<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Декларация за поверителност</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>Въведение</b>\n\nНие, “TCT Mobile International Limited ” (оттук нататък ще се отбелязва като “ние”, “наши” или “TCT”) взимаме на сериозно Вашите тревоги относно поверителността на личните данни. Тази Декларация за поверителност обяснява нашите правила и процедури по отношение на личната и друга информация на нашите клиенти. Ние ще Ви осигурим ниво на комфорт и доверие за начините, по които събираме, използваме, разкриваме и съхраняваме личните и други данни, които ние събираме или които ни предоставяте. Тази Декларация за поверителност също така обяснява как можете да се свържете с нас, ако имате някакви въпроси или притеснения относно Вашите лични данни.\n\n<b>Обхват</b>\n\nТази Декларация за поверителност описва подробно нашите правила и практики по отношение на събирането, използването и разкриването на информация, която ние събираме чрез нашите уеб сайтове, софтуерни приложения, страници в социални медии, имейл съобщения, както и вашата покупка или използване на наши продукти или услуги, или лични данни, които ни предоставяте по друг начин.\nПредоставяйки ни лични данни, влизайки в нашия сайт или използвайки нашите продукти или услуги, вие потвърждавате, че сте прочели и разбрали тази Декларация за поверителност и сте съгласни с условията в нея.\nВашите лични данни ще се съхраняват и обработват на защитени сървъри в Европейското икономическо пространство ( &quot;ЕИП&quot;). Поради глобалния характер на интернет, Вашите лични данни може да се прехвърлят към страни извън ЕИП, чиито правни системи не предлагат същото ниво на защита на данните, като законите на Европейския съюз и по-специално Франция, и използвайки нашите уеб сайтове , софтуерни приложения, страници в социални медии, имейл съобщения и Вашата покупка или използвайки нашите продукти или услуги, вие се съгласявате с тези условия.\nНие ще предприемем всички разумно необходими стъпки, за да гарантираме, че вашите лични данни се съхраняват и обработват сигурно и в съответствие с тази Декларация за поверителност и приложимите закони.\n\n<b>Лични данни, които събираме</b>\n\nТази Декларация за поверителност се отнася до личните данни, които представляват информация, която може да се използва за свързване с дадено лице или а неговото идентифициране.\nНие събираме информацията, която ни давате. Ние получаваме и съхраняваме сигурно всяка информация – когато си създавате потребителско име за профил, купувате наши продукти или услуги, изтегляте актуализация на софтуера, свързвате се с нас или участвате в онлайн анкети. \nНие събираме автоматично информация. Ние получаваме и съхраняване определени типове информация, когато осъществявате връзка и комуникирате с нас.\nНие събираме информацията, използвана в имейл съобщенията. За да можем да направим имейл съобщенията по-полезни и по-интересни, ние често получаваме потвърждение, когато отворите имейл от нашия електронен търговски сайт, ако компютърът ви позволява такава възможност. Ние също така сравняваме списъка на нашите клиентите със списъците, получени от други компании, за да избегнем изпращането на ненужни съобщения до нашите клиенти. \nНие събираме информация от други източници. Ние можем да получим информация за Вас от други източници, които са надлежно упълномощени от Вас самите да прехвърлят тази информация на трети лица, и да я добавим към информацията за нашите клиенти.\n\n<b>Как използваме Вашите лични данни</b>\n\n<li>Личните данни, които събираме, ни дават възможност да Ви държим в течение на най-новите ни обяви за продукти, софтуерни актуализации и предстоящи събития. Ако не искате да присъствате в нашия списък за автоматично изпращане на електронни съобщения, можете да се откажете по всяко време, като актуализира своите предпочитания.</li>\n<li>Ние също така използваме личните данни, за да ни подпомагат в процесите на създаване, развитие, изработка, доставка и подобряване на нашите продукти, услуги, съдържание и реклама, като и за непрекъснато подобряваме работата ни с  потребителите</li>\n<li>Ние може да използваме Вашите лични данни, за да отговаряме на вашите запитвания и да изпълняваме Вашите заявки.</li>\n<li>Ние може да използваме личните данни, включително датата на раждане, за проверка на самоличността, подпомагане на идентификацията на потребителите, както и за определяне на подходящите услуги. Например ние може да използваме дата на раждане, за да се определи възрастта на притежателите на потребителските профили.</li>\n<li>От време на време, ние може да използваме Вашите лични данни за изпращане на важни съобщения, като например съобщения за покупки или промени в нашите условия, ред и правила. Тъй като тази информация е важна за контакта Ви с нас, Вие може да нямате възможността да се откажете от получаването на такива съобщения.</li>\n<li>Ние можем да използваме личните данни за вътрешни цели, като например одит, анализ на данни, както и изследвания за подобряване на нашите продукти, услуги и комуникация с клиентите.</li>\n\n<b>Събиране и използване на информация, която не включва лични данни</b>\n\nНие също така може да събираме информация, която сама по себе си не дава възможност за идентифициране на конкретни лица. Ние може да събираме, използваме, прехвърляме и разкриваме информация, несъдържаща лични данни, за произволни цели. Ето някои примери за нелични данни, които може да събираме:\n<li>Нелични данни като професия, език, пощенски код, код на област, уникален идентификатор на устройство, препращащ URL адрес, местоположение и часовата зона, в която някой от нашите продукти се използва, така че да можем да разберем по-добре поведението на клиентите и да подобрим нашите продукти, услуги и реклама.</li>\n<li>Нелични данни, свързани с действията на клиентите на нашия уеб сайт, облачни услуги и магазина за приложения, както и в други наши продукти и услуги. Тези данни се обобщават и се използват, за да ни помогнат да предоставяме по-полезна информация на нашите клиенти и да разберем кои части от нашия сайт, продукти и услуги представляват най-голям интерес. В нашите правила за поверителност този тип данни се считат за нелична информация.</li>\n<li>Подробности за това как използвате нашите услуги, включително заявките за търсене, които могат да бъдат използвани за подобряване на пригодността на резултатите, предоставени от нашите услуги. Тази информация няма да бъде свързвана с вашия IP адрес, освен в редки случаи, когато е необходима за гарантиране на качеството на нашите услуги по интернет.</li>\n<li>С Вашето изрично съгласие ние може да събираме данни за това как да използвате Вашето устройство и приложения, за да помогнем разработчиците на приложения при подобряване на приложенията.</li>\nАко комбинираме нелични данни с лични данни, комбинираните данни ще бъдат третирани като лични данни до момента, до който остават комбинирани.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Бисквитки и други технологии</b>\n\nНашите уеб сайтове, онлайн услуги, интерактивни приложения, имейл съобщения и реклами могат да използват &quot;бисквитки&quot; и други технологии. Тези технологии ни помагат да разберем по-добре поведението на потребителите. Те ни казват кои части от нашите уеб сайтове се посещават от хората и ни улесняват при измерването на ефективността на рекламите и търсенията в мрежата. Ние третираме информацията, събрана чрез бисквитки и други технологии, като нелични данни. Обаче, до степента до която IP адресите или подобни идентификатори се считат за лични данни от местното законодателство, ние също третираме тези идентификатори като лични данни. По същия начин, до степента до която нелични данни са комбинирани с лични данни, ние третираме комбинираните данни като лични данни за целите на настоящата Декларация за поверителност.\nTCT и нашите партньори също използват бисквитки и други технологии, за да събират лична информация, когато използвате нашия сайт, онлайн услуги и приложения. Нашата цел в тези случаи е да направим използването на продуктите на TCT по-удобно и персонализирано. Например, знаейки, че някой е използвал Вашия компютър или устройство за пазаруване на определен продукт или за използване на определена услуга, ни помага да направим нашите рекламни и имейл съобщения, по-подходящи за вашите интереси.\nМожете да настроите браузъра си да приема всички бисквитки, да отхвърля всички бисквитки или да ви уведомява, когато се изпраща бисквитка. Всеки браузър е различен, така че проверете в менюто &quot;Помощ&quot; на вашия браузър, за да научите как да промените предпочитанията си за бисквитките. Например в Microsoft Internet Explorer можете да деактивирате или изтриете бисквитките, като изберете &quot;Инструменти/Опции за интернет&quot;.\nВ някои от нашите имейли ние използваме &quot;URL адрес за щракване&quot; свързан със съдържанието на нашия уеб сайт. Когато клиентите щракнат върху един от тези  URL адреси, те преминават през отделен уеб сървър, преди да стигнат в желаната страница на нашия сайт. Ние следим тези данни за щракванията, за да определим интереса към определени теми и да измерим ефективността на комуникацията с нашите клиентите. Ако предпочитате да не бъдат проследявани по този начин, не трябва да щракате върху текстови или графични връзки в имейл съобщенията.\n\n<b>Споделяме ли информацията?</b>\n\nНие не споделяме лични данни с фирми, организации и частни лица извън TCT, освен ако не е налице едно от следните обстоятелства. \nTCT може да споделя лични данни с Вашето съгласие.\nНие може да разкрием лични данни пред свързаните с нас лица, когато е необходимо за извършване на услуги от наше име или от ваше име.\nНие си сътрудничим с фирми и частни лица за изпълняването на функции от наше име. Като примери може да се посочат: изпълнение на поръчки, доставяне на пакети, изпращане по пощата и електронна поща, премахване на повтаряща се информация от списъците с клиенти, анализ на данни, предоставяне на маркетингова помощ, предоставяне резултати и връзки при търсене (включително платени обяви и връзки), обработка на плащания с кредитни карти, както и обслужване на клиенти. Те имат достъп до личните данни, необходими за изпълнение на техните функции, но не могат да ги използват за други цели.\nЩе споделяме лични данни с организации или лица извън нашата организация, ако вярваме, че достъпът до, използването, съхраняването и разкриването на информация са разумно необходими за: \n<li>спазване на изискванията на приложимите закони, наредби, процедури или влязло в сила държавно изискване.</li>\n<li>разкриване или предотвратяване по друг начин на измама, проблеми със сигурността или други технически проблеми.</li>\n<li>защита срещу нарушаване на правата, собствеността или безопасността на нашите потребители или обществеността, както се изисква и разрешава от закона.</li>\nВашите лични данни може да се прехвърлят към и съхраняват в места извън ЕИП в рамките на групата на TCT. Те също така може да бъдат обработвани от служители, намиращи се извън ЕИП, които работят за нас или за някой от нашите доставчици. Ние ще предприемем всички разумно необходими стъпки, за да гарантираме, че Вашите лични данни се обработват защитено и в съответствие с тази Декларация на поверителност.\n\n<b>Сигурност и прозрачност</b>\n\nНие ще се стремим да предприемем всички разумни физически, технически и организационни мерки и процедури за защитата и сигурността на личните данни, които събираме чрез нашите продукти и нашия уеб сайт.\nНие работим усилено, за да защитим нашата компания, репутацията си и нашите потребители от неоторизиран достъп или неупълномощено изменение, разкриване или унищожаване на личните данни, които притежаваме. По-специално:\n<li>Ние проверяваме начините за събиране на информация, практиките за съхранение и обработка, включително физическите мерки за сигурност, за да се предпазим от неупълномощен достъп до системите;</li>\n<li>Ние използваме криптиране, където е подходящо;</li>\n<li>Ние използваме защита с парола, където е подходящо;</li>\n<li>Ние ограничаваме достъпа до личните данни, като разрешаваме такъв само на нашите служители, предприемачи и агенти, които трябва да знаят тази информация, за да я обработват за нас, и които са поели стриктни договорните задължения за поверителност. Те могат да бъдат наказани или техния договор да бъде прекратен, ако не спазват тези свои задължения.</li>\nОбаче,</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">тези мерки не ви освобождават от предприемането на необходимите стъпки, за да пазите вашите лични данни е безопасност, по-специално като избягвате използването на лесни за отгатване потребителски имена или пароли, като не разкривате паролата си и не предоставят достъп на други лица до Вашия потребителски профил и личните си данни, както и да предприемате всички други приложими защитни мерки.\nПо отношение на прозрачността, нашата цел е да бъде ясно каква информация събираме, така че да можете да направите избор за това как тя да се използва.\nАко споделите личните си данни в някой един от нашите сайтове или устройства през профил в трета страна, като например Facebook, Google+ или Twitter, моля, имайте предвид, че неприкосновеността на личните ви данни ще бъде управлявана съответно от една от тези трети страни. Ние не сме отговорни за вреди в резултат на загуба на данни, повреди или нарушения на авторското право, които може да се случат във Вашите профили при третите страни, върху които ние нямаме контрол.\nВсички лични данни или съдържание, които Вие доброволно разкриете, докато използвате нашия сайт или устройства, и които могат да бъдат видени от членовете, използващи приложения или сайтове на трети страни (като например стаи за чат, незабавни съобщения), стават публични и могат да бъдат събирани, гледани и използвани от други лица. Вие сте отговорни за личните данни, които решите да споделите или да въведете в тях.\n\n<b>Деца</b>\n\nНие разбираме важността на предприемането на допълнителни мерки за защита на личната поверителност и безопасност на децата при използване на нашите продукти и услуги. Ето защо ние съзнателно не събираме, не използваме и не разкриваме лична информация от деца под 13 години, или еквивалентна минимална възраст в съответната юрисдикция, без проверено родителско съгласие. Ако разберем, че сме получили лични данни на дете под 13 години или еквивалентна минимална възраст за съответната юрисдикция, ние ще предприемат стъпки за изтриване на тази информация възможно най-скоро, ако нямаме проверено родителско съгласие.\n\n<b>Премени</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">Нашата Декларация за поверителност може да се променя от време на време.  Ние ще публикуваме всички промени в Декларацията за поверителност на тази страница и, ако промените са значителни, ще осигурим по-явен начин за известяване (включително уведомление в определени услуги и чрез електронна поща за промените в Декларацията за поверителност). Ние също така ще запазим предишните версии на тази Декларация за поверителност в архив, за да можете да ги преглеждате.\nТекущата версия е от дата <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>Задържането на лични данни</b>\n\nНие задържаме вашите лични данни за ограничен период от време, който е необходим за изпълнение на целите, очертани в тази Декларация за поверителност, освен ако не се изисква или не е разрешен от закона по-дълъг период на задържане само за целите, посочени по-горе. След като целите бъдат постигнати, всички лични данни се заличават по безопасен и сигурен начин.\n\n<b>Базирани на местоположение услуги</b>\n\nЗа да осигурим базирани на местоположение услуги в продуктите на TCT, TCT и нашите партньори и лицензополучатели могат да събират, използват и споделят точни данни за местоположението, включително географското местоположение на вашето устройство в реално време. Когато се предлагат, базираните на местоположение услуги могат да използват GPS, Bluetooth и IP адрес, заедно с обществените Wi-Fi точки за достъп и антените за мобилните телефони, както и други технологии, за да определят приблизителното местоположение на вашите устройства&quot;. Освен ако не сте дали съгласието си, тези данни за местоположение се събира анонимно и те не ви идентифицират лично. Използват се от TCT и нашите партньори и лицензополучатели, за да се осигурят и подобрят базираните на местоположение продукти и услуги. Например,устройството може да сподели своето географско местоположение с доставчиците на приложението, когато се включите в техните услуги за местоположение.\n\n<b>Сайтове и услуги на трети страни</b>\n\nУеб сайтовете, продуктите, приложенията и услугите на TCT може да съдържат връзки към уеб сайтове, продукти и услуги на трети страни. Нашите продукти и услуги могат също така да използват или предлагат продукти или услуги от трети страни. Събраната информация от третите страни, която може да включва такива неща, като например данни за местоположение или данни за контакт, се управлява съгласно техните практики за поверителност. Ние Ви препоръчваме да се запознаете с практиките за поверителност на тези трети страни.\n\n<b>Вашите права: достъп, редактиране, блокиране</b>\n\nМожете да получите достъп за преглед и редактиране на личните си данни по всяко време, като влезете в своя потребителски профил или като се свържете с нас директно. Ако имате нужда от нас, за да редактирате или изтриете вашите лични данни, ние може да ви помоля да ни предоставите доказателства за самоличността си, преди да можем да отговорим на Вашата заявка.\nМожете също така да поискате изтриване или блокиране на вашите данни, при необходимост, ако считате, че вашите данни са неточни.\nЗа всички искания, както са посочени по-горе, може да изпратите запитване на следния имейл адрес: privacy@alcatelonetouch.com\nПри някои юрисдикции и закони за защита на данните, може да имате право да поискате подробности за вашите лични данни, които ние държим, и да поискате корекция или заличаването им.\nМоля, оказвайте ни помощ, за да сме сигурни, че притежаваме точна и актуална информация за вас. Ако мислите, че някои от данните, които съхраняваме за вас, са неверни или непълни, моля свържете се с нас на адрес privacy@alcatelonetouch.com или пишете до нашия отдел за обслужване на клиенти.\n\n<b>Въпроси относно поверителността</b>\n\nАко имате някакви въпроси или притеснения относно нашите правила за поверителност или обработката на данните, или ако искате да подадете оплакване за евентуално нарушение на местните закони за поверителност, моля свържете се с нас. Винаги можете да се свържете с нас по телефона на съответния телефонен номер или имейл за вашата страна.\nВсички съобщения се разглеждат и се изпращат отговори, ако е необходимо, възможно най-скоро. Ако не сте доволни от получените отговори, можете да отнесете оплакването си до съответния регулатор във Вашата юрисдикция. Ако питате нас, ние ще се опитаме да ви предоставим информация за съответните начини за подаване на оплакване, които може да са подходящи за вашите обстоятелства.</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">ПРИЛОЖИМИ ПРАВИЛА И УСЛОВИЯ</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Настоящите приложими Правила и условия ще Ви покажат как да използвате приложението User Center и онлайн услугата (&quot;Услуга&quot;), за да осъществите достъп.\nТази услуга се предоставя от фирма TCT Mobile International Limited, наричана оттук нататък в документа “ALCATEL ONETOUCH”, регистрирана на адрес: Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Хонг-Конг.\nМоля, прочетете тези &quot;Приложими правила и условия&quot; и нашата &quot;Декларация за поверителност&quot; (наричани оттук нататък в документа &quot;Правила и условия&quot;) внимателно. Настоящите Правила и условия представляват договор между Вас и TCT Mobile International Limited и могат да се изменят от време на време. Ако не сте съгласни с Правилата и условията не използвайте Услугата. Ако все пак използвате Услугата, вие приемате и се съгласявате с тези Правила и условия.\nЦелта на тази Услуга, както и част от съдържанието й, може да не бъде адаптирана за непълнолетни. Влизайки в този сайт, Вие гарантирате, че сте пълнолетни и имате право, съгласно законите на държавата, в която живеете, да получите достъп до уеб сайта.\n\n<b>Указания за ползване</b>\n\nКогато си създадете профил в ONETOUCH или се регистрирате за електронна гаранция, ние ще ви помолим да ни предоставите лични данни, като например имейл адрес, псевдоним, местоположение и снимка за профила. Вашите лични данни ще се събират, съхраняват и обработват в съответствие с нашата Декларация за поверителност в съответствие с приложимите закони, които трябва да сте прочели, преди да използвате тази Услуга.\nВашият имейл адрес ще бъде вашето потребителско име в ONETOUCH, което ще използвате при влизане в профила си. Ние не показваме вашия имейл адрес на други потребители на Услугата.\nМожете също така да влезете в системата чрез профила си в услуга на трета страна. В случай че влезете чрез профила си в услуга на трета страна, както например Facebook, Twitter или Google+, ние ще използваме регистрирания имейл адрес при тези трети страни като Ваше потребителско име. Моля, имайте предвид, че ако се регистрирате с профила си при трета страна, съответно ще се прилагат техните условия и правила за поверителност.\nРегистрирайки се, Вие също ще можете да се възползвате от широка гама Услуги, които ще Ви предложим, и по-специално следпродажбени услуги, гореща телефонна линия, електронна гаранция, и ще можете да се свързвате с нас по всяко време, когато поискате.\nЗа следпродажбените услуги – ще намерите всички необходими адреси на нашите сервизни центрове по света.\nЗа горещата телефонна линия – има списък с телефонни номера, които можете да наберете, за да получите ефикасна и незабавна помощ и услуги като потребител.\nАко искате да съхранявате данните от Вашия смартфон, като например контакти, снимки, дневник на обажданията и SMS-и, в свободно място за съхранение от 2G и да имате достъп до него от други устройства, като например компютър или таблетки, трябва да си създадете профил в OneTouch.\nРегистрирайки се в Услугата, ще имате пряк достъп до данните за телефона си: IMEI номер, модел и дата на активация, от които автоматично ще се възползвате.\nНашата цел е да ви помогнем свободно да съхранявате и да имате достъп до собствените си данни.\n\n<b>Интелектуална собственост</b>\n\nС изключение на генерираното от потребителите съдържание, ако има такива, Услугата, включително всички авторски права, търговски марки и други права върху интелектуалната собственост в него са защитени и са собственост на ALCATEL ONETOUCH или на трета страна.\nВие не може да възпроизвеждате, разпространявате, модифицирате или създавате производни произведения, да показвате публично (включително чрез включване на съдържание), или да използвате по стопански начин някоя част от Услугата, освен когато е необходимо, за да видите съдържанието в нея и да създадете разумен брой копия на части от това съдържание (без изменение) за лична, нестопанска употреба.\nАко считате, че някоя част от съдържанието на приложението нарушава интелектуалната собственост на трети лица, свържете се с нас веднага. Веднага щом получим Вашето известие, ние ще предприемем необходимите действия, за да прекратим всякакви такива нарушения и ще премахнем всяко незаконно съдържание.\nТърговската марка и логото на ALCATEL ONETOUCH, както и всички други търговски марки, марки за услуги, графики и логотипи, използвани във връзка с този сайт, са търговски марки или регистрирани търговски марки на ALCATEL ONETOUCH или на нейните лицензодатели. Други търговски марки, марки за услуги, графики и логотипи, използвани във връзка с уеб сайта, може да са търговски марки на съответните им собственици. На Вас не ви се дава никакво право или лиценз по отношение на която и да е от горепосочените марки или използване на тези марки.\nВ случай на каквито и да било нарушения на горното, ALCATEL ONETOUCH си запазва правото да Ви помоли да спрете незабавно незаконното използване или да се коригирате, или, ако незаконното използване и/или нарушението продължава, ALCATEL ONETOUCH си запазва правото да предяви иск срещу Вас.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Защита на данните и поверителност</b>\n\nВсяка информация, която ни предоставите и от която ALCATEL ONETOUCH може да Ви идентифицира, се съхранява и обработва в съответствие с нашата Декларация за поверителност.\nВъв връзка с използването на Услугата, може да споделите с нас Вашия имейл адрес за по-нататъшна комуникация между Вас и ALCATEL ONETOUCH. Преди да дадете своя имейл адрес, прегледайте нашата Декларация за поверителност, за да разберете как събираме и използваме информацията, получавана от Вас, когато осъществявате достъп до, посещавате или използвате сайта.\nВашите лични данни ще се събират, съхраняват и обработват в съответствие с нашата Декларация за поверителност и приложимото законодателство. \n\n<b>Уговорка по отношение на гаранцията; ограничаване на отговорностите</b>\n\nУслугата се предоставя от ALCATEL ONETOUCH &quot;както е&quot;.\nДо пълната степен, допустима от приложимия закон, нито фирма ALCATEL ONETOUCH нито нейните партньори, доставчици или свързани лица поемат някакви ангажименти или гаранции от какъвто и да е вид, изрични или подразбиращи се, по отношение на работата на Услугата, нейното съдържание или всяка информация, предоставена от или чрез Услугата. В допълнение на това, ALCATEL ONETOUCH и нейните партньори отхвърлят всички гаранции по отношение на Услугата, изрични или подразбиращи се, включително, но не само, подразбиращи се гаранции за продаваемост, предназначение, пригодност за определена цел и ненарушаване на авторското право. Освен това, ALCATEL ONETOUCH не гарантира, че използването на Услугата ще бъде без прекъсване, достъпно по всяко време или от всяко местоположение, защитено или без грешки, че дефектите ще бъдат коригирани или че Услугата не съдържа вируси или други потенциално вредни компоненти. Вие носите отговорност за архивирането на собствената си система.\nALCATEL ONETOUCH не дава никакви други обещания или гаранции за Услугата и по-специално не гарантира и няма да носи отговорност за никакви искове, които са в резултат на решение, взето от ALCATEL ONETOUCH, за премахване или отказ от обработка на някоя информация или съдържание, предупреждение за спиране или временно прекратяване на достъпа Ви до Услугата, или за предприемане всякакви други действия в хода на разследване на предполагаемо нарушение, или в резултат от решение на ALCATEL ONETOUCH, че е извършено нарушение на настоящите Правила и условия; или се отнася до загуба на доход, бизнес или печалба, или загуба на данни, или повреда на данни във връзка с използването от Ваша страна на Приложението или Услугата.\nВ никакъв случай ALCATEL ONETOUCH не поема отговорност за описание, включително отговорност за небрежност (с изключение на телесна повреда или смърт), за каквито и да било щети или загуби (включително, но не само, загуба на бизнес, приходи, печалба или последващи загуби) в резултат от използването или от невъзможността за използване на Услугата.\nАко нарушите тези Правила и условия, той ще бъдете отговорни пред ALCATEL ONETOUCH, нейните директори, ръководители, служители, партньори, представители, изпълнители, и лицензодатели за всеки иск, произтичащ от Вашето нарушение. Вие също така ще носите отговорност за всяко действие, предприето от ALCATEL ONETOUCH като част от нейно разследване на предполагаемо нарушение на настоящите Правила и условия, или в резултат на нейни констатации или заключение, че е извършено нарушение на настоящите Правила и условия.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Връзки към сайтове на трети страни</b>\n\nУслугата може да съдържа връзки към уеб сайтове, които не са под контрола на или не се поддържат от ALCATEL ONETOUCH. ALCATEL ONETOUCH не носи отговорност за съдържанието на тези сайтове. Фирма ALCATEL ONETOUCH предоставя тези връзки само за удобство и не е длъжна да одобрява материала в тези сайтове.\nВашето използване на тези уеб сайтове на трети страни създава пряка връзка между Вас и тези трети страни. Ето защо Ваша е отговорността да прочетете и да се съобразите с правилата за поверителност и условията на тези трети страни, които важат за техните уеб сайтове. Всички претенции по отношение на уеб сайтовете на тези трети страни или съдържанието, намерено в тези уеб сайтове, трябва да бъдат насочени към тези трети страни. \n\n<b>Промени</b>\n\nALCATEL ONETOUCH си запазва правото да променя тези Правила и условия по всяко време. Такива промени и допълнителни условия ще Ви бъдат съобщени и, ако бъдат приети, ще влязат в сила незабавно, и ще бъдат включени в настоящите Правила и условия. В случай че откажете да приемете тези промени, достъпът Ви до Услугата и Приложението ще бъде прекратен веднага. Ако продължите да използвате Услугата въпреки несъгласието си с Правилата и условията или с някои от промените в тях, ALCATEL ONETOUCH няма да носи отговорност за каквито и да било претенции, произтичащи от това.\n\n<b>Приложимо право. Юрисдикция</b>\n\nТази Услуга се контролира и управлява от офисите на ALCATEL ONETOUCH, намиращи се в Народна република Китай. Използвайки тази Услуга, Вие се съгласявате, че законите на Народна република Китай ще се прилагат по отношение на материята, свързана с използването на тази Услуга, като не се взимат под внимание принципните различия в законите.\nВ случай на спор или несъгласие между ALCATEL ONETOUCH и Вас, произтичащи от или във връзка с Вашето използване на Услугата, страните ще се опитат своевременно и добросъвестно да разрешават всеки такъв спор. Ако не сме в състояние да разрешим някой такъв спор в рамките на разумен период от време (не може да надвишава 30 (тридесет) дни), тогава всяка от страните може да подаде този спор в компетентните съдилища на Народна република Китай.\n\n<b>Разни</b>\n\nАко някои от разпоредбите на тези Правила и условия бъдат признати за невалидни или неприложими от съд или друг правораздавателен орган на компетентната юрисдикция, то тези разпоредби ще бъдат ограничени до минимум или елиминирани, като ще бъдат заменени с валидни разпоредби, които най-добре въплъщават целта на настоящите Правила и условия, така че те ще останат в пълна сила.\nTези Правила и условия представляват цялото споразумение между Вас и ALCATEL ONETOUCH по отношение на ползването на Услугата, като всички други писмени или устни споразумения, или договорености, съществуващи преди това между вас и ALCATEL ONETOUCH, по отношение на използването на Услугата се отменят и прекратяват.</string>

    <string name="share_location">Споделяне на местоположение</string>
    <string name="informed_content">Програмата за подобряване на продуктите прави телефона Ви по-добър, като споделя резултатите от диагностиката и данните за използването с Alcatel. Тя няма да се използва за Вашата  идентификация, но позволява на нашите трудолюбиви екипи да подобряват различни неща, например приложения, производителност, да отстраняват грешки и откриват възможности за бъдещи актуализации. \n\n За повече информация вижте нашите  </string>
    <string name="terms_and_condition">Правила и условия</string>
    <string name="and"> и </string>
    <string name="more_info"> За повече информация прочетете нашите  </string>
</resources>