<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Politique sur la vie privée</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>Introduction</b>Nous soussignés, « TCT Mobile International Limited » (ci-après « nous », « notre » ou « TCT ») respectons vos préoccupations en matière de vie privée. La présente Politique sur la vie privée explique nos politiques et procédures en ce qui concerne les renseignements personnels et autres concernant nos clients. Nous voulons vous offrir un certain niveau de confort et de confiance quant à la façon dont nous colligeons, utilisons, divulguons et protégeons les renseignements personnels et autres que nous colligeons ou que vous nous fournissez. La présente Politique sur la vie privée explique également comment communiquer avec nous si vous avez des questions ou des préoccupations à l&apos;égard de vos renseignements personnels.\n\n<b>Portée</b>\n\nLa présente Politique sur la vie privée explique nos politiques et procédures en ce qui concerne la collecte, l&apos;utilisation et la divulgation par nos sites Web, applications logicielles, pages des médias sociaux, courriels et votre achat ou votre utilisation de nos produits ou de nos services, ou les renseignements personnels que vous nous fournissez.\nEn nous fournissant vos renseignements personnels, en accédant à notre site Web ou en utilisant nos produits ou nos services, vous reconnaissez avoir lu et compris la présente Politique sur la vie privée et vous conformer aux modalités de la présente Politique sur la vie privée.\nVos renseignements personnels seront stockés dans des serveurs sécurisés dans l&apos;Espace économique européen (« EEE ») et traités par ces mêmes serveurs. En raison de la nature mondiale de l&apos;Internet, vos renseignements personnels pourront être transférés dans des pays se trouvant à l&apos;extérieur de l&apos;EEE dont les systèmes juridiques n&apos;offrent pas le même niveau de protection pour vos données en fonction des lois de l&apos;Union européenne et plus spécifiquement celles de la France, et en utilisant nos sites Web, nos applications logicielles, nos pages dans les médias sociaux, nos courriels et votre achat ou votre utilisation de nos produits ou de nos services, vous acceptez ces conditions.\nNous prendrons toutes les mesures raisonnablement nécessaires pour s&apos;assurer que vos renseignements personnels sont stockés et traités de façon sécuritaire et conformément à la présente Politique sur la vie privée et les lois applicables.\n\n<b>Renseignements personnels colligés</b>\n\nLa présente Politique sur la vie privée s&apos;applique aux renseignements personnels, soit à l&apos;information qui peut être utilisée pour communiquer avec une seule personne ou l&apos;identifier.\nNous colligeons l&apos;information que vous nous fournissez. Nous recevons et stockons en toute sécurité toute l&apos;information fournie lorsque vous créez un ID de compte, achetez nos produits ou services, téléchargez une mise à jour logicielle, communiquez avec nous ou répondez à un sondage en ligne. \nNous colligeons automatiquement de l&apos;information. Nous recevons et stockons certains types de renseignements lorsque vous interagissez avec nous.\nNous colligeons également l&apos;information utilisée dans les communications par courriel. Pour nous aider à rendre les courriels plus utiles et intéressants, nous recevrons souvent une confirmation lorsque vous ouvrez un courriel envoyé par notre site Web de magasinage électronique si votre ordinateur prend en charge une telle fonctionnalité. Nous comparons également notre liste de clients avec des listes reçues d&apos;autres entreprises afin d&apos;éviter d&apos;envoyer des messages inutiles à nos clients. \nNous colligeons de l&apos;information provenant d&apos;autres sources. Nous pourrions recevoir de l&apos;information vous concernant provenant d&apos;autres sources que vous avez dûment autorisées à transférer cette information à des tierces parties, avant de l&apos;ajouter à l&apos;information fournie pour le compte ouvert auprès d’Alcatel.\n\n<b>Utilisation de vos renseignements personnels</b>\n\n<li>Les renseignements personnels que nous colligeons nous permettent de nous assurer que vous êtes au courant des nouvelles les plus récentes sur nos produits, nos mises à jour logicielles et nos événements à venir. Si vous ne voulez pas être inscrit sur notre liste de diffusion, vous pouvez vous désabonner en tout temps en mettant vos préférences à jour.</li>\n<li>Nous utilisons également les renseignements personnels pour nous aider à créer, à développer, à exploiter, à offrir et à améliorer nos produits, services, contenu et publicité, ainsi que pour améliorer continuellement l&apos;expérience utilisateur.</li>\n<li>Nous pouvons utiliser vos renseignements personnels pour répondre à vos demandes et à vos requêtes.</li>\n<li>Nous pouvons également utiliser vos renseignements personnels, y compris votre date de naissance, pour vérifier votre identité, permettre l&apos;identification des utilisateurs et déterminer les services appropriés. Par exemple, nous pouvons utiliser la date de naissance pour déterminer l&apos;âge des détenteurs des comptes.</li>\n<li>De temps à autre, nous pourrons également utiliser vos renseignements personnels pour vous envoyer des avis importants, comme des communications à propos de vos achats et des modifications apportées à nos termes, conditions et politiques. Puisque cette information est importante pour vos interactions avec nous, vous ne pouvez pas vous désabonner pour ne plus recevoir ces communications.</li>\n<li>Nous pouvons également utiliser ces renseignements personnels à des fins internes, y compris à des fins de vérification, d&apos;analyse des données et de recherche afin d&apos;améliorer nos produits, services et communications avec les clients.</li>\n\n<b>Collecte et utilisation des renseignements autres que personnels</b>\n\nNous pouvons aussi colliger de l&apos;information qui, en elle-même, ne permet pas de créer d&apos;association directe avec une personne particulière. Nous pouvons colliger, utiliser, transférer et divulguer des données autres que personnelles à toute autre fin. Voici certains exemples de données autres que personnelles que nous pouvons colliger :\n<li>des données autres que personnelles comme l&apos;occupation, la langue, le code postal, l’indicatif régional, l&apos;identificateur unique de l&apos;appareil, l&apos;URL de référence, l&apos;emplacement et le fuseau horaire dans lequel un de nos produits est utilisé afin que nous puissions mieux comprendre le comportement des clients et améliorer nos produits, services et publicités.</li>\n<li>Les données autres que personnelles concernant les activités des clients sur notre site Web, nos services en nuage et le magasin d&apos;applications, ainsi que nos autres produits et services. Ces données sont agrégées et utilisées pour nous aider à fournir de l&apos;information plus utile à nos clients et pour comprendre quelles parties de notre site Web, de nos produits et de nos services sont les plus intéressantes. Aux fins de la présente Politique sur la vie privée, ce type de données est vu comme étant des données autres que personnelles.</li>\n<li>Les détails de la façon dont vous utilisez nos services, y compris les requêtes à des fins de recherche, qui peuvent être utilisées pour améliorer la pertinence des résultats obtenus par l&apos;entremise de nos services. Sauf dans des cas limités visant à assurer la qualité de nos services utilisant Internet, cette information ne sera pas associée avec votre adresse IP.</li>\n<li>Avec votre consentement explicite, nous pourrons colliger des données sur la façon dont vous utilisez votre appareil et les applications pour ainsi aider les développeurs d’applications à améliorer leurs applications.</li>\nSi nous combinons des données autres que personnelles avec vos renseignements personnels, l’information combinée ainsi obtenue sera traitée comme des renseignements personnels, tant que ces données resteront combinées.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Témoins et autres technologies</b>\n\nNos sites Web, nos services en ligne, nos applications interactives, nos courriels et nos publicités peuvent utiliser des « témoins » et d’autres technologies diverses. Ces technologies nous aident à mieux comprendre le comportement des clients, nous indiquent quelles sections de notre site Web ont été visitées par les gens et permettent de mesurer et de comprendre l’efficacité de nos publicités et des recherches sur le Web. Nous traitons l’information colligée par les témoins et les autres technologies comme des données autres que personnelles. Cependant, dans la mesure où des adresses IP ou des identificateurs semblables sont jugés être des renseignements personnels en vertu des lois locales, nous les traiterons également comme des renseignements personnels. De même, dans la mesure où des données autres que personnelles sont combinées avec des renseignements personnels, nous traiterons cette information combinée comme des renseignements personnels aux fins de la présente Politique sur la vie privée.\nTCT et ses partenaires utilisent également des témoins et d’autres technologies pour se souvenir de certains renseignements personnels lorsque vous utilisez notre site Web, nos services en ligne et nos applications. Notre objectif, dans ces cas, est de rendre votre expérience avec TCT plus simple et plus personnalisée. Par exemple, savoir qu’une personne a utilisé son ordinateur ou son appareil pour magasiner un produit particulier ou qu’elle a utilisé un service précis nous aidera à rendre nos communications par courriel et nos publicités plus pertinentes en fonction de vos centres d&apos;intérêt.\nVous pouvez configurer votre navigateur afin qu’il accepte tous les témoins, les refuse ou affiche une notification lorsqu&apos;un témoin est envoyé. Chaque navigateur est différent. Veuillez donc consulter le menu « Aide » de votre navigateur pour savoir comment changer vos préférences en matière de témoins. Par exemple, dans Microsoft Internet Explorer, vous pouvez désactiver ou supprimer les témoins en sélectionnant « Outils/Options Internet ».\nDans certains de nos courriels, nous utilisons une « URL à cliquer » liée à du contenu particulier de notre site Web. Lorsque les clients cliquent sur l’une de ces URL, ils transitent par un serveur Web distinct avant d’atteindre la page de destination sur notre site Web. Nous suivons les données provenant de ces liens à cliquer pour déterminer l’intérêt des gens pour des sujets particuliers et mesurer l’efficacité de nos communications avec nos clients. Si vous préférez que vos données ne fassent pas l’objet d’un tel suivi, vous ne devriez pas cliquer sur les liens dans le texte ou les graphiques qui se trouvent dans les courriels.\n\n<b>Information que nous partageons</b>\n\nNous ne partageons pas de renseignements personnels avec des entreprises, des organisations ou des personnes à l&apos;extérieur de TCT sauf dans l’un des cas suivants. \nTCT peut partager des renseignements personnels après avoir obtenu votre consentement.\nNous pouvons divulguer des renseignements personnels à nos sociétés affiliées lorsque cela est requis pour effectuer des services en votre ou en notre nom.\nNous collaborons également avec certaines entreprises et personnes qui effectuent ces tâches en notre nom. Des exemples incluent l&apos;exécution des commandes, la livraison des logiciels, l’envoi de courriels et de documents par la poste, la suppression de l’information en double dans les listes de clients, l’analyse des données, la prestation de services d’aide pour le marketing, l’ajout des résultats de recherche et des liens (y compris les listes et liens payants), le traitement des paiements par carte de crédit et la prestation du service à la clientèle. Elles ont accès aux renseignements personnels dont elles ont besoin pour effectuer ces tâches, mais elles ne peuvent les utiliser à d’autres fins.\nNous partagerons des renseignements personnels avec des organisations ou personnes œuvrant à l&apos;extérieur de notre entreprise si nous croyons que l’accès à ces renseignements, l’utilisation, la conservation ou la divulgation de ces renseignements est raisonnablement nécessaire pour effectuer ce qui suit : \n<li>se conformer à toute loi, à tout règlement, à toute procédure judicaire ou à toute autre demande applicable émanant d&apos;une autorité publique;</li>\n<li>détecter la fraude, les problèmes de sécurité ou les problèmes techniques, les empêcher ou s’y attaquer autrement;</li>\n<li>se protéger contre toute atteinte aux droits, à la propriété ou à la sécurité de nos utilisateurs ou du public, comme cela est requis ou permis par la loi;</li>\nVos renseignements personnels peuvent être transférés et stockés dans une destination à l’extérieur de l’EEE, au sein du groupe TCT. Ils peuvent également être traités par des membres du personnel se trouvant à l’extérieur de l’EEE et travaillant pour nous ou pour l’un de nos fournisseurs. Nous prendrons toutes les mesures raisonnablement nécessaires pour nous assurer que vos renseignements personnels sont traités de façon sécuritaire, conformément à la présente Politique sur la vie privée.\n\n<b>Sécurité et transparence</b>\n\nNous nous engageons à prendre toutes les mesures et procédures raisonnables, tant physiques que techniques et organisationnelles pour protéger et sécuriser les renseignements personnels que nous colligeons par l&apos;entremise de nos produis et de notre site Web.\nNous travaillons fort pour protéger notre entreprise, notre réputation et nos utilisateurs contre tout accès non autorisé aux renseignements personnels que nous détenons ou contre toute modification, divulgation ou destruction non autorisée de ces renseignements personnels. De façon plus particulière :\n<li>Nous examinons nos pratiques en matière de collecte, de stockage et de traitement de l’information, y compris nos mesures de sécurité physique, pour protéger nos systèmes contre tout accès non autorisé;</li>\n<li>nous utilisons le chiffrement lorsque cela est approprié;</li>\n<li>nous utilisons une protection par mot de passe lorsque cela est approprié;</li>\n<li>nous limitons l&apos;accès aux renseignements personnels à nos employés, à nos sous-traitants et à nos représentants qui sont assujettis à des obligations contractuelles strictes en matière de confidentialité et doivent avoir accès à ces renseignements pour ensuite pouvoir les traiter pour nous. Ils pourront également faire l’objet de mesures disciplinaires ou leurs contrats pourront être résiliés s’ils ne se conforment pas à ces obligations.</li>\nCes mesures ne vous dispensent cependant pas</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">de l’obligation de prendre des mesures appropriées pour assurer la sécurité de vos renseignements personnels, notamment en évitant les noms d’utilisateur ou mots de passe évidents, en vous assurant de ne pas divulguer vos mots de passe ou de ne pas donner accès à un tiers à votre compte d’utilisateur et à vos renseignements personnels, ou prenez toutes les autres mesures de protection applicables.\nEn ce qui concerne la transparence, nous avons pour objectif d’être clairs à propos de l’information que nos colligeons pour qu’ainsi vous puissiez faire des choix éclairés à propos de la façon dont elle est utilisée.\nSi vous partagez vos renseignements personnels avec nous par l’entremise de nos sites Web ou d’appareils connectés à un compte tiers comme Facebook, Google + ou Twitter, veuillez noter que la confidentialité de vos renseignements personnels sera gérée par l’un de ces tiers. Nous ne sommes pas responsables de tout dommage découlant de tout dommage, perte ou violation des données pouvant toucher vos profils tiers sur lesquels nous n’avons aucun contrôle.\nTout renseignement ou contenu personnel que vous divulguez volontairement lorsque vous utilisez notre site Web ou nos appareils et qui peut être vu par des membres utilisant des applications ou des sites tiers (comme les zones réservées au clavardage ou dans des messages) devient consultable par le public et peut donc être colligé, consulté et utilisé par d’autres. Vous êtes responsable de toute information personnelle que vous choisissez de partager ou de soumettre dans ces endroits.\n\n<b>Enfants</b>\n\nNous comprenons l’importance de prendre des précautions supplémentaires pour protéger la confidentialité et la sécurité des enfants qui utilisent nos produits et services. En conséquence, nous ne recueillons pas, n&apos;utilisons pas ou ne divulguerons pas intentionnellement les renseignements personnels des enfants âgés de moins de 13 ans ou l&apos;âge équivalent dans les juridictions compétentes sans le consentement vérifiable des parents. Si nous apprenons que nous avons colligé les renseignements personnels d&apos;un enfant âgé de moins de 13 ans ou l&apos;âge équivalent dans les juridictions compétentes sans avoir d&apos;abord obtenu le consentement vérifiable des parents, nous prendrons les mesures appropriées pour supprimer ces renseignements le plus tôt possible.\n\n<b>Modifications</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">Notre Politique sur la vie privée peut être modifiée à l’occasion.  Nous afficherons toute modification à la Politique sur la vie privée sur cette page et, si les modifications sont importantes, nous afficherons un avis plus visible (y compris, pour certains services, une notification par courriel contenant les modifications apportées à la Politique sur la vie privée). Nous conserverons également les versions antérieures de la Politique sur la vie privée dans une archive pour que vous puissiez la consulter.\nLa version actuelle date du <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>Conservation des renseignements personnels</b>\n\Nous conserverons vos renseignements personnels pendant la période requise pour se conformer aux objectifs indiqués dans la présente Politique sur la vie privée à moins qu’une période de conservation plus longue ne soit requise ou permise par la loi et seulement aux fins indiquées ci-dessus. Une fois cet objectif atteint, tous les renseignements personnels seront supprimés de façon sécuritaire.\n\n<b>Services en fonction de l&apos;emplacement</b>\n\nPour que les produits de TCT puissent fournir des services en fonction de l&apos;emplacement, TCT et nos partenaires et titulaires de licences peuvent colliger, utiliser et partager des données précises sur l&apos;emplacement, y compris la position géographique en temps réel de votre appareil. Lorsqu’ils sont disponibles, les services en fonction de l’emplacement peuvent utiliser le GPS, le Bluetooth et votre adresse IP, ainsi que les points d’accès Wi-Fi et l&apos;emplacement des tours cellulaires publics et d’autres technologies pour déterminer l’emplacement approximatif de vos appareils. À moins que vous n’y consentiez, ces données sur l’emplacement seront colligées de façon anonyme sous une forme qui ne vous identifie pas personnellement et seront utilisées par TCT et nos partenaires et titulaires de licences pour fournir et améliorer les produits et services en fonction de l&apos;emplacement. Par exemple, votre appareil peut partager sa position géographique avec des fournisseurs d’applications lorsque vous vous abonnez à leurs services de localisation.\n\n<b>Sites et services tiers</b>\n\nLes sites Web, produits, applications et services de TCT peuvent contenir des liens vers des sites Web, des produits et des services de tiers. Nos produits et services peuvent aussi utiliser ou offrir des produits ou des services de tiers. L’information colligée par des tiers, qui peut inclure des choses comme les données sur l&apos;emplacement ou les détails des contacts, est régie par leurs pratiques en matière de vie privée. Nous vous encourageons à vous renseigner à propos des pratiques en matière de vie privée de ces tierces parties.\n\n<b>Vos droits : Accès, modification et blocage</b>\n\nVous pouvez accéder à vos renseignements personnels, les examiner et les modifier en tout temps en vous connectant à votre compte d&apos;utilisateur, en consultant votre profil utilisateur ou en communiquant directement avec nous. Si nous devons modifier ou supprimer vos renseignements personnels, nous pourrons vous demander de nous fournir une preuve de votre identité avant que nous puissions agir en fonction de votre demande.\nVous pouvez aussi demander que vos données soient supprimées ou bloquées, le cas échéant, si vous croyez que vos donnes sont inexactes.\nEn ce qui concerne tout ou partie des demandes définies ci-dessus, vous pouvez envoyer votre demande à l’adresse courriel suivante : privacy@alcatelonetouch.com\nDans certains territoires et en vertu de certaines lois sur la protection des données, vous pourriez avoir le droit de demander des détails à propos de vos renseignements personnels que nous détenons à propos de vous ou demander à ce que ces renseignements personnels soient corrigés ou supprimés.\nVeuillez nous aider à nous assurer que les données que nous détenons à votre égard sont exactes et à jour. Si vous pensez que nous avons stocké des données incorrectes ou incomplètes, veuillez communiquer avec nous à l’adresse privacy@alcatelonetouch.com ou écrire à notre service à la clientèle.\n\n<b>Question sur la vie privée</b>\n\nSi vous avez des questions ou des préoccupations à propos de notre Politique sur la vie privée ou du traitement des données ou si vous voulez porter plainte en raison d’un non-respect possible des lois locales sur la vie privée, veuillez communiquer avec nous. Vous pouvez toujours communiquer avec nous par téléphone au numéro approprié ou par courriel à l’adresse appropriée pour votre pays.\nToutes les communications reçues sont examinées et des réponses seront envoyés dès que possible, le cas échéant. Si la réponse reçue ne vous satisfait pas, vous pouvez renvoyer votre plainte à l’organisme de réglementation approprié dans votre juridiction. Si vous nous le demandez, nous nous engageons à vous fournir de l’information sur les mécanismes de plainte appropriés pouvant être adaptés à votre cas.</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">CONDITIONS GÉNÉRALES D’UTILISATION</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Ces conditions générales d’utilisation indiquent de quelle façon vous pouvez utiliser l’application User Center (Centre des utilisateurs) et le service en ligne (le « Service ») pour y accéder.\nCe Service est publié par TCT Mobile International Limited ci-après appelée aux présentes « ALCATEL ONETOUCH », enregistrée à l’adresse Room 19 12 A, Tower 3, Chine Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nVeuillez lire attentivement l&apos;ensemble de ces Conditions générales d’utilisation et notre Politique sur la vie privée (ci-après les « Conditions générales »). Ces Conditions générales constituent un contrat conclu entre vous et TCT Mobile International Limited et peuvent être modifiées à l’occasion. Si vous n’acceptez pas ces Conditions générales, veuillez ne pas utiliser le Service. Si vous utilisez le Service, vous acceptez de vous conformer à ces Conditions générales.\nL’objectif et une partie du contenu de ce Service pourraient ne pas être adaptés aux personnes mineures. En accédant à ce site Web, vous certifiez ne pas être une personne mineure et avoir le droit, conformément aux lois de votre pays de domicile, d’accéder au site Web.\n\n<b>Directives d’utilisation</b>\n\nLorsque vous créez un compte ONETOUCH ou enregistrez votre garantie électronique, nous vous demanderons de nous fournir certains renseignements personnels, comme votre adresse courriel, votre surnom, votre emplacement et une photo de profil. Vos renseignements personnels seront colligés, stockés et traités conformément à notre Politique sur la vie privée et au droit applicable, politique que vous devez lire avant de commencer à utiliser le Service.\nVotre adresse courriel sera votre nom d’utilisateur ONETOUCH que vous utiliserez pour vous connecter à votre compte. Nous n’afficherons pas votre adresse courriel aux autres utilisateurs du Service.\nVous pouvez également vous connecter en utilisant un compte de tiers. Si vous décidez de vous connecter avec un compte de tiers comme un compte Facebook, Twitter ou Google+, nous utiliserons l’adresse courriel enregistrée auprès de ce tiers comme nom d’utilisateur. Veuillez noter que si vous vous enregistrez avec un compte de tiers, les conditions générales de ce tiers et la politique sur la vie privée de ce tiers s’appliqueront.\nLe fait de vous inscrire vous permettra également de profiter d’un éventail de services que nous vous offrirons, notamment les services après-vente, une ligne d’assistance, une garantie électronique, en plus de pouvoir communiquer avec nous en tout temps.\nEn ce qui concerne les services après-vente, vous trouverez toutes les adresses de nos centres de réparation partout dans le monde.\nEn ce qui concerne la ligne d’assistance, vous trouverez une liste de numéros de téléphone que vous pourrez composer pour obtenir une assistance et un soutien à la clientèle efficaces et immédiats.\nSi vous voulez stocker les données de votre téléphone intelligent, dont vos contacts, photos, journaux d’appels et messages multimédias dans l’espace de stockage 2G gratuit et pouvoir y accéder avec d’autres appareils comme votre ordinateur ou votre tablette, vous devrez créer un compte ONETOUCH.\nEn vous enregistrant auprès du Service, vous aurez un accès direct à l’information associée à votre téléphone, à l’IIEM, au modèle et à la date d’activation de l’appareil qui vous seront très utiles.\nNotre objectif est de vous aider à stocker et à accéder sans contrainte à vos propres données.\n\n<b>Propriété intellectuelle</b>\n\nSauf en ce qui concerne le contenu généré par l’utilisateur, le cas échéant, le Service, y compris toutes les mentions de droit d’auteur, les marques de commerce et tout autre droit connexe à la propriété intellectuelle à cet égard, sont protégés par les droits sur la propriété intellectuelle et appartiennent à ALCATEL ONETOUCH ou à un tiers.\nVous ne pouvez pas reproduire, distribuer, modifier ou créer des travaux dérivés du contenu, présenter le contenu en public (y compris en encadrant un extrait du contenu) ou utiliser commercialement toute partie du Service, sauf comme cela est nécessaire pour visualiser le contenu et pour créer un nombre raisonnable de copies d’une partie de ce contenu (sans le modifier) pour votre utilisation personnelle non commerciale.\nSi vous croyez qu’une partie du contenu de l’application contrevient à tout droit de propriété intellectuelle, veuillez communiquer immédiatement avec nous. Dès que nous recevrons votre notification, nous prendrons les mesures nécessaires pour mettre fin à cette violation et retirer tout contenu illicite.\nLa marque de commerce ALCATEL ONETOUCH, son logo et toute autre marque de commerce, marque de service, tout graphique et tout logo utilisés conjointement avec ce site Web constituent des marques de commerce ou des marques déposées d’ALCATEL ONETOUCH ou de ses titulaires de licence. D&apos;autres marques de commerce, marques de service, graphiques et logos utilisés conjointement avec le site Web peuvent appartenir à leurs propriétaires respectifs. Il ne vous est accordé aucun droit ni licence sur les marques de commerce susmentionnées, ni sur leur utilisation.\nEn cas de violation des éléments susmentionnés, ALCATEL ONETOUCH se réserve le droit de vous demander d’arrêter ou de corriger immédiatement l’utilisation illicite ou, si l’utilisation illicite ou la violation se poursuit, ALCATEL ONETOUCH se réserve le droit de déposer une plainte contre vous.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Protection des données et vie privée</b>\n\nToute information que vous nous fournissez et à partir de laquelle ALCATEL ONETOUCH peut vous identifier sera conservée et traitée conformément à notre Politique sur la vie privée.\nEn ce qui concerne votre utilisation du Service, vous pouvez nous envoyer votre adresse courriel pour ainsi permettre toute autre communication entre vous et ALCATEL ONETOUCH. Avant de nous donner votre adresse courriel, veuillez consulter notre Politique sur la vie privée afin de comprendre de quelle façon nous colligeons et utilisons l’information vous concernant lorsque vous accédez à notre site Web, le consultez ou l’utilisez.\nVos renseignements personnels seront colligés, stockés et traités conformément à notre Politique sur la vie privée et aux lois applicables. \n\n<b>Exclusion de garantie; restriction en matière de responsabilités </b>\n\nLe Service est fourni par ALCATEL ONETOUCH « tel quel ».\nDans toute la mesure du possible et autorisée par les lois applicables, ni ALCATEL ONETOUCH ni ses partenaires, fournisseurs ou sociétés affiliées ne peuvent faire de déclaration ou donner de garantie de quelque type que ce soit, expresse ou implicite, quant à l’utilisation du Service, son contenu ou toute information rendue disponible par l’entremise du Service ou par celui-ci. En outre, ALCATEL ONETOUCH et ses partenaires renoncent à toutes autres garanties en ce qui concerne le Service, qu&apos;elles soient expresses ou implicites, y compris, sans s&apos;y limiter, aux garanties implicites de qualité marchande, de titre, d&apos;adaptation à un usage particulier et d&apos;absence de contrefaçon. En outre, ALCATEL ONETOUCH ne garantit pas que le Service pourra être utilisé de façon ininterrompue, qu&apos;il sera disponible en tout temps ou accessible de tout endroit particulier, qu&apos;il sera sécurisé ou ne comportera aucune erreur, que les défauts seront corrigés ou que le site est libre de tout virus ou autre composant potentiellement dangereux. Vous êtes responsable d’effectuer des sauvegardes de votre propre système.\nALCATEL ONETOUCH ne fait aucune autre promesse ou ne donne aucune garantie à propos du Service et, de façon plus particulière, ne donne aucune garantie et ne peut être tenue responsable de toute réclamation découlant d’une décision d’ALCATEL ONETOUCH de retirer ou de refuser de traiter toute information ou tout contenu, de vous envoyer des avertissements à propos de votre accès au Service, de le suspendre ou d’y mettre fin, ou de prendre toute autre mesure pendant l’enquête sur une violation soupçonnée ou découlant de la conclusion d’ALCATEL ONETOUCH selon laquelle une violation des présentes Conditions générales a bel et bien eu lieu; ou associée à toute perte de revenus, de profits ou d’exploitation, ou toute perte de données ou toute corruption des données découlant de votre utilisation de l’Application ou du Service.\nEn aucun cas ALCATEL ONETOUCH n’acceptera-t-elle de responsabilité pour toute description, y compris toute responsabilité pour négligence (à l’exception de la négligence pour décès ou lésions corporelles), pour tout dommage ou perte quelconque (y compris sans s’limiter, perte d’exploitation, de revenus, de profits ou tout dommage consécutif) découlant de l’utilisation du service ou de votre incapacité à l’utiliser.\nSi vous contrevenez aux présentes Conditions générales, vous serez responsable envers ALCATEL ONETOUCH, ses dirigeants, administrateurs, employés, sociétés affiliées, représentants, entrepreneurs et titulaires de licence de toute réclamation découlant de votre manquement. Vous serez également responsable de toute action mise en œuvre par ALCATEL ONETOUCH dans le cadre de son enquête à l’égard d’une violation soupçonnée des présentes Conditions générales ou découlant de ses conclusions ou de la décision selon laquelle une violation des présentes Conditions a bel et bien eu lieu.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Liens vers des sites de tiers</b>\n\nLe Service peut également contenir des liens vers des sites Web qui ne sont pas sous le contrôle d’ALCATEL ONETOUCH ou maintenus par ALCATEL ONETOUCH. ALCATEL ONETOUCH n&apos;est pas responsable du contenu de ces sites Web. ALCATEL ONETOUCH ne fournit ces liens que pour votre commodité et n&apos;approuve pas nécessairement le contenu du matériel affiché sur ces sites.\nVotre utilisation de ces sites Web tiers crée une relation directe entre vous et ces tiers. Il est donc de votre responsabilité de lire les politiques sur la vie privée et les conditions générales de ces sites Web et de vous y conformer. Toute demande ou réclamation associée à ces sites Web et au contenu tiers publié sur ces sites Web devra être envoyée à ces tiers. \n\n<b>Modifications</b>\n\nALCATEL ONETOUCH se réserve le droit de modifier ces Conditions générales en tout temps. Ces modifications et toutes conditions générales supplémentaires vous seront communiquées et, si elles sont acceptées, entreront immédiatement en vigueur et seront intégrées dans les présentes Conditions générales. Si vous refusez ces modifications, vous devrez alors immédiatement cesser d’accéder au Service et à l’Application. Si vous continuez à utiliser le Service malgré le fait que vous êtes en désaccord avec ces Conditions générales ou avec toute modification y ayant été apportée, ALCATEL ONETOUCH ne pourra pas être tenue responsable de toute réclamation ou demande découlant de ces modifications.\n\n<b>Loi applicable. Juridiction</b>\n\nCe Service est contrôlé et exploité par les bureaux d’ALCATEL ONETOUCH qui se trouvent en République populaire de Chine. En accédant à ce Service, vous convenez que les lois de la République populaire de Chine s’appliquent aux questions concernant l’utilisation de ce Service, sans égard au principe de conflit des lois.\nEn cas de litige ou de conflit entre ALCATEL ONETOUCH et vous découlant de votre utilisation du Service ou associé à votre utilisation du Service, les parties doivent tenter, rapidement et de bonne foi, de résoudre ce conflit. En cas d&apos;incapacité à résoudre ce litige dans un délai raisonnable (qui ne pourra dépasser trente (30) jours), l&apos;une ou l&apos;autre partie pourra soumettre ce litige ou ce conflit aux tribunaux compétents de la République populaire de Chine.\n\n<b>Divers</b>\n\nSi l’une des dispositions des présentes Conditions générales est jugée nulle ou inapplicable par une cour de justice ou un autre tribunal de la juridiction compétente, cette disposition devra être limitée ou supprimée, dans la mesure minimale nécessaire, et remplacée par une disposition valide qui exprime le mieux l&apos;intention de ces Conditions générales afin qu&apos;elles restent pleinement applicables.\nLes présentes Conditions d&apos;utilisation constituent l’intégralité de l&apos;accord entre vous et ALCATEL ONETOUCH en ce qui concerne votre utilisation du Service, et tous les autres accords écrits ou verbaux déjà conclus entre vous et ALCATEL ONETOUCH concernant cette utilisation sont annulés et remplacés par les présentes.</string>

    <string name="share_location">Partage de l’emplacement</string>
    <string name="informed_content">L’amélioration de l’expérience permet d’améliorer votre téléphone en partageant les diagnostics et les données d’utilisation avec Alcatel. Ces données et diagnostics ne seront pas utilisés pour vous identifier et permettront plutôt à nos équipes qui travaillent fort d’améliorer des choses comme les applications, la performance, les erreurs et les fonctionnalités pour créer les prochaines mises à jour. \n\n Pour plus de détails, veuillez lire nos  </string>
    <string name="terms_and_condition">Conditions générales</string>
    <string name="and"> et </string>
    <string name="more_info">Pour plus de détails, veuillez lire nos  </string>
</resources>