<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Adatvédelmi nyilatkozat</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>Bevezető</b>\n\nMi, a „TCT Mobile International Limited” vállalat (a továbbiakban „mi”, vagy „TCT”) figyelmet fordítunk az adatai védelmével kapcsolatos elvárásaira. A jelen Adatvédelmi nyilatkozat ügyfeleink személyes és egyéb adataira vonatkozó előírásainkat és eljárásainkat ismerteti. Célunk, hogy megnyugtassuk ügyfeleinket és elnyerjük a bizalmukat a számunkra biztosított személyes és egyéb adatok gyűjtését, felhasználását, átadását és biztonságának garantálását illetően. Az Adatvédelmi nyilatkozat ismerteti továbbá, hogy milyen módon veheti fel velünk a kapcsolatot, amennyiben bármilyen kérdése vagy aggálya van a személyes adataival kapcsolatban.\n\n<b>Hatály</b>\n\nAz Adatvédelmi nyilatkozat részletesen ismerteti azokat az eljárásokat és gyakorlatokat, amelyek azoknak az adatoknak a gyűjtésére, felhasználására és átadására vonatkoznak, amelyeket weboldalainkon, szoftveralkalmazásainkon, közösségi oldalainkon, e-mail üzeneteinken keresztül, illetve a termékeink vagy szolgáltatásaink megvásárlása vagy használata során gyűjtünk vagy egyéb módon biztosít számunkra.\nSzemélyes adatainak biztosításával, weboldalunk meglátogatásával, illetve termékeink és szolgáltatásaink használatával Ön elismeri, hogy elolvasta és megértette a jelen Adatvédelmi nyilatkozatban szereplő információkat, valamint elfogadja a benne foglalt feltételeket és kikötéseket.\nSzemélyes adatai az Európai Gazdasági Térség („EGT”) területén található biztonságos kiszolgálókon kerülnek tárolásra és feldolgozásra. Az internet globális jellegéből eredően személyes adatai az Európai Gazdasági Térségen kívüli országokba is eljuthatnak, amelyekben a hatályos törvények nem nyújtanak az Európai Unióban, különösképpen pedig a Franciaoszágban előírtakkal azonos szintű biztonságot adatai számára. Weboldalaink, szoftveralkalmazásaink, közösségi oldalaink használatával, e-mail üzeneteink fogadásával, illetve termékeink és szolgáltatásaink megvásárlásával vagy használatával Ön elfogadja ezt.\nMi minden szükséges ésszerű lépést meg fogunk tenni annak érdekében, hogy a személyes adatok tárolása és feldolgozása biztonságosan, a jelen Adatvédelmi nyilatkozatban foglaltaknak és a vonatkozó törvényeknek megfelelően történjen.\n\n<b>Az általunk gyűjtött adatok</b>\n\nA jelen Adatvédelmi nyilatkozat minden olyan személyes információra vonatkozik, amely alkalmas egy adott személy azonosítására vagy a kapcsolat felvételére.\nAzokat az adatokat gyűjtjük, amelyeket Ön biztosít számunkra. A fiókok létrehozásakor, termékeink és szolgáltatásaink megvásárlásakor, szoftverfrissítések letöltésekor, a velünk való kapcsolatfelvétel során, valamint az internetes felmérésekben való részvétel alkalmával megadott összes adatot biztonságosan tároljuk. \nAz adatok gyűjtése automatikusan történik. Minden alkalommal, amikor kapcsolatba lép velünk, bizonyos típusú adatokat gyűjtünk és tárolunk.\nAz e-mail váltások során felhasznált adatokat is gyűjtjük. Az e-mailek hasznosabbá és érdekesebbé tétele érdekében sok esetben visszaigazolás érkezik hozzánk arról, hogy Ön megnyitja az elektronikus áruházunktól érkező e-mail üzenetet, amennyiben számítógépe támogatja ezt a funkciót. Továbbá az ügyféllistánkat összehasonlítjuk egyéb vállalatoktól kapott listákkal, annak érdekében, hogy ne küldjünk szükségtelen üzeneteket ügyfeleinknek. \nEgyéb forrásokból is gyűjtünk adatokat. Előfordulhat, hogy egyéb forrásokból is érkeznek hozzánk Önnel kapcsolatos adatok, amennyiben Ön engedélyezte ezen adatok harmadik fél számára történő továbbítását, és ezeket az adatokat hozzáadjuk az ügyfeleinkre vonatkozó információkhoz.\n\n<b>Hogyan használjuk fel a személyes adatait?</b>\n\n<li>A begyűjtött személyes adatoknak köszönhetően naprakész információkat tudunk biztosítani Önnek a legújabb termékeinket, szoftverfrissítéseket és közelgő eseményeket illetően. Amennyiben nem szeretne szerepelni a levezőlistánkon, a vonatkozó beállítások módosításával bármikor leiratkozhat.</li>\n<li>A személyes adatokat felhasználjuk továbbá termékeink, szolgáltatásaink, tartalmaink, reklámjaink létrehozásához, javításához, üzemeltetéséhez, biztosításához, valamint a felhasználói élmény folyamatos javítása érdekében.</li>\n<li>Személyes adatait továbbá kérdései megválaszolására és kérelmei teljesítésére is felhasználhatjuk.</li>\n<li>Ezen felül a személyes adatokat, ideértve a születési dátumot a személyazonosság ellenőrzésére, a felhasználók azonosításának elősegítésére és a megfelelő szolgáltatások meghatározására is felhasználhatjuk. A születési dátumot például a fióktulajdonosok korának meghatározására használhatjuk fel.</li>\n<li>Személyes adatait időnként fontos tájékoztatások, például vásárlásokkal, illetve a feltételek, kikötések és a nyilatkozat módosításával kapcsolatos értesítések küldésére használjuk fel. Mivel ezen információk fontosak a vállalatunk és az Ön közötti kapcsolat szempontjából, ezeknek a tájékoztatásoknak a fogadásáról nem tud leiratkozni.</li>\n<li>A személyes adatokat továbbá belső célokra használhatjuk fel, például auditálás, adatelemzés és kutatás céljából termékeink, szolgáltatásaink és az ügyfeleinkkel folytatott kommunikáció hatékonyabbá tétele érdekében.</li>\n\n<b>Nem személyes jellegű adatok gyűjtése és felhasználása</b>\n\nElőfordulhat, hogy olyan adatokat is gyűjtünk, amelyeket önmagukban nem lehet közvetlenül hozzákapcsolni egyetlen személyhez sem. Nem személyes jellegű adatokat bármilyen célból gyűjthetünk, felhasználhatunk, továbbíthatunk, valamint átadhatunk. Az alábbiakban néhány példát találhat azokra a nem személyes jellegű adatokra, amelyeket gyűjthetünk:\n<li>Az ügyfelek szokásainak megértése, valamint termékeink, szolgáltatásaink és reklámjaink színvonalának javítása érdekében olyan nem személyes jellegű adatokat gyűjtünk, mint a foglalkozás, nyelv, irányítószám, körzetszám, egyedi eszközazonosító, hivatkozó URL-cím, hely és időzóna, ahol és amelyben a termékünk használatára sor kerül.</li>\n<li>Az ügyfél weboldalunkon, felhőszolgáltatásokban és az alkalmazásáruházban, valamint egyéb termékeinkkel és szolgáltatásainkkal végzett tevékenységeire vonatkozó nem személyes jellegű adatok. Ezeket az adatokat összesítjük, hogy segítségünkre legyenek az ügyfeleinknek nyújtott információ hasznosabbá tételében és annak megértésében, hogy weboldalunk, termékeink, illetve szolgáltatásaink mely része tart számot a legnagyobb érdeklődésre. A jelen Adatvédelmi nyilatkozat értelmében az ilyen típusú adatok nem személyes jellegű adatoknak minősülnek.</li>\n<li>A szolgáltatásaink használatával kapcsolatos részletek, beleértve a keresési lekérdezéseket, amelyeket arra használhatunk fel, hogy javítsunk a szolgáltatásaink által biztosított találatok pontosságán. Az internetes szolgáltatásaink minőségének biztosítása érdekében hozott korlátozott számú kivételtől eltekintve ezen adatok nem lesznek társítva az IP-címéhez.</li>\n<li>Az Ön kifejezett beleegyezésével adatokat gyűjthetünk arról, hogy hogyan használja a készülékét és alkalmazásait annak érdekében, hogy segítsük a fejlesztőket az alkalmazások javításában.</li>\nAmennyiben mégis öszekapcsoljuk a nem személyes információkat a személyes adatokkal, akkor az összekapcsolt információ személyes adatként lesz kezelve egészen addig, amíg össze vannak kapcsolva.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Cookie-k és egyéb technológiák</b>\n\nWeboldalainkon, internetes szolgáltatásainkban, interaktív alkalmazásainkban, e-mail üzeneteinkben és reklámjainkban cookiekat és egyéb technológiát alkalmazunk. Ezeknek a technológiáknak a segítségével jobban megérthetjük a felhasználók viselkedését, megtudhatjuk, hogy a weboldal mely részeit látogatták meg a felhasználók, valamint segítenek a reklámok és a webes keresések hatékonyságának felmérésében és javításában. A cookie-k és egyéb technológiák segítségével gyűjtött adatokat nem személyes adatokként kezeljük. Azonban abban az esetben, ha a helyi jogszabályok értelmében az IP-címek és hasonló azonosítók személyes információknak minősülnek, akkor ezeket az azonosítókat személyes adatokként kezeljük. Hasonlóképpen, a nem személyes adatok és a személyes adatok összekapcsolása esetén a kombinált információt az Adatvédelmi nyilatkozatnak megfelelően személyes információként kezeljük.\nA TCT vállalat és partnerei cookiekat és egyéb technológiákat alkalmaznak a személyes adatok tárolása érdekében a weboldalunk, az internetes szolgáltatásaink és alkalmazásaink használata során. Célunk a TCT vállalat által biztosított élmény kényelmesebbé és személyesebbé tétele. Például, ha tudjuk, hogy a számítógépéről vagy az eszközéről valaki egy adott terméket vásárolt vagy egy adott szolgáltatást használt, akkor relevánsabb reklámokat és e-mail üzeneteket tudunk küldeni Önnek.\nA böngészőjét beállíthatja úgy, hogy elfogadja vagy visszautasítsa az összes cookie-t, illetve értesítse Önt a cookie-k küldésekor. Minden böngésző más, ezért ellenőrizze böngészője „Súgó” menüjét, ha meg szeretné tudni, hogy hogyan lehet megváltoztatni a cookie-beállításokat. Microsoft Internet Explorer esetében például az „Eszközök/Internet beállítások” menüben törölheti a cookiekat vagy tilthatja le a cookie-k használatát.\nEgyes e-mail üzeneteink olyan automatikusan átirányító hivatkozásokat tartalmazhatnak, amelyek a weboldalunkon található tartalmak felé mutatnak. Amikor az ügyfél rákattint egy ilyen hivatkozásra, akkor egy külön webkiszolgálón keresztül éri el a weboldalunkon található céloldalt. Ezeknek az „átkattintásos” adatoknak a nyomon követésével meg tudjuk állapítani a felhasználók bizonyos témák iránti érdeklődését, valamint fel tudjuk mérni az ügyfelekkel folytatott kommunikáció hatékonyságát. Amennyiben nem szeretné, hogy ilyen módon nyomon kövessük a tevékenységeit, ne kattintson az e-mail üzenetekben található szöveges vagy képi hivatkozásokra. \n\n<b>Megosztjuk-e az adatokat?</b>\n\nA személyes adatokat nem osztjuk meg a TCT vállalaton kívüli vállalatokkal, szervezetekkel vagy egyénekkel, hacsak nem áll fenn a következő esetek egyike. \nA TCT vállalat az Ön beleegyezésével oszthat meg személyes adatokat.\nElőfordulhat, hogy személyes adatokat osztunk meg a leányvállalatainkkal, azonban ezt kizárólag abban az esetben tesszük, amikor azok szolgáltatásokat biztosítanak számunkra vagy az Ön számára.\nOlyan vállalatokkal és egyénekkel működünk együtt, akik a megbízásunkból bizonyos feladatokat látnak el. A feladatok közé tartozhat például a rendelések teljesítése, csomagok szállítása, postai levelezés vagy e-mail küldése, az ismétlődő adatok eltávolítása az ügyféllistáról, adatok elemzése, marketing támogatás nyújtása, keresési eredmények és hivatkozások (beleértve a fizetett listázásokat és hivatkozásokat) biztosítása, hitelkártyás fizetések feldolgozása és ügyfélszolgálat nyújtása. Az ilyen feladatokat ellátó vállalatoknak és egyéneknek hozzáférésük van a feladatok elvégzéséhez szükséges személyes adatokhoz, azonban ezeket az adatokat semmilyen más célra nem használhatják fel.\nA vállalatunkon kívüli szervezetekkel vagy egyénekkel abban az esetben osztjuk meg a személyes adatokat, ha úgy gondoljuk, hogy az adatokhoz való hozzáférés, az adatok használata, megőrzése vagy átadása ésszerű keretek között szükséges: \n<li>bármely vonatkozó törvény, szabályozás, jogi eljárás vagy kormányrendelet betartása érdekében.</li>\n<li>csalás, biztonsági vagy műszaki problémák észlelése, megelőzése vagy egyéb módon történő kezelése érdekében.</li>\n<li>a felhasználóink vagy a közösség jogainak, tulajdonának vagy biztonságának védelme érdekében, a törvények által előírt vagy megengedett módon.</li>\nSzemélyes adatai a TCT csoporton belül az Európai Gazdasági Térségen kívüli országokba is továbbításra és tárolásra kerülhetnek. Emellett előfordulhat, hogy ezen adatok feldolgozásával az Európai Gazdasági Térségen kívüli országokban tevékenykedő munkatársaink foglalkoznak, akiket vállalatunk vagy szolgáltatóink egyike foglalkoztat. Minden szükséges ésszerű lépést meg fogunk tenni annak érdekében, hogy az Ön személyes adatainak kezelése biztonságosan, és a jelen Adatvédelmi nyilatkozatban foglaltaknak megfelelően történjen.\n\n<b>Biztonság és átláthatóság</b>\n\n Elkötelezettek vagyunk személyes adatainak biztonságos tárolása és megőrzése, valamint olyan ésszerű fizikai, technikai és szervezeti intézkedések és eljárások fenntartása mellett, amelyek a termékeinken és weboldalunkon keresztül gyűjtött adatok védelmére és biztonságának megőrzésére irányulnak.\nKeményen dolgozunk azért, hogy megvédjük felhasználóinkat, vállalatunkat és hírnevünket az általunk őrzött adatokhoz való jogosulatlan hozzáféréstől vagy ezen adatok jogosulatlan módosításától, nyilvánosságra hozatalától vagy megsemmisítésétől. Ennek keretében különös figyelmet fordítunk az alábbiakra:\n<li>Ellenőrizzük az adatgyűjtési, a tárolási és a feldolgozási eljárásokat, beleértve a fizikai biztonsági intézkedéseket a rendszerekhez történő jogosulatlan hozzáférés elleni védelem biztosítása érdekében;</li>\n<li>Szükség szerint titkosítást alkalmazunk;</li>\n<li>Szükség szerint jelszavas védelmet alkalmazunk;</li>\n<li>A személyes adatokhoz való hozzáférést az adatok feldolgozásával foglalkozó alkalmazottainkra, vállalkozóinkra és ügynökeinkre korlátozzuk, valamint szerződéses alapon szigorú titoktartási kötelezettséget követelünk meg tőlük a megismert adatok tekintetében. Fegyelmi eljárást vagy a szerződés felbontását vonhatja maga után az, ha nem teljesítik ezen kötelezettségeiket.</li>\nEzen intézkedések azonban</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">nem mentesítik Önt azon felelőssége alól, hogy megtegye a megfelelő lépéseket személyes adatainak védelme és biztonsága érdekében. Különösen ügyeljen arra, hogy kerülje a nyilvánvaló felhasználói azonosítók vagy jelszavak használatát. Ne árulja el jelszavát (jelszavait), ne adjon más személyeknek hozzáférési lehetőséget a fiókjához és személyes adataihoz, továbbá tegyen meg minden egyéb szükséges védelmi intézkedést.\nAz átláthatóságot illetően az a célunk, hogy világossá tegyük, hogy milyen adatokat gyűjtünk, hogy Ön dönthessen az adatok felhasználásának módjáról.\nHa személyes adatait egyik weboldalunkon vagy készülékeinken keresztül harmadik feleknél nyitott fiókokkal, például Facebook, Google+, Twitter fiókkal osztja meg, vegye figyelembe, hogy a személyes adatok védelmét az illető harmadik felek fogják biztosítani. Az ellenőrzésünkön kívül eső harmadik fél fiókok esetében nem vállalunk felelősséget az esetleges adatveszteségből, az adatok sérüléséből vagy az adatokkal való visszaélésből származó károkért.\nA weboldalunk vagy készülékeink használata során önként megadott személyes adatok vagy tartalmak bármelyike, amelyek megtekinthetők harmadik fél alkalmazások vagy oldalak (például csevegési felületeken, üzenetekben) tagjai által, nyilvánossá válnak, tehát összegyűjthetők, megtekinthetők és felhasználhatók mások által. Ezekben az esetekben Ön a felelős a megosztott és elküldött személyes adatokat illetően.\n\n<b>Gyermekek védelme</b>\n\n.Tisztában vagyunk a termékeinket és szolgáltatásainkat használó gyermekek védelmének és biztonságának megőrzése érdekében szükséges különös óvintézkedések fontosságával. Ezért tudatosan nem gyűjtünk, használunk fel, illetve adunk át 13 évesnél kisebb (vagy az adott régióban érvényes alsó korhatárnál fiatalabb) gyermekekhez tartozó személyes adatokat ellenőrizhető szülői beleegyezés nélkül. Amennyiben tudomást szerzünk arról, hogy egy 13 évesnél kisebb (vagy az adott régióban érvényes alsó korhatáránál fiatalabb) gyermekhez tartozó személyes adatokat gyűjtöttünk ellenőrizhető előzetes szülői beleegyezés nélkül, minden lépést meg fogunk tenni ezen adatok mihamarabbi törlése érdekében.\n\n<b>Módosítások</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">Adatvédelmi nyilatkozatunkon időről időre módosításokat eszközölhetünk.  Az Adatvédelmi nyilatkozat bármilyen módosítását közzétesszük ezen az oldalon. Az Adatvédelmi nyilatkozat jelentős mértékű megváltoztatása esetén észrevehető értesítést fogunk biztosítani (ideértve, bizonyos szolgáltatások esetén, az adatvédelmi nyilatkozat bármilyen módosításáról szóló e-mail üzeneteket). Az Adatvédelmi nyilatkozat előző változatait egy archívumban bocsátjuk az Ön rendelkezésére.\n A jelenlegi változat a következő dátumon kelt: <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>A személyes adatok megőrzésének ideje</b>\n\nSzemélyes adatait az Adatvédelmi nyilatkozatban foglalt célok teljesítéséig, korlátozott ideig (kivéve ha a törvények hosszabb megőrzési időt írnak elő vagy engedélyeznek) és kizárólag a fentiekben meghatározott célokból őrizzük meg. Az adott cél teljesítését követően az összes személyes adat biztonságos módon törlésre kerül.\n\n<b>Helyalapú szolgáltatások</b>\n\nA TCT vállalat, annak partnerei és licencvevői pontos helyadatokat (ideértve a készüléke valós idejű földrajzi helyzetére vonatkozó adatokat) gyűjthetnek, használhatnak fel és oszthatnak meg, hogy a TCT termékeken helyalapú szolgáltatások biztosítsanak. Ahol ez lehetséges, előfordulhat, hogy a helyalapú szolgáltatások GPS és Bluetooth technológiát, az IP-címét, nyilvános Wi-Fi hozzáférési pontok és mobil adótornyok helyére vonatkozó információkat, valamint egyéb technológiákat használhatnak a készüléke hozzávetőleges helyének meghatározása érdekében. Hacsak hozzájárulását nem adja az ellenkezőhöz, névtelen helyadatok kerülnek gyűjtésre, hogy azok semmilyen módon ne legyenek alkalmasak az Ön azonosítására. Ezeket az adatokat a TCT vállalat, a vállalat partnerei és licencvevői a helyalapú szolgáltatások és termékek biztosítása és fejlesztése érdekében használják fel. Például előfordulhat, hogy a készüléke a földrajzi helyzetére vonatkozó adatokat oszt meg az alkalmazás szolgáltatóival, amikor Ön engedélyezi a helyalapú szolgáltatásaik használatát.\n\n<b>Harmadik fél weboldalak és szolgáltatások</b>\n\nA TCT vállalat weboldalai, termékei, alkalmazásai és szolgáltatásai harmadik fél weboldalak, termékek és szolgáltatások felé mutató hivatkozásokat tartalmazhatnak. Termékeink és szolgáltatásaink harmadik fél termékeket és szolgáltatásokat használhatnak és kínálhatnak. A harmadik felek által gyűjtött adatokra, ideértve a helyadatokat és az elérhetőségi adatokat, az adott harmadik felek adatvédelmi gyakorlatai vonatkoznak. Ezért javasoljuk, hogy tájékozódjon az adott harmadik felek adatvédelmi gyakorlatait illetően.\n\n<b>Az Ön jogai: Hozzáférés, Szerkesztés, Letiltás</b>\n\nSzemélyes adatait bármikor elérheti, megtekintheti és módosíthatja a felhasználói fiókjába való bejelentkezéssel, profilja megtekintésével, illetve ha közvetlenül felveszi velünk a kapcsolatot. Személyes adatai módosításának vagy törlésének igénylése esetén igazolnia kell a személyazonosságát, mielőtt eleget tehetnénk a kérelmének.\nAdatait szükség szerint töröltetheti vagy le is tiltathatja, amennyiben úgy véli, hogy azok nem pontosak.\nA fentiekben meghatározott valamennyi és bármely esetben kérelmét a következő e-mail címre küldje el: privacy@alcatelonetouch.com\nBizonyos jogrendszerek és adatvédelmi törvények értelmében Önnek jogában állhat az általunk tárolt személyes adatairól részletes információt kapni, vagy személyes adatainak pontosítását vagy törlését kérelmezni.\nKérjük, segítsen nekünk az Önről tárolt adatok pontosságának és naprakész állapotának biztosításában. Ha úgy véli, hogy az Önről tárolt adatok bármelyike helytelen vagy hiányos, kérjük, írjon a privacy@alcatelonetouch.com e-mail címre, illetve vegye fel a kapcsolatot ügyfélszolgálati részlegünkkel.\n\n<b>Adatvédelemmel kapcsolatos kérdések</b>\n\nAmennyiben kérdései vagy aggályai vannak az Adatvédelmi nyilatkozatunkkal vagy adatfeldolgozási módszereinkkel kapcsolatban, illetve ha panaszt szeretne benyújtani a helyi adatvédelmi törvények esetleges megsértését illetően, vegye fel velünk a kapcsolatot. Bármikor kapcsolatba léphet velünk az országában érvényes telefonszámon, illetve e-mailen.\nMinden kommunikációt ellenőrzünk és, amennyiben indokolt, a lehető legrövidebb időn belül küldünk választ. Amennyiben nincs megelégedve a kapott válasszal, panaszával a területileg illetékes ellenőrző szervhez fordulhat. Kérés esetén személyre szabott tájékoztatást nyújtunk Önnek az adott körülmények esetén alkalmazható panaszrendezési módokról.</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">ÁLTALÁNOS HASZNÁLATI FELTÉTELEK ÉS KIKÖTÉSEK</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">A jelen használati feltételek és kikötések a User Center alkalmazás használatának és az online szolgáltatás („Szolgáltatás”) elérésének feltételeit ismertetik.\nJelen Szolgáltatást a TCT Mobile International Limited, a továbbiakban „ALCATEL ONETOUCH” vállalat (bejegyezve: Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong) bocsátja rendelkezésére.\nKérjük, olvassa el figyelmesen a jelen használati feltételeket és kikötéseket és az Adatvédelmi nyilatkozatunkat (a továbbiakban: „Általános Szerződési Feltételek”). A jelen Általános Szerződési Feltételek az Ön és a TCT Mobile International Limited vállalat között létrejött szerződés, amely időről időre módosításra kerülhet. Amennyiben nem ért egyet az Általános Szerződési Feltételekkel, ne használja a Szolgáltatást. Amennyiben mégis használja a Szolgáltatást, akkor az a jelen Általános Szerződési Feltételek elfogadását jelenti.\nElőfordulhat, hogy a Szolgáltatás célja és bizonyos tartalmai nem alkalmasak kiskorúak számára. A weboldalra történő belépéssel Ön garantálja, hogy nem kiskorú és a lakhelyéül szolgáló ország törvényei szerint jogosult a weboldalra belépni.\n\n<b>Útmutató a Szolgáltatás használatához</b>\n\nA ONETOUCH fiók létrehozásakor felkérjük néhány személyes adat, például e-mail cím, becenév, tartózkodási hely megadására és egy profilkép beállítására. A személyes adatok gyűjtése, tárolása és feldolgozása az Adatvédelmi nyilatkozatunk szerint és a vonatkozó jogszabályoknak megfelelően történik, amelyeket a Szolgáltatás használata előtt el kell olvasnia.\nA ONETOUCH fiókjába az e-mail címével jelentkezhet be. Az Ön e-mail címét a Szolgáltatás többi felhasználója számára nem jelenítjük meg.\nHarmadik fél által üzemeltetett fiókokkal is beléphet. Abban az esetben, ha harmadik fél által biztosított fiókkal, például Facebook, Twitter vagy Google+ fiókkal lép be, a harmadik félnél regisztrált e-mail címét használjuk az Ön felhasználóneveként. Kérjük, vegye figyelembe, hogy ha harmadik félnél nyitott fiókkal regisztrál, az adott harmadik fél adatvédelmi nyilatkozata és általános szerződési feltételei alkalmazandók.\nA regisztrációjával számos általunk kínált Szolgáltatás előnyeit élvezheti, például az ügyfélszolgálati támogatást, forródrótot, elektronikus garanciát, valamint kívánsága szerint bármikor felveheti velünk a kapcsolatot.\nAz értékesítés utáni szolgáltatások igénybe vételéhez megtalál minden címet, amelyeken a világ különböző pontjain lévő szervizközpontjaink elérhetők.\nHa forródrótot kíván használni, egy listában megtalálja azokat a telefonszámokat, amelyeket a hatékony, azonnali támogatás és vásárlói élmény érdekében felhívhat.\nHozzon létre egy ONETOUCH fiókot, hogy okostelefonja adatait, például a névjegyeket, fényképeket, hívásnaplókat, SMS üzeneteket a 2 GB ingyenes tárhelyen tárolhassa, valamint az adatokhoz más készülékekről, például számítógépről vagy táblagépekről is hozzáférhessen.\nA Szolgáltatásba történő regisztrálással közvetlenül hozzáférhet a telefoninformációkhoz, az IMEI-kódhoz, a modellnévhez és az aktiválás dátumához, amely automatikusan előnyére fog válni.\nCélunk, hogy segítsünk Önnek saját adatai ingyenes tárolásában és az ezen adatokhoz való hozzáférés biztosításában.\n\n<b>Szellemi tulajdon</b>\n\nA felhasználók által generált tartalmak kivételével, a Szolgáltatás, beleértve a hozzá tartozó szerzői jogokat, védjegyeket és egyéb szellemi tulajdonjogokat, szellemi tulajdonjog védelme alatt áll és az ALCATEL ONETOUCH vagy egy harmadik fél tulajdonát képezi.\nA Szolgáltatás semmilyen része nem sokszorosítható, terjeszthető, módosítható, nem használható fel származékos anyagok készítéséhez, nem tehető közzé nyilvánosan (beleértve tartalmak egyéb kontextusba való belefoglalását), illetve nem használható kereskedelmi célokra. Ez alól kivételt képeznek a tartalmak megtekintéséhez, és nem kereskedelmi jellegű, személyes célú felhasználást szolgáló, elfogadható számú példány készítéséhez (a tartalom módosítása nélkül) szükséges műveletek.\nHa úgy véli, hogy az alkalmazás bármely tartalma bármilyen harmadik fél szellemi tulajdonjogát sérti, kérjük, hogy haladéktalanul vegye fel velünk a kapcsolatot. Amint megkapjuk az Ön értesítését, megtesszük a megfelelő lépéseket annak érdekében, hogy megszüntessünk bármely ilyen jogsértést és eltávolítsunk minden ilyen törvénybe ütköző tartalmat.\nAz ALCATEL ONETOUCH védjegy, logó, valamint a weboldallal kapcsolatban használt bármely egyéb védjegy, szolgáltatás-védjegy, grafika és logó az ALCATEL ONETOUCH vagy licencadóinak védjegyei vagy bejegyzett védjegyei. A weboldallal kapcsolatban használt egyéb védjegyek, szolgáltatás-védjegyek, grafikák és logók az illető védjegytulajdonos birtokát képezhetik. Ön nem kap jogot vagy engedélyt a fent említett védjegyekre és azok használatára.\nA fent leírtak megszegése esetén, az ALCATEL ONETOUCH fenntartja a jogot arra, hogy felszólítsa Önt a törvénybe ütköző használat azonnali megszüntetésére vagy helyreigazítására, vagy, amennyiben a törvénybe ütköző használat és/vagy jogsértés folytatódik, az ALCATEL ONETOUCH fenntartja a jogot, hogy követelést nyújtson be Önnel szemben.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Adatvédelem és a magánélet védelme</b>\n\nAz Adatvédelmi nyilatkozatunknak megfelelően tárolunk és dolgozunk fel minden olyan adatot, amelyet megoszt velünk, és amelyek alapján az ALCATEL ONETOUCH azonosítani tudja Önt.\nA Szolgáltatás használata során Ön megoszthatja velünk az e-mail címét az Ön és az ALCATEL ONETOUCH közötti további kommunikáció fenntartása érdekében. E-mail címe megadása előtt kérjük, olvassa el az Adatvédelmi nyilatkozatunkat, hogy megértse milyen módon gyűjtjük és használjuk fel az Önnel kapcsolatos adatokat, weboldalunkra történő belépésekor, illetve annak meglátogatásakor és használatakor.\nA személyes adatok gyűjtése, tárolása és feldolgozása az Adatvédelmi nyilatkozatunknak és a vonatkozó jogszabályok megfelelően történik. \n\n<b>Jótállásra vonatkozó felelősségkizárás és a felelősség korlátozása</b>\n\nA Szolgáltatást az ALCATEL ONETOUCH „adott állapotban” bocsátja rendelkezésre.\nA vonatkozó jogszabályok által megengedett legnagyobb mértékben, sem az ALCATEL ONETOUCH, sem partnerei, szolgáltatói vagy leányvállalatai nem vállalnak semmilyen kifejezett vagy vélelmezett felelősséget vagy jótállást a Szolgáltatás működését, tartalmát, illetve a Szolgáltatás által vagy a Szolgáltatáson keresztül közzétett információkat illetően. Továbbá, az ALCATEL ONETOUCH és partnerei kizárnak a Szolgáltatással kapcsolatos minden kifejezett vagy vélelmezett jótállást, ideértve többek között a forgalmazhatóságra, jogtisztaságra, a meghatározott célra való alkalmasságra, jogok meg nem sértésére vonatkozó garanciát. Ezenkívül, az ALCATEL ONETOUCH nem vállal jótállást a Szolgáltatás folyamatos elérhetőségéért bárhonnan és bármikor, biztonságosságáért, hibamentes működéséért, a hibák kijavításáért, illetve azért, hogy a Szolgáltatás nem tartalmaz vírusokat vagy egyéb potenciálisan kártékony elemeket. Az Ön felelőssége, hogy biztonsági mentést készítsen a saját rendszeréről.\nAz ALCATEL ONETOUCH nem tesz egyéb kijelentéseket és nem vállal egyéb jótállást a Szolgáltatással kapcsolatban. Különösképpen nem vállal jótállást azokért a követelésekért, amelyek az ALCATEL ONETOUCH azon döntései alapján merülnek fel, amelyek értelmében eltávolít valamilyen adatot vagy tartalmat, megtagadja ezek feldolgozását, figyelmezteti Önt, felfüggeszti vagy megszünteti a Szolgáltatáshoz való hozzáférését vagy bármilyen más műveletet végez a jelen Általános Szerződési Feltételek feltételezett vagy bebizonyosodott megszegésének kivizsgálása során. Ugyanez érvényes azokra a követelésekre, amelyek az Alkalmazás vagy a Szolgáltatás használatából származó bevétel kiesésekre, szerződés elvesztésekre vagy nyereség csökkenésére, adatvesztésre vagy adatsérülésre vonatkoznak. Ezen felül a vállalat nem is vonható felelősségre ezen a döntéseit illetően.\nAz ALCATEL ONETOUCH semmilyen esetben nem tehető felelőssé semmilyen tekintetben, beleértve a gondatlansággal kapcsolatos felelősséget (a személyi sérülés vagy haláleset kivételével), semmilyen kárért vagy veszteségért (ideértve, korlátozás nélkül, az üzleti veszteséget, jövedelemkiesést, nyereség elmaradását vagy ezek következtében elszenvedett veszteségeket), amely a Szolgáltatás használatából vagy használhatatlanságából adódik.\nA jelen Általános Szerződési Feltételek megsértése esetén Ön felelős az ALCATEL ONETOUCH vállalat, a vállalat igazgatói, vezetői, alkalmazottai, leányvállalatai, ügynökei, vállalkozói és licencadói által a feltételek megszegése miatt támasztott összes követelésért. Továbbá Önt terheli a felelősség az ALCATEL ONETOUCH által meghozott minden olyan intézkedésért, amelyeket az Általános Szerződési Feltételek feltételezett megsértését vizsgáló eljárás részeként vagy a szerződésszegés megállapításának eredményeképpen tesz.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Harmadik fél által üzemeltetett weboldalakra mutató hivatkozások</b>\n\nA Szolgáltatás olyan weboldalakra mutató hivatkozásokat is tartalmazhat, amelyeket nem az ALCATEL ONETOUCH üzemeltet, és amelyek nem állnak az ellenőrzése alatt. Az ALCATEL ONETOUCH nem vállal felelősséget az ilyen weboldalak tartalmáért. Az ALCATEL ONETOUCH ezeket a hivatkozásokat kizárólag az Ön kényelme érdekében bocsátja rendelkezésére és nem feltétlenül helyesli az ezen oldalakon található tartalmakat.\nA harmadik fél által üzemeltetett weboldalak Ön általi használata közvetlen kapcsolatot létesít Ön és az illető harmadik fél között. Következésképpen az Ön felelőssége, hogy elolvassa és betartsa ezen harmadik felek adatvédelmi nyilatkozatait és a weboldalaikra vonatkozó Általános Szerződési Feltételeket. A harmadik fél által üzemeltetett weboldalakkal vagy az azokon található tartalmakkal kapcsolatos bármilyen követeléssel az illető harmadik felet kell megkeresni. \n\n<b>Módosítások</b>\n\nAz ALCATEL ONETOUCH fenntartja a jogot, hogy bármikor módosítsa a jelen Általános Szerződési Feltételeket. Az ilyen módosításokról és a hozzáadott feltételekről Ön értesítést fog kapni, és, amennyiben elfogadja azokat, azonnali hatállyal érvénybe lépnek és belefoglaltatnak ezen Általános Szerződési Feltételekbe. Abban az esetben, ha Ön visszautasítja a módosításokat, azonnali hatállyal be kell fejeznie a Szolgáltatás és az Alkalmazás használatát. Amennyiben az Általános Szerződési Feltételekkel vagy annak bármely módosításával való egyet nem értése ellenére továbbra is használja a Szolgáltatást, az ebből eredő károkra vonatkozóan az ALCATEL ONETOUCH vállalat nem vállal semmilyen felelősséget.\n\n<b>Az irányadó jog és joghatóság</b>\n\nEzt a Szolgáltatás a Kínai Népköztársaságban található ALCATEL ONETOUCH irodák felügyelik és üzemeltetik. A szolgáltatás használatával Ön elfogadja, hogy a Szolgáltatás használatára a Kínai Népköztársaság jogszabályai vonatkoznak, a jogszabályok ütközésére vonatkozó törvények kivételével.\nAmennyiben a szolgáltatás használatának következményeként vagy azzal kapcsolatosan jogvita alakul ki az ALCATEL ONETOUCH és Ön között, a feleknek haladéktalanul és jóhiszemű módon meg kell kísérelniük a vita rendezését. Amennyiben ésszerű határidőn belül (amely nem haladhatja meg a harminc (30) napot) nem sikerül rendezni a jogvitát, bármelyik fél benyújthat keresetet a Kínai Népköztársaság illetékes bíróságaihoz.\n\n<b>Egyéb</b>\n\nAmennyiben a jelen Általános Szerződési Feltételek bármely rendelkezését a bíróság vagy az illetékes joghatóság érvénytelennek vagy végrehajthatatlannak nyilvánítja, akkor ezen rendelkezéseket a minimálisan szükséges mértékben korlátozni kell vagy meg kell szüntetni, illetve egy olyan érvényes rendelkezéssel kell helyettesíteni, amely a legjobban kifejezi a jelen Általános Szerződési Feltételek szándékát, úgy, hogy azok korlátozás nélkül hatályosak maradjanak.\nJelen Általános Szerződési Feltételek képezik az Ön és az ALCATEL ONETOUCH között létrejövő teljes megállapodást a Szolgáltatás használatával kapcsolatban. Az ALCATEL ONETOUCH és Ön között ezt megelőzően fennálló bármilyen, és minden egyéb írásbeli és szóbeli megállapodás vagy megegyezés ezennel hatályát és érvényét veszti.</string>

    <string name="share_location">Hely megosztása</string>
    <string name="informed_content">A diagnosztikai és használati adatok megosztásával segítséget nyújt az Alcatelnek a felhasználói élmény és a telefonja teljesítményének javításában. Ezek az adatok nem az Ön személyének azonosítása céljából kerülnek felhasználásra, hanem lehetőséget nyújtanak  csapataink számára az alkalmazások, a teljesítmény és a funkciók javításában, a hibák megszüntetésében, valamint jövőbeni frissítések biztosításában. \n\n Bővebb információért olvassa el a  </string>
    <string name="terms_and_condition">Feltételek és kikötések részben foglaltakat</string>
    <string name="and"> és </string>
    <string name="more_info">Bővebb információért olvassa el a  </string>
</resources>