<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">رازداری پالیسی</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>تعارف</b>\n\nہم، &quot;TCT موبائل انٹرنیشنل لمیٹڈ&quot; (بعد ازاں ہم، ہمارا، یا ‎“TCT”‎ کے حوالے سے ذکر کیا گیا ہے) رازاداری کے بارے میں آپ کی تشویشات کا احترام کرتے ہیں۔ یہ رازداری کی پالیسی ہمارے گاہکوں کے بارے میں ذاتی اور دیگر معلومات کے سلسلے میں ہماری پالیسیوں اور طریق کار کی وضاحت کرتی ہے۔ ہمارا ارادہ آپ کو اس ضمن میں ایک درجے کا سکون اور اطمینان فراہم کرنا ہے کہ ہم آپ کی جو ذاتی اور دیگر معلومات اکٹھا کرتے ہیں یا جو آپ ہمیں فراہم کرتے ہیں انہیں ہم کس طرح اکٹھا، استعمال، اس کا افشاء اور اس کی نگہبانی کرتے ہیں۔ یہ رازداری کی پالیسی یہ بھی بتاتی ہے کہ اگر آپ کی ذاتی معلومات کے بارے میں آپ کے کوئی سوالات یا تشویشات ہوں تو آپ ہم سے کس طرح رابطہ کر سکتے ہیں۔\n\n<b>گنجائش</b>\n\nیہ رازداری کی پالیسی اس معلومات کی جمع آوری، استعمال اور افشاء کے سلسلے میں ہماری پالیسی اور طرز عمل کو بالتفصیل بتاتی ہے جو ہماری ویب سائٹس، سافٹ ویئر ایپلیکیشنز، سوشل میڈیا کے استعمال، ای میل پیغامات اور ہمارے پروڈکٹس یا سروس کی آپ کی خریداری، یا بصورت دیگر جو ذاتی معلومات آپ ہمیں فراہم کرتے ہیں ان سے ہم اکٹھا کرتے ہیں۔\nہمیں ذاتی معلومات فراہم کرکے، ہماری ویب سائٹ تک رسائی حاصل کرکے یا ہمارے پروڈکٹس اور سروسز کو استعمال کرکے، آپ یہ اعتراف کرتے ہیں کہ آپ نے اس رازداری کی پالیسی کو پڑھ اور سمجھ لیا ہے اور اس رازداری کی پالیسی کی شرائط و ضوابط سے اتفاق کر لیا ہے۔\nآپ کی ذاتی معلومات کو یورپین ایکنامک ایریا ‎(“EEA”)‎ میں محفوظ سرورز پر اسٹور اور ان پر کارروائی کی جائے گی۔ انٹرنیٹ کی عالمی نوعیت کے سبب، آپ کی ذاتی معلومات EEA سے باہر ان ممالک کو منتقل کی جا سکتی ہے جن کے قانونی نظام یوروپین یونین کے قوانین اور خاص طور پر فرانس کے قوانین کی طرح آپ کے ڈیٹا کو اس درجے کا تحفط فراہم نہیں کرتے ہیں، اور ہماری ویب سائٹس، سافٹ ویئر ایپلیکیشنز، سوشل میڈیا کے صفحات، ای میل پیغامات استعمال کرکے اور ہمارے پروڈکٹس یا سروسز کی آپ کی خریداری یا استعمال کے ذریعہ، آپ اس طرح کی شرائط سے اتفاق کرتے ہیں۔\nہم یہ یقینی بنانے کے لئے سبھی لازمی اقدامات کریں گہ آپ کی ذاتی معلومات کو اس رازداری کی پالیسی اور قابل اطلاق قوانین کے مطابق بحفاظت اسٹور کرکے رکھا جاتا اور اس پر کارروائی کی جاتی ہے۔\n\n<b>ذاتی معلومات جو ہم اکٹھا کرتے ہیں</b>\n\nاس رازداری کی پالیسی کا اطلاق ذاتی معلومات پر ہوتا ہے، یہ وہ معلومات ہوتی ہے جو کسی فرد واحد سے رابطہ یا اس کی نشاندہی کرنے کے لیے استعمال کی جا سکتی ہے۔\ہم وہی معلومات اکٹھا کرتے ہیں جو آپ ہمیں دیتے ہیں۔ ہم کوئی بھی ایسی معلومات اس وقت وصول کرتے اور بحفاظت اسے اسٹور کرتے ہیں جب آپ کوئی اکاؤنٹ ID بناتے ہیں، ہمارے پروڈکٹس یا سروسز خریدتے ہیں، سافٹ ویئر اپ ڈیٹ ڈاؤن لوڈ کرتے ہیں، ہم سے رابطہ کرتے ہیں یا کسی آن لائن سروے میں شرکت کرتے ہیں۔ \nہم معلومات خود بخود اکٹھا کرتے ہیں۔ آپ جب بھی ہم سے تعامل کرتے ہیں ہم خود بخود بعض قسم کی معلومات وصول اور اسٹور کرتے ہیں۔\nہم ای میل مواصلتوں میں مستعمل معلومات اکٹھا کرتے ہیں۔ ای میل کو مزید مفید اور دلچسپ بنانے میں ہماری مدد کے لیے ہمیں اکثر اس وقت معلومات موصول ہوتی ہے جب آپ ہماری ای شاپنگ ویب سائٹ کھولتے ہیں اگر آپ کا کمپیوٹر اس طرح کی لیاقتوں کا تعاون کرتا ہو۔ ہم اپنے گاہکوں کو غیر ضروری پیغامات بھیجنے سے بچنے کی کوشش کے تحت، اپنے گاہکوں کی فہرست کا موازنہ دوسری کمپنیوں سے موصولہ فہرستوں سے بھی کرتے ہیں۔ \nہم دوسرے وسائل سے معلومات اکٹھا کرتے ہیں۔ ہم دوسرے وسائل سے بھی آپ کے بارے میں معلومات موصول کر سکتے ہیں، جنہیں آپ کی جانب سے اس طرح کی معلومات تیسرے فریقوں کو منتقل کرنے اور ہمارے اکاؤنٹ کی معلومات میں شامل کرنے کی پوری اجازت ہوتی ہے۔\n\n<b>ہم آپ کی ذاتی معلومات کس طرح استعمال کرتے ہیں</b>\n\n<li>ہم جو ذاتی معلومات اکٹھا کرتے ہیں وہ ہمیں آپ کو ہمارے تازہ ترین پروڈکٹ کے اعلانات، سافٹ ویئر ایپ ڈیٹس اور آنے والے ایونٹس کی بابت آپ کو باخبر رکھنے کی اجازت دیتے ہیں۔ اگر آپ ہماری میلنگ لسٹ میں شامل ہونا نہیں چاہتے ہیں تو، آپ اپنی ترجیحات کو اپ ڈیٹ کرکے کسی بھی وقت آپٹ آؤٹ کر سکتے ہیں۔</li>\n<li>ہم اپنے پروڈکٹس، سروسز، مواد، اشتہار بنانے، تیار کرنے، چلانے، مہیا کرنے اور بہتر بنانے کے لیے اور آپ کے صارف کے تجربے کو مسلسل طور پر بہتر بنانے میں مدد کرنے کے لیے بھی ذاتی معلومات کو استعمال کرتے ہیں</li>\n<li>ہم آپ کے استفسارات کا جواب دینے اور آپ کی درخواستیں پوری کرنے کے لیے آپ کی ذاتی معلومات کو استعمال کرتے ہیں۔</li>\n<li>ہم ذاتی معلومات، بشمول تاریخ پیدائش کو، شناخت کی توثیق، صارفین کی شناخت میں اعانت، اور مناسب خدمات کا تعین کرنے کے لیے استعمال کر سکتے ہیں۔ مثلا، ہم صارف کے اکاؤنٹ حاملین کی عمر کا تعین کرنے کے لیے تاریخ پیدائش کا استعمال کر سکتے ہیں۔</li>\n<li>وقتا فوقتا، ہم اہم نوٹسز، جیسے خریداریوں اور ہماری شرائط، ضوابط اور پالیسیوں میں ہوئی تبدیلیوں کے بارے میں مواصلتیں بھیجنے کے لیے آپ کی ذاتی معلومات استعمال کر سکتے ہیں۔ چونکہ ہمارے ساتھ آپ کی مواصلت کے لیے یہ معلومات اہم ہے، لہذا آپ یہ مواصلتیں وصول کرنے سے آپٹ آؤٹ نہیں کر سکتے ہیں۔</li>\n<li>ہم آپ کی ذاتی معلومات کو داخلی مقاصد جسیے آڈٹنگ، ڈیٹا کے تجزیے اور ہمارے پروڈکٹس، سروسز اور گاہک کی مواصلتوں کو بہتر بنانے کے لیے تحقیق کرنے کے واسطے بھی استعمال کر سکتے ہیں۔</li>\n\n<b>غیر ذاتی معلومات اکٹھا اور استعمال کرنا</b>\n\nہم ایسی معلومات بھی اکٹھا کر سکتے ہیں جو اپنے طور پر، کسی خاص فرد کے ساتھ براہ راست وابستگی کی اجازت نہیں دیتے ہیں۔ ہم غیر ذاتی معلومات کو کسی بھی مقصد سے اکٹھا، استعمال، منتقل اور افشاء کر سکتے ہیں۔ ہم جو غیر ذاتی معلومات اکٹھا کرتے ہیں اس کی کچھ مثالیں یوں ہیں:\n<li>غیر ذاتی ڈیٹا جیسے پیشہ، زبان، زپ کوڈ، ایریا کوڈ، منفرد آلے کا شناخت کار، حوالہ دہندہ کا URL، مقام اور وہ منطقہ وقت جہاں ہمارا کوئی پروڈکٹ استعمال ہوتا ہے تاکہ ہم گاہک کے رویے کو بہتر ڈھنگ سے سمجھ سکیں اور اپنے پروڈکٹس، سروسز اور اشتہار کو بہتر بنا سکیں۔</li>\n<li>ہماری ویب سائٹ، کلاؤڈ سروسز اور ایپ اسٹور پر اور ہمارے دیگر پروڈکٹس اور سروسز سے گاہک کی سرگرمیوں کے سلسلے میں غیر ذاتی ڈیٹا۔ اس معلومات کو جمع کیا جاتا ہے اور ہمارے گاہکوں کو مزید مفید معلومات فراہم کرنے اور یہ سمجھنے میں ہماری مدد کے لیے استعمال کیا جاتا ہے کہ ہماری ویب سائٹ، پروڈکٹس اور سروسز کے کون سے حصے سب سے زیادہ دلچسپی والے ہیں۔ اس رازاداری کی پالیسی کے مقصد سے، اس قسم کے ڈیٹا کو غیر ذاتی معلومات خیال کیا جاتا ہے۔</li>\n<li>آپ ہماری سروسز کو کس طرح استعمال کرتے ہیں اس کی تفصیلات، بشمول تلاش کے استفسارات، جو ہماری سروسز کے ذریعہ فراہم کردہ نتائج کی افادیت کو بہتر بنانے کے لیے استعمال کیے جا سکتے ہیں۔ انٹرنیٹ پر ہماری سروسز کی کوالٹی کو یقینی بنانے کو چھوڑ کر، اس طرح کی معلومات آپ کے IP ایڈریس سے مربوط نہیں کی جائے گی۔</li>\n<li>آپ کی واضح منظوری سے، ہم اس بارے میں ڈیٹا اکٹھا کر سکتے ہیں کہ آپ اپنا آلہ اور ایپلیکیشنز کس طرح استعمال کرتے ہیں تاکہ ایپ ڈیولپرز کو اپنی ایپس کو بہتر بنانے میں مدد ملے۔</li>\nاگر ہم غیر ذاتی معلومات کو ذاتی معلومات کے ساتھ ضم کرتے بھی ہیں تو، ضم کردہ معلومات اس وقت تک ہی ذاتی معلومات مانی جائے گی جب تک وہ ضم شدہ رہتی ہیں۔\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>کوکیز اور دیگر ٹیکنالوجیز</b>\n\nہماری ویب سائٹس، آن لائن سروسز، باہم متعامل ایپلیکیشنز، ای میل پیغامات اور اشتہارات &quot;کوکیز&quot; اور دیگر ٹیکنالوجیز کا استعمال کر سکتی ہیں۔ یہ ٹیکنالوجیز صارف کے رویے کو بہتر ڈھنگ سے سمجھنے میں ہماری مدد کرتی ہیں، ہمیں بتاتی ہیں کہ لوگوں نے ہماری ویب سائٹ کے کون سے حصے ملاحظہ کیے ہیں، اور اشتہارات و ویب تلاشیوں کی اثر انگیزی کی سہولت بہم پہنچاتی اور اس کی پیمائش کرتی ہیں۔ ہم کوکیز اور دیگر ٹیکنالوجیز کے ذریعہ اکٹھا کردہ معلومات کو غیر ذاتی معلومات خیال کرتے ہیں۔ تاہم، اس حد تک کہ IP ایڈریسز یا اس سے ملتے جلتے شناخت کاروں کو مقامی قانون کے ذریعہ ذاتی معلومات خیال کیا جاتا ہو، ہم بھی ان شناخت کاروں کو ذاتی معلومات جیسا برتاؤ کرتے ہیں۔ اسی طرح، اس حد تک کہ غیر ذاتی معلومات کو ذاتی معلومات کے ساتھ ضم کیا جاتا ہے، ہم ضم کردہ معلومات کے ساتھ اس رازداری کی پالیسی کے مقاصد کے لیے ذاتی معلومات جیسا برتاؤ کرتے ہیں۔\nTCT aاور ہمارے پارٹنرز بھی اس وقت ذاتی معلومات کو یاد رکھنے کے لیے کوکیز اور دیگر ٹیکنالوجیز کا استعمال کرتے ہیں جب آپ ہماری ویب سائٹ، آن لائن سروسز اور ایپلیکیشنز کو استعمال کرتے ہیں۔ ان صورتوں میں ہمارا ہدف یہ ہے کہ TCT کے ساتھ آپ کے تجربے کو مزید سہولت بخش اور ذاتی بنایا جائے۔ مثلا، یہ جاننا کہ آپ کا کمپیوٹر یا آلہ استعمال کرنے والے کسی شخص نے بعض پروڈکٹ خریدا ہے یا ایک مخصوص سروس استعمال کی ہے ہمارے اشتہار اور ای میل مواصلتوں کو آپ کی دلچسپیوں سے مزید مربوط بنانے میں ہماری مدد کرتا ہے۔\nآپ سبھی کوکیز کو قبول کرنے، سبھی کوکیز کو مسترد کرنے یا کوئی کوکی بھیجے جانے کے وقت آپ کو مطلع کرنے کے لیے اپنے براؤزر کو تشکیل دے سکتے ہیں۔ ہر براؤزر مختلف ہوتا ہے، لہذا اپنی کوکی کی ترجیحات تبدیل کرنے کا طریقہ جاننے کے لیے اپنے براؤز کا &quot;مدد&quot; والا مینو چیک کریں۔ مثلا، Microsoft انٹرنیٹ ایکسپلورر پر آپ &quot;ٹولز/انٹرنیٹ آپشنز&quot; کو منتخب کر کے کوکیز کو غیر فعال یا حذف کر سکتے ہیں۔\nہمارے کچھ ای میل پیغامات میں، ہم اپنی ویب سائٹ پر مواد سے لنک کردہ ایک ‎“click-through URL”‎ استعمال کرتے ہیں۔ جب گاہک ان URL پر کلک کرتے ہیں تو، وہ ہماری ویب سائٹ پر مقصود صفحہ پر پہنچنے سے پہلے ایک علیحدہ ویب سرور سے ہو کر گزرتے ہیں۔ ہم مخصوص موضوعات میں دلچسپی کا تعین کرنے اور ہمارے گاہکوں کی مواصلوں کی اثرانگیزی کی پیمائش کرنے میں اپنی مدد کے لیے اس click-through ڈیٹا کو ٹریک کرتے ہیں۔ اگر آپ اس طرح سے ٹریک نہیں کیے جانے کو ترجیح دیتے ہیں تو، آپ کو ای میل پیغامات میں درج متن یا گرافکس کے لنکس پر کلک نہیں کرنا چاہیے۔\n\n<b>کیا ہم معلومات کا اشتراک کرتے ہیں؟</b>\n\nہم کمپنیوں، تنظیموں، اور TCT سے باہر کے افراد کے ساتھ تب تک ذاتی معلومات کا اشتراک نہیں کرتے ہیں جب تک درج ذیل حالات میں سے کسی کا اطلاق نہ ہوتا ہو۔ \nTCT آپ کی منظوری سے معلومات کا اشتراک کر سکتی ہے۔\nہم اپنی جانب سے یا آپ کی جانب سے سروسز انجام دینے کے لیے لازمی ہونے پر اپنے الحاق یافتگان کے سامنے ذاتی معلومات کا افشاء کر سکتے ہیں۔\nہم اپنی جانب سے فنکشنز انجام دینے کے لیے کمپنیوں اور افراد کے ساتھ باہمی تعاون کرتے ہیں۔ آرڈرز پورا کرنا، پیکیجز مہیا کرنا، پوسٹل میل اور ای میل بھیجنا، گاہک کی فہرست سے مکرر معلومات ہٹانا، ڈیٹا کا تجزیہ کرنا، مارکیٹنگ میں اعانت فراہم کرنا، تلاش کے نتائج اور لنکس فراہم کرنا (بشمول بامعاوضہ لسٹنگز اور لنکس)، کریڈٹ کارڈ کی ادائیگوں پر کارروائی کرنا، اور کسٹمر سروس فراہم کرنا مثالوں میں شامل ہیں۔ انہیں اپنا کام انجام دینے کے لیے درکار ذاتی معلومات تک رسائی حاصل ہے، لیکن وہ اسے دیگر مقاصد کے لیے استعمال نہیں کر سکتے ہیں۔\nہم تنطیموں کے ساتھ یا ہماری تنظیم سے باہر کے افراد کے ساتھ ذاتی معلومات کا اشتراک کریں گے اگر ہمیں یہ یقین ہو کہ معلومات تک رسائی، اس کا استعمال، اس کی برقراریت اور اس کا افشاء درج ذیل کے لیے معقول حد تک لازمی ہے: \n<li>کسی قابل اطلاق قانون، ضابط، قانونی کارروائی یا قابل نفاذ سرکاری درخواست کی تعمیل۔</li>\n<li>فریب، سیکیورٹی یا تکنیکی مسائل کا پتہ لگانا، اسے روکنا یا بصورت دیگر اس کا ازالہ کرنا۔</li>\n<li>دوسرے صارفین یا عوام کے حقوق، املاک یا تحفظ کو لاحق مضرت کے خلاف اس کا تحفظ کرنا، قانونی تقاضے یا اجازت کے مطابق۔</li>\nآپ کی ذاتی معلومات TCT گروپ میں ہی EEA سے باہر کسی منزل مقصود پر منتقل اور وہاں پر اسٹور کرکے رکھی جا سکتی ہے۔ اس پر EEA سے باہر کام کرنے والے اس عملہ کے ذریعہ بھی کارروائی کی جا سکتی ہے جو ہمارے لیے یا ہمارے کسی سپلائر کے لیے کام کرتے ہیں۔ ہم یہ یقینی بنانے کے لیے معقول حد تک لازمی سبھی اقدامات کریں گے کہ آپ کی ذاتی معلومات کے ساتھ محفوظ طریقے سے اور اس رازداری کی پالیسی کے مطابق برتاؤ کیا جاتا ہے۔\n\n<b>سیکیورٹی اور شفافیت</b>\n\nہم اپنے پروڈکٹس اور اپنی ویب سائٹ کے ذریعہ جو ذاتی معلومات اکٹھا کرتے ہیں اس کی نگہبانی اور تحفط کے لیے سبھی معقول طبعی، تکنیکی اور تنظیمی اقدامات اور طریق کار اختیار کرنے کی پوری کوشش کریں گے۔\nہم اپنی کمپنی، ساکھ اور اپنے صارفین کو ہمارے پاس موجود ذاتی معلومات تک غیر مجاز رسائی یا اس میں غیر مجاز ہیر پھیر، اس کے افشاء یا اس کے ضیاع سے بچانے کے لیے سخت محنت کرتے ہیں۔ خاص طور پر:\n<li>ہم سسٹمز تک غیر مجاز رسائی کے برخلاف نگہبانی کے لیے، معلومات کی جمع آوری، اسٹوریج اور کارروائی کے طرز عمل، بشمول سیکیورٹی کے طبعی اقدامات کا جائزہ لیتے ہیں؛</li>\n<li>جہاں مناسب ہوتا ہے وہاں ہم مرموزکاری کا استعمال کرتے ہیں؛</li>\n<li>جہاں مناسب ہوتا ہے وہاں ہم پاس ورڈ تحفظ کا استعمال کرتے ہیں؛</li>\n<li>ہم ذاتی معلومات تک رسائی کو اپنے ملازمین، ٹھیکیداروں اور ان ایجنٹوں تک محدود رکھتے ہیں جنہیں ہمارے لیے اس معلومات پر کارروائی کرنے کے لیے اسے جاننے کی ضرورت ہوتی ہے اور جو سخت معاہدہ جاتی رازداری کی جوابدہی کے مستوجب ہیں۔ اگر وہ ان جوابدہی کو پورا نہیں کرتے ہیں تو ان پر تادیبی کارروائی ہو سکتی ہے یا ان کا ٹھیکہ ختم کیا جا سکتا ہے۔</li>\nتاہم،</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">یہ اقدامات آپ کی ذاتی معلومات کو محفوظ اور مامون رکھنے کے لیے مناسب اقدامات، خاص طور پر، واضح ID یا پاس ورڈز سے احتراز کرکے، یہ یقینی بنا کر کہ آپ اپنے پاس ورڈ (پاس ورڈز) کا افشاء نہیں کرتے ہیں یا کسی اور کو اپنے صارف اکاؤنٹ اور اپنی ذاتی معلومات تک رسائی کی اجازت نہیں دیتے ہیں، اور کسی دیگر قابل اطلاق حفاظت اقدامات اختیار کرنے سے آپ کو بری الذمہ قرار نہیں دیتے ہیں۔\nشفافیت کے سلسلے میں، ہمارا ہدف اس بابت واضح بننا ہے کہ ہم کون سی معلومات اکٹھا کرتے ہیں، تاکہ جس طریقے سے اس کو استعمال کیا جاتا ہے اس بابت آپ انتخابات کر سکیں۔\nاگر آپ ہماری کسی ویب سائٹس یا آلات کے ذریعہ تیسرے فریق کے اکاؤنٹ، جیسے Facebook, Google + یا Twitter کے ذریعہ اپنی ذاتی معلومات کا اشتراک کرتے ہیں تو، براہ کرم نوٹ کر لیں کہ آپ کی ذاتی معلومات کی رازداری کا نظم بالترتیب ان تیسرے فریقوں میں سے ایک کے ذریعہ کیا جائے گا۔ ہم آپ کے تیسرے فریق کے پروفائلز پر ہو سکنے والے ڈیٹا کے کسی ایسے خسارے، نقصان یا سرقہ کے سبب ہونے والے نقصان کے لیے ذمہ دار نہیں ہیں جن پر ہمارا اختیار نہیں ہے۔\nہماری ویب سائٹس یا آلات کا استعمال کرتے ہوئے آپ جس کسی بھی ذاتی معلومات یا مواد کا افشاء کرتے ہیں اور جسے تیسرے فریق کی ایپلیکیشنز یا سائٹس کے ذریعہ ملاحظہ کیا جا سکتا ہو (جیسے چیٹ ایریاز، پیغامات میں)، وہ عوامی طور پر قابل ملاحظہ بن جاتی ہے اور دوسروں کے ذریعہ اکٹھا کی جا سکتی، ملاحظہ کی جا سکتی اور استعمال کی جا سکتی ہے۔ ان واقعات میں جس ذاتی معلومات کا اشتراک کرنے یا جمع کرانے کا آپ انتخاب کرتے ہیں اس کے لیے آپ ذمہ دار ہیں۔\n\n<b>بچے</b>\n\nہمارے پروڈکٹس اور سروسز کا استعمال کرنے والے بچوں کی رازداری اور تحفط کو بچانے کے لیے ہم اضافی احتیاطی تدابیری اختیار کرنے کی اہمیت کو سمجھتے ہیں۔ اسی طرح، ہم جان بوجھ کر 13 سال، یا متعلقہ دائرہ اختیار میں اس کے مساوی کم سے کم عمر کے بچوں سے، والدین کی قابل توثیق منظوری کے بغیر، ذاتی معلومات اکٹھا، استعمال یا اس کا افشاء نہیں کرتے ہیں۔ اگر ہمیں پتہ چل جاتا ہے کہ، ہم نے پہلے والدین کی قابل توثیق منظوری کے بغیر، 13 سال، یا متعلقہ دائرہ اختیار میں اس کے مساوی کم سے کم عمر کے بچوں سے ذاتی معلومات اکٹھا کی ہے تو جتنی جلدی ممکن ہو سکے گا ہم وہ معلومات حذف کرنے کے اقدامات کریں گے۔\n\n<b>تبدیلیاں</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">ہماری رازداری کی پالیسی وقتا فوقتا تبدیل ہو سکتی ہے۔  ہم رازداری کی پالیسی میں ہوئی کوئی بھی تبدیلیاں اس صفحہ پر پوسٹ کریں گے اور، اگر تبدیلیاں اہم ہوں تو، ہم ایک مزید نمایاں نوٹس (بشمول، بعض سروسز کے لیے، رازداری کی پالیسیوں میں ہوئی تبدیلیوں کی ای میل اطلاعات) فراہم کریں گے۔ ہم اس رازداری کی پالیسی کے سابقہ ورژنز کو آپ کے جائزے کے لیے ایک آرکائیو میں بھی رکھیں گے۔\nحالیہ ورژن کی تاریخ <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g> ہے۔\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>آپ کی ذاتی معلومات کی برقراریت</b>\n\nہم آپ کی ذاتی معلومات کو اس رازداری کی پالیسی میں بیان کردہ مقاصد پورا کرنے کے لیے لازمی محدود مدت تک رکھیں گے الّا یہ کہ اس سے طویل تر عرصے تک برقراریت قانون کے ذریعہ مطلوب ہو یا اس سے اجازت ملی ہو اور صرف اوپر بیان کردہ مقاصد کے لیے ہی رکھیں گے۔ مقصد حاصل ہو جانے پر،سبھی ذاتی معلومات کو ایک محفوظ اور مامون وضع میں حذف کر دیا جاتا ہے۔\n\n<b>مقام پر مبنی سروسز</b>\n\nTCT پروڈکٹس پر مقام پر مبنی سروسز فراہم کرنے کے لیے، TCT اور ہمارے پارٹنرز اور لائسنس دہندگان درست مقام کا ڈیٹا، بشمول آپ کے آلے کی بروقت آبادیاتی مقام کو اکٹھا، اسے استعمال اور اس کا اشتراک کر سکتے ہیں۔ دستیاب ہونے پر، مقام پر مبنی سروسز آپ کے آلے کے تخمینی مقام کا تعین کرنے کے لیے GPS، بلوٹوتھ، اور آپ کا IP ایڈریس، نیز بھیڑ بھاڑ والے ماخذ سے Wi-Fi ہاٹ اسپاٹ اور سیل ٹاور کے مقامات، اور دیگر ٹیکنالوجیز کا استعمال کر سکتی ہیں۔ جب تک آپ کا فراہم کنندہ منظور نہ کرے، یہ مقام کا ڈیٹا گمنام طریقے سے ایسی شکل میں اکٹھا کیا جاتا ہے جو ذاتی طور پر آپ کی نشاندہی نہیں کرتا ہے اور مقام پر مبنی پروڈکٹس اور سروسز فراہم کرنے اور بہتر بنانے کے لیے TCT اور ہمارے پارٹنرز اور لائسنس دہندگان کے ذریعہ استعمال کیا جاتا ہے۔ مثلا، آپ کا آلہ اس وقت ایپلیکیشن فراہم کنندگان کے ساتھ اپنے جغرافیائی مقام کا اشتراک کر سکتا ہے جب آپ ان کے مقام کی سروسز میں آپٹ ان کریں گے۔\n\n<b>تیسرے فریق کی سائٹس اور سروسز</b>\n\nTCT کی ویب سائٹس، پروڈکٹس، ایپلیکیشنز اور سروسز میں تیسرے فریق کی ویب سائٹس، پروڈکٹس اور سروسز کے لنکس شامل ہو سکتے ہیں۔ ہمارے پروڈکٹس اور سروسز تیسرے فریقوں کے پروڈکٹس اور سروسز بھی استعمال یا پیش کر سکتے ہیں۔ تیسرے فریقوں کی اکٹھا کردہ معلومات، جس میں مقام کا ڈیٹا یا رابطے کی تفصیلات جیسی چیزیں شامل ہو سکتی ہیں، ان کی رازداری کے طرز عمل کے تابع ہے۔ ہم آپ کو ان تیسرے فریقوں کی رازداری کے طرز عمل کے بارے میں جان لینے کی ترغیب دیتے ہیں\n\n<b>آپ کے حقوق: رسائی، ترمیم، مسدود</b>\n\nآپ اپنے صارف اکاؤنٹ میں لاگ ان کرکے، اپنے صارف پروفائل پر جا کر یا ہم سے براہ راست رابطہ کرکے کبھی بھی اپنے ذاتی ڈیٹا تک رسائی حاصل کر سکتے ہیں، اس کا جائزہ لے سکتے ہیں اور اس میں ترمیم کر سکتے ہیں۔ اگر آپ کو اپنی ذاتی معلومات میں ترمیم یا اسے حذف کرنے کی ضرورت پڑتی ہے تو، قبل اس سے کہ ہم آپ کی درخواست پر کارروائی کر پائیں ہم آپ سے آپ کی شناخت کا ثبوت ہمیں فراہم کرنے کو کہہ سکتے ہیں۔\nآپ، حسب مناسبت اپنا ڈیٹا حذف یا مسدود بھی کروا سکتے ہیں، اگر آپ کو یقین ہو کہ آپ کا ڈیٹا غلط ہے۔\nجیسا کہ اوپر بیان کیا گیا، تمام اور کسی بھی درخواستوں کے لیے، آپ اپنی درخواست درج ذیل ای میل پتے پر بھیج سکتے ہیں: privacy@alcatelonetouch.com\n بعض دائرہ اختیار اور ڈیٹا کے تحفظ کے قوانین کے تحت، آپ کو ہمارے پاس آپ کے بارے میں رکھی ہوئی معلومات کی تفصیلات طلب کرنے یا آپ کی ذاتی معلومات کو درست یا اسے حذف کرنے کی درخواست کرنے کا حق ہے۔\nبراہ کرم یہ یقینی بنانے میں ہماری مدد کریں کہ ہم آپ کے بارے میں درست اور تازہ ترین معلومات رکھتے ہیں۔ اگر آپ کا خیال ہے کہ ہم نے آپ کے بارے میں غلط یا نامکمل معلومات اسٹور کی ہے تو، براہ کرم privacy@alcatelonetouch.com پر ہم سے رابطہ کریں یا ہمارے کسٹمر سروسز ڈپارٹمنٹ کو خط لکھیں۔\n\n<b>رازداری سے متعلق سوالات</b>\n\nاگر ہماری رازداری کی پالیسی یا ڈیٹا پر کارروائی کے بارے میں آپ کے کوئی سوالات یا تشویشات ہوں یا اگر آپ مقامی رازداری کے قوانین کی کسی ممکنہ خلاف ورزی کے بارے میں شکایت درج کرانا چاہیں تو، براہ کرم ہم سے رابطہ کریں۔ آپ اپنے ملک کے لیے متعلقہ فون نمبر پر ہمیں فون کرکے یا ای میل کرکے ہمیشہ ہم سے رابطہ کر سکتے ہیں۔\nسبھی مواصلتوں کا معائنہ کیا جاتا ہے اور جہاں بھی مناسب ہوتا ہے ممکنہ حد تک جلد سے جلد جوابات جاری کیے جاتے ہیں۔ اگر آپ موصولہ جواب سے غیر مطمئن ہیں تو، آپ اپنی شکایت اپنے دائرہ اختیار میں متعلقہ انضباط کار کے پاس لے کر جا سکتے ہیں۔ اگر آپ ہم سے کہتے ہیں تو، ہم آپ کو شکایات کے متعلقہ مقامات کے بارے میں، جو آپ کے حالات پر قابل اطلاق ہو سکتی ہوں، معلومات فراہم کرنے کی پوری کوشش کریں گے۔</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">استعمال کی شرائط و ضوابط</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">یہ استعمال کی شرائط و ضوابط آپ کو بتاتی ہیں کہ آپ رسائی حاصل کرنے کے لیے یوزر سنٹر ایپلیکیشن اور آن لائن سروسز (&quot;سروسز&quot;) کو کس طرح استعمال کر سکتے ہیں۔\nیہ سروس TCT موبائل انٹرنیشنل لمیٹڈ کے ذریعہ شائع کیا گیا ہے جس کو بعد ازیں ‎“ALCATEL ONETOUCH”‎ کے حوالے سے ذکر کیا گیا ہے اور جو Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong کے پتے پر رجسٹرڈ ہے۔\nبراہ کرم ان استعمال کی شرائط و ضوابط اور ہماری رازداری کی پالیسی (بعد ازیں &quot;شرائط و ضوابط&quot;) کو بغور پڑھ لیں۔ یہ شرائط و ضوابط آپ اور TCT موبائل انٹرنیشنل لمیٹڈ کے مابین ایک معاہدہ ہیں اور وقتا فوقتا ان میں ترمیم کی جا سکتی ہے۔ اگر آپ ان شرائط و ضوابط سے اتفاق نہیں کرتے ہیں تو، یہ سروس استعمال نہ کریں۔ اگر آپ سروس استعمال کرتے ہی ہیں تو، آپ ان شرائط و ضوابط کو قبول اور ان سے اتفاق کرتے ہیں۔\nاس سروس کا مقصد اور اس کا کچھ مواد ممکن ہے نابالغوں کے لیے درست نہ ہو۔ اس ویب سائٹ تک رسائی حاصل کرکے، آپ اس بات کی ضمانت دیتے ہیں کہ آپ نابالغ نہیں ہیں اور آپ اپنے اقامتی ملک کے قانون کی رو سے ویب سائٹ تک رسائی حاصل کرنے کے حقدار ہیں۔\n\n<b>استعمال کی رہنما خطوط</b>\n\nجب آپ کوئی ONETOUCH اکاؤنٹ بناتے یا ای وارنٹی رجسٹر کرتے ہیں تو، ہم آپ سے ہمیں کچھ ذاتی معلومات، جیسے آپ کا ای میل پتہ، عرفی نام، مقام اور آپ کی پروفائل تصویر فراہم کرنے کے کہیں گے۔ آپ کی ذاتی معلومات ہماری رازداری کی پالیسی کے مطابق اور نافذ العمل قانون کے عین مطابق اکٹھا، اسٹور اور اس پر کارروائی کی جائے گی، جسے آپ یہ سروس استعمال کرنے سے پہلے پڑھیں گے۔\nآپ کا ای میل پتہ آپ کا ONETOUCH کا صارف نام ہوگا، جسے آپ اپنے اکاؤنٹ میں لاگ آن کرنے کے لیے استعمال کریں گے۔ ہم آپ کا ای میل پتہ سروس کے دوسرے صارفین کے سامنے ڈسپلے نہیں کرتے ہیں۔\nآپ تیسرے فریق کے اکاؤنٹ کے ساتھ بھی لاگ ان کر سکتے ہیں۔ ایسی صورت میں کہ آپ تیسرے فریق کے اکاؤنٹ جیسے Facebook, Twitter یا ‎Google+‎ کے ساتھ لاگ ان کرتے ہیں، ہم آپ کا رجسٹرڈ ای میل ان تیسرے فریق میں آپ کے صارف نام کے بطور استعمال کریں گے۔ براہ کرم نوٹ کریں کہ اگر آپ اپنے تیسرے فریق کے اکاؤنٹ کے ساتھ بالترتیب رجسٹر کرتے ہیں تو، ان کی شرائط و ضوابط اور ان کی رازداری کی پالیسی بھی بالترتیب لاگو ہوگی۔\nرجسٹر کرکے آپ ہمارے ذریعہ پیش کردہ وسیع پیمانے کی خدمات اور قابل غور حد تک آ‌فٹر سیلز سروسز، ہاٹ لائن، ای وارنٹی سے بھی فائدہ اٹھا سکتے ہیں اور آپ جب بھی چاہیں ہم سے بھی رابطہ قائم کر سکتے ہیں۔\nآفٹر سیلز سروسز کے لیے، آپ کو اپنے مرمتی مراکز کے دنیا بھر کے سبھی لازمی ای میل پتے ملیں گے۔\nہاٹ لائن کے لیے، ان فون نمبروں کی ایک فہرست موجود ہے جنہیں آپ ایک مؤثر اور فوری تعاون اور گاہک کے تجربے کے لیے ڈائل کر سکتے ہیں۔\nاگر آپ اپنے اسمارٹ فون کا ڈیٹا جیسے رابطے، تصاویر، کال لاگز، SMS کو 2G فری اسٹوریج کی جگہ میں اسٹور کرنا اور دوسرے آلات جیسے PC یا ٹیبلٹس سے ان تک رسائی حاصل کرنا چاہیں تو، آپ کو ایک ONETOUCH اکاؤنٹ بنانا چاہیے۔\nسروس میں رجسٹر کرکے، آپ کو اپنے فون کی معلومات، IMEI، ماڈل اور ایکٹیویشن کی تاریخ تک براہ راست رسائی حاصل ہوگی، جس سے خود بخود آپ کو فائدہ ہوگا۔\nہمارا ہدف آپ کا اپنا ڈیٹا آزادانہ طور پر اسٹور اور اس تک رسائی حاصل کرنے میں آپ کی مدد کرنا ہے۔\n\n<b>املاک دانش</b>\n\nصارف کے تیار کردہ مواد کو چھوڑ کر، اگر کوئی ہو تو، سروس، بشمول ان میں موجود جملہ کاپی رائٹس، تجارتی نشانات اور دیگر حقوق املاک دانش کو حقوق املاک دانش کے ذریعہ محفوظ بنایا گیا ہے اور یہ ALCATEL ONETOUCH یا تیسرے فریق کی زیر ملکیت ہیں۔\nآپ سروس کے کسی بھی حصے کو دوبارہ پیش، تقسیم، اس میں ترمیم، یا اس سے استنباطی کام نہیں کر سکتے، اسے عوامی طور پر ڈسپلے نہیں کر سکتے ہیں (بشمول کسی مواد کو فریم کر کے) یا تجارتی لحاظ سے اس کا بیجا استعمال نہیں کر سکتے ہیں الّا یہ کہ اس میں موجود مواد کو دیکھنے کے لیے یا اپنے ذاتی، غیر تجارتی استعمال کے لیے اس طرح کے مواد کے بعض حصوں کی (بغیر ردوبدل کے) کاپیوں کی معقول تعداد بنانے کے لیے لازمی ہو۔\nاگر آپ کو یقین ہے کہ ایپلیکیشن کے کسی بھی مواد سے کسی تیسرے فریق کے حقوق املاک دانش کی خلاف ورزی ہوتی ہے تو، براہ کرم فورا ہم سے رابطہ کریں۔ ہم آپ کی اطلاع موصول ہونے کے ساتھ ہی اس طرح کی کسی خلاف ورزی کو ختم کرنے اور کسی غیر قانونی مواد کو ہٹانے کے لیے لازمی کاررروائی کریں گے۔\nALCATEL ONETOUCH کے تجارتی نشانات، لوگو اور اس ویب سائٹ کے ساتھ استعمال کردہ کوئی دیگر تجارتی نشانات، سروس کے نشانات، گرافکس اور لوگو ALCATEL ONETOUCH یا اس کے لائسنس دہندگان کے تجارتی نشانات یا رجسٹرڈ تجارتی نشانات ہیں۔ ویب سائٹ کے ساتھ استعمال کردہ دیگر تجارتی نشانات، سروس کے نشانات، گرافکس اور لوگوں ان کے متعلقہ مالکان کے تجارتی نشانات ہو سکتے ہیں۔ آپ کو اوپر بیان کردہ کسی بھی تجارتی نشانات اور اس طرح کے تجارتی نشانات کے استعمال کے سلسلے میں کوئی حق یا لائسنس نہیں دیا گیا ہے۔\nمذکورہ بالا کی کسی خلاف ورزی کی صورت میں، ALCATEL ONETOUCH آپ سے فوری طور پر اس کا استعمال روک دینے یا غیر قانونی استعمال کا جواز پیش کرنے کی گزارش کرنے کا حق محفوظ رکھتا ہے، یا، اگر غیر قانونی استعمال اور/یا خلاف ورزی جاری رہتی ہے تو، ALCATEL ONETOUCH آپ کے خلاف دعوی دائر کرنے کا حق محفوظ رکھتا ہے۔\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>ڈیٹا کا تحفظ اور رازداری</b>\n\nآپ ہمیں جو بھی کوئی ایسی معلومات فراہم کرتے ہیں جس سے ALCATEL ONETOUCH آپ کی نشاندہی کر سکتا ہو اسے ہماری رازداری کی پالیسی کے مطابق رکھا جاتا ہے اور اس کے لحاظ سے اس پر کارروائی کی جاتی ہے۔\nسروس کے آپ کے استعمال کے سلسلے میں، آپ اور ALCATEL ONETOUCH کے بیچ آئندہ مواصلت کے لیے آپ ہمارے ساتھ اپنے ای میل پتے کا اشتراک کر سکتے ہیں۔ اپنا ای میل پتہ مہیا کرنے سے پہلے، براہ کرم ہماری رازداری کی پالیسی کا جائزہ لے کر یہ سمجھ لیں کہ جب آپ ہماری ویب سائٹ تک رسائی حاصل، اسے ملاحظہ یا استعمال کرتے ہیں تو ہم کس طرح آپ کے بارے میں معلومات اکٹھا اور استعمال کرتے ہیں۔\nآپ کی ذاتی معلومات کو ہماری رازداری کی پالیسی اور قابل اطلاق قانون کے مطابق اکٹھا، اسٹور کیا جائے گا اور اس پر کارروائی کی جائے گی۔ \n\n<b>وارنٹی سے اظہار لاتعلقی؛ جوابدہی کی تحدید</b>\n\nسروس ALCATEL ONETOUCH کی جانب سے &quot;جوں کی توں&quot; فراہم کرائی جاتی ہے۔\nقابل اطلاق قانون کے ذریعہ پوری طرح سے مجاز حد تک، ALCATEL ONETOUCH یا اس کے پارٹنرز، سپلائرز، یا الحاق یافتگان میں سے کوئی بھی سروس کے آپریشن، اس کے مواد یا سروس کے ذریعہ یا اس کے توسط سے دستیاب کرائی گئی کسی معلومات کے سلسلے میں کسی بھی قسم کی، چاہے بدیہی ہو یا مضمر، کوئی نمائندگی یا وارنٹی پیش نہیں کرتا ہے۔ اس کے علاوہ، ALCATEL ONETOUCH اور اس کے پارٹنرز سروس کے سلسلے میں سبھی وارنٹیز، چاہے بدیہی ہوں یا مضمر، بشمول لیکن بلا تحدید منفعت پذیری، عنوان، کسی مخصوص مقصد کے لیے درستگی اور عدم سرقہ سے لاتعلقی کا اظہار کرتے ہیں۔ اس کے علاوہ، ALCATEL ONETOUCH اس بات کی ضمانت نہیں دیتا ہے کہ سروس کا استعمال خلل سے پاک ہوگا، کسی بھی وقت یا کسی مخصوص مقام پر دستیاب ہوگا، محفوظ یا خامی سے پاک ہوگا، کہ نقائص کو درست کیا جائے گا، یا یہ کہ سروس وائرسوں اور دیگر امکانی طور پر مضرت رساں اجزاء سے پاک ہوگا۔ آپ خود اپنے سسٹم کا بیک اپ لینے کے لئے ذمہ دار ہوں گے۔\nALCATEL ONETOUCH سروس کے بارے میں کوئی دیگر وعدے نہیں کرتا یا وارنٹیز نہیں دیتا ہے اور خاص طور پر کسی ایسے دعوے کی وارنٹی نہیں دیتا ہے اور نہ اس کا ذمہ دار ہوگا جو کسی معلومات یا مواد کو ہٹانے یا اس پر کارروائی کرنے سے انکار کرنے، آپ کو متنبہ کرنے، سروس تک آپ کی رسائی موقوف کرنے یا ختم کرنے، یا مشتبہ خلاف ورزی کی تفتیش کے دوران کوئی دیگر کارروائی اختیار کرنے کے لیے ALCATEL ONETOUCH کے ذریعہ کیے گئے کسی فیصلے کے نتیجے میں یا ALCATEL ONETOUCH کے اس نتیجے پر پہنچنے کے نتیجے میں پیدا ہوا ہو کہ ان شرائط و ضوابط کی خلاف ورزی ہوئی ہے؛ یا اس کا تعلق آمدنی، کاروبار یا منافع کے خسارے، یا ایپلیکیشن یا سروس کے آپ کے استعمال کے سلسلے میں کسی ڈیٹا سے محرومی یا ڈیٹا کی خرابی سے ہو۔\nکسی بھی حالت میں ALCATEL ONETOUCH سروس کے آپ کے استعمال یا اسے استعمال کرنے کی آپ کی نا اہلی کے نتیجے میں ہونے والے کسی بھی قسم کے نقصانات یا خسارے کے لیے چاہے جیسا بھی ہو (بشمول، بلا تحدید، کاروبار، محصول، منافع کے خسارے، یا نتائجی خسارے) کے لیے کسی تفصیل کی جوابدہی، بشمول بے توجہی کی جوابدہی (ذاتی گزند یا موت کو چھوڑ کر) قبول نہیں کرے گا۔\nاگر آپ ان شرائط و ضوابط کی خلاف ورزی کرتے ہیں تو آپ اپنی خلاف ورزی سے پیدا شدہ کسی بھی دعوی کے لیے ALCATEL ONETOUCH، اس کے ڈائرکٹرز، افسران، ملازمین، الحاق یافتگان، ایجنٹوں، ٹھیکیداروں اور لائسنس دہندگان کے تئیں جوابدہ ہوں گے۔ آپ ان شرائط و ضوابط کی کسی مشتبہ خلاف ورزی کی ALCATEL ONETOUCH کی تفتیش کے حصے کے طور پر، یا ان شرائط و ضوابط کی خلاف ورزی صادر ہونے کے اس کے نتائج یا فیصلے کے نتیجے میں اس کے ذریعہ کی گئی کسی کارروائی کے بھی جوابدہ ہوں گے۔\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>تیسرے فریق کی سائٹس کے لنکس</b>\n\nسروس میں ایسی ویب سائٹس کے لنکس بھی شامل ہو سکتے ہیں جو ALCATEL ONETOUCH کے کنٹرول میں یا اس کے زیر انتظام نہیں ہیں۔ ALCATEL ONETOUCH ان ویب سائٹس کے مواد کے لیے ذمہ دار نہیں ہیں۔ ALCATEL ONETOUCH یہ لنکس آپ کی سہولت کے لیے فراہم کرتا ہے اور وہ لازمی طور پر ان سائٹس پر موجود مواد کی تائید نہیں کرتا ہے۔\nان تیسرے فریق کی ویب سائٹس کا آپ کا استعمال آپ اور اس طرح کے تیسرے فریقوں کے بیچ ایک راست رشتہ تخلیق کرتا ہے۔ لہذا اس طرح کے تیسرے فریقوں کی رازداری کی پالیسیاں اور ان کی شرائط و ضوابط کو، جو ان کی ویب سائٹس پر لاگو ہوتی ہیں پڑھ لینا اور ان کی تعمیل کرنا آپ کی ذمہ داری ہے۔ ویب سائٹس پر پائے جانے والے اس طرح کے تیسرے فریقوں کی ویب سائٹس یا مواد کے سلسلے میں تمام تر اور کوئی بھی دعوے اس طرح کے تیسرے فریقوں کے پاس بھیجے جائیں گے۔ \n\n<b>تبدیلیاں</b>\n\nALCATEL ONETOUCH ان شرائط و ضوابط میں کسی بھی وقت ترمیم کرنے کا حق محفوظ رکھتا ہے۔ کچھ ترامیم اور اضافی شرائط و ضوابط آپ کو بتائی جائیں گی اور، قبول کر لیے جانے پر، وہ فوری طور پر مؤثر ہوں گی اور ان شرائط و ضوابط میں ضم کر دی جائیں گی۔ ایسی صورت میں کہ آپ اس طرح کی تبدیلیاں قبول کرنے سے انکار کرتے ہیں، آپ سروس اور ایپلیکیشن تک رسائی کو فوری طور پر ختم کر دیں گے۔ اگر آپ شرائط و ضوابط یا ان میں ہونے والی کسی تبدیلی سے اپنے اختلاف کے باوجود سروس کا استعمال جاری رکھتے ہیں تو، ALCATEL ONETOUCH اس کے نتیجے میں کسی دعوے کا ذمہ دار نہیں ہوگا۔\n\n<b>نافذ العمل قانون۔ دائرہ اختیار</b>\n\nیہ سروس PR چائنا میں واقع ALCATEL ONETOUCH کے دفاتر کے زیر کنٹرول ہے اور اس کے ذریعہ چلایا جاتا ہے۔ اس سروس تک رسائی حاصل کرکے، آپ اتفاق کرتے ہیں کہ اس سروس کے استعمال سے تعلق رکھنے والے معاملات پر، اختلاف قوانین کے اصولوں کا لحاظ کیے بغیر، PR چائنا کے قوانین لاگو ہوں گے۔\nALCATEL ONETOUCH اور آپ کے بیچ سروس کے آپ کے استعمال سے یا اس کے سلسلے میں پیدا شدہ کسی تنازعہ، اختلاف کی صورت میں، فریقین اس طرح کے کسی تناز‏عہ کو حل کرنے کے لیے، بروقت اور نیک نیتی کے ساتھ کوشش کریں گے۔ اگر ہم اس طرح کا کوئی تناز‏عہ ایک معقول وقت (جو تیس (30) دنوں سے زائد نہیں ہوگا) کے اندر حل کرنے سے قاصر رہتے ہیں تو، پھر دونوں میں سے کوئی بھی فریق اس طرح کا اختلاف یا تنازعہ PR چائنا کی مجاز عدالتوں میں جمع کروا سکتا ہے۔\n\n<b>متفرقات</b>\n\nاگر ان شرائط و ضوابط کے التزامات میں سے کسی کو بھی مجاز دائرہ اختیار والی عدالت یا دیگر ٹریبیونل کے ذریعہ باطل یا ناقابل اطلاق قرار دیا جاتا ہے تو، اس طرح کے التزامات زیادہ سے زیادہ لازمی حد تک محدود ہوں گے یا انہیں ختم کر دیا جائے گا اور ایک ایسے درست التزام سے اس کو تبدیل کر دیا جائے گا جو ان شرائط و ضوابط کی نیت میں بہترین طریقے سے پیوست ہو جاتا ہو، تاکہ یہ بدستور نافذ اور مؤثر رہیں۔\nیہ شرائط و ضوابط سروس کے آپ کے استعمال کے سلسلے میں آپ اور ALCATEL ONETOUCH کے بیچ پورے معاہدے اور اس طرح کے استعمال کے سلسلے میں آپ اور ALCATEL ONETOUCH کے بیچ ازیں قبل موجود کسی بھی یا تمام تر دیگر تحریری یا زبانی اقرارناموں یا مفاہمتوں کو مستلزم ہیں اور معرفت ہذا اس کی جگہ لے لیتے اور اسے منسوخ قرار دیتے ہیں۔</string>

    <string name="share_location">مقام کا اشتراک کریں</string>
    <string name="informed_content">تجربے میں اصلاح Alcatel میں تشخیصی اور استعمال کے ڈیٹا کا اشتراک کرکے آپ کے فون کو بہتر بناتی ہے۔ اسے آپ کی نشاندہی کرنے کے لیے استعمال نہیں کیا جائے گا اور یہ ہماری سخت محنت کرنے والی ٹیموں کو آئندہ اپ ڈیٹس کے لیے ایپس، کارکردگی، خرابیوں اور خصوصیات جیسی چیزوں کو بہتر بنانے کی اجازت دیتی ہے۔ \n\n مزید معلومات کے لیے دیکھیں ہماری  </string>
    <string name="terms_and_condition">شرائط و ضوابط</string>
    <string name="and"> اور </string>
    <string name="more_info">مزید معلومات کے لیے، براہ کرم پڑھیں ہماری  </string>
</resources>