<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Πολιτική απορρήτου</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>Εισαγωγή</b>\n\nΕμείς, η «TCT Mobile International Limited» (στο εξής θα αναφέρεται με το α&apos; πρόσωπο πληθυντικού ή ως «TCT»), σεβόμαστε τις ανησυχίες σας σχετικά με την τήρηση του απορρήτου. Η παρούσα Πολιτική απορρήτου επεξηγεί τις πολιτικές και τις διαδικασίες μας αναφορικά με τα προσωπικά δεδομένα και άλλες πληροφορίες για τους πελάτες μας. Σκοπός μας είναι να σας παρέχουμε ένα επίπεδο άνεσης και σιγουριάς σχετικά με τον τρόπο με τον οποίο συλλέγουμε, χρησιμοποιούμε, γνωστοποιούμε και προστατεύουμε τα προσωπικά δεδομένα και άλλες πληροφορίες που συλλέγουμε ή που εσείς μας παρέχετε. Η παρούσα Πολιτική απορρήτου επεξηγεί επίσης πώς μπορείτε να επικοινωνήσετε μαζί μας εάν έχετε ερωτήσεις ή ανησυχίες σχετικά με τα προσωπικά δεδομένα σας.\n\n<b>Πεδίο εφαρμογής</b>\n\nΗ παρούσα Πολιτική απορρήτου περιγράφει λεπτομερώς την πολιτική και τις πρακτικές μας σχετικά με τη συλλογή, τη χρήση και τη γνωστοποίηση πληροφοριών που συλλέγουμε μέσω των τοποθεσιών web, των εφαρμογών λογισμικού, των σελίδων στα μέσα κοινωνικής δικτύωσης και των μηνυμάτων e-mail μας, καθώς και από την αγορά ή χρήση των προϊόντων ή των υπηρεσιών μας από εσάς ή των προσωπικών δεδομένων που παρέχετε σε εμάς με οποιονδήποτε άλλο τρόπο.\nΜε την παροχή προσωπικών δεδομένων στην εταιρεία μας, την πρόσβαση στον τοποθεσία web μας ή τη χρήση των προϊόντων ή των υπηρεσιών μας, αναγνωρίζετε ότι διαβάσετε και καταλάβατε την παρούσα Πολιτική Απορρήτου και συμφωνείτε με τους όρους και τις προϋποθέσεις της παρούσας Πολιτικής Απορρήτου.\nΤα προσωπικά δεδομένα σας θα αποθηκεύονται και θα υπόκεινται σε επεξεργασία σε ασφαλείς διακομιστές στον Ευρωπαϊκό Οικονομικό Χώρο («ΕΟΧ»). Λόγω της παγκόσμιας εμβέλειας του διαδικτύου, τα προσωπικά δεδομένα σας ενδέχεται να μεταβιβαστούν σε χώρες εκτός ΕΟΧ όπου τα νομικά συστήματα δεν προσφέρουν το ίδιο επίπεδο προστασίας για τα δεδομένα σας όπως η νομοθεσία της Ευρωπαϊκής Ένωσης και, συγκεκριμένα, η γαλλική νομοθεσία και με τη χρήση των τοποθεσιών web, των εφαρμογών λογισμικού, των σελίδων στα μέσα κοινωνικής δικτύωσης και των μηνυμάτων e-mail μας, καθώς και την αγορά ή χρήση των προϊόντων ή των υπηρεσιών μας, συμφωνείτε με αυτούς τους όρους.\nΘα λάβουμε όλα τα απαραίτητα μέτρα για να διασφαλίσουμε ότι τα προσωπικά δεδομένα σας αποθηκεύονται και υπόκεινται σε επεξεργασία με ασφάλεια και σύμφωνα με την παρούσα Πολιτική απορρήτου και την ισχύουσα νομοθεσία.\n\n<b>Τα προσωπικά δεδομένα που συλλέγουμε</b>\n\nΗ παρούσα Πολιτική απορρήτου ισχύει για τα προσωπικά δεδομένα, δηλαδή τις πληροφορίες που μπορούν να χρησιμοποιηθούν για την επικοινωνία με ένα μεμονωμένο άτομο ή την ταυτοποίησή του.\nΣυλλέγουμε τις πληροφορίες που μας δίνετε. Λαμβάνουμε και αποθηκεύουμε με ασφάλεια τις πληροφορίες που προκύπτουν όταν δημιουργείτε μια ταυτότητα λογαριασμού, αγοράζετε τα προϊόντα ή τις υπηρεσίες μας, μεταφορτώνετε μια ενημέρωση λογισμικού, επικοινωνείτε μαζί μας ή συμμετέχετε σε μια online έρευνα. \nΣυλλέγουμε αυτόματες πληροφορίες. Λαμβάνουμε και αποθηκεύουμε ορισμένα είδη πληροφοριών κάθε φορά που έρχεστε σε επαφή μαζί μας.\nΣυλλέγουμε πληροφορίες που χρησιμοποιούνται στην επικοινωνία μέσω e-mail. Για να κάνουμε τα e-mail πιο χρήσιμα και ενδιαφέροντα, συχνά λαμβάνουμε μια επιβεβαίωση όταν ανοίγετε e-mail από την τοποθεσία μας στο web για ηλεκτρονικές αγορές, εάν ο υπολογιστής σας υποστηρίζει αυτήν τη δυνατότητα. Επίσης, συγκρίνουμε τη λίστα των πελατών μας με λίστες που λαμβάνουμε από άλλες εταιρείες, σε μια προσπάθεια να αποφύγουμε την αποστολή μη απαραίτητων μηνυμάτων στους πελάτες μας. \nΣυλλέγουμε πληροφορίες από άλλες πηγές. Ενδέχεται να λάβουμε πληροφορίες για εσάς από άλλες πηγές, οι οποίες είναι δεόντως εξουσιοδοτημένες από εσάς για τη μεταβίβαση των εν λόγω πληροφοριών σε τρίτους και την προσθήκη τους στις πληροφορίες λογαριασμού μαςn.\n\n<b>Πώς χρησιμοποιούμε τα προσωπικά δεδομένα σας</b>\n\n<li>Τα προσωπικά δεδομένα που συλλέγουμε μας επιτρέπουν να σας κρατάμε ενήμερους σχετικά με τις τελευταίες ανακοινώσεις για τα προϊόντα μας, τις ενημερώσεις λογισμικού και τις επικείμενες εκδηλώσεις μας. Εάν δεν θέλετε να συμπεριλαμβάνεστε στον κατάλογο διευθύνσεών μας, μπορείτε να εξαιρεθείτε οποτεδήποτε ενημερώνοντας τις προτιμήσεις σας.</li>\n<li>Επίσης, χρησιμοποιούμε τα προσωπικά δεδομένα για να μας βοηθήσουν να δημιουργήσουμε, να αναπτύξουμε, να χειριστούμε, να παραδώσουμε και να βελτιώσουμε τα προϊόντα, τις υπηρεσίες, το περιεχόμενο, τις διαφημίσεις μας και για να βελτιώνουμε διαρκώς την εμπειρία σας ως χρήστη</li>\n<li>Ενδέχεται να χρησιμοποιήσουμε τα προσωπικά δεδομένα σας για να απαντούμε στις ερωτήσεις σας και να ικανοποιούμε τα αιτήματά σας.</li>\n<li>Ενδέχεται να χρησιμοποιήσουμε τα προσωπικά δεδομένα σας, όπως την ημερομηνία γέννησης, για να επαληθεύσουμε την ταυτότητά σας, να βοηθήσουμε στην ταυτοποίηση των χρηστών και να προσδιορίσουμε τις κατάλληλες υπηρεσίες. Παραδείγματος χάριν, ενδέχεται να χρησιμοποιήσουμε την ημερομηνία γέννησης για να προσδιορίσουμε την ηλικία των κατόχων λογαριασμού χρήστη.</li>\n<li>Περιστασιακά, ενδέχεται να χρησιμοποιούμε τα προσωπικά δεδομένα σας για να αποστέλλουμε σημαντικές ειδοποιήσεις, όπως ανακοινώσεις σχετικά με αγορές και αλλαγές στους όρους, τις προϋποθέσεις και τις πολιτικές μας. Καθώς αυτές οι πληροφορίες είναι σημαντικές για την επαφή μαζί σας, δεν μπορείτε να ζητήσετε να μην λαμβάνετε αυτές τις ανακοινώσεις.</li>\n<li>Επίσης, ενδέχεται να χρησιμοποιούμε προσωπικά δεδομένα για εσωτερικούς σκοπούς, όπως τον έλεγχο, την ανάλυση δεδομένων και την έρευνα για τη βελτίωση των προϊόντων, των υπηρεσιών μας και της επικοινωνίας μας με τους πελάτες.</li>\n\n<b>Συλλογή και χρήση μη προσωπικών δεδομένων</b>\n\nΕπίσης, ενδέχεται να συλλέγουμε πληροφορίες που δεν επιτρέπουν εκ φύσεως την άμεση επικοινωνία με μεμονωμένα άτομα. Μπορούμε να συλλέγουμε, να χρησιμοποιούμε, να μεταβιβάζουμε και να γνωστοποιούμε μη προσωπικά δεδομένα για οποιονδήποτε σκοπό. Ακολουθούν μερικά παραδείγματα μη προσωπικών δεδομένων που ενδέχεται να συλλέγουμε:\n<li>Μη προσωπικά δεδομένα όπως το επάγγελμα, η γλώσσα, ο ταχυδρομικός κώδικας, ο υπεραστικός κώδικας, το αποκλειστικό αναγνωριστικό συσκευής, το παραπέμπον URL, η τοποθεσία και ο χρόνος ζώνης όπου χρησιμοποιείται ένα από τα προϊόντα μας έτσι ώστε να μπορούμε να καταλάβουμε καλύτερα τη συμπεριφορά των πελατών και να βελτιώσουμε τα προϊόντα, τις υπηρεσίες και τις διαφημίσεις μας.</li>\n<li>Μη προσωπικά δεδομένα σχετικά με τις δραστηριότητες των πελατών στην τοποθεσία web, τις υπηρεσίες cloud και το app store μας και από άλλα προϊόντα και υπηρεσίες μας. Αυτές οι πληροφορίες συγκεντρώνονται και χρησιμοποιούνται για να μας βοηθήσουν να παρέχουμε πιο χρήσιμες πληροφορίες στους πελάτες μας και για να διαπιστώσουμε ποια τμήματα της τοποθεσίας μας στο web, των προϊόντων και των υπηρεσιών μας έχουν περισσότερο ενδιαφέρον. Στο πλαίσιο της παρούσας πολιτικής απορρήτου, τα δεδομένα αυτού του είδους θεωρούνται μη προσωπικά.</li>\n<li>Λεπτομέρειες σχετικά με το πώς χρησιμοποιείτε τις υπηρεσίες μας, συμπεριλαμβανομένων των ερωτήσεων αναζήτησης, που ενδέχεται να χρησιμοποιηθούν για να βελτιώσουν τη συνάφεια των αποτελεσμάτων που παρέχονται από τις υπηρεσίες μας. Με την εξαίρεση περιορισμένων περιπτώσεων που στοχεύουν στη διασφάλιση της ποιότητας των υπηρεσιών μας στο διαδίκτυο, οι πληροφορίες αυτές δεν θα συσχετίζονται με τη διεύθυνση IP σας.</li>\n<li>Με τη ρητή συναίνεσή σας, ενδέχεται να συλλέγουμε δεδομένα σχετικά με τον τρόπο που χρησιμοποιείτε τη συσκευή και τις εφαρμογές σας προκειμένου να βοηθήσουμε τους δημιουργούς εφαρμογών να βελτιώσουν τις εφαρμογές τους.</li>\nΣε περίπτωση συνδυασμού μη προσωπικών δεδομένων με προσωπικά δεδομένα, οι συνδυαστικές πληροφορίες θα θεωρούνται προσωπικά δεδομένα καθόσον διατηρείται ο συνδυαστικός χαρακτήρας τους.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Cookies και άλλες τεχνολογίες</b>\n\nΣτις τοποθεσίες web, στις online υπηρεσίες, στις διαδραστικές εφαρμογές, στα μηνύματα email και στις διαφημίσεις μας ενδέχεται να χρησιμοποιούμε «cookies» και άλλες τεχνολογίες. Οι τεχνολογίες αυτές μας βοηθούν να κατανοήσουμε καλύτερα τη συμπεριφορά των χρηστών, μας γνωστοποιούν ποιες σελίδες των τοποθεσιών web μας επισκέφθηκαν και διευκολύνουν καθώς και διεξάγουν μετρήσεις σχετικά με την αποτελεσματικότητα των διαφημίσεων και των αναζητήσεων στo web. Θεωρούμε τις πληροφορίες που συλλέγονται μέσω των cookies και άλλων τεχνολογιών ως μη προσωπικά δεδομένα. Ωστόσο, στο βαθμό που οι διευθύνσεις ΙΡ ή παρόμοια αναγνωριστικά θεωρούνται προσωπικά δεδομένα από την τοπική νομοθεσία, θεωρούμε και τα εν λόγω αναγνωριστικά ως προσωπικά δεδομένα. Παρομοίως, στον βαθμό που μη προσωπικά δεδομένα συνδυάζονται με προσωπικά δεδομένα, θεωρούμε αυτές τις συνδυαστικές πληροφορίες ως προσωπικά δεδομένα στο πλαίσιο της παρούσας Πολιτικής απορρήτου.\nΕπίσης, ηTCT και οι συνεργάτες της χρησιμοποιούν cookies και άλλες τεχνολογίες για την υπενθύμιση προσωπικών δεδομένων όταν χρησιμοποιείτε την τοποθεσία web, τις online υπηρεσίες και τις εφαρμογές μας. Στόχος μας σε αυτές τις περιπτώσεις είναι να κάνουμε την εμπειρία σας με την TCT πιο άνετη και προσωπική. Παραδείγματος χάριν, όταν γνωρίζουμε ότι κάποιος που χρησιμοποιεί τον υπολογιστή ή τη συσκευή σας ψώνισε ένα ορισμένο προϊόν ή χρησιμοποίησε μια συγκεκριμένη υπηρεσία, αυτό μας βοηθά να κάνουμε τις διαφημίσεις και την επικοινωνία μας μέσω email πιο συναφείς με τα ενδιαφέροντά σας.\nΜπορείτε να ρυθμίσετε το πρόγραμμα περιήγησής σας για να αποδέχεται όλα τα cookies, να απορρίπτει όλα τα cookies ή να σας ειδοποιεί όταν αποστέλλονται cookies. Κάθε πρόγραμμα περιήγησης είναι διαφορετικό, επομένως ανατρέξτε στο μενού «Βοήθεια» του προγράμματος περιήγησης που χρησιμοποιείτε για να μάθετε πώς μπορείτε να αλλάξετε τις προτιμήσεις cookies. Παραδείγματος χάριν, στον Internet Explorer της Microsoft, μπορείτε να απενεργοποιήσετε ή να διαγράψετε τα cookies επιλέγοντας «Tools/Internet Options».\Σε μερικά από τα μηνύματα email μας, χρησιμοποιούμε ένα «click-through URL» που συνδέεται με το περιεχόμενο στην τοποθεσία web μας. Όταν οι πελάτες κάνουν κλικ σε ένα από αυτά τα URL, περνούν μέσα από ένα ξεχωριστό διακομιστή ιστού προτού φτάσουν στη σελίδα προορισμού της τοποθεσίας web μας. Ανιχνεύουμε αυτά τα δεδομένα click-through προκειμένου να μας βοηθήσουν να προσδιορίσουμε το ενδιαφέρον σε συγκεκριμένα θέματα και να μετρήσουμε την αποτελεσματικότητα της επικοινωνίας μας με τους πελάτες. Εάν δεν επιθυμείτε την ανίχνευση των δεδομένων με αυτόν τον τρόπο, δεν πρέπει να κάνετε κλικ πάνω σε κείμενο ή σε συνδέσμους γραφικών στα μηνύματα email.\n\n<b>Κοινοποιούμε τις πληροφορίες;</b>\n\nΔεν κοινοποιούμε προσωπικά δεδομένα σε εταιρείες, οργανισμούς και ιδιώτες εκτός της TCT παρά μόνο στις ακόλουθες περιπτώσεις. \nΗ TCT μπορεί να κοινοποιεί προσωπικά δεδομένα μόνο κατόπιν συναίνεσής σας.\nΕνδέχεται να γνωστοποιούμε προσωπικά δεδομένα στις θυγατρικές μας όταν είναι απαραίτητα για την εκτέλεση υπηρεσιών για λογαριασμό μας ή για λογαριασμό σας. \nΣυνεργαζόμαστε με εταιρείες και ιδιώτες που εκτελούν λειτουργίες για λογαριασμό μας. Στα σχετικά παραδείγματα περιλαμβάνονται η διεκπεραίωση παραγγελιών, η παράδοση πακέτων, η αποστολή ταχυδρομικών επιστολών και e-mail, η κατάργηση επαναλαμβανόμενων πληροφοριών από λίστες πελατών, η ανάλυση δεδομένων, η παροχή βοήθειας σχετικά με το μάρκετινγκ, η παροχή συνδέσμων και αποτελεσμάτων αναζήτησης (συμπεριλαμβανομένων συνδέσμων και καταχωρίσεων επί πληρωμή), η επεξεργασία πληρωμών πιστωτικών καρτών και η παροχή εξυπηρέτησης πελατών. Αυτοί οι συνεργάτες έχουν πρόσβαση στα προσωπικά δεδομένα που χρειάζονται για να εκτελέσουν τις λειτουργίες τους αλλά δεν επιτρέπεται να τα χρησιμοποιούν για άλλους σκοπούς.\nΘα κοινοποιούμε προσωπικά δεδομένα σε οργανισμούς ή ιδιώτες εκτός του οργανισμού μας σε περίπτωση που η πρόσβαση, η χρήση, η διατήρηση ή η γνωστοποίηση αυτών των πληροφοριών θεωρείται απαραίτητη, σε εύλογα πλαίσια, για: \n<li>την τήρηση οποιουδήποτε ισχύοντος νόμου, κανονισμού, νομικής διαδικασίας ή εκτελεστής κυβερνητικής εντολής.</li>\n<li>τον εντοπισμό, την πρόληψη ή την αντιμετώπιση με κάθε άλλον τρόπο ζητημάτων απάτης, ασφάλειας ή τεχνικών ζητημάτων.</li>\n<li>την προστασία των δικαιωμάτων, της ιδιοκτησίας ή της ασφάλειας των χρηστών μας ή του κοινού, όπως απαιτείται ή επιτρέπεται από το νόμο.</li>\nΤα προσωπικά δεδομένα σας ενδέχεται να μεταβιβάζονται και να αποθηκεύονται σε έναν προορισμό εκτός του ΕΟΧ αλλά εντός του ομίλου TCT. Επίσης, ενδέχεται να υπόκεινται σε επεξεργασία από προσωπικό που λειτουργεί εκτός του ΕΟΧ και εργάζεται για εμάς ή για έναν από τους προμηθευτές μας. Θα λαμβάνουμε όλοι τα απαραίτητα, σε λογικά πλαίσια, μέτρα για να διασφαλίσουμε την ασφαλή μεταχείριση των προσωπικών δεδομένων σας και σύμφωνα με την παρούσα πολιτική απορρήτου.\n\n<b>Ασφάλεια και διαφάνεια</b>\n\nΘα καταβάλλουμε κάθε προσπάθεια για να λαμβάνουμε, σε λογικά πλαίσια, όλα τα υλικά, τεχνικά και οργανωτικά μέτρα και θα εφαρμόζουμε διαδικασίες για την προστασία και ασφάλεια των προσωπικών δεδομένων που συλλέγουμε μέσω των προϊόντων μας και της τοποθεσίας μας στο web.\nΕργαζόμαστε σκληρά για να προστατέψουμε την εταιρεία, τη φήμη και τους χρήστες μας από τη μη εξουσιοδοτημένη πρόσβαση ή τροποποίηση, γνωστοποίηση ή καταστροφή των προσωπικών δεδομένων που βρίσκονται στην κατοχή μας. Ειδικότερα:\n<li>Εξετάζουμε τις πρακτικές μας για τη συλλογή, αποθήκευση και επεξεργασία των πληροφοριών, συμπεριλαμβανομένων των μέτρων υλικής ασφάλειας, προκειμένου να προστατευόμαστε απέναντι στο ενδεχόμενο μη εξουσιοδοτημένης πρόσβασης στα συστήματα· </li>\n<li>Χρησιμοποιούμε μεθόδους κρυπτογράφησης όπου είναι πρόσφορο·</li>\n<li>Χρησιμοποιούμε προστασία κωδικού πρόσβασης όπου είναι πρόσφορο·</li>\n<li>Περιορίζουμε την πρόσβαση στα προσωπικά δεδομένα μόνο από τους υπαλλήλους, τους εργολάβους και τους αντιπροσώπους μας που πρέπει να γνωρίζουν αυτές τις πληροφορίες προκειμένου να τις επεξεργαστούν και που δεσμεύονται από αυστηρές συμβατικές υποχρεώσεις εμπιστευτικότητας. Εάν δεν τηρήσουν αυτές τις υποχρεώσεις, ενδέχεται να τους επιβληθούν κυρώσεις ή να τερματιστεί η σύμβασή τους.</li>\nΩστόσο,</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">τα μέτρα αυτά δεν σας αποδεσμεύουν από την ευθύνη να λάβετε τα κατάλληλα μέτρα για να διατηρήσετε ασφαλή τα προσωπικά δεδομένα σας, ειδικότερα να αποφεύγετε να χρησιμοποιείτε προφανείς ταυτότητες χρήστη ή κωδικούς πρόσβασης, να βεβαιώνεστε ότι δεν γνωστοποιείτε τον κωδικού(ούς) πρόσβασής σας ούτε επιτρέπετε σε άλλα άτομα την πρόσβαση στον λογαριασμό χρήστη και στα προσωπικά δεδομένα σας, καθώς και οποιαδήποτε άλλα υπάρχοντα μέτρα προστασίας.\nΑναφορικά με τη διαφάνεια, στόχος μας είναι να είμαστε ξεκάθαροι σχετικά με τις πληροφορίες που συλλέγουμε έτσι ώστε να μπορείτε να κάνετε τις επιλογές σας σχετικά με το πώς χρησιμοποιούνται.\nΕάν κοινοποιείτε τα προσωπικά δεδομένα σας μέσω μιας από τις τοποθεσίες web ή συσκευές μας με λογαριασμό τρίτου, όπως το Facebook, το Google + ή το Twitter, έχετε υπόψη ότι το απόρρητο των προσωπικών πληροφοριών σας θα υπόκειται στον χειρισμό καθενός από τα εν λόγω τρίτα μέρη αντίστοιχα. Δεν φέρουμε ευθύνη για οποιαδήποτε ζημία λόγω απώλειας δεδομένων, ζημίας ή παραβίασης που ενδέχεται να σημειωθεί στα προφίλ σας σε τρίτα μέρη επί των οποίων δεν έχουμε κανέναν έλεγχο.\nΚάθε προσωπικό δεδομένο ή περιεχόμενο που γνωστοποιείτε εκουσίως κατά τη χρήση της τοποθεσίας web ή των συσκευών μας και που μπορούν να δουν μέλη εφαρμογών ή τοποθεσιών τρίτων μερών (όπως περιοχές chat, σε μηνύματα), μπορεί να προβληθεί δημοσίως και να συλλεχθεί, να θεαθεί και να χρησιμοποιηθεί από άλλους. Σε αυτήν την περίπτωση, είστε υπεύθυνος/η για τα προσωπικά δεδομένα που επιλέγετε να μοιραστείτε ή να υποβάλετε.\n\n<b>Παιδιά</b>\n\nΚατανοούμε τη σημασία λήψης επιπλέον προφυλάξεων για την προστασία του απορρήτου και της ασφάλειας των παιδιών κατά τη χρήση των προϊόντων και υπηρεσιών μας. Σε αυτό το πλαίσιο, δεν συλλέγουμε ούτε χρησιμοποιούμε ή γνωστοποιούμε εν γνώσει μας προσωπικά δεδομένα από παιδιά κάτω των 13 ετών ή κάτω από την ελάχιστη ηλικία στην αντίστοιχη δικαιοδοσία, χωρίς γονική συναίνεση που μπορεί να επιβεβαιωθεί. Εάν πληροφορηθούμε ότι έχουμε συλλέξει τα προσωπικά δεδομένα ενός παιδιού κάτω των 13 ετών ή κάτω από την ελάχιστη ηλικία στην αντίστοιχη δικαιοδοσία χωρίς την προηγούμενη λήψη γονικής συναίνεσης που μπορεί να επιβεβαιωθεί, θα προχωρήσουμε σε ενέργειες ώστε να διαγράψουμε αυτές τις πληροφορίες το συντομότερο δυνατό.\n\n<b>Αλλαγές</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">Η Πολιτική Απορρήτου μπορεί να αλλάζει κατά διαστήματα.  Θα δημοσιεύουμε τυχόν αλλαγές της Πολιτικής Απορρήτου σε αυτήν τη σελίδα και, εάν οι αλλαγές είναι σημαντικές, θα παρέχουμε μια πιο εμφανή ειδοποίηση (συμπεριλαμβανομένης, για συγκεκριμένες υπηρεσίες, της ειδοποίησης μέσω email για τις αλλαγές στην Πολιτική Απορρήτου). Επίσης, θα διατηρούμε προηγούμενες εκδόσεις της παρούσας Πολιτικής απορρήτου σε ένα αρχείο για να μπορείτε να τις ελέγχετε.\nΗ τρέχουσα έκδοση έχει ημερομηνία <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>Διατήρηση προσωπικών δεδομένων</b>\n\nΔιατηρούμε τα προσωπικά δεδομένα σας για το περιορισμένο χρονικό διάστημα που είναι απαραίτητο για την εκπλήρωση των σκοπών που αναφέρονται στην παρούσα Πολιτκή απορρήτου εκτός εάν απαιτείται ή επιτρέπεται από το νόμο μεγαλύτερο χρονικό διάστημα και μόνο για τους προαναφερθέντες σκοπούς. Μετά την εκπλήρωση του εν λόγω σκοπού, όλα τα προσωπικά δεδομένα διαγράφονται με ασφάλεια.\n\n<b>Τοπικές υπηρεσίες</b>\n\nΓια την παροχή τοπικών υπηρεσιών σε σχέση με τα προϊόντα TCT, η TCT και οι συνεργάτες και δικαιοδόχοι της μπορούν να συλλέγουν, να χρησιμοποιούν και να κοινοποιούν ακριβή δεδομένα τοποθεσίας, συμπεριλαμβανομένης της γεωγραφικής τοποθεσίες της συσκευής σας σε πραγματικό χρόνο. Όπου διατίθενται, οι τοπικές υπηρεσίες ενδέχεται να χρησιμοποιούν GPS, Bluetooth και τη διεύθυνση ΙΡ σας σε συνδυασμό με υπηρεσίες πληθοπορισμού, όπως ασύρματα hotspot και τοποθεσίες κεραιών κινητής τηλεφωνίας, καθώς και άλλες τεχνολογίες για να προσδιορίσουν την τοποθεσία της συσκευής σας κατά προσέγγιση. Εάν δεν δώσετε τη συναίνεσή σας, τα δεδομένα για την τοποθεσία συλλέγονται ανώνυμα σε μορφή που δεν ταυτοποιεί εσάς προσωπικά και χρησιμοποιούνται από την TCT και τους συνεργάτες και τους δικαιοδόχους της για την παροχή και βελτίωση τοπικών προϊόντων και υπηρεσιών. Παραδείγματος χάριν, η συσκευή σας μπορεί να κοινοποιήσει τη γεωγραφική τοποθεσία της στους παρόχους εφαρμογών όταν αποδέχεστε τις τοπικές υπηρεσίες τους.\n\n<b>Τοποθεσίες web και υπηρεσίες τρίτων</b>\n\nΟι τοποθεσίες web, τα προϊόντα, οι εφαρμογές και οι υπηρεσίες της TCT ενδέχεται να περιέχουν συνδέσμους προς τοποθεσίες web, προϊόντα και υπηρεσίες τρίτων. Τα προϊόντα και οι υπηρεσίες μας ενδέχεται επίσης να χρησιμοποιούν ή να προσφέρουν προϊόντα ή υπηρεσίες τρίτων. Οι πληροφορίες που συλλέγονται από τρίτους και μπορεί να περιλαμβάνουν στοιχεία όπως δεδομένα τοποθεσίας ή στοιχεία επικοινωνίας διέπονται από τις πρακτικές απορρήτου τους. Σας προτρέπουμε να ενημερώνεστε για τις πολιτικές απορρήτου των εν λόγω τρίτων.\n\n<b>Τα δικαιώματά σας: Πρόσβαση, επεξεργασία, αποκλεισμός</b>\n\nΜπορείτε να αποκτήσετε πρόσβαση, να ελέγξετε και να επεξεργαστείτε τα προσωπικά δεδομένα σας οποτεδήποτε εάν συνδεθείτε στον λογαριασμό χρήστη σας, επισκεφθείτε το προφίλ χρήστη σας ή επικοινωνήσετε απευθείας μαζί μας. Εάν απαιτήσετε να επεξεργαστούμε ή να διαγράψουμε τα προσωπικά δεδομένα σας, ενδέχεται να σας ζητήσουμε να μας παράσχετε αποδεικτικά στοιχεία της ταυτότητάς σας προτού μπορέσουμε να ικανοποιήσουμε το αίτημά σας.\nΕπίσης, μπορείτε να ζητήσετε διαγραφή ή αποκλεισμό των δεδομένων σας, όπως είναι πρόσφορο, σε περίπτωση που πιστεύετε ότι είναι ανακριβή.\nΜπορείτε να αποστείλετε οποιοδήποτε και όλα τα αιτήματα που αναφέρονται πιο πάνω, στην εξής ηλεκτρονική διεύθυνση: privacy@alcatelonetouch.com\nΣύμφωνα με ορισμένες δικαιοδοσίες και νομοθεσίες περί προστασίας δεδομένων, ενδέχεται να έχετε το δικαίωμα να ζητάτε λεπτομέρειες για τα προσωπικά δεδομένα σας τα οποία κατέχουμε σχετικά με εσάς ή να ζητάτε τη διόρθωση ή διαγραφή των προσωπικών δεδομένων σας.\nΒοηθήστε μας να διασφαλίσουμε ότι τα δεδομένα που κατέχουμε σχετικά με εσάς είναι ακριβή και ενημερωμένα. Εάν πιστεύετε ότι οποιαδήποτε δεδομένα έχουμε αποθηκεύσει σχετικά με εσάς είναι λανθασμένα ή ελλιπή, επικοινωνήστε μαζί μας στο privacy@alcatelonetouch.com ή γράψτε στο τμήμα εξυπηρέτησης πελατών μας.\n\n<b>Ερωτήσεις για το απόρρητο</b>\n\nΕάν έχετε οποιεσδήποτε ερωτήσεις ή ανησυχίες σχετικά με την Πολιτική απορρήτου μας ή την επεξεργασία δεδομένων ή θα θέλατε να κάνετε μια καταγγελία για πιθανή παράβαση της τοπικής νομοθεσίας περί απορρήτου, παρακαλούμε επικοινωνήστε μαζί μας. Μπορείτε πάντοτε να επικοινωνείτε μαζί μας τηλεφωνικά στον αντίστοιχο αριθμό τηλεφώνου ή με email στην αντίστοιχη ηλεκτρονική διεύθυνση για τη χώρα σας.\nΌλες οι επικοινωνίες εξετάζονται και παρέχονται απαντήσεις, όπου χρειάζεται, το συντομότερο δυνατό. Εάν δεν είστε ικανοποιημένοι με την απάντηση που έχετε λάβει, μπορείτε να αναφέρετε την καταγγελία σας στη σχετική ρυθμιστική αρχή, στη δικαιοδοσία σας. Εάν μας το ζητήσετε, θα προσπαθήσουμε να σας παράσχουμε πληροφορίες για τους σχετικούς τρόπους υποβολής καταγγελίας, οι οποίοι μπορεί να ισχύουν για την περίπτωσή σας.</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">ΟΡΟΙ ΚΑΙ ΠΡΟΫΠΟΘΕΣΕΙΣ ΧΡΗΣΗΣ</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Οι παρόντες Όροι και Προϋποθέσεις χρήσης επεξηγούν πώς μπορείτε να χρησιμοποιείτε την εφαρμογή Κέντρου Χρηστών και την online υπηρεσία («Υπηρεσία») για να αποκτήσετε πρόσβαση.\nΗ Υπηρεσία αυτή δημοσιεύεται από την TCT Mobile International Limited, στο εξής αναφερόμενη ως «ALCATEL ONETOUCH» με έδρα στη διεύθυνση Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nΠαρακαλούμε διαβάστε προσεκτικά τους παρόντες Όρους και Προϋποθέσεις Χρήσης και την Πολιτική απορρήτου μας (στο εξής αναφέρονται ως «Όροι και Προϋποθέσεις»). Οι παρόντες Όροι και Προϋποθέσεις αποτελούν σύμβαση ανάμεσα σε εσάς και την TCT Mobile International Limited, η οποία ενδέχεται να τροποποιείται κατά διαστήματα. Εάν δεν συμφωνείτε με τους Όρους και τις Προϋποθέσεις, δεν πρέπει να χρησιμοποιήσετε την Υπηρεσία. Εάν χρησιμοποιήσετε την Υπηρεσία, αποδέχεστε και συμφωνείτε με τους παρόντες Όρους και Προϋποθέσεις.\nΟ σκοπός και μέρος του περιεχομένου της Υπηρεσίας ενδέχεται να μην έχουν προσαρμοστεί για χρήση από ανηλίκους. Αποκτώντας πρόσβαση στην παρούσα τοποθεσία Web, εγγυάστε ότι δεν είστε ανήλικος και ότι έχετε το δικαίωμα σύμφωνα με το νόμο της χώρας κατοικίας σας να αποκτήσετε πρόσβαση στην τοποθεσία Web.\n\n<b>Οδηγίες χρήσης</b>\n\nΌταν δημιουργείτε ένα λογαριασμό ONETOUCH ή καταχωρείτε ηλεκτρονική εγγύηση, θα σας ζητήσουμε μερικά προσωπικά δεδομένα, όπως την ηλεκτρονική σας διεύθυνση, το παρωνύμιο, την τοποθεσία και τη φωτογραφία του προφίλ σας. Τα προσωπικά δεδομένα σας θα συλλέγονται, θα αποθηκεύονται και θα υπόκεινται σε επεξεργασία σύμφωνα με την Πολιτική απορρήτου μας και το ισχύον δίκαιο που πρέπει να διαβάσετε πριν χρησιμοποιήσετε αυτήν την Υπηρεσία.\nΗ ηλεκτρονική σας διεύθυνση θα είναι το όνομα χρήστη σας ONETOUCH, το οποίο θα χρησιμοποιείτε για να συνδέεστε στον λογαριασμό σας. Δεν προβάλλουμε την ηλεκτρονική σας διεύθυνση σε άλλους χρήστες της Υπηρεσίας. Μπορείτε να συνδέεστε και μέσω λογαριασμού σας σε τρίτον πάροχο. Σε περίπτωση που συνδεθείτε μέσω λογαριασμού σε τρίτον πάροχο όπως είναι το Facebook, το Twitter ή το Google+, ως όνομα χρήστη σας θα χρησιμοποιήσουμε την καταχωρημένη ηλεκτρονική διεύθυνση που έχετε στο εν λόγω τρίτο μέρος. Να σημειωθεί ότι εάν εγγραφείτε μέσω του λογαριασμού σας σε τρίτον πάροχο, θα ισχύουν αντίστοιχα οι όροι και οι προϋποθέσεις του εν λόγω τρίτου.\nΚατά την εγγραφή θα επωφεληθείτε και από μια σειρά Υπηρεσιών που θα σας προσφέρουμε, κυρίως υπηρεσίες μετά την πώληση, hotiline, ηλεκτρονική εγγύηση, ενώ μπορείτε να επικοινωνείτε μαζί μας όποτε επιθυμείτε.\nΓια τις υπηρεσίες μετά την πώληση, θα βρείτε όλες τις απαραίτητες διευθύνσεις των κέντρων επισκευής μας παγκοσμίως.\nΓια την υπηρεσία hot line, υπάρχει ένας κατάλογος τηλεφωνικών αριθμών που μπορείτε να καλέσετε για αποτελεσματική και άμεση υποστήριξη και εμπειρία καταναλωτή.\nΕάν θέλετε να αποθηκεύσετε τα δεδομένα του smartphone σας, όπως επαφές, φωτογραφίες, ημερολόγια καταχώρησης κλήσεων, SMS, στον δωρεάν χώρο αποθήκευσης 2G και να έχετε πρόσβαση σε αυτά με άλλες συσκευές, όπως το PC ή τα tablet σας, θα πρέπει να δημιουργήσετε ένα λογαριασμό ONETOUCH.\nΜε την εγγραφή στην Υπηρεσία, θα αποκτήσετε άμεση πρόσβαση στα τηλεφωνικά δεδομένα σας, το ΙΜΕΙ, το μοντέλο και την ημερομηνία ενεργοποίησης, από τα οποία θα επωφεληθείτε αυτόματα.\nΣτόχος μας είναι να σας βοηθήσουμε να αποθηκεύετε και να έχετε πρόσβαση στα δεδομένα σας ελεύθερα.\n\n<b>Πνευματική ιδιοκτησία</b>\n\nΕκτός από το περιεχόμενο που δημιουργούν οι χρήστες, εάν υφίσταται, η Υπηρεσία, συμπεριλαμβανομένων όλων των δικαιωμάτων αναπαραγωγής (copyright) και των εμπορικών σημάτων, καθώς και άλλα δικαιώματα πνευματικής ιδιοκτησίας που υπάρχουν εκεί, προστατεύονται από τα δικαιώματα πνευματικής ιδιοκτησίας και ανήκουν στην ALCATEL ONETOUCH ή σε τρίτους.\nΑπαγορεύεται η αναπαραγωγή, η διανομή, η τροποποίηση ή η δημιουργία παράγωγων έργων, η δημόσια προβολή (συμπεριλαμβανομένης της πλαισίωσης περιεχομένου) ή η εμπορική εκμετάλλευση οποιουδήποτε μέρους της Υπηρεσίας παρά μόνο στον βαθμό που είναι απαραίτητη για να δείτε το περιεχόμενο αυτής και να δημιουργήσετε έναν εύλογο αριθμό αντιγράφων τμημάτων του εν λόγω περιεχομένου (χωρίς τροποποίηση) για την προσωπική, μη εμπορική χρήση σας.\nΕάν πιστεύετε ότι το περιεχόμενο της εφαρμογής προσβάλλει τα δικαιώματα πνευματικής ιδιοκτησίας τρίτων, παρακαλούμε επικοινωνήστε άμεσα μαζί μας. Μόλις λάβουμε την ειδοποίησή σας, θα προχωρήσουμε στις απαραίτητες ενέργειες για τη διακοπή κάθε παραβίασης και τη διαγραφή του παράνομου περιεχομένουt.\nΤο εμπορικό σήμα και το λογότυπο της ALCATEL ONETOUCH καθώς και οποιαδήποτε άλλα εμπορικά σήματα, σήματα υπηρεσιών, γραφικά και λογότυπα που χρησιμοποιούνται σε σχέση με την παρούσα τοποθεσία Web είναι εμπορικά σήματα ή κατατεθέντα σήματα της ALCATEL ONETOUCH ή των δικαιοδόχων της. Άλλα εμπορικά σήματα, σήματα υπηρεσιών, γραφικά και λογότυπα που χρησιμοποιούνται σε σχέση με την τοποθεσία Web μπορεί να είναι τα εμπορικά σήματα των αντίστοιχων κατόχων τους. Δεν έχετε κανένα δικαίωμα ή άδεια χρήσης σε σχέση με τα προαναφερθέντα εμπορικά σήματα.\nΣε περίπτωση παράβασης των ως άνω όρων, η ALCATEL ONETOUCH διατηρεί το δικαίωμα να σας ζητήσει να παύσετε άμεσα ή να διορθώσετε την παράνομη χρήση ή σε περίπτωση που η παράνομη χρήση ή/και η παράβαση συνεχίζονται, η ALCATEL ONETOUCH διατηρεί το δικαίωμα να προσφύγει εναντίον σας.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Προστασία δεδομένων και απόρρητο</b>\n\nΚάθε πληροφορία που μας παρέχετε με την οποία η ALCATEL ONETOUCH μπορεί να σας ταυτοποιήσει, κατέχεται και υπόκειται σε επεξεργασία σύμφωνα με την Πολιτική απορρήτου μας.\nΑναφορικά με τη χρήση της Υπηρεσίας από εσάς, μπορείτε να μας γνωστοποιήσετε την ηλεκτρονική σας διεύθυνση για περαιτέρω επικοινωνία σας με την ALCATEL ONETOUCH. Προτού μας δώσετε την ηλεκτρονική σας διεύθυνση, διαβάστε την Πολιτική απορρήτου μας προκειμένου να καταλάβετε πώς συλλέγουμε και χρησιμοποιούμε πληροφορίες σχετικά με εσάς όταν αποκτάτε πρόσβαση, επισκέπτεστε ή χρησιμοποιείτε την τοποθεσία Web.\nΤα προσωπικά δεδομένα σας θα συλλέγονται, θα αποθηκεύονται και θα υπόκεινται σε επεξεργασία σύμφωνα με την Πολιτική απορρήτου μας και το ισχύον δίκαιο. \n\n<b>Αποποίηση εγγύησης, περιορισμός ευθύνης</b>\n\nΗ Υπηρεσία παρέχεται από την ALCATEL ONETOUCH «ως έχει».\nΣτον μέγιστο βαθμό που είναι επιτρεπτό από το ισχύον δίκαιο, ούτε η ALCATEL ONETOUCH ούτε οι συνεργάτες, οι προμηθευτές ή οι θυγατρικές της παρέχουν υποσχέσεις ή εγγυήσεις οποιουδήποτε είδους, ρητές ή σιωπηρές, σχετικά με τη λειτουργία της Υπηρεσίας, το περιεχόμενό της ή οποιαδήποτε πληροφορία καθίσταται διαθέσιμη από ή μέσω της Υπηρεσίας. Επιπλέον, η ALCATEL ONETOUCH και οι συνεργάτες της αποποιούνται όλες τις εγγυήσεις, ρητές ή σιωπηρές, σχετικά με την Υπηρεσία, συμπεριλαμβανομένων ενδεικτικά των σιωπηρών εγγυήσεων περί εμπορευσιμότητας, τίτλου, καταλληλότητας για συγκεκριμένο σκοπό και μη προσβολής πνευματικών δικαιωμάτων. Επίσης, η ALCATEL ONETOUCH δεν εγγυάται ότι η χρήση της Υπηρεσίας θα είναι αδιάλειπτη, διαθέσιμη ανά πάσα στιγμή ή από οποιαδήποτε συγκεκριμένη τοποθεσία, ασφαλής ή απαλλαγμένη από σφάλματα, ότι τα ελαττώματα θα διορθώνονται ή ότι η Υπηρεσία είναι απαλλαγμένη από ιούς ή άλλα πιθανώς επιβλαβή στοιχεία. Είστε υπεύθυνος/η για τη δημιουργία εφεδρικών αντιγράφων του συστήματός σας.\nΗ ALCATEL ONETOUCH δεν παρέχει καμία άλλη υπόσχεση ή εγγύηση για την Υπηρεσία και ειδικότερα δεν εγγυάται ούτε ευθύνεται για οποιαδήποτε αξίωση που προκύπτει από απόφαση της ALCATEL ONETOUCH να διαγράφει ή να αρνείται την επεξεργασία οποιωνδήποτε πληροφοριών ή περιεχομένου, να σας προειδοποιεί, να αναστέλλει ή να τερματίζει την πρόσβασή σας στην Υπηρεσία ή να προχωρά σε οποιαδήποτε άλλη ενέργεια κατά τη διάρκεια της διερεύνησης υποψιών για παραβίαση ή ως αποτέλεσμα του συμπεράσματος της ALCATEL ONETOUCH ότι έχει σημειωθεί παράβαση των παρόντων Όρων και Προϋποθέσεων·ή που έχει σχέση με απώλεια εσόδων, επιχειρηματικής δραστηριότητας ή διαφυγόντα κέρδη ή οποιαδήποτε απώλεια δεδομένων ή αλλοίωση δεδομένων σε σχέση με τη χρήση της Εφαρμογής ή της Υπηρεσίας από εσάς.\nΗ ALCATEL ONETOUCH δεν αποδέχεται σε καμία περίπτωση την ευθύνη για οποιαδήποτε περιγραφή, συμπεριλαμβανομένης της υπαιτιότητας εξ αμελείας (εξαιρουμένων των περιπτώσεων σωματικής βλάβης ή θανάτου), για οποιεσδήποτε ζημίες ή απώλειες (συμπεριλαμβανομένων, όχι περιοριστικά, της απώλειας εργασιών, εσόδων, διαφυγόντων κερδών και αποθετικής ζημίας) που προκύπτει από τη χρήση ή την αδυναμία σας να χρησιμοποιήσετε την Υπηρεσία.\nΕάν παραβιάσετε τους παρόντες Όρους και Προϋποθέσεις, θα ευθύνεστε απέναντι στην ALCATEL ONETOUCH, τους διευθυντές, τα στελέχη, τους υπαλλήλους, τις θυγατρικές, τους αντιπροσώπους, τους εργολάβους και τους δικαιοδόχους της για οποιαδήποτε αξίωση εγείρεται λόγω της παράβασής σας. Επίσης, θα ευθύνεστε για οποιαδήποτε ενέργεια στην οποία θα προχωρήσει η ALCATEL ONETOUCH στο πλαίσιο της διερεύνησής της για ενδεχόμενη παράβαση των παρόντων Όρων και Προϋποθέσεων ή ως αποτέλεσμα των ευρημάτων της ή της απόφασης ότι έχει σημειωθεί παράβαση των παρόντων Όρων και Προϋποθέσεων.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Σύνδεσμοι προς τοποθεσίες web τρίτων μερών</b>\n\nΗ Υπηρεσία μπορεί, επίσης, να περιέχει συνδέσμους προς τοποθεσίες web, οι οποίες δεν βρίσκονται υπό τον έλεγχο ή τη διαχείριση της ALCATEL ONETOUCH. Η ALCATEL ONETOUCH δεν ευθύνεται για το περιεχόμενο αυτών των υπηρεσιών web. Η ALCATEL ONETOUCH παρέχει αυτούς τους συνδέσμους αποκλειστικά και μόνο για την ευκολία σας και δεν υποστηρίζει απαραίτητα το υλικό που δημοσιεύεται στις εν λόγω τοποθεσίες web.\nΗ χρήση των τοποθεσιών web τρίτων μερών από εσάς δημιουργεί μια απευθείας σχέση ανάμεσα σε εσάς και τους εν λόγω τρίτους. Επομένως αποτελεί δική σας ευθύνη να διαβάσετε και να τηρήσετε τις πολιτικές απορρήτου των εν λόγω τρίτων μερών, καθώς και τους όρους και τις προϋποθέσεις που ισχύουν για τις τοποθεσίες web τους. Όλες οι αξιώσεις αναφορικά με τις τοποθεσίες web των εν λόγω τρίτων μερών ή με το περιεχόμενο που βρίσκεται στις τοποθεσίες web θα κοινοποιούνται στα εν λόγω τρίτα μέρη. \n\n<b>Αλλαγές</b>\n\nΗ ALCATEL ONETOUCH διατηρεί το δικαίωμα να τροποποιεί τους παρόντες Όρους και Προϋποθέσεις ανά πάσα στιγμή. Οι συγκεκριμένες τροποποιήσεις, καθώς και οι πρόσθετοι όροι και προϋποθέσεις θα σας γνωστοποιούνται και, εάν γίνονται αποδεκτές, θα τίθενται σε άμεση ισχύ και θα ενσωματώνονται στους παρόντες Όρους και Προϋποθέσεις. Σε περίπτωση που αρνηθείτε να αποδεχτείτε τις εν λόγω αλλαγές, θα διακοπεί άμεσα η πρόσβασή σας στην Υπηρεσία και την Εφαρμογή. Εάν συνεχίσετε να χρησιμοποιείτε την Υπηρεσία παρά τη διαφωνία σας με τους Όρους και τις Προϋποθέσεις ή με τυχόν αλλαγές τους, η ALCATEL ONETOUCH δεν θα φέρει ευθύνη για οποιεσδήποτε σχετικές αξιώσεις προκύψουν.\n\n<b>Ισχύον δίκαιο. Δικαιοδοσία</b>\n\nΟ έλεγχος και η λειτουργία αυτής της Υπηρεσίας πραγματοποιείται από τα γραφεία της ALCATEL ONETOUCH, τα οποία βρίσκονται στη Λαϊκή Δημοκρατία της Κίνας. Με την πρόσβασή σας στην παρούσα Υπηρεσία, συμφωνείτε ότι ισχύει το δίκαιο της Λαϊκής Δημοκρατίας της Κίνας για θέματα που έχουν σχέση με τη χρήση της παρούσας Υπηρεσίας, μη λαμβανομένων υπόψη των αρχών περί σύγκρουσης δικαίων.\nΣε περίπτωση διαφοράς ή διαφωνίας ανάμεσα στην ALCATEL ONETOUCH και εσάς που προκύπτει από ή σε σχέση με τη χρήση της Υπηρεσίας, οι συμβαλλόμενοι θα επιχειρούν άμεσα και καλή τη πίστη να επιλύουν την εν λόγω διαφορά. Σε περίπτωση που αδυνατούμε να επιλύσουμε τη διαφορά σε εύλογο χρονικό διάστημα (όχι άνω των τριάντα (30) ημερών), τότε κάθε συμβαλλόμενος μπορεί να προσφύγει σε σχέση με την εν λόγω διαφωνία ή διαφορά ενώπιον των αρμόδιων δικαστηρίων της Λαϊκής Δημοκρατίας της Κίνας.\n\n<b>Λοιπές διατάξεις</b>\n\nΕάν οποιαδήποτε από τις διατάξεις των παρόντων Όρων και Προϋποθέσεων κριθεί από δικαστήριο ή άλλο δικαστικό όργανο αρμόδιας δικαιοδοσίας ως άκυρη ή μη εκτελεστή, η εν λόγω διάταξη θα περιορίζεται ή θα διαγράφεται στον ελάχιστο δυνατό βαθμό που είναι απαραίτητο και θα αντικαθίσταται με μια έγκυρη διάταξη που ενσωματώνει με τον καλύτερο δυνατό τρόπο τον σκοπό των παρόντων Όρων και Προϋποθέσεων έτσι ώστε αυτοί να διατηρήσουν την πλήρη ισχύ και εφαρμογή τους.\nΟι παρόντες Όροι και Προϋποθέσεις συνιστούν τη συνολική συμφωνία ανάμεσα σε εσάς και την ALCATEL ONETOUCH αναφορικά με τη χρήση της Υπηρεσίας από εσάς και οποιαδήποτε και όλες οι λοιπές γραπτές ή προφορικές συμβάσεις ή συμφωνίες που υπήρχαν προηγουμένως ανάμεσα σε εσάς και την ALCATEL ONETOUCH αναφορικά με αυτήν τη χρήση υποκαθιστώνται και ακυρώνονται με την παρούσα.</string>

    <string name="share_location">Κοινοποίηση τοποθεσίας</string>
    <string name="informed_content">Η βελτίωση της εμπειρίας κάνει το τηλέφωνό σας καλύτερο εάν κοινοποιείτε τα δεδομένα διάγνωσης και χρήσης στην Alcatel. Τα δεδομένα αυτά δεν θα χρησιμοποιηθούν για την ταυτοποίησή σας ενώ επιτρέπουν στις σκληρά εργαζόμενες ομάδες μας να βελτιώσουν στοιχεία όπως οι εφαρμογές, οι επιδόσεις, τα σφάλματα και τα χαρακτηριστικά των μελλοντικών ενημερώσεων. \n\n Για περισσότερες πληροφορίες, ανατρέξτε στους  </string>
    <string name="terms_and_condition">Όρους και Προϋποθέσεις μας</string>
    <string name="and"> και  </string>
    <string name="more_info">Για περισσότερες πληροφορίες, διαβάστε την   </string>
</resources>