<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Zásady ochrany soukromí</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>Úvod</b>\n\nMy, společnost „TCT Mobile International Limited“ (dále jen jako „my“, „naše“ nebo „TCT“) bereme ohled na vaše obavy ohledně soukromí. Tyto zásady ochrany soukromí vysvětlují naše zásady a postupy týkající se osobních údajů a dalších informací o našich zákaznících. Chceme vám poskytnout jistotu a důvěru ve způsob, jakým shromažďujeme, používáme, zveřejňujeme a chráníme osobní údaje a další informace, které shromažďujeme nebo které nám poskytujete. Tyto zásady ochrany soukromí dále vysvětlují, jak nás můžete kontaktovat, pokud máte jakékoli otázky nebo obavy ohledně vašich osobních údajů.\n\n<b>Rámec</b>\n\nTyto zásady ochrany soukromí podrobně popisují naše zásady a postupy týkající se shromažďování, používání a zveřejňování informací, které shromažďujeme prostřednictvím našich webových stránek, softwarových aplikací, sociálních sítí, e-mailových zpráv a vašeho nákupu či používání našich produktů nebo služeb, nebo osobních údajů, které nám poskytnete jiným způsobem.\nPoskytnutím osobních údajů, vstupem na naši webovou stránku nebo používáním našich produktů či služeb potvrzujete, že jste si přečetli tyto zásady ochrany soukromí a že souhlasíte s podmínkami těchto zásad ochrany soukromí.\nVaše osobní údaje budou uloženy a zpracovány na zabezpečených serverech v rámci Evropského hospodářského prostoru („EHP“). Kvůli globální povaze internetu mohou být vaše osobní údaje přeneseny do zemí mimo oblast EHP, jejichž právní systémy nezajišťují stejnou úroveň ochrany vašich dat jako zákony Evropské unie, konkrétně Francie, a používáním našich webových stránek, softwarových aplikací, sociálních sítí, e-mailových zpráv a vaším nákupem nebo používáním našich produktů nebo služeb s těmito podmínkami souhlasíte.\nUčiníme všechny nezbytně nutné kroky k tomu, abychom zajistili, že vaše osobní údaje budou uloženy a zpracovány bezpečně a v souladu s těmito zásadami ochrany soukromí a příslušnými zákony.\n\n<b>Osobní údaje, které shromažďujeme</b>\n\nTyto zásady ochrany soukromí se týkají osobních údajů, což jsou informace, které lze použít ke kontaktování nebo identifikaci určité osoby.\nShromažďujeme informace, které nám poskytnete. Když vytvoříte ID účtu, koupíte naše produkty nebo služby, stáhnete si aktualizaci softwaru, kontaktujete nás nebo se zapojíte do online průzkumu, všechny informace bezpečně dostáváme a skladujeme. \nShromažďujeme automatické informace. Určité typy informací dostáváme a shromažďujeme při všech vašich interakcích s námi.\nShromažďujeme informace používané v e-mailové komunikaci. Abychom vám mohli zasílat užitečnější a zajímavější e-maily, často dostáváme potvrzení, když otevřete e-mail z webové stránky našeho internetového obchodu, pokud váš počítač tuto funkci podporuje. Také porovnáváme náš seznam zákazníků se seznamy získaných od jiných společností, abychom se vyhnuli odesílání zbytečných zpráv našim zákazníkům. \nShromažďujeme informace z dalších zdrojů. Informace o vás můžeme dostávat z dalších zdrojů, kterým jste dali náležité svolení s přenosem takových informací třetím stranám, a přidat je k našim informacím o účtu.\n\n<b>Jak osobní údaje používáme</b>\n\n<li>Osobní údaje, které shromažďujeme, nám umožňují zasílat vám nejnovější oznámení k produktům, aktualizacím softwaru a nadcházejícím událostem. Pokud nechcete být uvedeni v našem adresáři, můžete odběr zpráv kdykoli zrušit aktualizací vašich předvoleb.</li>\n<li>Osobní údaje používáme také k vytváření, vývoji, provozu, zajištění a zlepšování našich produktů, služeb, obsahu a inzerce a poskytování stále lepších služeb našim uživatelům.</li>\n<li>Osobní údaje můžeme používat k zodpovězení vašich dotazů a plnění vašich požadavků.</li>\n<li>Osobní údaje, včetně data narození, můžeme používat k ověření vaší totožnosti, identifikaci uživatelů a určení vhodných služeb. Například datum narození můžeme používat k určení věku držitelů uživatelského účtu.</li>\n<li>Občas můžeme osobní údaje používat k zasílání důležitých oznámení, například sdělení ohledně nákupů a změn našich podmínek a zásad. Protože tyto údaje jsou pro vaši interakci s námi důležité, nelze přijímání těchto sdělení zrušit.</li>\n<li>Osobní údaje můžeme používat také k interním účelům, například k auditům, analýze dat a výzkumu s cílem vylepšení našich produktů, služeb a komunikace se zákazníky.</li>\n\n<b>Shromažďování a používání jiných než osobních údajů</b>\n\nMůžeme také shromažďovat informace, které samy o sobě neumožňují přímé přiřazení k určité osobě. Jiné než osobní údaje můžeme shromažďovat, používat, přenášet a zveřejňovat k libovolným účelům. Dále jsou uvedeny příklady jiných než osobních údajů, které můžeme shromažďovat:\n<li>Jiné než osobní údaje, jako jsou například informace o zaměstnání, jazyk, PSČ, kód oblasti, jedinečný identifikátor zařízení, odkazovací adresa URL, umístění a časové pásmo, ve kterém je jeden z našich produktů používán, abychom mohli lépe porozumět chování uživatele a vylepšovat naše produkty, služby a inzerci.</li>\n<li>Jiné než osobní údaje týkající se činnosti zákazníka na naší webové stránce, v cloudových službách a v obchodě aplikací a z našich dalších produktů a služeb. Tyto informace jsou sloučeny a pomáhají nám poskytovat zákazníkům užitečnější informace a zjistit, jaké části naší webové stránky, produktů a služeb jsou pro zákazníky nejzajímavější. Pro účely těchto zásad ochrany soukromí je tento typ dat považován za jiné než osobní údaje.</li>\n<li>Podrobnosti o používání našich služeb, včetně dotazů vyhledávání, které lze použít ke zvýšení relevantnosti výsledků poskytovaných našimi službami. S výjimkou omezených situací, kdy je to nutné pro zajištění kvality našich služeb na internetu, nebudou takové informace přiřazeny k vaší IP adrese.</li>\n<li>S vaším výslovným souhlasem můžeme shromažďovat údaje o tom, jak zařízení a aplikace používáte, což může vývojářům pomoci aplikace vylepšit.</li>\nPokud sloučíme osobní a jiné údaje, budou takové sloučené informace považovány za osobní údaje, dokud zůstanou sloučené.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Soubory cookie a další technologie</b>\n\nNaše webové stránky, online služby, interaktivní aplikace, e-mailové zprávy a inzeráty mohou používat soubory „cookie“ a další technologie. Tyto technologie nám pomáhají lépe porozumět chování uživatelů, říkají nám, které části našich webových stránek lidé navštěvují, a zajišťují a sledují efektivitu inzerce a webového hledání. S informacemi shromažďovanými prostřednictvím souborů cookie a dalších technologií nakládáme jako s jinými než osobními údaji. Do míry, do jaké jsou IP adresy nebo podobné identifikátory místními zákony považovány za osobní údaje, však také s těmito identifikátory nakládáme jako s osobními údaji. Podobně také do míry, do jaké jsou jiné než osobní údaje sloučeny s osobními údaji, nakládáme se sloučenými informacemi jako s osobními údaji pro účely těchto zásad ochrany soukromí.\nSpolečnost TCT a naši partneři také používají soubory cookie a další technologie k zapamatování osobních údajů, když použijete naši webovou stránku, online služby a aplikace. Naším cílem v těchto případech je, aby byla vaše interakce se společností TCT pohodlnější a osobnější. Například informace o tom, že někdo použil váš počítač nebo zařízení k nákupu či použití určité služby, nám pomáhá přizpůsobit naši inzerci a e-mailová sdělení na míru vašim zájmům.\nJe možné nastavit, že prohlížeč má přijímat všechny soubory cookie, odmítnout všechny soubory cookie nebo zobrazit oznámení o odeslání souboru cookie. Každý prohlížeč je jiný. Proto doporučujeme prohlédnout si nabídku „Nápověda“ vašeho prohlížeče, kde najdete pokyny ke změně předvoleb souborů cookie. Například v prohlížeči Microsoft Internet Explorer lze zakázat nebo odstranit soubory cookie výběrem možností „Nástroje / Možnosti Internetu“.\nV některých našich e-mailových zprávách používáme „proklikávací adresu URL“ propojenou s obsahem na naší webové stránce. Pokud zákazníci kliknout na jednu z těchto adres URL, před přechodem na cílovou stránku na našem webu projdou samostatným webovým serverem. Tato data o proklicích sledujeme, abychom mohli zjistit zájem o určitá témata a měřit efektivitu naší komunikace se zákazníky. Pokud nechcete být tímto způsobem sledováni, neměli byste klikat na textové ani grafické odkazy v e-mailových zprávách.\n\n<b>Sdílíme informace?</b>\n\nOsobní údaje nesdílíme se společnostmi, organizacemi a jednotlivci mimo společnost TCT, pokud nenastane některá z následujících okolností. \nSpolečnost TCT může sdílet osobní údaje s vaším souhlasem.\nOsobní údaje můžeme poskytnout našim pobočkám, pokud je to nutné k výkonu služeb naším nebo vaším jménem.\nSe společnostmi a jednotlivci spolupracujeme na provádění funkcí naším jménem. Jedná se například o vyřizování objednávek, doručování balíků, odesílání pošty a e-mailů, odstraňování duplicitních informací ze seznamů zákazníků, analyzování dat, poskytování marketingové pomoci, poskytování výsledků vyhledávání a odkazů (včetně placených záznamů a odkazů), zpracování plateb kreditními kartami a poskytování služeb zákazníkům. Mají přístup k osobním údajům nutným k výkonu jejich funkcí, ale nesmí je používat k jiným účelům.\nOsobní údaje budeme sdílet s organizacemi nebo jednotlivci mimo naši organizaci, pokud budeme přesvědčeni, že přístup, používání, uchovávání nebo zveřejnění informací je nezbytně nutné: \n<li>k dodržení příslušných zákonů, nařízení, zákonných postupů nebo vymahatelných státních požadavků;</li>\n<li>ke zjištění, prevenci nebo jinému řešení problémů souvisejících s podvody nebo zabezpečením či technických problémů;</li>\n<li>k ochraně před poškozením majetku nebo narušením práv či bezpečnosti našich uživatelů či veřejnosti, jak vyžaduje nebo povoluje zákon.</li>\nVaše osobní údaje mohou být předány nebo uloženy do míst mimo oblast EHP v rámci skupiny TCT. Mohou být také zpracovány zaměstnanci působícími mimo oblast EHP, kteří pracují pro nás nebo jednoho z našich dodavatelů. Přijmeme všechny nezbytně nutné kroky k zajištění toho, že s vašimi osobními údaji bude nakládáno bezpečně a v souladu s těmito zásadami ochrany soukromí.\n\n<b>Zabezpečení a transparentnost</b>\n\nBudeme usilovat o to, abychom přijali všechna přiměřená fyzická, technická a organizační opatření a postupy kvůli ochraně a zabezpečení osobních údajů, které shromažďujeme prostřednictvím našich produktů a webové stránky.\nDěláme vše, co je v našich silách, abychom chránili naši společnost, dobrou pověst a naše uživatele před neoprávněnými úpravami, zveřejněním nebo zničením osobních údajů, které máme k dispozici. Konkrétně:\n<li>Kvůli ochraně před neoprávněným přístupem k systémům revidujeme postupy týkající se shromažďování, skladování a zpracování údajů, včetně fyzických bezpečnostních opatření.</li>\n<li>Je-li třeba, používáme šifrování.</li>\n<li>Je-li třeba, používáme ochranu heslem.</li>\n<li>Přístup našich zaměstnanců, smluvních partnerů a agentů, kteří tyto informace potřebují znát, aby je pro nás mohli zpracovat, a kteří se musí řídit smluvními závazky zachování důvěrnosti, k osobním údajům omezujeme. Pokud tyto povinnosti nedodrží, mohou být potrestáni nebo s nimi může být ukončena smlouva.</li>\nPlatí však,</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">že tato opatření vás nezbavují povinnosti učinit příslušné kroky k zajištění a zabezpečení vašich osobních údajů, především tak, že se budete vyhýbat jednoduchým ID uživatele nebo heslům, nevyzradíte hesla a neudělíte jiným osobám přístup ke svému účtu a k vašim osobním údajům, a prostřednictvím dalších ochranných opatření.\nV souvislosti s transparentností je naším cílem upřímnost s ohledem na to, jaké informace shromažďujeme, abyste se mohli rozhodnout o jejich použití.\nPokud sdílíte své osobní údaje prostřednictvím jedné z našich webových stránek nebo zařízení s účtem třetí strany, jako je například Facebook, Google+ nebo Twitter, bude soukromí vašich osobních údajů spravováno jednou z těchto třetích stran. Neneseme odpovědnost za žádné škody způsobené ztrátou, poškozením nebo narušením dat, ke kterým může dojít na profilech třetích stran, nad kterými nemáme žádnou kontrolu.\nVšechny osobní údaje nebo obsah, které dobrovolně zveřejníte během používání naší webové stránky nebo zařízení a které mohou zobrazit členové aplikací nebo webů třetích stran (například chat, zprávy), se stávají veřejně dostupnými a mohou je shromažďovat, prohlížet a používat jiné osoby. Nesete odpovědnost za osobní údaje, které se v těchto případech rozhodnete sdílet nebo odeslat.\n\n<b>Děti</b>\n\nChápeme důležitost přijetí dalších opatření kvůli ochraně soukromí a bezpečnosti dětí při používání našich produktů a služeb. V souladu s výše uvedeným vědomě neshromažďujeme, nepoužíváme ani nezveřejňujeme osobní údaje dětí mladších 13 let nebo ekvivalentního minimální věku v příslušné jurisdikci bez ověřitelného souhlasu rodičů. Pokud zjistíme, že jsme získali osobní údaje dítěte mladšího 13 let nebo ekvivalentního minimálního věku v příslušné jurisdikci, aniž bychom nejprve získali ověřitelný souhlas rodiče, co nejdříve tyto informace odstraníme.\n\n<b>Změny</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">Naše zásady ochrany soukromí mohou být občas změněny.  Jakékoli změny zásad ochrany soukromí uvedeme na této stránce. Pokud se bude jednat o důležité změny, zajistíme nápadnější oznámení (včetně e-mailového oznámení změn zásad ochrany soukromí u určitých služeb). Předchozí verze těchto zásad ochrany soukromí budeme uchovávat v archivu, kde si je můžete znovu projít.\nDatum aktuální verze: <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>Uchovávání osobních údajů</b>\n\nVaše osobní údaje budeme uchovávat po omezenou dobu nutnou ke splnění účelu popsaného v těchto zásadách ochrany soukromí, pokud delší dobu nevyžaduje nebo nepovoluje zákon, a pouze k výše definovanému účelu. Jakmile bude účel splněn, všechny osobní údaje budou bezpečně odstraněny.\n\n<b>Služby založené na poloze</b>\n\nAbychom mohli k produktům společnosti TCT poskytovat služby založené na poloze, společnost TCT a naši partneři a držitelé licence mohou shromažďovat, používat a sdílet přesné údaje o poloze, včetně zeměpisného umístění vašeho zařízení v reálném čase. Tam, kde je to možné, mohou služby založené na poloze používat systém GPS, rozhraní Bluetooth a vaši IP adresu spolu s crowdsourcovanými polohami Wi-Fi hotspotů a telekomunikačních věží a další technologie sloužící k určení přibližné polohy zařízení. Pokud nám neudělíte souhlas, budou tyto údaje o poloze shromažďovány anonymně v podobě, ve které nebude možné vás osobně identifikovat, a společnost TCT a naši partneři a držitelé licence je používají k poskytování a vylepšení produktů a služeb založených na poloze. Vaše zařízení může například sdílet svou zeměpisnou polohu s poskytovateli aplikace, pokud se přihlásíte k odběru jejich služeb založených na poloze.\n\n<b>Weby a služby třetích stran</b>\n\nWebové stránky, produkty, aplikace a služby společnosti TCT mohou obsahovat odkazy na webové stránky, produkty a služby třetích stran. Naše produkty a služby mohou také využívat nebo nabízet produkty nebo služby třetích stran. Informace shromažďované třetími stranami, které mohou zahrnovat například údaje o poloze nebo kontaktní údaje, se řídí jejich postupy ochrany soukromí. Doporučujeme seznámit se s postupy ochrany soukromí těchto třetích stran.\n\n<b>Vaše práva: Přístup, úprava, blokování</b>\n\nSvé osobní údaje můžete kdykoli zobrazit, zkontrolovat a upravit přihlášením ke svému uživatelskému účtu, navštívením svého uživatelského profilu nebo tak, že nás budete přímo kontaktovat. Pokud požadujete úpravu nebo odstranění svých osobních údajů, můžeme vás požádat o poskytnutí dokladu totožnosti, než začneme váš požadavek řešit.\nVaše údaje také mohou být odstraněna nebo zablokována, pokud se domníváte, že jsou vaše údaje nepřesné.\nPro všechny a jakékoli požadavky definované výše můžete váš požadavek odeslat na následující e-mailovou adresu: privacy@alcatelonetouch.com\nV určitých jurisdikcích a dle určitých zákonů na ochranu údajů můžete mít právo vyžádat si podrobnosti o vašich osobních údajích, které máme k dispozici, nebo vyžádat opravu či odstranění vašich osobních údajů.\nPomozte nám zajistit, že informace, které o vás máme k dispozici, budou přesné a aktuální. Pokud se domníváte, že jakékoli informace, které o vás máme uloženy, jsou nesprávné nebo neúplné, kontaktujte nás na adrese privacy@alcatelonetouch.com nebo napište našemu oddělení služeb zákazníkům.\n\n<b>Otázky k ochraně soukromí</b>\n\nPokud máte jakékoli otázky nebo obavy týkající se našich zásad ochrany soukromí či zpracování dat nebo pokud chcete podat stížnost na možné porušení místních zákonů na ochranu soukromí, neváhejte se na nás obrátit. Kdykoli nás můžete kontaktovat telefonicky na příslušném telefonním čísle nebo e-mailem určeným pro vaši zemi.\nVeškerá komunikace je prověřována a odpovědi jsou odeslány, jakmile je to možné. Pokud nejste spokojeni s přijatou odpovědí, můžete svou stížnost předat příslušnému regulačnímu úřadu ve vaší jurisdikci. Pokud nás o to požádáte, poskytneme vám informace o příslušných metodách řešení stížností, které mohou být pro vaši situaci vhodné.</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">PODMÍNKY POUŽITÍ</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Tyto podmínky popisují, jak můžete aplikaci User Center a online služby („služba“) využívat pro přístup.\nTyto služby poskytuje společnost TCT Mobile International Limited (dále označovaná jako „ALCATEL ONETOUCH“), která je registrována na adrese Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nPečlivě si tyto podmínky použití a zásady ochrany soukromí (dále jen „podmínky“) pročtěte. Tyto podmínky představují smlouvu mezi vámi a společností TCT Mobile International Limited a mohou být občas změněny. Pokud s těmito podmínkami nesouhlasíte, službu nepoužívejte. Pokud službu používáte, vyjadřujete souhlas s těmito podmínkami.\nÚčel a část obsahu této služby nelze přizpůsobit nezletilým. Vstupem na tuto webovou stránku potvrzujete, že nejste nezletilá osoba a že máte ze zákona vaší země pobytu právo na přístup k webové stránce.\n\n<b>Pokyny k použití</b>\n\nPři vytvoření účtu ONETOUCH nebo registraci elektronické záruky vás požádáme o poskytnutí určitých osobních údajů, například vaší e-mailové adresy, přezdívky, polohy a profilové fotografie. Vaše osobní údaje budou shromažďovány, uloženy a zpracovány v souladu s našimi zásadami ochrany soukromí a platnými zákony, které byste si měli před použitím této služby přečíst.\nVaše e-mailová adresa bude vašim uživatelským jménem ONETOUCH, které budete používat k přihlášení k účtu. Vaši e-mailovou adresu nezobrazíme jiným uživatelům této služby.\nMůžete se přihlásit také pomocí účtu třetí strany. Pokud se přihlašujete pomocí účtu třetí strany, jako je například Facebook, Twitter nebo Google+, použijeme jako vaše uživatelské jméno e-mailovou adresu registrovanou u této třetí strany. Pokud se zaregistrujete pomocí účtu třetí strany, budou platit její příslušné podmínky a zásady ochrany soukromí.\nPokud se zaregistrujete, získáte také výhody řady služeb, které vám nabízíme, především pak poprodejní služby, linku podpory, elektronickou záruku a také možnost kontaktovat nás, kdykoli potřebujete.\nK dispozici máte všechny nezbytné adresy našich opravárenských středisek po celém světě pro poprodejní služby.\nPokud jde o linku podpory, existuje seznam telefonních čísel, na kterých získáte efektivní a okamžitou podporu a informace pro spotřebitele.\nPokud chcete uložit data svého chytrého telefonu, například kontakty, fotografie, seznamy hovorů, zprávy SMS do 2 GB volné místa na disku a využívat je pomocí jiných zařízení, například počítače nebo tabletu, měli byste si vytvořit účet ONETOUCH.\nPo registraci ke službě získáte přímý přístup k informacím o vašem telefonu, čísle IMEI, modelu a datu aktivace, což je pro vás automaticky výhodné.\nNaším cílem je pomoci vám volně ukládat a využívat vaše vlastní data.\n\n<b>Duševní vlastnictví</b>\n\nS výjimkou uživatelem generovaného obsahu, pokud takový existuje, je služba, včetně všechny autorských práv, ochranných známek a dalších práv na duševní vlastnictví, chráněna právy na duševní vlastnictví a je majetkem společnosti ALCATEL ONETOUCH nebo třetí strany.\nNení dovoleno reprodukovat, distribuovat, upravovat ani vytvářet odvozená díla, veřejně vystavovat (včetně rámování jakéhokoli obsahu), nebo komerčně využívat jakoukoli část služby, s výjimkou případů, kdy je to nutné k zobrazení obsahu a vytvoření přiměřeného počtu kopií částí takového obsahu (bez úprav) k osobnímu, nekomerčnímu využití.\nPokud se domníváte, že obsah aplikace porušuje jakákoli práva na duševní vlastnictví třetích stran, neváhejte se na nás okamžitě obrátit. Jakmile přijmeme vaše oznámení, provedeme nezbytná opatření k ukončení takového porušení a odstranění jakéhokoli nezákonného obsahu.\nOchranná známka společnosti ALCATEL ONETOUCH, logo a všechny ostatní ochranné známky, servisní značky, grafika a loga použitá ve spojitosti s touto webovou stránkou jsou ochranné známky nebo registrované ochranné známky společnosti ALCATEL ONETOUCH nebo držitelů její licence. Ostatní ochranné známky, servisní značky, grafika a loga použitá ve spojitosti s touto webovou stránkou mohou být ochrannými známkami příslušných vlastníků. Není vám uděleno právo ani licence související s výše uvedenými ochrannými známkami a s použitím těchto ochranných známek.\nPokud dojde k porušení výše uvedených pravidel, společnost ALCATEL ONETOUCH si vyhrazuje právo požádat vás o okamžité ukončení nebo nápravu nezákonného používání. Pokud nezákonné používání či porušování pokračuje, vyhrazuje si společnost ALCATEL ONETOUCH právo podat vůči vám stížnost.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Ochrana dat a soukromí</b>\n\nVšechny informace, které nám poskytnete a na jejichž základě vás může společnost ALCATEL ONETOUCH identifikovat, jsou uchovávány a zpracovány v souladu s našimi zásadami ochrany soukromí.\nV souvislosti s vaším používáním služby s námi můžete sdílet svou e-mailovou adresu kvůli další komunikaci mezi vámi a společností ALCATEL ONETOUCH. Než nám poskytnete e-mailovou adresu, pročtěte si naše zásady ochrany soukromí, abyste zjistili, jakým způsobem shromažďujeme a používáme vaše údaje, když přejdete na, navštívíte nebo použijete webovou stránku.\nVaše osobní údaje budou shromažďovány, uloženy a zpracovány v souladu s našimi zásadami ochrany soukromí a příslušnými zákony. \n\n<b>Odmítnutí záruky, omezení odpovědnosti</b>\n\nSlužba je poskytována společností ALCATEL ONETOUCH „tak, jak je“.\nDo maximální možné míry, kterou povoluje zákon, společnost ALCATEL ONETOUCH ani její partneři, dodavatelé a pobočky nepodává oficiální stížnosti ani nevymáhá záruky jakéhokoli druhu, vyjádřené ani předpokládané, v souvislosti s poskytováním služby, jejího obsahu nebo jakýchkoli informací, jež jsou dostupné ve službě nebo jejím prostřednictvím. Společnost ALCATEL ONETOUCH a její partneři se navíc zříkají jakýchkoli záruk týkajících se služby, vyjádřených nebo předpokládaných, mimo jiné včetně předpokládaných záruk obchodovatelnosti, nároku, vhodnosti k určitému účelu a neporušování. Společnost ALCATEL ONETOUCH navíc nezaručuje, že použití služby bude nepřerušené, dostupné kdykoli a odkudkoli, bezpečné nebo bez vad, že chyby budou opraveny nebo že služba neobsahuje viry či jiné potenciálně škodlivé součásti. Jste povinní zálohovat svůj vlastní systém.\nSpolečnost ALCATEL ONETOUCH neposkytuje žádné další sliby ani záruky ke službě a především nezaručuje ani nenese odpovědnost za jakékoli nároky vyplývající z rozhodnutí společnosti ALCATEL ONETOUCH odstranit nebo odmítnout zpracovat jakékoli informace nebo obsah, varovat vás, pozastavit či ukončit váš přístup ke službě nebo provést jakoukoli jinou akci během vyšetřování podezření na porušení nebo v důsledku zjištění společnosti ALCATEL ONETOUCH, že došlo k porušení těchto podmínek, nebo související se ztrátou příjmu, zakázky či zisku, nebo jakoukoli ztrátou dat či narušením dat v souvislosti s používáním aplikace nebo služby.\nSpolečnost ALCATEL ONETOUCH za žádných okolností nenese odpovědnost za žádný popis, včetně odpovědnosti za nedbalost (s výjimkou zranění nebo smrti), za žádné škody nebo ztráty (mimo jiné včetně ztráty zakázky, výnosů, zisku nebo následných ztrát) vyplývající z použití nebo nemožnosti použít službu.\nPokud tyto podmínky porušíte, budete se za jakékoli nároky vyplývající z vašeho porušení zodpovídat společnosti ALCATEL ONETOUCH, jejím ředitelům, úředníkům, zaměstnancům, přidruženým osobám, smluvním partnerům a držitelům licence. Rovněž ponesete odpovědnost za všechny akce provedené společností ALCATEL ONETOUCH v rámci vyšetřování podezření na porušení těchto podmínek nebo v důsledku zjištění nebo rozhodnutí, že došlo k porušení těchto podmínek.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Odkazy na weby třetích stran</b>\n\nSlužba může zahrnovat také odkazy na webové stránky, které nejsou pod kontrolou nebo správou společnosti ALCATEL ONETOUCH. Společnost ALCATEL ONETOUCH nenese žádnou odpovědnost za obsah těchto webových stránek. Společnost ALCATEL ONETOUCH poskytuje tyto odkazy pouze kvůli vašemu pohodlí a nemusí nutně souhlasit s materiály na těchto webech.\nPokud webové stránky těchto třetích stran použijete, vytváříte přímý vztah mezi vámi a těmito třetími stranami. Je tedy vaší povinností přečíst si zásady ochrany soukromí těchto třetích stran a jejich podmínky, které se na tyto webové stránky vztahují, a dodržovat je. Všechny a jakékoli nároky související s webovými stránkami těchto třetích stran nebo obsahem na těchto webových stránkách, je třeba směrovat na tyto třetí strany. \n\n<b>Změny</b>\n\nSpolečnost ALCATEL ONETOUCH si vyhrazuje právo kdykoli tyto podmínky upravit. O takových úpravách a dalších podmínkách budete informováni. Pokud s nimi budete souhlasit, okamžitě vstoupí v platnost a budou začleněny do těchto podmínek. Pokud odmítnete tyto změny přijmout, měli byste přístup ke službě a aplikaci okamžitě ukončit. Jestliže budete službu používat navzdory svému nesouhlasu s podmínkami nebo s jakýmikoli následnými změnami, neponese společnost ALCATEL ONETOUCH odpovědnost za žádné nároky z toho vyplývající.\n\n<b>Rozhodné právo. Jurisdikce</b>\n\nTato služba je řízena a provozována pobočkami společnosti ALCATEL ONETOUCH se sídlem v Číně. Přístupem k této službě souhlasíte s tím, že na záležitosti související s používáním této služby se budou vztahovat čínské zákony bez ohledu na principy rozporu mezi zákony.\nV případě sporu či nesouladu mezi společností ALCATEL ONETOUCH a vámi vyplývajícího z použití nebo v souvislosti s použitím služby by se zúčastněné strany měly co nejrychleji a v dobré víře pokusit spor vyřešit. Pokud se nám jakýkoli takový spor nepodaří vyřešit v přiměřeném termínu (maximálně do třiceti (30) dní), může kterákoli ze zúčastněných stran předložit takový nesoulad nebo spor kompetentním soudům v Číně.\n\n<b>Různé informace</b>\n\nPokud soud nebo jiný tribunál kompetentní jurisdikce zjistí, že je jakékoli ustanovení těchto podmínek neplatné nebo nevymahatelné, budou tato ustanovení vyloučena nebo omezena na minimální nezbytnou míru a nahrazena platným ustanovením, které nejlépe vystihuje smysl těchto podmínek, takže zůstanou platné v plném rozsahu.\nTyto podmínky ustanovují úplnou smlouvu mezi vámi a společností ALCATEL ONETOUCH týkající se používání služby a jakékoli a všechny ostatní písemné nebo ústní dohody či úmluvy dříve uzavřené mezi vámi a společností ALCATEL ONETOUCH s ohledem na takové použití budou anulovány a zrušeny.</string>

    <string name="share_location">Sdílení polohy</string>
    <string name="informed_content">Díky sdílení diagnostických dat a údajů o využití se společností Alcatel můžete přispět ke zlepšení funkcí svého telefonu. Tato data nebudou použita k identifikaci vaší osoby a umožňují našim pilným týmům zlepšit řadu věcí, například aplikace, výkon, řešení chyb a funkce pro budoucí aktualizace. \n\n Další informace:  </string>
    <string name="terms_and_condition">Podmínky</string>
    <string name="and"> a </string>
    <string name="more_info">Další informace:  </string>
</resources>