<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">سیاست حفظ حریم خصوصی</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>مقدمه</b>\n\nما، &quot;TCT Mobile International Limited &quot; (که از این به بعد به صورت &quot;ما&quot;، &quot;متعلق به ما&quot; یا &quot;TCT&quot; ارجاع داده می شود) به نگرانی های شما درباره حفظ حریم خصوصی توجه داریم. این سیاست های حفظ حریم خصوصی، سیاست ها و روش های ما را در خصوص اطلاعات شخصی و سایر اطلاعات مربوط به مشتریانمان توضیح می دهد. می خواهیم سطحی از راحتی و اطمینان را به شما ارائه دهیم که ما در نحوه جمع آوری، استفاده، افشاء و محافظت از اطلاعات شخصی و سایر اطلاعات که ما جمع آوری می کنیم یا شما در اختیارمان قرار می دهید بکار می بریم. سیاست حفظ حریم خصوصی همینطور توضیح می دهد اگر سؤال یا نگرانی درباره اطلاعات شخصی خودتان دارید چگونه می توانید با ما تماس بگیرید.\n\n<b>محدوده</b>\n\nاین سیاست حفظ حریم خصوصی به طور دقیق سیاست ها و روش های ما را توضیح می دهد که در خصوص جمع آوری، استفاده و افشاء اطلاعاتی است که ما از طریق وب سایت ها، برنامه های نرم افزار، صفحات رسانه اجتماعی، پیام های ایمیل و خریدهای شما یا استفاده از محصولات و سرویس های ما یا اطلاعات شخصی که شما به ما ارائه می دهید جمع آوری می کنیم.\nبا ارائه اطلاعات شخصی به ما، دسترسی به وب سایت های ما یا با استفاده از محصولات و سرویس های ما، شما تصدیق می کنید که این سیاست حفظ حریم خصوصی را مطالعه کرده اید و با شرایط و ضوابط این سیاست حفظ حریم خصوصی موافقت دارید.\nاطلاعات شخصی شما در سرورهای ایمن در حوزه اقتصادی اروپا (&quot;EEA&quot;) ذخیره و پردازش می شود. به دلیل ماهیت جهانی اینترنت، ممکن است اطلاعات شخصی شما به کشورهایی خارج از EEA منتقل شوند که سیستم های قانونی آنها از همان سطح محافظت داده ها مانند قوانین اتحادیه اروپا و به ویژه فرانسه برخوردار نباشند، و با استفاده از وب سایت ها، برنامه های نرم افزار، صفحات رسانه اجتماعی، پیام های ایمیل و خریدهای شما یا استفاده از محصولات و سرویس های ما، شما با این شرایط موافقت می کنید.\nما همه اقداماتی را که از نظر منطقی لازم است انجام می دهیم تا به شما اطمینان دهیم اطلاعات شخصی شما طبق این سیاست حفظ حریم خصوصی و قوانین قابل کاربرد ذخیره و مورد پردازش قرار می گیرد.\n\n<b>اطلاعات شخصی که ما جمع آوری می کنیم</b>\n\nاین سیاست حفظ حریم خصوصی برای اطلاعات شخصی اعمال می شود، این اطلاعات همان اطلاعاتی هستند که می توان از آنها برای تماس یا تعیین هویت یک فرد استفاده کرد.\nما اطلاعاتی را که شما به ما ارائه می دهید جمع آوری می کنیم. زمانی که شما یک شناسه ایجاد می کنید، محصولات یا سرویس های ما را خریداری می کنید، به روزرسانی نرم افزار را دانلود می کنید، با ما تماس می گیرید یا در یک بررسی شرکت می کنید، ما اطلاعات به دست آمده را دریافت و به صورت ایمن ذخیره می کنیم. \nما اطلاعات خودکار را جمع آوری می کنیم. هر زمان شما در تعامل با ما باشید ما انواع خاصی از اطلاعات را دریافت و ذخیره می کنیم.\nما اطلاعاتی را جمع آوری می کنیم که در مکاتبات ایمیل استفاده می شوند. به ما کمک کنید ایمیل ها را مفیدتر و جالب تر کنیم، اغلب زمانی که شما ایمیلی را از وب سایت خرید الکترونیکی ما باز می کنید، در صورتی که رایانه شما از این برنامه ها پشتیبانی کنند، یک تأیید دریافت می کنیم. ما لیست مشتریانمان را با لیست هایی که از سایر شرکت ها دریافت کردیم مقایسه می کنیم، تا از ارسال پیام های غیرضروری به مشتریان اجتناب شود. \nما اطلاعات را از سایر منابع جمع آوری می کنیم. ما از منابع دیگری هم اطلاعات مربوط به شما را دریافت می کنیم که طبق قانون و با اجازه شما این اطلاعات را به اشخاص ثالث انتقال می دهیم و آنها را به اطلاعات حساب خودمان اضافه می کنیم.\n\n<b>چگونه از اطلاعات شخصی شما استفاده می کنیم</b>\n\n<li>اطلاعات شخصی که ما جمع آوری می کنیم به ما اجازه می دهد آخرین اعلامیه های محصول، به روزرسانی های نرم افزار و رویدادهای جدید را برای شما پست کنیم. اگر نمی خواهید در لیست ارسال ایمیل ما باشید، می توانید هر زمان بخواهید از طریق به روزرسانی موارد ترجیحی، خود را از این انتخاب خارج کنید.</li>\n<li>ما همچنین از اطلاعات شخصی برای کمک به خود در جهت ایجاد، تولید، راه اندازی، تحویل و بهبود محصولات، سرویس ها، محتوا، تبلیغات و بهبود مداوم تجربه کاربر شما استفاده می کنیم</li>\n<li>ممکن است از اطلاعات شخصی شما برای پاسخ به سؤالات و انجام درخواست های شما استفاده کنیم.</li>\n<li>ممکن است از اطلاعات شخصی شما از جمله تاریخ تولد، برای تعیین هویت، کمک به شناسایی کاربران و تعیین سرویس های مناسب استفاده کنیم. به عنوان مثال از تاریخ تولد برای تعیین سن دارنده های حساب کاربر استفاده کنیم.</li>\n<li>هر از گاهی، ممکن است از اطلاعات شخصی شما برای ارسال اعلامیه های مهم، مانند مکاتبات مربوط به خریدها و تغییرات ایجاد شده در شرایط، ضوابط و سیاست هایمان استفاده کنیم. از آنجا که این اطلاعات برای تعامل شما با ما مهم است، ممکن است نخواهید از دریافت این مکاتبات خارج شوید.</li>\n<li>ممکن است از اطلاعات شخصی برای اهداف داخلی مانند حسابرسی، تجزیه و تحلیل داده و تحقیق برای بهبود محصولات، سرویس ها و مکاتبات با مشتری استفاده کنیم.</li>\n\n<b>جمع آوری و استفاده از اطلاعات غیرشخصی</b>\n\nهمینطور ممکن است ما اطلاعاتی را جمع آوری کنیم که به نوبه خود به طور مستقیم به هیچ فرد خاصی مربوط نباشد. ممکن است اطلاعات غیر شخصی را برای هر نوع هدفی جمع آوری کنیم، استفاده نماییم، انتقال دهیم و افشاء کنیم. در اینجا نمونه هایی از اطلاعات غیر شخصی که ما جمع آوری می کنیم عنوان می شود:\n<li>اطلاعات غیر شخصی مانند شغل، زبان، کدپستی، کد ناحیه، شناسه منحصر به فرد دستگاه، URL ارجاع و منطقه زمانی که یکی از محصولات ما استفاده می شود تا بتوانیم بهتر متوجه رفتار مشتری شده و محصولات، سرویس ها و تبلیغات خود را بهبود بخشیم.</li>\n<li>اطلاعات غیر شخصی در خصوص فعالیت های مشتری در وب سایت، سرویس های cloud و فروشگاه برنامه و از دیگر محصولات و سرویس های ما. این اطلاعات جمع آوری و برای کمک به ما استفاده می شود تا اطلاعات مفیدتری به مشتریان خود ارائه دهیم و متوجه شویم کدام بخش از وب سایت، محصولات و سرویس های ما بیشتر مورد توجه قرار دارد. برای اهداف این سیاست حفظ حریم خصوصی، این نوع اطلاعات به عنوان اطلاعات غیر شخصی در نظر گرفته می شوند.</li>\n<li>جزئیات نحوه استفاده از سرویس های ما، از جمله درخواست های جستجو، که ممکن است برای بهبود ارتباط نتایج ارائه شده از طریق سرویس های ما استفاده می شود. به جز در موارد محدودی که برای اطمینان از کیفیت سرویس های ما در اینترنت می باشد، این اطلاعات به آدرس IP شما مرتبط نمی شود.</li>\n<li>با رضایت صریح شما، ما اطلاعات مربوط به نحوه استفاده شما از دستگاه و برنامه ها را جمع آوری می کنیم تا به برنامه نویسان برنامه کمک کنیم برنامه های خود را بهبود ببخشند.</li>\nاگر اطلاعات غیر شخصی را با اطلاعات شخصی ترکیب کنیم، تا زمانی که این ترکیب حفظ شود این اطلاعات ترکیبی به عنوان اطلاعات شخصی در نظر گرفته می شوند.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>کوکی ها و سایر فناوری ها</b>\n\nممکن است وب سایت ها، سرویس های آنلاین، برنامه های تعاملی، پیام های ایمیل و تبلیغات از &quot;کوکی ها&quot; و سایر فناوری ها استفاده کنند. این فناوری ها به ما کمک می کنند بهتر متوجه رفتار مشتری شویم، به ما می گویند افراد چه قسمت هایی از وب سایت های ما را بازدید کرده اند و تأثیر تبلیغات و جستجوهای وب را می سنجند و به آن کمک می کنند. ما اطلاعات جمع آوری شده از طریق کوکی ها و سایر فناوری ها را به عنوان اطلاعات غیر شخصی در نظر می گیریم. با اینحال، تا آنجا که آدرس های IP یا شناسه های مشابه طبق قانون محلی، اطلاعات شخصی در نظر گرفته شوند، ما نیز این شناسه ها را به عنوان اطلاعات شخصی در نظر می گیریم. به همین ترتیب، تا آنجا که اطلاعات غیر شخصی با اطلاعات شخصی ترکیب شوند، ما این اطلاعات ترکیبی را برای اهداف این سیاست حفظ حریم خصوصی به عنوان اطلاعات شخصی در نظر می گیریم.‎\nTCT‎ و شرکای ما نیز از کوکی ها و سایر فناوری ها برای به خاطر سپردن اطلاعات شخصی استفاده می کنند زمانی که از وب سایت، سرویس های آنلاین و برنامه های ما استفاده می کنید. هدف ما در این موارد این است که تجربه شما از TCT را راحت تر و شخصی تر کنیم. برای مثال، اینکه بدانیم فردی که از رایانه یا دستگاه استفاده می کند محصول خاصی را خریده است یا از سرویس خاصی استفاده کرده است به ما کمک می کند تبلیغات و مکاتبات ایمیل خود را مطابق با علایق شما تنظیم کنیم.\nمی توانید مرورگر خود را پیکربندی کنید که همه کوکی ها را بپذیرد، همه کوکی ها را رد کند، یا زمانی که یک کوکی ارسال شد به شما اطلاع داده شود. هر مرورگری فرق می کند، پس برای اطلاع از نحوه تغییر ترجیحات کوکی خود قسمت منوی &quot;راهنمای&quot; مرورگر را بررسی کنید. برای مثال، در Microsoft Internet Explorer می توانید با انتخاب &quot;ابزارها/گزینه های اینترنت&quot; کوکی ها را غیرفعال یا حذف کنید.\nدر برخی از پیام های ایمیل، ما از یک &quot;URL از طریق-کلیک&quot; لینک شده به محتوا در وب سایت خود استفاده می کنیم. زمانی که مشتریان بر روی یکی از این URL ها کلیک می کنند، قبل از رفتن به صفحه مقصد در وب سایت ما به یک سرور وب جداگانه برده می شوند. ما این داده های از طریق-کلیک را ردیابی می کنیم تا علاقه به موضوعات خاص را مشخص کنیم و تأثیر مکاتبات با مشتریان خود را بسنجیم. اگر نمی خواهید به این صورت ردیابی شوید، بر روی لینک های گرافیکی یا متنی در پیام های ایمیل کلیک نکنید.\n\n<b>آیا ما اطلاعات را به اشتراک می گذاریم؟</b>\n\nما اطلاعات شخصی را با شرکت ها، سازمان ها و افرادی که خارج از TCT هستند به اشتراک نمی گذاریم مگر اینکه یکی از شرایط زیر وجود داشته باشد. ‎\nTCT‎ ممکن است اطلاعات شخصی را با رضایت شما به اشتراک بگذارد.\nزمانی که لازم است سرویس هایی را برای خودمان یا برای شما ارائه دهیم ممکن است اطلاعات شخصی را برای شرکت های وابسته خود افشاء کنیم.\nبرای انجام اقداماتی برای خودمان با شرکت ها و افراد همکاری می کنیم. این موارد عبارتند از انجام سفارشات، تحویل دادن، بسته بندی ها، ارسال نامه پستی و ایمیل، حذف اطلاعات تکراری از لیست های مشتری، تجزیه و تحلیل داده ها، ارائه دستیار بازاریابی، ارائه نتایج جستجو و لینک ها (از جمله لیست ها و لینک های غیر رایگان)، پردازش پرداخت های کارت اعتباری و ارائه سرویس مشتری. آنها برای انجام اقدامات خود به اطلاعات شخصی دسترسی دارند، ولی برای اهداف دیگر از آن استفاده نمی کنند.\nما در صورتی اطلاعات شخصی را با سازمان ها یا افراد خارج از سازمان خود به اشتراک می گذاریم که معتقد باشیم دسترسی، استفاده، حفاظت یا افشای اطلاعات از نظر منطقی لازم باشد تا آنجا که: \n<li>با قانون قابل کاربرد، مقررات، روند قانونی یا درخواست های دولتی قابل اجرا مطابقت داشته باشد.</li>\n<li>کلاهبرداری، امنیت یا مشکلات فنی را ردیابی کند، مانع آن شود یا آنها را مشخص کند.</li>\n<li>از آسیب رسیدن به حقوق، اموال یا ایمنی کاربران یا عموم، تا جایی که طبق قانون لازم و مجاز باشد محافظت کند.</li>\nممکن است اطلاعات شخصی به مقصدی خارج از EEA در گروه TCT منتقل شده و ذخیره شوند. همچنین ممکن است توسط کارکنانی که خارج از EEA کار می کنند و برای ما و یا یکی از تأمین کننده های ما کار می کنند مورد پردازش قرار گیرد. ما همه اقداماتی را که از نظر منطقی لازم است انجام می دهیم تا به شما اطمینان دهیم اطلاعات شخصی شما با ایمنی و طبق این سیاست حفظ حریم خصوصی در نظر گرفته می شود.\n\n<b>امنیت و شفافیت</b>\n\nما تلاش می کنیم همه اقدامات معقول فیزیکی، فنی و سازمانی را برای حفظ و ایمنی اطلاعات شخصی که از طریق محصولات و وب سایت خودمان جمع آوری می کنیم بکار بندیم.\nسخت تلاش می کنیم تا از شرکت، سابقه و کاربران خود در برابر دسترسی غیرمجاز برای تغییرات غیرمجاز، افشاء شدن یا از بین بردن اطلاعات شخصی که نگه داشته ایم محافظت کنیم. به ویژه:\n<li>ما مجموعه اطلاعات، روش های ذخیره و پردازش از جمله اقدامات امنیتی فیزیکی را مورد بررسی قرار می دهیم تا از دسترسی غیرمجاز به سیستم ها جلوگیری کنیم،</li>\n<li>هر کجا مناسب باشد از رمزگذاری استفاده می کنیم،</li>\n<li>هر کجا مناسب باشد از محافظت از طریق رمز عبور استفاده می کنیم</li>\n<li>دسترسی به اطلاعات شخصی را برای کارمندان، پیمانکاران و نمایندگانی که نیاز به دانستن این اطلاعات دارند تا آنها را برای ما مورد پردازش قرار دهند و افرادی که مشمول تعهدات محرمانه قراردادی شدید هستند، محدود می کنیم. اگر آنها به این تعهدات عمل نکنند مورد برخورد انضباطی قرار می گیرند و یا اینکه قرارداد آنها منقضی می شود.</li>\nبا این حال،</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">با وجود این اقدامات خود شما هم باید اقدامات مناسبی در جهت حفظ و ایمنی اطلاعات شخصی خودتان انجام دهید، به ویژه با اجتناب از بکارگیری رمزهای عبور و شناسه های کاربری که به راحتی مشخص می شوند، و اینکه رمزهای عبور خود را فاش نکنید و به دیگران اجازه ندهید به حساب کاربری و اطلاعات شخصی شما دسترسی داشته باشند و هر نوع اقدام محافظتی دیگری که قابل استفاده باشد.\nدر مورد شفافیت، هدف ما این است که مشخص باشد چه اطلاعاتی جمع آوری می کنیم، تا بتوانید نحوه استفاده از آن را تعیین کنید.\nاگر اطلاعات شخصی را از طریق یکی از دستگاه ها یا وب سایت های ما با یک حساب شخص ثالث به اشتراک بگذارید، مانند Facebook، ‎Google +‎ یا Twitter، لطفاً توجه داشته باشید حریم خصوصی اطلاعات شخصی شما طبق سیاست یکی از این اشخاص ثالث کنترل می شود. در قبال ضررهایی که در نتیجه از دست رفتن داده، ضرر یا تخلفی که ممکن است در نمایه های شخص ثالث روی دهد و خارج از کنترل ماست مسئولیتی نداریم.\nهر نوع اطلاعات شخصی یا محتوایی که خودتان به صورت داوطلبانه زمان استفاده از وب سایت ها یا دستگاه های ما افشاء می کنید و توسط اعضای سایت ها یا برنامه های شخص ثالث (مانند قسمت چت یا پیام ها) دیده می شوند، به صورت عمومی قابل مشاهده می شود و می تواند توسط سایرین جمع آوری، مشاهده و استفاده شود. مسئول انتخاب اطلاعات شخصی که می خواهید در این موارد به اشتراک گذاشته یا ارسال کنید خود شما هستید.\n\n<b>کودکان</b>\n\nما به اهمیت بکارگیری احتیاط فوق العاده برای محافظت از حریم خصوصی و ایمنی کودکان زمان استفاده از محصولات و سرویس هایمان واقف هستیم. بر همین اساس، ما بدون رضایت قابل تأیید والدین و به عمد به جمع آوری، استفاده یا افشای اطلاعات شخصی کودکان زیر 13 سال یا حداقل سن معادل آن در حوزه قضایی مربوطه دست نمی زنیم. اگر متوجه شویم، اطلاعات شخصی یک کودک زیر 13 سال، یا حداقل سن معادل آن بسته به حوزه قضایی مربوطه، را بدون دریافت رضایت قابل تأیید والدین دریافت می کنیم، در اسرع وقت این اطلاعات را حذف می کنیم .\n\n<b>تغییرات</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">ممکن است هر از گاهی سیاست حفظ حریم خصوصی ما تغییر کند.  هر نوع تغییر در سیاست حفظ حریم خصوصی را در این صفحه پست می کنیم و اگر تغییرات مهم باشند، یک اعلامیه حساس تر ارائه می کنیم (از جمله برای سرویس های خاص، اعلان تغییرات سیاست حفظ حریم خصوصی را ایمیل می کنیم). ما نسخه قبلی این سیاست حفظ حریم خصوصی را برای مرور شما در بایگانی نگه می داریم.\nتاریخ نسخه فعلی این است<xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>نگهداری از اطلاعات شخصی</b>\n\nما اطلاعات شخصی شما را برای مدت زمان محدودی که برای اجرای اهداف تعیین شده در این سیاست حفظ حریم خصوصی ضروری است نگه می داریم مگر اینکه طبق قانون و فقط برای اهداف تعیین شده در بالا لازم باشد مدت زمان طولانی تری آنها را نگه داریم. زمانی که به هدف مورد نظر دست یافتیم، همه اطلاعات شخصی به روشی ایمن و مطمئن حذف خواهند شد.\n\n<b>سرویس های بر اساس مکان</b>\n\nبرای ارائه سرویس های بر اساس مکان در محصولات TCT، شرکای ما و TCT و دارندگان مجوز ممکن است داده های مکانی دقیق، از جمله مکان جغرافیایی واقعی دستگاه شما، را جمع آوری، استفاده و به اشتراک بگذارند. در صورت وجود، ممکن است سرویس های بر اساس مکان از GPS، Bluetooth و آدرس IP و همینطور نقطه اتصال crowd-sourced Wi-Fi (جمع سپار) و مکان های برج های سلولی و سایر فناوری ها برای تعیین مکان تقریبی دستگاه شما استفاده کنند. به جز زمانی که خودتان رضایت بدهید، این داده های مکانی به صورت ناشناس و به شکلی جمع آوری می شود که هویت شخصی شما را نشان ندهد و توسط TCT و شرکای ما و دارندگان مجوز استفاده می شود تا محصولات و سرویس های بر اساس مکان ما را ارائه داده و بهبود ببخشند. برای مثال، ممکن است زمانی که شما سرویس های مکانی آنها را انتخاب می کنید، دستگاه شما مکان جغرافیایی خود را با ارائه دهندگان برنامه به اشتراک بگذارد .\n\n<b>سایت ها و سرویس های شخص ثالث</b>\n\nممکن است وب سایت ها، محصولات، برنامه ها و سرویس های TCT لینک هایی به وب سایت ها، محصولات و سرویس های شخص ثالث داشته باشند. محصولات و سرویس های ما نیز ممکن است محصولات و سرویس های اشخاص ثالث را استفاده یا عرضه کنند. اطلاعات جمع آوری شده توسط اشخاص ثالث، که ممکن است شامل داده های مکانی یا اطلاعات تماس شود، تحت کنترل شیوه حفظ حریم خصوصی آنها قرار می گیرد. از شما می خواهیم درباره شیوه های حفظ حریم خصوصی اشخاص ثالث اطلاعات کسب کنید.\n\n<b>حقوق شما: دسترسی، ویرایش، مسدود کردن</b>\n\nهر زمان بخواهید می توانید با ورود به حساب کاربری خود، مشاهده نمایه کاربری خود یا از طریق تماس مستقیم با ما به اطلاعات شخصی خود دسترسی داشته باشید، آنها را مرور کرده و ویرایش کنید. اگر از ما می خواهید اطلاعات شخصی شما را ویرایش یا حذف کنیم، ممکن است قبل از انجام درخواست از شما بخواهیم مدارکی از هویت خود را در اختیار ما قرار دهید.\nهمینطور اگر معتقدید داده های شما صحیح نمی باشد، در صورت لزوم، می توانید آنها را حذف کرده یا مسدود کنید\nبرای همه درخواست ها و هر نوع درخواستی که به صورت بالا تعیین شد، درخواست را به آدرس ایمیل زیر ارسال کنید: privacy@alcatelonetouch.com\nتحت قوانین حوزه های قضایی خاص و محافظت از داده، حق دارید برای جزئیات اطلاعات شخصی خود، که ما آنها را نگه داشته ایم، که مربوط به شما و درخواست تصحیح یا حذف اطلاعات شخصی شماست درخواست دهید.\nلطفاً به ما کمک کنید تا مطمئن شویم اطلاعاتی را که نگه داشته ایم صحیح و به روز هستند. اگر فکر می کنید اطلاعاتی که ما درباره شما ذخیره کرده ایم نادرست یا ناکامل است، لطفاً به آدرس privacy@alcatelonetouch.com با ما تماس بگیرید یا به بخش سرویس های مشتری ما نامه ارسال کنید.\n\n<b>سؤالات مربوط به حریم خصوصی</b>\n\nاگر درباره سیاست حفظ حریم خصوصی ما یا پردازش داده سؤالی دارید یا اگر می خواهید درباره نقض احتمالی قوانین حفظ حریم خصوصی محلی شکایت کنید، لطفاً با ما تماس بگیرید. همیشه می توانید از طریق تلفن با شماره تلفن یا ایمیل مربوطه برای کشورتان با ما تماس بگیرید.\nهمه مکاتبات بررسی می شوند و در صورت نیاز و در اسرع وقت پاسخ ها ارسال خواهند شد. اگر از پاسخ دریافت شده خشنود نیستید، می توانید شکایت خود را به قسمت تنظیم کننده مربوطه در حوزه قضایی خود ارجاع دهید. اگر از ما بخواهید، اطلاعات روش های مربوط به شکایت را در اختیارتان قرار می دهیم که ممکن است برای شرایط شما قابل استفاده باشد.</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">شرایط و ضوابط استفاده</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">این شرایط و ضوابط استفاده به شما می گوید چگونه از سرویس آنلاین و برنامه مرکز کاربر (&quot;سرویس&quot;) برای دسترسی استفاده کنید.\nاین سرویس از طرف TCT Mobile International Limited که از این به بعد به عنوان &quot;ALCATEL ONETOUCH&quot;، ثبت شده در Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong، عنوان می شود منتشر شده است.\nلطفاً این شرایط و ضوابط استفاده و سیاست حفظ حریم خصوصی ما (از این به بعد به صورت &quot;شرایط و ضوابط&quot; عنوان می شود ) را با دقت مطالعه کنید. این شرایط و ضوابط قرادادی بین شما و TCT Mobile International Limited است و ممکن است هر از گاهی اصلاح شود. اگر با شرایط و ضوابط موافقت ندارید، از سرویس استفاده نکنید. اگر از سرویس استفاده کنید، به معنی پذیرفتن و موافقت با این شرایط و ضوابط است.\nممکن است هدف و برخی از محتوای این سرویس با افرادی که زیر سن قانونی هستند سازگاری نداشته باشد. با دسترسی به این وب سایت، ضمانت می کنید زیر سن قانونی نیستید و طبق قانون کشوری که در آن ساکن هستید حق دسترسی به وب سایت را دارید .\n\n<b>دستورالعمل های استفاده</b>\n\nزمانی که یک حساب ONETOUCH ایجاد می کنید یا یک ضمانت الکترونیکی ثبت می کنید، از شما می خواهیم برخی اطلاعات شخصی تان را در اختیار ما قرار دهید، از جمله آدرس ایمیل، نام مستعار، مکان و عکس نمایه. اطلاعات شخصی شما طبق سیاست حفظ حریم خصوصی ما و مطابق با قوانین حاکم که باید قبل از استفاده از این سرویس مطالعه کرده باشید، جمع آوری، ذخیره و پردازش می شود.\nآدرس ایمیل شما نام کاربری ONETOUCH شما خواهد بود، که از آن برای ورود به سیستم استفاده می کنید. ما آدرس ایمیل شما را به سایر کاربران سرویس نشان نمی دهیم.\nهمینطور می توانید با حساب شخص ثالث هم وارد شوید. اگر با حساب شخص ثالث مانند Facebook، Twitter یا +Google وارد شدید، ما از ایمیل ثبت شده در آن شخص ثالث به عنوان نام کاربری شما استفاده می کنیم. لطفاً توجه داشته باشید اگر با حساب شخص ثالث خود ثبت نام کنید، شرایط و ضوابط و سیاست حفظ حریم خصوصی آنها هم برای شما اعمال می شود.\nبا ثبت نام همینطور از طیف سرویس هایی که به شما ارائه می کنیم، و همینطور خدمات پس از فروش، شماره تلفن مستقیم، یک ضمانت نامه بهره مند می شوید و می توانید هر زمان بخواهید با ما در تماس باشید .\nبرای خدمات پس از فروش، به همه آدرس های ضروری مراکز تعمیر ما در سراسر جهان دسترسی خواهید داشت .\nبرای شماره تلفن مستقیم، لیستی از شماره تلفن ها وجود دارد که می توانید برای پشتیبانی مؤثر و فوری و تجربه مشتری شماره گیری کنید .\nاگر می خواهید داده های تلفن همراه خود را ذخیره کنید، مانند مخاطبین، عکس ها، آمار تماس، SMS با فضای حافظه آزاد ‎2G‎، و دسترسی به آن از طریق دستگاه های دیگر، مانند رایانه یا تبلت، باید یک حساب ONETOUCH ایجاد کنید .\nبا ثبت نام در سرویس، به طور مستقیم به اطلاعات تلفن خود، IMEI، مدل و تاریخ فعال سازی دسترسی دارید و به طور خودکار از آن بهره مند می شوید.\nهدف ما کمک به شما برای ذخیره و دسترسی بدون محدودیت به داده های خودتان می باشد.\n\n<b>مالکیت معنوی</b>\n\nبه جز محتوایی که توسط کاربر ایجاد می شود در صورت وجود، سرویس، شامل همه حق نسخه برداری، علامت های تجاری و دیگر حقوق مالکیت معنوی می شود که تحت حمایت حقوق مالکیت معنوی بوده و در تملک ALCATEL ONETOUCH یا شخص ثالث هستند.\nنباید آثار مشتق شده را تکثیر یا توزیع کنید، تغییر دهید یا ایجاد کنید، به صورت نمایش عمومی (از جمله با قرار دادن محتوا در فریم)، با از بخشی از این سرویس سوء استفاده کنید مگر اینکه لازم باشد از این حیث محتوا را مشاهده کنید و تعدادی کپی به صورت منطقی از بخش هایی از این محتوا (بدون تغییر) برای استفاده شخصی و غیر تجاری خودتان تهیه کنید.\nاگر فکر می کنید هر محتوایی از این برنامه، حقوق مالکیت معنوی شخص ثالث را نقض می کند، لطفاً فوراً با ما تماس بگیرید. به محض اینکه اعلان شما را دریافت کنیم، اقدام لازم برای برطرف کردن این نقض و حذف محتوای غیرقانونی انجام می شود.\nعلامت تجاری ALCATEL ONETOUCH، آرم و هر علامت تجاری دیگر، علامت های سرویس، گرافیک ها، و آرم های استفاده شده در ارتباط با این وب سایت، علامت های تجاری یا علامت های تجاری ثبت شده ALCATEL ONETOUCH یا اعطا کننده های مجوز آن می باشند. علامت های تجاری دیگر، علامت های سرویس، گرافیک ها، و آرم های استفاده شده در ارتباط با این وب سایت ممکن است علامت های تجاری مالکان مربوطه آنها باشند. هیچ حق یا مجوزی در ارتباط با هر کدام از علامت های تجاری فوق الذکر و استفاده از این علامت های تجاری در اختیار شما قرار نمی گیرد.\nاگر نقضی در موارد بالا دیده شود، ALCATEL ONETOUCH این حق را برای خود محفوظ می دارد که از شما بخواهد فوراً استفاده غیرقانونی را متوقف کرده یا تصحیح نمایید یا اگر استفاده و یا نقض قانون همچنان ادامه داشته باشد، ALCATEL ONETOUCH این حق را برای خود محفوظ می دارد که بر علیه شما دادخواست تنظیم کند.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>محافظت از داده و حفظ حریم خصوصی</b>\n\nهر نوع اطلاعاتی که در اختیار ما قرار می دهید که ALCATEL ONETOUCH بتواند هویت شما را تشخیص دهد، طبق سیاست حفظ حریم خصوصی ما نگه داشته شده و مورد پردازش قرار می گیرد.\nدر مورد استفاده شما از سرویس، می توانید آدرس ایمیل خود را برای مکاتبات بعدی بین خود و ALCATEL ONETOUCH در اختیار ما قرار دهید. قبل از اینکه آدرس ایمیل خود را در اختیار ما قرار دهید، لطفاً سیاست حفظ حریم خصوصی ما را برای اطلاع از اینکه ما چگونه زمان دسترسی، مشاهده یا استفاده شما از وب سایت، اطلاعات را جمع آوری و استفاده می کنیم مورد مطالعه قرار دهید.\nاطلاعات شخصی شما طبق سیاست حفظ حریم خصوصی ما و قوانین قابل کاربرد جمع آوری، ذخیره و پردازش می شود. \n\n<b>اعلامیه سلب مسئولیت از ضمانت نامه، محدودیت مسئولیت ها</b>\n\nسرویس توسط ALCATEL ONETOUCH و &quot;همانگونه که هست&quot; ارائه می شود.\nتا آنجا که توسط قانون قابل کاربرد اجازه داده می شود، نه ALCATEL ONETOUCH نه شرکا، تأمین کننده ها، یا شرکت های وابسته به آن هیچ ضمانتی از هر نوع، صریح یا ضمنی، در قبال کارکرد سرویس، محتوای آن یا اطلاعاتی که از طریق یا توسط سرویس موجود است بر عهده نمی گیرند. علاوه بر این، ALCATEL ONETOUCH و شرکای آن هیچ ضمانتی در قبال سرویس، صریح یا ضمنی، شامل اما نه محدود به ضمانت های ضمنی قابلیت خرید، عنوان، متناسب با یک هدف خاص و نقض نشده بر عهده نمی گیرند. علاوه بر این، ALCATEL ONETOUCH ضمانت نمی کند استفاده از سرویس بدون قطعی باشد، در هر زمانی یا از هر مکان خاصی موجود باشد، بدون خطا یا ایمن باشد، نقایص برطرف شوند یا اینکه سرویس بدون ویروس یا سایر مؤلفه های بالقوه مضر باشد. مسئول پشتیبان گیری از سیستم خود شما هستید.‎\nALCATEL ONETOUCH‎ هیچ گونه تعهد یا ضمانت دیگری درباره سرویس ارائه نمی دهد و به ویژه در قبال هر ادعایی که نتیجه تصمیم گیری ALCATEL ONETOUCH برای حذف یا رد کردن پردازش اطلاعات یا محتوا باشد، برای آگاه کردن شما، برای به تعویق انداختن یا پایان دادن به دسترسی شما به سرویس یا انجام هر اقدام دیگری در مدت بررسی نقض مشکوک یا به دنبال نتیجه گیری ALCATEL ONETOUCH مبنی بر اینکه این شرایط و ضوابط نقض شده اند، یا به ضرر درآمد، تجارت یا سود مربوطه باشد، یا هر نوع از دست رفتن داده یا خراب شدن داده در ارتباط با استفاده شما از برنامه یا سرویس، ضمانتی ندارد و مسئولیتی نخواهد داشت.\nتحت هیچ شرایطی ALCATEL ONETOUCH در این موارد خود را مسئول نمی داند از جمله مسئولیت غفلت (به جز آسیب شخصی و مرگ)، هر نوع آسیب یا ضرر (شامل، بدون محدودیت، ضرر تجاری، درآمد، سود یا ضررهای منتج) که در نتیجه استفاده یا عدم توانایی شما برای استفاده از سرویس روی می دهد.\nاگر این شرایط و ضوابط را نقض کنید، شما در قبال ALCATEL ONETOUCH، مدیران، متصدیان، کارمندان، شرکت های وابسته، نمایندگان، و پیمانکاران و دارندگان مجوز که علیه شما دادخواست دهند مسئول هستید. همینطور در قبال اقداماتی که توسط ALCATEL ONETOUCH به عنوان بخشی از بررسی های انجام شده در مورد نقض مشکوک این شرایط و ضوابط انجام می شود یا طبق یافته ها یا تصمیماتی که نقض این شرایط و ضوابط را نشان می دهد، مسئول هستید.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>لینک ها به سایت های شخص ثالث</b>\n\nممکن است سرویس شامل لینک هایی به وب سایت ها باشد که تحت کنترل یا حفاظت ALCATEL ONETOUCH نباشد. ALCATEL ONETOUCH مسئول محتوای این وب سایت ها نیست. ALCATEL ONETOUCH این لینک ها را فقط برای راحتی شما ارائه می کند و محتوای این وب سایت ها را تأیید نمی کند.\nاستفاده شما از این وب سایت های شخص ثالث رابطه مستقیمی بین شما و این اشخاص ثالث ایجاد می کند. بنابراین این مسئولیت شماست که سیاست های حفظ حریم خصوصی اشخاص ثالث و شرایط و ضوابط آنها را که به این وب سایت ها اعمال می شود مطالعه کرده و مطابق با آنها عمل کنید. همه و هر نوع ادعایی در ارتباط با وب سایت ها یا محتوای شخص ثالث که در این وب سایت یافت می شود به این اشخاص ثالث برمی گردد. \n\n<b>تغییرات</b>\n\nALCATEL ONETOUCH حق تغییر این شرایط و ضوابط را در هر زمانی برای خود محفوظ می دارد. این تغییرات و شرایط و ضوابط دیگر به شما اطلاع داده می شود و در صورت پذیرش، فوراً اعمال شده و با این شرایط و ضوابط یکی می شوند. در صورتی که از پذیرفتن این تغییرات امتناع کنید، دسترسی شما به سرویس و برنامه فوراً متوقف می شود. اگر علیرغم عدم توافق با شرایط و ضوابط یا تغییرات مربوط به آن، به استفاده از سرویس ادامه دهید، ALCATEL ONETOUCH در قبال ادعاهایی که به تبع آن صورت می گیرد مسئولیتی ندارد.\n\n<b>قانون حاکم. حوزه قضایی</b>\n\nاین سرویس تحت کنترل و راه اندازی دفاتر ALCATEL ONETOUCH در جمهوری خلق چین است. با دسترسی به این سرویس، موافقت می کنید که قوانین جمهوری خلق چین در مورد موضوعات مربوط به استفاده از این سرویس، بدون توجه به وجود تضادهای قانونی، اعمال شود.\nدر زمان اختلاف، عدم توافق بین ALCATEL ONETOUCH و شما که به دلیل یا در ارتباط با استفاده شما از سرویس روی می دهد، طرفین تلاش می کنند با حسن نیت این نوع اختلافات را حل و فصل کنند. اگر ما نتوانیم اختلافاتی مانند این را در مدت زمان معقولی حل و فصل کنیم، (تا حداکثر30 روز)، هر یک از طرفین می توانند این اختلاف را به دادگاه های صلح جمهوری خلق چین ارجاع دهند.\n\n<b>موارد متفرقه</b>\n\nاگر هر کدام از تبصره های این شرایط و ضوابط توسط دادگاه یا دیوان دادرسی دیگری از حوزه قضایی صالح نگه داشته شوند تا بی اثر شده و غیر قابل اجرا شوند، این تبصره ها تا حداقل میزان لازم محدود و حذف می شوند و با تبصره معتبری جایگزین می شوند که هدف این شرایط و ضوابط را به بهترین نحو نشان دهند تا این شرایط و ضوابط همچنان به قوت و اثر کامل خود باقی بمانند.\nاین شرایط و ضوابط، توافق کلی بین شما و ALCATEL ONETOUCH را با توجه به استفاده شما از سرویس مقرر می کند و سایر توافق های کتبی یا شفاهی که قبلاً و با توجه به این نوع استفاده بین شما و ALCATEL ONETOUCH وجود داشته است بدینوسیله از درجه اعتبار ساقط شده و لغو می شود.</string>

    <string name="share_location">اشتراک موقعيت مکانی</string>
    <string name="informed_content">بهبود تجربه با اشتراک داده های مصرفی و تشخیصی با Alcatel موجب عملکرد بهتر تلفن می شود. از این اطلاعات برای تشخیص هویت شما استفاده نمی شود و. به تیم سخت کوش ما اجازه می دهد مواردی چون برنامه ها، عملکرد، خطاها و ویژگی ها را برای به روزرسانی های آینده بهبود ببخشند. \n\n برای دریافت اطلاعات بیشتر مراجعه کنید به  </string>
    <string name="terms_and_condition">شرایط و ضوابط</string>
    <string name="and"> و </string>
    <string name="more_info">برای دریافت اطلاعات بیشتر، لطفاً مطالعه کنید  </string>
</resources>