<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Informativa sulla privacy</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>Introduzione</b>\n\nLa &quot;TCT Mobile International Limited&quot; (a cui di seguito viene fatto riferimento come &quot;la società&quot;, &quot;noi, nostro/a/i/e&quot;, o “TCT”) rispetta le preoccupazioni dell\&apos;utente in merito alla privacy. L&apos;Informativa sulla privacy illustra le nostre politiche e procedure riguardo alle informazioni di tipo personale e di altra natura dei clienti. Desideriamo garantire all&apos;utente un certo livello di sicurezza e fiducia in relazione alle modalità di raccolta, utilizzo, divulgazione e protezione delle informazioni personali e di altro tipo che raccogliamo o che l&apos;utente ci fornisce. L&apos;Informativa sulla privacy riporta anche le modalità con cui è possibile contattarci in caso di domande o dubbi in merito alle proprie informazioni personali.\n\n<b>Ambito</b>\n\nLa presente Informativa sulla privacy descrive dettagliatamente la nostra politica e le nostre pratiche in relazione a raccolta, utilizzo e divulgazione delle informazioni che raccogliamo attraverso i nostri siti Web, le applicazioni software, le pagine dei social network, i messaggi e-mail e l&apos;acquisto o l&apos;utilizzo dei nostri prodotti e servizi, o delle informazioni personali che l&apos;utente ci fornisce in altri modi.\nFornendoci le proprie informazioni personali, attraverso l&apos;accesso al nostro sito Web o l&apos;utilizzo dei nostri prodotti o servizi, l&apos;utente riconosce di aver letto e compreso la presente Informativa sulla privacy e di averne accettato Termini e condizioni.\nLe informazioni personali verranno salvate ed elaborate su server protetti all&apos;interno dell&apos;Area Economica Europea (&quot;AEE&quot;). Considerando la natura globale di Internet, le informazioni personali potrebbero essere trasferite in paesi al di fuori dell&apos;AEE i cui sistemi normativi non offrono lo stesso livello di protezione dei dati garantito dalle leggi dell&apos;Unione europea e in particolar modo della Francia. Utilizzando i nostri siti Web, applicazioni software, pagine di social network, messaggi e-mail e acquistando o utilizzando i nostri prodotti e servizi, l&apos;utente accetta questi termini.\nPrenderemo tutte le precauzioni ragionevolmente necessarie per assicurare all&apos;utente che le informazioni personali siano salvate ed elaborate in modo sicuro e in accordo con questa Informativa sulla privacy e con le leggi applicabili.\n\n<b>Informazioni personali raccolte</b>\n\nLa presente Informativa sulla privacy si applica alle informazioni personali, cioè a quelle informazioni che possono essere utilizzate per contattare o identificare una persona.\nRaccogliamo le informazioni che l&apos;utente ci fornisce. La società riceve e salva in modo sicuro qualsiasi informazione fornita quando l&apos;utente crea un ID account, acquista prodotti o servizi, scarica aggiornamenti software, ci contatta o partecipa a un sondaggio online. \nRaccolta automatica di informazioni. Riceviamo e salviamo alcuni tipi di informazioni ogni qualvolta l&apos;utente interagisce con noi.\nRaccolta di informazioni utilizzate nelle comunicazioni e-mail. Per aiutarci a rendere i messaggi e-mail più utili e interessanti, spesso riceviamo una conferma di lettura quando l&apos;utente apre un messaggio e-mail dal nostro sito Web di shopping online, se il suo computer supporta tali funzionalità. Inoltre, confrontiamo l&apos;elenco dei nostri clienti con gli elenchi forniti da altre compagnie, cercando così di evitare l&apos;invio di messaggi inutili ai nostri clienti. \nRaccolta di informazioni da altre fonti. Le informazioni personali dell&apos;utente possono essere inviate alla società anche da altre fonti, debitamente autorizzate dall&apos;utente stesso a trasferire tali informazioni a terze parti, e vengono aggiunte alle informazioni del nostro account.\n\n<b>Modalità di utilizzo delle informazioni personali</b>\n\n<li>Le informazioni personali che raccogliamo ci consentono di mantenere l&apos;utente informato riguardo agli annunci dei nuovi prodotti, agli aggiornamenti software e agli eventi in programma. Se l&apos;utente non desidera essere incluso nella nostra mailing list, può annullare la sottoscrizione in qualsiasi momento aggiornando le proprie preferenze.</li>\n<li>Le informazioni personali vengono utilizzate anche per creare, sviluppare, far funzionare, consegnare e ottimizzare i nostri prodotti, servizi, contenuti, materiale pubblicitario e per migliorare continuamente l&apos;esperienza dell&apos;utente.</li>\n<li>Le informazioni personali possono essere utilizzate dalla società anche per rispondere alle domande e soddisfare le richieste dell&apos;utente.</li>\n<li>Le informazioni personali, inclusa la data di nascita, possono essere utilizzate per verificare l&apos;identità, fornire assistenza nell&apos;identificazione degli utenti e per determinare i servizi appropriati. Ad esempio, la data di nascita può essere utilizzata per stabilire l&apos;età dei proprietari degli account utente.</li>\n<li>Periodicamente, le informazioni personali possono essere utilizzate per l&apos;invio di avvisi importanti, quali comunicazioni relative ad acquisti e modifiche ai nostri termini, condizioni e politiche. Considerando l&apos;importanza di tali informazioni per il rapporto con l&apos;utente, sarebbe preferibile non annullare la sottoscrizione per la ricezione di questo tipo di comunicazioni.</li>\n<li>Le informazioni personali possono essere utilizzate anche con finalità interne, come controllo, analisi dei dati e ricerca per il miglioramento di prodotti, servizi e comunicazioni con il cliente.</li>\n\n<b>Raccolta e utilizzo di informazioni non personali</b>\n\nLa società può inoltre raccogliere informazioni che, di per sé, non consentono una diretta associazione con una persona specifica. La società può raccogliere, utilizzare, trasferire e divulgare informazioni non personali per qualsiasi scopo. Di seguito sono elencati alcuni esempi di dati non personali che la società può raccogliere:\n<li>Dati non personali come occupazione, lingua, CAP, prefisso, identificatore univoco del dispositivo, URL di riferimento, posizione e fuso orario in cui viene utilizzato uno dei nostri prodotti in modo da poter capire meglio il comportamento del cliente e migliorare i nostri prodotti, servizi e materiale pubblicitario.</li>\n<li>Dati non personali relativi alle attività del cliente sul nostro sito Web, a servizi cloud e app store e ad altri nostri prodotti e servizi. Tali informazioni vengono accorpate e utilizzate per aiutarci a fornire ai clienti informazioni più utili e per capire quali parti del nostro sito Web, dei nostri prodotti e servizi risultano di maggior interesse. Per gli scopi della presente Informativa sulla privacy, questi tipi di dati vengono considerati come informazioni non personali.</li>\n<li>Dettagli sull&apos;utilizzo dei nostri servizi, incluse le chiavi di ricerca, che possono essere utilizzati per migliorare la rilevanza dei risultati forniti. Con l&apos;eccezione di casi limitati al fine di garantire la qualità dei nostri servizi su Internet, tali informazioni non verranno associate all&apos;indirizzo IP.</li>\n<li>Con il consenso esplicito dell&apos;utente, la società può raccogliere dati relativi all&apos;utilizzo del dispositivo e delle applicazioni con lo scopo di aiutare gli sviluppatori a migliorare le proprie applicazioni.</li>\nSe le informazioni non personali vengono associate alle informazioni personali, le informazioni così risultanti verranno trattate come informazioni personali, per tutto il tempo in cui rimarranno associate.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Cookie e altre tecnologie</b>\n\nI siti Web, servizi online, applicazioni interattive, messaggi e-mail e materiale pubblicitario della società possono utilizzare &quot;cookie&quot; e altre tecnologie. Queste tecnologie ci consentono di capire meglio il comportamento dell&apos;utente, segnalano le parti dei nostri siti Web che sono state visitate e semplificano e misurano l&apos;efficacia della pubblicità e delle ricerche sul Web. Le informazioni raccolte da cookie e altre tecnologie vengono trattate come informazioni non personali. Tuttavia, nella misura in cui gli indirizzi IP o identificatori simili sono considerati informazioni personali dalle normative locali, tali identificatori vengono trattati come informazioni personali. Allo stesso modo, nella misura in cui le informazioni non personali sono associate alle informazioni personali, le informazioni risultanti vengono trattate come informazioni personali per gli scopi della presente Informativa sulla privacy.\nInoltre, la TCT e i suoi partner utilizzano cookie e altre tecnologie per ricordare le informazioni personali quando l&apos;utente utilizza il sito Web, i servizi online e le applicazioni. L&apos;obiettivo in tali casi è quello di rendere più agevole e personale l&apos;esperienza dell&apos;utente con TCT. Ad esempio, sapendo che qualcuno che utilizza il computer o il dispositivo ha acquistato un determinato prodotto o usufruito di un particolare servizio, possiamo rendere le nostre comunicazioni pubblicitarie via e-mail più rilevanti per gli interessi dell&apos;utente.\nÈ possibile configurare il browser per accettare tutti i cookie, rifiutare tutti i cookie, o avvisare l&apos;utente quando viene inviato un cookie. Ogni browser è diverso, quindi per scoprire come modificare le preferenze per i cookie, verificare nel menu &quot;Guida&quot; del browser. Ad esempio, su Internet Explorer di Microsoft è possibile disabilitare o eliminare i cookie selezionando &quot;Strumenti/Opzioni Internet&quot;.\nIn alcuni dei nostri messaggi e-mail, sono presenti &quot;URL a collegamento diretto&quot; collegati al contenuto sul nostro sito Web. Facendo clic su uno di questi URL, i clienti passano attraverso un server Web separato prima di arrivare alla pagina di destinazione sul sito Web. Questi dati di collegamento diretto vengono tracciati con lo scopo di stabilire l&apos;interesse per particolari argomenti e valutare l&apos;efficacia delle comunicazioni con i clienti. Se si preferisce non essere monitorati in questo modo, evitare di fare clic sui collegamenti di testo o grafici presenti nei messaggi e-mail.\n\n<b>Condivisione delle informazioni</b>\n\nLe informazioni personali non vengono condivise con compagnie, organizzazioni e individui esterni alla TCT, a meno che non si verifichi una delle circostanze seguenti. \nLa TCT può condividere le informazioni personali previo consenso dell&apos;utente.\nLe informazioni personali possono essere divulgate agli affiliati, ove necessario, perché prestino servizi per conto nostro o dell&apos;utente.\nCollaboriamo con compagnie e individui che svolgono funzioni per nostro conto. Esempi includono evasione ordini, consegna pacchetti, invio di posta normale ed elettronica, eliminazione di informazioni ripetitive dagli elenchi dei clienti, analisi dei dati, offerta di assistenza marketing, presentazione di risultati di ricerca e collegamenti (inclusi elenchi di pagamenti e collegamenti), elaborazione dei pagamenti con carta di credito e prestazione di servizi per il cliente. Tali compagnie e individui hanno accesso alle informazioni personali necessarie per svolgere le proprie funzioni, ma non possono utilizzarle per altri scopi.\nLe informazioni personali saranno condivise con organizzazioni o individui esterni alla società, nel caso in cui si ritenga che accesso, uso, conservazione, o divulgazione delle informazioni siano ragionevolmente necessari a: \n<li>raggiungere la conformità con qualsiasi legge applicabile, regolamentazione, procedimento legale o richiesta governativa esecutiva</li>\n<li>rilevare, prevenire o affrontare in altro modo violazioni o problemi tecnici o relativi alla sicurezza</li>\n<li>proteggere da violazioni di diritti, proprietà o sicurezza dei nostri utenti o pubblici, come richiesto o consentito dalla legge.</li>\nLe informazioni personali potrebbero essere trasferite e salvate in luoghi al di fuori dell&apos;AEE, all&apos;interno del gruppo TCT. Potrebbero inoltre essere elaborate da personale che opera al di fuori dell&apos;AEE, impiegato presso di noi o presso uno dei nostri fornitori. La società adotterà tutte le precauzioni ragionevolmente necessarie per garantire che le informazioni personali vengano trattate in modo sicuro e in accordo con la presente Informativa sulla privacy.\n\n<b>Sicurezza e trasparenza</b>\n\nLa società si impegna ad adottare tutte le ragionevoli misure fisiche, tecniche e organizzative e le procedure per salvaguardare e mettere al sicuro le informazioni personali raccolte attraverso i prodotti e il sito Web.\nLa società lavora duramente per proteggere la propria reputazione e i propri utenti dall&apos;accesso non autorizzato o dall&apos;alterazione non autorizzata, dalla divulgazione o dalla distruzione delle informazioni personali in suo possesso. In particolare:\n<li>Eseguiamo revisioni delle nostre pratiche di raccolta, salvataggio ed elaborazione delle informazioni, incluse le misure fisiche di sicurezza, per impedire l&apos;accesso non autorizzato ai sistemi;</li>\n<li>Utilizziamo la crittografia ove appropriato;</li>\n<li>Utilizziamo la protezione tramite password ove appropriato;</li>\n<li>Limitiamo l&apos;accesso alle informazioni personali a quei dipendenti, collaboratori e agenti che ne hanno bisogno per elaborarle e che sono soggetti a stretti obblighi contrattuali di riservatezza. In caso di mancata osservanza di tali obblighi, questi possono subire sanzioni disciplinari oppure il loro contratto può essere terminato.</li>\nTuttavia,</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">queste misure non dispensano l&apos;utente dall&apos;adottare metodi appropriati per mantenere le proprie informazioni personali protette e al sicuro, in particolare evitando ID utente o password scontati, assicurandosi di non divulgare le proprie password o negando ad altre persone l&apos;accesso al proprio account utente e alle proprie informazioni personali e attraverso qualsiasi altra misura protettiva applicabile.\nPer quanto riguarda la trasparenza, il nostro obiettivo è la chiarezza in relazione alle informazioni che raccogliamo, in modo che l&apos;utente possa effettuare delle scelte sulle modalità di utilizzo.\nSe si condividono le informazioni personali attraverso uno dei nostri siti Web o dispositivi con un account di terze parti, come Facebook, Google + o Twitter, tenere presente che la riservatezza di tali informazioni personali verrà gestita rispettivamente da una di queste terze parti. La società non è responsabile per i danni causati dalla perdita di dati, danni o violazioni che possono verificarsi sui profili delle terze parti sui quali la società non ha alcun controllo.\nTutte le informazioni personali o i contenuti che l&apos;utente divulga volontariamente durante l&apos;utilizzo del sito Web o dei dispositivi e che possono essere visualizzati dai membri delle applicazioni o siti di terze parti (come chat o messaggi) diventano visibili al pubblico e possono essere raccolti, visualizzati e utilizzati da altri utenti. L&apos;utente è responsabile delle informazioni personali che decide di condividere o inviare in queste occasioni.\n\n<b>Bambini</b>\n\nLa società comprende l&apos;importanza di adottare ulteriori precauzioni per proteggere la riservatezza e la sicurezza dei bambini che utilizzano i suoi prodotti e servizi. Pertanto, la società non raccoglie, non usa né divulga consapevolmente informazioni personali di minori con un&apos;età inferiore a 13 anni o un&apos;età minima equivalente nella giurisdizione pertinente, senza il consenso verificabile dei genitori. Qualora venga a conoscenza di avere raccolto le informazioni personali di un minore con meno di 13 anni, oppure un&apos;età minima equivalente a seconda della giurisdizione, senza avere innanzitutto ricevuto il consenso verificabile dei genitori, la società adotterà misure per eliminare il più presto possibile tali informazioni.\n\n<b>Modifiche</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">L&apos;Informativa sulla privacy è periodicamente soggetta a modifiche.  Tali modifiche verranno pubblicate su questa pagina e, in caso di modifiche significative, la società fornirà un avviso più evidente (inclusa, per determinati servizi, la notifica via e-mail delle modifiche all&apos;Informativa sulla privacy). Una copia delle versioni precedenti dell&apos;Informativa sulla privacy verrà conservata in archivio per riferimento.\nLa versione attuale è datata <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>Conservazione delle informazioni personali</b>\n\nLa società conserverà le informazioni personali per un periodo limitato, necessario a realizzare gli scopi descritti nella presente Informativa sulla privacy a meno che un periodo di conservazione più lungo venga richiesto o consentito dalla legge e solo per gli scopi di cui sopra. Una volta raggiunto lo scopo, tutte le informazioni personali verranno eliminate in modo protetto e sicuro.\n\n<b>Servizi basati sulla posizione</b>\n\nPer fornire servizi basati sulla posizione per i prodotti TCT, la società e i suoi partner e licenziatari possono raccogliere, utilizzare e condividere dati sulla posizione precisa, inclusa la posizione geografica in tempo reale del dispositivo. Ove disponibili, i servizi basati sulla posizione possono utilizzare GPS, Bluetooth, e indirizzo IP, insieme a hotspot Wi-Fi crowd-sourced, posizioni dei ripetitori dei cellulari e altre tecnologie per stabilire la posizione approssimativa dei dispositivi. A meno che l&apos;utente non fornisca il proprio consenso, questi dati sulla posizione vengono raccolti anonimamente, in modo che non possano identificare personalmente l&apos;utente e sono utilizzati da TCT, i suoi partner e licenziatari per fornire e migliorare prodotti e servizi basati sulla posizione. Ad esempio, il dispositivo potrebbe condividere la propria posizione geografica con i fornitori di applicazioni quando l&apos;utente sottoscrive i loro servizi sulla posizione.\n\n<b>Siti e servizi di terze parti</b>\n\nSiti Web, prodotti, applicazioni e servizi TCT possono contenere collegamenti a siti Web, prodotti e servizi di terze parti. Anche i nostri prodotti e servizi possono utilizzare od offrire prodotti e servizi di terze parti. Le informazioni raccolte dalle terze parti, che possono includere dati sulla posizione o informazioni di contatto, sono regolamentate dalle loro pratiche di riservatezza. È consigliabile informarsi riguardo alle pratiche di riservatezza di queste terze parti.\n\n<b>Diritti dell&apos;utente: Accesso, Modifica, Blocco</b>\n\nÈ possibile in qualsiasi momento aprire, revisionare e modificare i propri dati personali accedendo all&apos;account utente, visitando il profilo utente o contattando direttamente la società. In caso di richiesta di modifica o eliminazione delle informazioni personali, la società può chiedere all&apos;utente le prove della sua identità prima di poter procedere.\nL&apos;utente può richiedere la cancellazione o il blocco dei propri dati, come appropriato, nel caso ritenga che questi siano inesatti.\nPer tutte e qualsiasi richiesta come descritto sopra, è possibile inviare un messaggio all&apos;indirizzo e-mail seguente: privacy@alcatelonetouch.com\nSecondo alcune giurisdizioni e leggi sulla protezione dei dati, l&apos;utente può avere diritto a richiedere i dettagli delle proprie informazioni personali in nostro possesso, o la correzione o l&apos;eliminazione delle informazioni personali.\nL&apos;utente può contribuire a verificare che le informazioni su di lui in nostro possesso siano corrette e aggiornate. Se ritiene che la società abbia salvato qualsiasi informazione inesatta o incompleta sul suo conto, può contattarci all&apos;indirizzo privacy@alcatelonetouch.com oppure scrivere alla divisione per i servizi alla clientela.\n\n<b>Domande sulla privacy</b>\n\nIn caso di domande o dubbi relativi all&apos;Informativa sulla privacy o all&apos;elaborazione dei dati, oppure in caso di reclami relativi a una possibile violazione delle leggi locali sulla privacy, l&apos;utente può contattarci. È sempre possibile contattarci per via telefonica al numero di telefono dedicato oppure via e-mail all&apos;indirizzo del paese di appartenenza.\nTutte le comunicazioni vengono esaminate e le risposte sono fornite, ove appropriato, il prima possibile. Nel caso in cui la risposta ricevuta non sia soddisfacente, è possibile rivolgere il proprio reclamo al regolatore nella propria giurisdizione. In caso di richiesta, ci impegneremo a fornire le informazioni relative ai possibili reclami simili, che potrebbero essere applicabili alle circostanze.</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">TERMINI E CONDIZIONI DI UTILIZZO</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">I presenti Termini e condizioni di utilizzo descrivono le modalità d&apos;uso per l&apos;accesso all&apos;applicazione Centro utente e al servizio online (&quot;Servizio&quot;).\nIl Servizio è pubblicato da TCT Mobile International Limited, di seguito denominata &quot;ALCATEL ONETOUCH&quot;, registrata presso Room 19 12 A, Tower 3, Cina Hong Kong, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nLeggere attentamente i presenti Termini e condizioni di utilizzo e l&apos;Informativa sulla privacy (di seguito &quot;Termini e condizioni&quot;). I presenti Termini e condizioni costituiscono un contratto tra l&apos;utente e la TCT Mobile International Limited e potrebbero essere modificati periodicamente. Se non si accettano Termini e condizioni, non utilizzare il Servizio. Se si utilizza il Servizio, si accettano e si acconsente ai presenti Termini e condizioni.\nLo scopo e alcuni contenuti del Servizio potrebbero non essere adatti ai minori. Accedendo al sito Web, l&apos;utente dichiara di non essere minorenne e di essere autorizzato dalla legge del proprio paese di domicilio ad accedere al sito Web.\n\n<b>Linee guida per l&apos;utilizzo</b>\n\nAl momento della creazione di un account ONETOUCH o della registrazione e-warranty, la società chiede all&apos;utente di fornire alcune informazioni personali, come indirizzo e-mail, nick-name, posizione e foto del profilo. Le informazioni personali verranno raccolte, salvate ed elaborate in accordo con la nostra Informativa sulla privacy e in conformità con le letti governative, da leggere prima di utilizzare il Servizio.\nL&apos;indirizzo e-mail sarà il nome utente ONETOUCH che verrà utilizzato per accedere all&apos;account. L&apos;indirizzo e-mail non verrà mostrato agli altri utenti del Servizio.\nÈ anche possibile accedere con un account di terze parti. In caso di accesso con un account di terze parti come Facebook, Twitter o Google+, come nome utente verrà utilizzato l&apos;indirizzo e-mail registrato da queste terze parti. Tenere presente che se la registrazione viene effettuata con l&apos;account di terze parti, verranno applicati rispettivamente i termini e condizioni e l&apos;informativa sulla privacy delle terze parti.\nEffettuando la registrazione, l&apos;utente potrà usufruire di una serie di servizi che la società offre, in particolare servizi post vendita, linea telefonica diretta, e-warranty e possibilità di contattarci in qualsiasi momento.\nPer quanto riguarda i servizi post vendita, sono disponibili tutti gli indirizzi necessari dei nostri centri di riparazione in tutto il mondo.\nPer la linea telefonica diretta, esiste un elenco di numeri telefonici da contattare per un&apos;assistenza e un&apos;esperienza utente efficaci e immediate.\nSe si desidera salvare i dati dello smartphone, come contatti, foto, registri chiamate, SMS all&apos;interno dello spazio di archiviazione gratuito da 2G, e accedervi con altri dispositivi come PC o tablet, è necessario creare un account ONETOUCH.\nEffettuando la registrazione al Servizio, sarà possibile accedere direttamente alle informazioni del telefono, IMEI, modello e data di attivazione, e trarne immediato vantaggio.\nIl nostro obiettivo è quello di aiutare l&apos;utente a salvare i propri dati e ad accedervi liberamente.\n\n<b>Proprietà intellettuale</b>\n\nAd eccezione dei contenuti creati dall&apos;utente, se esistenti, il Servizio, inclusi tutti i diritti d&apos;autore, i marchi e altri diritti di proprietà intellettuale relativi, è protetto da diritti di proprietà intellettuale ed è di proprietà di ALCATEL ONETOUCH o di una terza parte.\nNon è possibile riprodurre, distribuire, modificare o creare opere derivative, mostrare pubblicamente (anche frammentandone il contenuto), o sfruttare dal punto di vista commerciale alcuna parte del Servizio ad eccezione di ciò che è necessario per visualizzare il contenuto ivi descritto e per creare un numero ragionevole di copie di tale contenuto (senza modifiche) per un uso personale, non commerciale.\nSe l&apos;utente ritiene che uno dei contenuti dell&apos;applicazione violi i diritti di proprietà intellettuale di una terza parte, deve contattarci immediatamente. La società, subito dopo aver ricevuto la notifica, adotterà le misure necessarie per interrompere tale violazione e per rimuovere qualsiasi contenuto illecito.\nIl marchio ALCATEL ONETOUCH, il logo e tutti gli altri marchi di fabbrica, marchi di servizi, grafiche e loghi utilizzati in connessione al sito Web sono marchi o marchi registrati di ALCATEL ONETOUCH o dei suoi concessionari. Altri marchi di fabbrica, marchi di servizi, grafica e loghi usati in connessione al sito Web possono essere marchi di fabbrica dei rispettivi proprietari. All&apos;utente non viene concesso alcun diritto o licenza rispetto ai marchi di fabbrica sopra citati né al loro utilizzo.\nIn caso di violazioni, ALCATEL ONETOUCH si riserva il diritto di chiedere l&apos;interruzione immediata o la rettifica dell&apos;utilizzo illegale, o, se l&apos;utilizzo illegale e/o la violazione dovessero continuare, ALCATEL ONETOUCH si riserva il diritto di presentare un reclamo nei confronti dell&apos;utente.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Protezione dei dati e privacy</b>\n\nQualsiasi informazione fornita dall&apos;utente e grazie alla quale ALCATEL ONETOUCH è in grado di identificare l&apos;utente viene detenuta ed elaborata in accordo con l&apos;Informativa sulla privacy.\nRelativamente all&apos;utilizzo del Servizio, l&apos;utente potrebbe condividere con la società il proprio indirizzo e-mail per ulteriori comunicazioni con ALCATEL ONETOUCH. Prima di fornire il proprio indirizzo e-mail, leggere l&apos;Informativa sulla privacy per approfondire le modalità di raccolta e utilizzo delle informazioni personali durante l&apos;accesso, la visita o l&apos;utilizzo del sito Web.\nLe informazioni personali verranno raccolte, salvate ed elaborate in accordo con l&apos;Informativa sulla privacy e con le leggi applicabili. \n\n<b>Esclusione di garanzia; limitazione di responsabilità</b>\n\nIl Servizio è fornito da ALCATEL ONETOUCH &quot;così com&apos;è&quot;.\nNella misura massima consentita dalla legge applicabile, né ALCATEL ONETOUCH né i suoi partner, fornitori o affiliate rendono dichiarazioni o garanzie di alcun tipo, esplicite o implicite, in relazione all&apos;operatività del Servizio, ai suoi contenuti o a qualsiasi informazione resa disponibile da o attraverso il Servizio stesso. In aggiunta, ALCATEL ONETOUCH e i suoi partner escludono tutte le garanzie relativamente al Servizio, esplicite o implicite, incluse in via esemplificativa ma non esaustiva le garanzie implicite di commerciabilità, titolo, idoneità per uno scopo specifico e non violazione. Inoltre, ALCATEL ONETOUCH non garantisce che l&apos;uso del Servizio sarà ininterrotto, sempre disponibile o disponibile da una località specifica, protetto e privo di errori, né garantisce che i difetti saranno corretti o che il Servizio sia privo di virus o altri componenti potenzialmente dannosi. L&apos;utente è responsabile del backup del proprio sistema.\nALCATEL ONETOUCH non rilascia altre promesse o garanzie in relazione al Servizio e in particolare non garantisce e non può essere ritenuta responsabile per i reclami conseguenti a una decisione presa da ALCATEL ONETOUCH di rimuovere o rifiutare di elaborare informazioni o contenuti, di avviso all&apos;utente, di sospensione o termine dell&apos;accesso al Servizio, o di qualsiasi altra azione messa in pratica durante l&apos;indagine per sospetta violazione o come risultato della conclusione da parte di ALCATEL ONETOUCH dell&apos;avvenuta violazione dei presenti Termini e condizioni; o in relazione alla perdita di redditi, affari o profitti, o qualsiasi perdita di dati o corruzione dei dati in connessione con l&apos;uso dell&apos;Applicazione o del Servizio.\nIn nessun caso ALCATEL ONETOUCH accetterà la responsabilità per qualsiasi descrizione, inclusa la responsabilità per negligenza (eccetto per ferite personali o morte), per qualsiasi tipo di danno o perdita (inclusi, in maniera esemplificativa ma non esaustiva, perdita di affari, reddito, profitti o perdite consequenziali) risultanti dall&apos;utilizzo o dall&apos;incapacità di utilizzo del Servizio.\nIn caso di violazione dei presenti Termini e condizioni, l&apos;utente sarà responsabile nei confronti di ALCATEL ONETOUCH, i suoi dirigenti, funzionari, impiegati, affiliati, agenti, collaboratori e concessionari per qualsiasi reclamo dovuto alla violazione. Sarà inoltre responsabile di tutte le azioni adottate da ALCATEL ONETOUCH come parte dell&apos;indagine per sospetta violazione dei presenti Termini e condizioni, o come risultato della scoperta o della decisione di avvenuta violazione dei presenti Termini e condizioni.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Collegamenti a siti di terze parti</b>\n\nIl Servizio può inoltre contenere dei collegamenti a siti Web che non sono sotto il controllo di o non sono curati da ALCATEL ONETOUCH. ALCATEL ONETOUCH non è responsabile per il contenuto di tali siti Web. ALCATEL ONETOUCH fornisce i collegamenti solo per comodità dell&apos;utente e non approva necessariamente il materiale in essi contenuto.\nL&apos;uso dei siti Web delle terze parti crea un rapporto diretto tra l&apos;utente e le terze parti stesse. È dunque responsabilità dell&apos;utente leggere e osservare le informative sulla privacy e i termini e condizioni delle terze parti, che si applicano ai loro siti Web. Tutti e qualsiasi reclamo relativo a siti Web delle terze parti o al contenuto di tali siti Web deve essere indirizzato alle terze parti. \n\n<b>Modifiche</b>\n\nALCATEL ONETOUCH si riserva il diritto di modificare i presenti Termini e condizioni in qualsiasi momento. Tali modifiche e l&apos;aggiunta di termini e condizioni verranno comunicate all&apos;utente e, se accettate, saranno effettive fin da subito e saranno integrate nei presenti Termini e condizioni. Nell&apos;eventualità in cui tali modifiche vengano rifiutate, l&apos;utente deve interrompere immediatamente l&apos;accesso al Servizio e all&apos;Applicazione. Se continua a utilizzare il Servizio nonostante sia in disaccordo con i Termini e condizioni o con le modifiche ad essi apportati, ALCATEL ONETOUCH non può essere ritenuta responsabile per alcun reclamo da ciò risultante.\n\n<b>Legge governativa. Giurisdizione</b>\n\nIl Servizio è controllato e gestito dagli uffici di ALCATEL ONETOUCH situati nella Repubblica Popolare Cinese. Accedendo al Servizio, l&apos;utente accetta l&apos;applicazione della legislazione della Repubblica Popolare Cinese per le questioni relative all&apos;uso del Servizio, senza riferimento ai principi dei conflitti delle leggi.\nIn caso di controversia, disaccordo tra ALCATEL ONETOUCH e utente dovuto a o collegato con l&apos;utilizzo del Servizio, le parti sono tenute a cercare di risolvere, prontamente e onestamente, tale controversia. Se non è possibile risolvere tale controversia entro un tempo ragionevole, (non superiore a trenta (30) giorni), entrambe le parti possono presentare la controversia o discussione ai tribunali di competenza della Repubblica Popolare Cinese.\n\n<b>Varie</b>\n\nSe una qualsiasi disposizione dei presenti Termini e condizioni viene giudicata da una corte o da un altro tribunale della giurisdizione competente come non valida o inapplicabile, tale disposizione deve essere limitata o eliminata al limite minimo necessario e deve essere sostituita da una disposizione valida che rappresenti meglio l&apos;intenzione dei presenti Termini e condizioni, in modo che questi ultimi rimangano pienamente in vigore ed effettivi.\nI presenti Termini e condizioni costituiscono l&apos;intero accordo tra l&apos;utente e ALCATEL ONETOUCH riguardo all&apos;uso del Servizio, e tutti gli altri accordi orali o scritti o le intese precedentemente esistenti tra l&apos;utente e ALCATEL ONETOUCH relative a tale uso, vengono sostituiti e cancellati dalla presente.</string>

    <string name="share_location">Condivisione della posizione</string>
    <string name="informed_content">L&apos;ottimizzazione dell&apos;esperienza contribuisce a migliorare il telefono tramite la condivisione dei dati di diagnostica e utilizzo con Alcatel. Tali dati non verranno utilizzati per identificare l\&apos;utente e consentiranno ai nostri team, costantemente al lavoro, di migliorare applicazioni, prestazioni, errori, funzionalità e così via per gli aggiornamenti futuri. \n\n Per ulteriori informazioni, consultare  </string>
    <string name="terms_and_condition">Termini e condizioni</string>
    <string name="and"> e </string>
    <string name="more_info">Per ulteriori informazioni, consultare  </string>
</resources>