<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Privatumo politika</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>Įvadas</b>\n\nMes, „TCT Mobile International Limited“ (toliau – „mes“, „mūsų“ arba TCT) gerbiame jūsų privatumą. Šioje privatumo politikoje paaiškinamos mūsų politikos ir procedūros dėl asmeninės ir kitos informacijos apie mūsų klientus. Mes ketiname jus nuraminti ir jums užtikrinti pasitikėjimą, kaip renkame, naudojame, atskleidžiame ir saugome asmeninę ir kitokią informaciją, kurią surenkame arba gauname iš jūsų. Šioje privatumo politikoje taip pat paaiškinama, kaip galite su mumis susisiekti, jei turite klausimų ar nuogąstavimų dėl savo asmeninės informacijos.\n\n<b>Aprėptis</b>\n\nŠioje privatumo politikoje išsamiai paaiškinama mūsų politika ir praktikos, susijusios su informacijos, surinktos mūsų internetinėse svetainėse, naudojant programinės įrangos programas, socialius tinklapius, el. pašto pranešimus, jums perkant arba naudojant mūsų gaminius ar aptarnavimą, arba asmeninės informacijos, kurią suteikiate mums kitaip, rinkimu, naudojimu ir atskleidimu.\nSuteikdami mums asmeninę informaciją, eidami į mūsų internetinę svetainę arba naudodami mūsų produktus ar paslaugas, jus pripažįstate, kad perskaitėte ir supratote šią privatumo politiką ir šios privatumo politikos sąlygas.\nJūsų asmeninė informacija bus saugoma ir apdorojama saugiuose serveriuose Europos ekonominėje erdvėje (EEE). Dėl pasaulinio interneto pobūdžio jūsų asmeninė informacija gali būti perduota į šalis, nepriklausančias EEE, kurių teisinės sistemos neužtikrina to paties jūsų duomenų apsaugos lygio, kaip Europos Sąjungos įstatymai, o tiksliau – Prancūzijos. Naudodami mūsų internetines svetaines, programinės įrangos programas, socialinius tinklapius, el. pašto pranešimus ir įsigydami ar naudodami mūsų produktus ar paslaugas, jūs sutinkate su tokiomis sąlygomis. \nImsimės visų veikslų, pagrįstai reikalingų siekiant užtikrinti, kad jūsų asmeninė informacija būtų laikoma ir apdorojama saugiai ir pagal šią privatumo politiką bei taikomus įstatymus.\n\n<b>Asmeninė informacija, kurią renkame</b>\n\nŠi privatumo politika taikoma asmeninei informacijai, kurią galime naudoti susisiekti su arba nustatyti atskirą asmenį.\nMes renkame informaciją, kurią mums suteikiate. Mes gauname ir saugiai laikome bet kokią informaciją, kai susikuriate paskyros ID, įsigyjate mūsų produktų arba paslaugų, atsisiunčiame programinės įrangos atnaujinimą, susisiekiate su mumis arba dalyvaujate internetinėje apklausoje. \nRenkame automatinę informaciją. Kai su jumis bendraujame, gauname ir saugome tam tikrų tipų informaciją.\nRenkame informaciją, naudojamą susirašinėjant el. paštu. Siekdami padaryti el. laiškus naudingesnius ir įdomesnius, mes dažnai gauname patvirtinimą, kai atidarote el. laišką iš mūsų internetinės parduotuvės svetainės, jei jūsų kompiuteris palaiko tokias funkcijas. Mes taip pat lyginame savo klientų sąrašą su sąrašais, gautais iš kitų įmonių, kad savo klientams nesiųstume nereikalingų pranešimų. \nRenkame informaciją iš kitų šaltinių. Galime gauti informacijos apie jus iš kitų šaltinių, kuriems esate tinkamai suteikę leidimą perduoti tokią informaciją trečiosioms šalims ir įtraukti ją į jūsų paskyros informaciją.\n\n<b>Kaip mes naudojame jūsų asmeninę informaciją?</b>\n\n<li>Mūsų renkame asmeninė informacija leidžia mums informuoti jus apie naujausius produktų paskelbimus, programinės įrangos atnaujinimus ir būsimus įvykius. Jei nenorite būti siuntimų sąraše, galite atsisakyti el. laiškų atnaujindami savo nuostatas.</li>\n<li>Mes taip pat naudojame asmeninę informaciją siekdami padėti sau kurti, vystyti, naudoti, pateikti ir tobulinti savo produktus, paslaugas, turinį, reklamas bei nuolatos gerinti jūsų kaip naudotojo patirtį.</li>\n<li>Galime naudoti jūsų asmeninę informaciją atsakyti į jūsų užklausas ir jūsų prašymams vykdyti.</li>\n<li>Galime naudoti jūsų asmeninę informaciją, įskaitant gimimo dieną, tapatybei patikrinti padėti identifikuoti naudotojus ir nustatyti tinkamas paslaugas. Pavyzdžiui, galime naudoti gimimo datą naudotojo paskyros turėtojų amžiui nustatyti.</li>\n<li>Kartais galime naudoti jūsų asmeninę informaciją svarbiems pranešimams siųsti, pavyzdžiui, pranešimams apie pirkimus ir mūsų nuostatų, sąlygų bei politikų pasikeitimus. Kadangi ši informacija yra svarbi jūsų bendravimui su mumis, jūs galite neatsisakyti gauti šiuos pranešimus.</li>\n<li>Mes taip pat galime naudoti asmeninę informaciją vidiniams tikslams, pavyzdžiui, atlikti auditą, duomenų analizę ir tyrimą mūsų produktams, paslaugoms ir bendravimui su klientais pagerinti.</li>\n\n<b>Neasmeninės informacijos rinkimas ir naudojimas</b>\n\nMes taip pat renkame informaciją, kurios negalima tiesiogiai susieti su jokiu konkrečiu asmeniu. Neasmeninę informaciją galime rinkti, naudoti, perduoti ir atskleisti bet kokiu tikslu. Štai keli neasmeninių duomenų, kuriuose galime rinkti, pavyzdžiai:\n<li>Neasmeniniai duomenys, pavyzdžiui, profesija, kalba, pašto kodas, srities kodas, unikalus įrenginio identifikavimo kodas, siuntėjo URL, vieta ir laiko juosta, kurioje naudojamas vienas iš produktų, kad galėtume geriau suprasti klientų elgesį ir pagerinti savo produktus, paslaugas bei reklamą.</li>\n<li>Neasmeniniai duomenys, susiję su kliento veiklomis mūsų internetinėje svetainėje, debesijos paslaugomis, programų parduotuve ir su mūsų kitais produktais bei paslaugomis. Ši informacija kaupiama ir naudojama siekiant padėti suteikti naudingesnę informaciją mūsų klientams ir suprasti, kurios mūsų internetinės svetainės dalys, kurie produktai ir paslaugos klientus domina labiausiai. Šios privatumo politikos atžvilgiu šio tipo duomenys yra laikomi neasmenine informacija.</li>\n<li>Duomenys, kaip naudojate mūsų paslaugas, įskaitant paieškos užklausas, kurios gali būti naudojamos siekiant pagerinti mūsų paslaugų suteiktų rezultatų aktualumą. Tokia informacija nebus siejama su jūsų IP adresu, išskyrus ribotus atvejus, kai siekiama užtikrinti internetu suteikiamų paslaugų kokybę.</li>\n<li>Gavę aiškų jūsų sutikimą, galime rinkti duomenis apie tai, kaip naudojate savo įrenginį, prietaisus, kad padėtume programų kūrėjams patobulinti savo programas.</li>\nJei neasmeninę informaciją sujungiame su asmenine informacija, bendra informacija laikoma kaip asmeninė informacija tol, kol ji naudojama bendrai.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Slapukai ir kitos technologijos</b>\n\nMūsų internetinėse svetainėse, internetinėse paslaugose, interaktyviose programose, el. pašto pranešimuose ir reklamose yra naudojami slapukai ir kitos technologijos. Šios technologijos padeda geriau suprasti elgesį, pasakyti, kurias mūsų internetinių svetainių dalis žmonės lankė labiausiai, palengvinti ir įvertinti reklamų bei žiniatinklio paieškų efektyvumą. Slapukų ir kitų technologijų surinktą informaciją laikome neasmenine informacija. Tačiau tiek, kiek IP adresai arba panašūs identifikatoriai vietinių įstatymų yra laikomi asmenine informacija, mes šiuos identifikatorius taip pat laikome asmenine informacija. Tiek, kiek neasmeninė informacija yra naudojama su asmenine informacija, šios privatumo politikos atžvilgiu mes laikome bendrą informaciją kaip asmeninę informaciją.\nTCT ir mūsų partneriai taip pat naudoja slapukus ir kitas technologijas įsiminti asmeninę informaciją, kai naudojate mūsų internetinę svetainę, internetines paslaugas ir programas. Šiais atvejais mūsų tikslas yra padaryti TCT patirtį patogesnę ir asmeniškesnę. Pavyzdžiui, žinojimas, kad kažkoks asmuo, naudojantis jūsų kompiuterį ar įrenginį, pirko tam tikrą produktą arba naudojo tam tikrą paslaugą, padeda mums užtikrinti jūsų pomėgiams aktualesnę reklamą ir el. pašto pranešimus.\nGalite sukonfigūruoti savo naršyklę priimti visus slapukus, atmesti visus slapukus arba informuoti, kai atsiunčiamas slapukas. Kiekviena naršyklė yra skirtinga, todėl patikrinkite savo naršyklės meniu „Help“ (Pagalba) ir sužinokite, kaip pakeisti savo slapukų nuostatas. Pavyzdžiui, „Microsoft Internet Explorer“ galite išjungti arba ištrinti slapukus pasirinkdami „Tools/Internet Options“ (Įrankiai / interneto parinktys).\nKai kuriuose savo el. pašto pranešimuose naudojame URL nuorodą, susietą su mūsų internetinės svetainės turiniu. Kai klientai nuspaudžia šiuos URL, prieš patekdami į paskirties puslapį mūsų internetinėje svetainėje, jie perkeliami į atskirą žiniatinklio serverį. Mes sekame šiuos nuspaudimų duomenis siekdami nustatyti domėjimąsi konkrečiomis temomis ir įvertinti bendravimo su klientais efektyvumą. Jei pageidaujate nebūti sekami tokiu būdu, neturėtumėte spausti tekstinių arba grafinių nuorodų el. pašto pranešimuose.\n\n<b>Ar dalijamės asmenine informacija?</b>\n\nMes nesidalijame asmenine informacija su įmonėmis, organizacijomis ir asmenimis, nepriklausančiais TCT, nebent taikoma viena iš toliau nurodytų aplinkybių. \nTCT gali dalinti asmenine informacija gavusi jūsų sutikimą.\nGalite atskleisti asmeninę informaciją savo filialams, kai reikia suteikti paslaugas mūsų arba jūsų vardu.\nMes bendradarbiaujame su įmonėmis ir asmenimis funkcijoms mūsų vardu atlikti. Pavyzdžiai apima užsakymų vykdymą, paketų pristatymą, pašto korespondencijos siuntimą, pasikartojančios informacijos pašalinimą iš klientų sąrašų, duomenų analizavimą, rinkodaros pagalbos teikimą, paieškos rezultatų ir nuorodų pateikimą (įskaitant apmokėtus sąrašus ir nuorodas), mokėjimų kredito kortelė apdorojimą ir klientų aptarnavimo suteikimą. Jie turi prieigą prie asmeninės informacijos, kurios reikia jų funkcijoms atlikti, tačiau negali jos naudoti kitais tikslais.\nMes dalinsimės asmenine informacija su organizacijomis arba mūsų organizacijai nepriklausančiais asmenimis, jei manysime, kad informacijos prieiga, naudojimas, saugojimas arba atskleidimas yra pagrįstai reikalingas: \n<li>vykdyti bet kokį taikomą įstatymą, reglamentą, teisinį procesą ar vyriausybės prašymą;</li>\n<li>nustatyti, išvengti arba kitaip atkreipti dėmesį į apgaulę, saugumo ar technines problemas;</li>\n<li>apsisaugoti nuo teisių, nuosavybės arba mūsų naudotojų ar visuomenės saugumo pažeidimo, kaip to reikalauja arba tai leidžia įstatymai.</li>\nJūsų asmeninė informacija gali būti perduota ir laikoma už EEE ribų TCT grupėje. Ją taip pat gali apdoroti darbuotojai, dirbantys mums arba vienam iš mūsų tiekėjų ne EEE. Imsimės visų veiksmų, pagrįstai reikalingų užtikrinti, kad su jūsų asmenine informacija būtų elgiamasi saugiai ir pagal šią privatumo politiką.\n\n<b>Saugumas ir skaidrumas</b>\n\nSieksime imtis visų pagrįstų fizinių, techninių ir organizacinių priemonių bei procedūrų apsaugoti ir saugoti asmeninę informaciją, kurią surenkame savo produktų atžvilgiu ir internetinėje svetainėje.\nMes sunkiai dirbame, kad apsaugotume savo įmonę, reputaciją ir naudotojus nuo neleistinos prieigos arba neleistino mūsų turimo asmeninės informacijos keitimo arba atskleidimo. Ypač:\n<li>mes peržiūrime savo informacijos rinkimo, saugojimo ir apdorojimo praktikas, įskaitant fizinio saugumo priemones, kad apsisaugotume nuo neleistinos prieigos prie sistemų;</li>\n<li>kai galima, naudojame kodavimą;</li>\n<li>kai galima, naudojame apsaugą slaptažodžiu;</li>\n<li>ribojame prieigą prie asmeninės informacijos savo darbuotojams, rangovams ir agentams, kurie turi žinoti tą informaciją, kad galėtų ją apdoroti mums, ir kurie privalo laikytis griežtų konfidencialumo įsipareigojimų. Jei jie nevykdo šių įsipareigojimų, jiems gali būti taikoma drausminė nuobauda arba gali būti nutraukta jų darbo sutartis.</li>\nTačiau</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">šios priemonės neatleidžia jūsų nuo atsakomybės imtis tinkamų veiksmų apsaugoti savo informaciją, ypač akivaizdžiai vengiant naudoti naudotojo ID ar slaptažodžius, užtikrinant, kad neatskleisite savo slaptažodžio (-ių) arba nesuteiksite kitiems asmenims prieigos prie jūsų naudotojo paskyros ir asmeninės informacijos, bei kitų taikomų apsauginių priemonių.\nSkaidrumo atžvilgiu mūsų tikslas yra aiškiai nurodyti, kokią informaciją mes renkame, kad galėtumėte priimti sprendimus dėl jos naudojimo. \nJei dalijatės asmenine informacija per vieną iš mūsų internetinių svetainių arba įrenginių su trečiosios šalies paskyrą, pavyzdžiui, „Facebook“, „Google +“ arba „Twitter“, atkreipkite dėmesį, kad jūsų asmeninė informacija bus atitinkamai tvarkoma vienos iš šių šalių. Mes neatsakome už jokią žalą dėl duomenų praradimo, pažeidimo arba nusižengimo, kuris gali įvykti jūsų trečiosios šalies profiliuose, kurių mes negalime kontroliuoti.\nBet kokia asmeninė informacija arba turinys, kurį savanoriškai atskleidžiate naudodamiesi internetine svetaine arba įrenginiais, ir kurį gali peržiūrėti trečiosios šalies programų arba svetainių nariai (pavyzdžiui, pokalbių srityse, pranešimuose), tampa viešai matoma ir gali būti renkama, peržiūrima ir naudojama kitų asmenų. Jūs esate atsakingi už asmeninę informaciją, kuria šiais atvejais nusprendžiate dalintis arba pateikti.\n\n<b>Vaikai</b>\n\nMes suvokiame, kaip svarbu imtis papildomų apsaugos priemonių vaikų privatumui ir saugumui užtikrinti naudojant mūsų gaminius ir paslaugas. Atitinkamai mes sąmoningai nerenkame, nenaudojame ir neatskleidžiame asmeninės informacijos apie jaunesnius nei 13 metų (arba lygiavertis mažiausias amžius, taikomas atitinkamoje jurisdikcijoje) vaikus be įrodomo tėvų sutikimo. Jei sužinome, kad surinkome jaunesnio nei 13 metų (arba lygiavertis mažiausias amžius, taikomas atitinkamoje jurisdikcijoje) vaiko asmeninę informaciją negavę įrodomo tėvų sutikimo, imamės veiksmų informacijai ištrinti kiek įmanoma greičiau.\n\n<b>Pakeitimai</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">Mūsų privatumo politika gali būti reguliariai keičiama.  Bet kokius privatumo politikos pakeitimus skelbsime šiame puslapyje. Jei pakeitimai yra esminiai, pateiksime geriau pastebimą pranešimą (įskaitant, privatumo politikos pakeitimus tam tikrų paslaugų, el. pašto pranešimų atžvilgių). Mes taip pat ankstesnes šios privatumo politikos versijas laikysime archyve, kad galėtumėte peržiūrėti.\nEsamos versijos data yra <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>Asmeninės informacijos laikymas</b>\n\nMes laikome jūsų asmeninę informaciją ribotą trukmę, kad įvykdytume tikslus, nurodomus šioje privatumo politikoje, nebent ilgesnis saugojimo laikotarpis yra reikalingas arba leidžiamas įstatymų ir tik prieš tai nurodytais tikslais. Kai tikslas yra pasiektas, visa asmeninė informacija yra ištrinama saugiu būdu.\n\n<b>Vieta pagrįstos paslaugos</b>\n\nSiekdami TCT produktams teikti vieta pagrįstas paslaugas, TCT ir mūsų partneriai bei licenzijų išdavėjai gali rinkti, naudoti ir dalintis tikslios vietos duomenimis, įskaitant realią jūsų įrenginio geografinę vietą. Kai įmanoma, vieta pagrįstoms paslaugoms gali būti naudojamas GPS signalas, „Bluetooth“ ryšys ir jūsų IP adresas kartu su susibūrimų „Wi-Fi“ viešosios interneto prieigos tašku, mobiliųjų telefonų bokštų vietomis bei kitomis technologijomis, skirtomis apytikslei jūsų įrenginių buvimo vietai nustatyti. Šie vietos duomenys yra renkami anonimiškai tokia forma, kuria jie nenustato jūsų tapatybės, nebent jūs suteikiate sutikimą, ir yra naudojami TCT bei mūsų partnerių bei licenzijų išdavėjų siekiant pagerinti vieta pagrįstus produktus ir paslaugas. Pavyzdžiui, jūsų įrenginiai gali dalinti savo geografine vieta su programų teikėjais, kaip sutinkate su jų vietos paslaugomis.\n\n<b>Trečiosios šalies svetainės ir paslaugos</b>\n\nTCT internetinės svetainės, produktai, programos ir paslaugos gali turėti nuorodų į trečiosios šalies internetines svetaines, produktus ir paslaugas. Mūsų produktai ir paslaugos taip pat gali naudoti arba siūlyti trečiųjų šalių produktus arba paslaugas. Trečiųjų šalių surinkta informacija, kuri gali apimti tokius duomenis, kaip vieta ar kontaktiniai duomenys, yra tvarkoma pagal jų privatumo praktikas. Raginame jus susipažinti su šių trečiųjų šalių privatumo praktikomis.\n\n<b>Jūsų teisės: pasiekti, redaguoti, blokuoti</b>\n\nGalite bet kada pasiekti, peržiūrėti ir redaguoti savo asmeninę informaciją prisijungę prie savo naudotojo paskyros, apsilankę savo naudotojo profilyje arba kreipdamiesi tiesiai į mus. Jei jums reikia redaguoti arba pašalinti savo asmeninę informaciją, prieš imdamiesi veiksmų dėl jūsų užklausos, galime paprašyti pateikti mums savo tapatybės įrodymą.\nSavo duomenis taip pat galite pašalinti arba blokuoti, kai reikia, jei manote, kad duomenys yra netikslūs.\nPateikdami visas ir bet kokias prieš tai nurodytas užklausas, galite savo užklausą siųsti šiuo el. pašto adresu: privacy@alcatelonetouch.com\nTam tikrose jurisdikcijose ir pagal tam tikrus duomenų apsaugos įstatymus jūs galite turėti teisę prašyti pateikti duomenis apie jūsų asmeninę informaciją, kurią mes turime apie jus, arba prašyti pataisyti ar pašalinti jūsų asmeninę informaciją.\nPadėkite mums užtikrinti, kad mūsų turima informacija apie jus būtų tiksli ir nauja. Jei manote, kad bet kokia jūsų informacija, kurią mes saugome, yra netiksli arba neišsami, susisiekite su mumis el. pašto adresu: rivacy@alcatelonetouch.com arba parašykite į mūsų klientų aptarnavimo skyrių\n\n<b>Privatumo klausimai</b>\n\nJei turite klausimų arba nuogąstavimų dėl mūsų privatumo politikos ar duomenų apdorojimo arba norite pateiki skundą dėl galimo vietinių privatumo įstatymų pažeidimo, susisiekite su mumis. Visuomet galite su mumis susisiekti telefonu atitinkamu telefono numeriu arba parašyti el. laišką iš savo šalies.\nVisi pranešimai yra išnagrinėjami, o atitinkami atsakymai pateikiami kiek įmanoma greičiau. Jei nesate patenkinti gautu atsakymu, savo skundą galite pateikti atitinkamam kontrolieriui savo jurisdikcijoje. Jei paklausite mūsų, sieksime suteikti jums informaciją apie atitinkamus skundų pateikimo būdus, kurie gali būti taikomi jūsų aplinkybėmis.</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">NAUDOJIMO NUOSTATOS IR SĄLYGOS</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Šiose Naudojimo nuostatose ir sąlygose nurodoma, kaip galite naudoti „User Center“ programą ir internetinę paslaugą ( „Paslauga“) prieigai.\nŠią Paslaugą skelbia „TCT Mobile International Limited“ (toliau – ALCATEL ONETOUCH), registruota Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nAtidžiai perskaitykite šias Naudojimo nuostatas ir sąlygas bei mūsų Privatumo politiką (toliau – „Nuostatos ir sąlygos“). Šios nuostatos ir sąlygos yra sutartis tarp jūsų ir „TCT Mobile International Limited“ ir gali būti reguliariai keičiama. Jei nesutinkate su Nuostatomis ir sąlygomis, nenaudokite Paslaugos. Jei naudojate Paslaugą, jūs sutinkate su šiomis Nuostatomis ir sąlygomis.\nŠios Paslaugos paskirtis ir turinys gali būti nepritaikyti nepilnamečiams. Eidami į šią internetinę svetainę, jūs garantuojate, kad nesate nepilnametis ir pagal šalies, kurioje gyvenate, įstatymus turite teisę į internetinės svetainės prieigą.\n\n<b>Naudojimo gairės</b>\n\nKai sukuriate ONETOUCH paskyrą arba užregistruojate el. garantiją, paprašysime jūsų pateikti mums šiek tiek asmeninės informacijos, pavyzdžiui, el. pašto adresą, slapyvardį, vietą ir profilio nuotrauką. Jūsų asmeninė informacija bus renkama, saugoma arba apdorojama pagal mūsų Privatumo politiką ir laikantis taikomų įstatymų, kuriuos perskaitysite prieš naudodamiesi šia Paslauga.\nJūsų el. pašto adresas bus jūsų ONETOUCH naudotojo vardas, kurį naudosite prisijungti prie savo paskyros. Mes nerodome jūsų el. pašto adreso kitiems Paslaugos naudotojams.\nJūs taip pat galite prisijungti naudodami trečiosios šalies paskyrą. Jei prisijungiate su trečiosios šalies paskyra, pavyzdžiui, „Facebook“, „Twitter“ arba „Google+“, mes naudosime jūsų užregistruotą adresą šiai trečiajai šaliai kaip jūsų naudotojo vardą. Atkreipkite dėmesį, kad užsiregistravus trečiosios šalies paskyrą, atitinkamai taikomos šios šalies nuostatos ir sąlygos bei privatumo politika.\nUžsiregistravę taip pat galėsite pasinaudoti plačių paslaugų pasirinkimu, kurį jums siūlome, ir ypač paslaugomis po pardavimo, pagalbos linija, el. garantija, bei galėsite su mumis susisiekti bet kada, kai tik panorėsite.\nPaslaugoms po pardavimo rasite visus reikiamus mūsų remonto centrų visame pasaulyje adresu.\nKai reikalinga pagalbos linija, pateikiamas telefonų numerių, kuriuos galite surinkti norėdami efektyvaus ir skubaus palaikymo bei vartotojo patirties, sąrašas.\nJei norite saugoti savo išmaniojo telefono duomenis, pavyzdžiui, adresatus, nuotraukas, skambučių žurnalus, trumpuosius pranešimus 2G laisvoje atmintyje, turėtumėte susikurti ONETOUCH paskyrą.\nUžsiregistravę gauti Paslaugą, turėsite tiesioginę prieigą prie savo telefono informacijos, IMEI, modelio ir suaktyvinimo datos, o tai jums bus automatiškai naudinga.\nMūsų tikslas yra padėti jums saugoti ir pasiekti savo duomenis laisvai.\n\n<b>Intelektinė nuosavybė</b>\n\nPaslauga, įskaitant visas autoriaus teises, prekės ženklus ir kitas intelektinės nuosavybės teises, yra saugoma intelektinės nuosavybės teisių ir priklauso ALCATEL ONETOUCH arba trečiajai šaliai, išskyrus naudotojo sukurtą turinį, jei toks yra.\nDraudžiama atkurti, platinti, keisti arba kurti išvestinius darbus, viešai rodyti (įskaitant bet kokio turinio parengimą) arba komerciškai naudoti bet kokią Paslaugos dalį, išskyrus atvejus, kai reikia peržiūrėti jos turinį ir sukurti pagrįstą tokio turinio kopijų skaičių (be pakeitimų) asmeniniam, nekomerciniam naudojimui.\nJei manote, kad bet kuris programos turinys pažeidžia bet kokias trečiosios šalies intelektinės nuosavybės teises, nedelsdami su mumis susisiekite. Kai tik gausime jūsų pranešimą, imsimės reikiamų veiksmų nutraukti bet kokį tokį pažeidimą ir pašalinti bet kokį neteisėtą turinį.\nALCATEL ONETOUCH prekės ženklas, logotipas ir bet kokie kiti prekės ženklai, paslaugų ženklai, grafika ir logotipai, naudojami šios internetinės svetainės atžvilgiu, yra ALCATEL ONETOUCH arba jos licenzijų išdavėjų prekės ženklai arba registruotieji prekės ženklai. Kiti prekės ženklai, paslaugos ženklai, grafika ir logotipai, naudojami šios internetinės svetainės atžvilgiu, gali būti atitinkamų savininkų prekės ženklai. Jums nesuteikiama jokia teisė ar licenzija jokių prieš tai nurodytų prekės ženklų ir tokių prekės ženklų naudojimo atžvilgiu.\nEsant bet kokiems prieš tai pateiktų nurodymų pažeidimams, ALCATEL ONETOUCH pasilieka teisę prašyti jūsų nedelsiant nutraukti arba ištaisyti neteisėtą elgesį, o jei neteisėtas naudojimas ir (arba) pažeidimas) tęsiamas, ALCATEL ONETOUCH pasilieka teisę prieš jus pateikti ieškinį.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Duomenų apsauga ir privatumas</b>\n\nBet kokia jūsų pateikta informacija, iš kurios ALCATEL ONETOUCH gali nustatyti jus, yra laikoma ir apdorojamas pagal mūsų privatumo politiką.\nMūsų Paslaugos naudojimo atžvilgiu galite pasidalinti su mumis savo el. pašto adresu tolimesniam bendravimui tarp jūsų ir ALCATEL ONETOUCH. Prieš pateikdami savo el. pašto adresą, peržiūrėkite mūsų privatumo politiką, kad suvoktumėte, kaip mes renkame ir naudojame informaciją apie jus, kai jūs patenkate į, apsilankote arba naudojate internetinę svetainę.\nJūsų asmeninė informacija bus renkama, saugoma ir apdorojama pagal mūsų privatumo politiką ir taikomus įstatymus. \n\n<b>Garantijos atsisakymas</b>\n\nPaslaugą ALCATEL ONETOUCH teikia tokią, kokia ji yra.\nTiek, kiek leidžia įstatymai, nei ALCATEL ONETOUCH, nei jos partneriai, tiekėjai ar filialai neteikia jokių tiesioginių ar numanomų pareiškimų ar garantijų dėl Paslaugos veikimo, jos turinio ar bet kokios informacijos pasiekiamos naudojant Paslaugą. Be to, ALCATEL ONETOUCH ir jos partneriai atsisako visų tiesioginių ar numanomų garantijų Paslaugos atžvilgiu, įskaitant, tačiau neapsiribojant, numanomas perkamumo, nuosavybės, tinkamumo konkrečiam tikslui ir nepažeidimo garantijas. Be to, ALCATEL ONETOUCH negarantuoja, kad Paslaugos naudojimas nebus pertrauktas, galimas bet kuriuo metu ir bet kurioje vietoje, saugus arba be klaidų, kad defektai bus pašalinti arba Paslauga yra be virusų ar kitų potencialiai kenksmingų komponentų. Būsite atsakingi už atsarginį savo sistemos kopijavimą.\nALCATEL ONETOUCH neteikia jokių pažadų arba garantijų dėl Paslaugos ir ypač negarantuoja ir nėra atsakinga už jokią pretenziją dėl ALCATEL ONETOUCH sprendimo pašalinti arba atsisakyti apdoroti bet kokią informaciją arba turinį, perspėti jus, suspenduoti arba nutraukti jūsų prieigą prie Paslaugos, imtis bet kokio kito veiksmo tiriant įtariamą pažeidimą arba dėl ALCATEL ONETOUCH išvados, kad įvyko šių Nuostatų ir sąlygų pažeidimas; pajamų, verslo arba pelno praradimą ar bet kokį duomenų praradimą arba duomenų sugadinimą dėl Programos arba Paslaugos naudojimo.\nJokiu atveju ALCATEL ONETOUCH neprisiima atsakomybės už jokį aprašymą, įskaitant atsakomybę už aplaidumą (išskyrus asmens sužalojimą ar mirtį), už bet kokius pažeidimus ar nuostolius (be apribojimo įskaitant verslo, pajamų, pelno praradimą arba logiškai išplaukiančius nuostolius), kilusius dėl Paslaugos naudojimo arba negalėjimo naudotis Paslauga.\nJei pažeisite šias Nuostatas ir sąlygas, turėsite atsakyti ALCATEL ONETOUCH, jos direktoriams, pareigūnams, darbuotojams, filialams, agentams, rangovams ir licenzijų išdavėjams už bet kokią pretenziją dėl jūsų padaryto pažeidimo. Taip pat būsite atsakingi už bet kokį ALCATEL ONETOUCH veiksmą, atliktą vykdant įtariamo šių Nuostatų ir sąlygų pažeidimo tyrimą, arba atliktą dėl tyrimo rezultatų ar sprendimo, kad šių Nuostatų ir sąlygų pažeidimas buvo įvykdytas.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Nuorodos į trečiųjų šalių svetaines</b>\n\nPaslaugoje taip pat gali būti naudojamos nuorodos į internetines svetaines, kurių ALCATEL ONETOUCH nekontroliuoja arba neprižiūri. ALCATEL ONETOUCH nėra atsakinga už šių internetinių svetainių turinį. ALCATEL ONETOUCH pateikia šias nuorodas tik jūsų patogumui ir nebūtinai pritaria šiose svetainėse pateiktai medžiagai.\nŠių trečiųjų šalių internetinių svetainių naudojimas sukuria tiesioginį ryšį tarp jūsų ir tokių trečiųjų šalių. Todėl jūs turite perskaityti ir laikytis tokių trečiųjų šalių privatumo politikas ir jų nuostatų ir sąlygų, taikomų jų internetinėms svetainėms. Visos ir bet kokios pretenzijos dėl tokių trečiųjų šalių internetinių svetainių arba internetinėse svetainėse aptikto turinio turi būti pateikiamos tokioms trečiosioms šalims. \n\n<b>Pakeitimai</b>\n\nALCATEL ONETOUCH pasilieka teisę bet kuriuo metu keisti šias Nuostatas ir sąlygas. Apie tokius pakeitimus bei papildomas nuostatas ir sąlygas bus pranešta jums ir, jei sutiksite, jie įsigalios nedelsiant bei bus įtraukti į šias Nuostatas ir sąlygas. Jei atsisakysite sutikti su tokiais pakeitimais, prieiga prie Paslaugos ir Programos bus nedelsiant nutraukta. Jei toliau naudosite Paslaugą nepaisydami nesutikimo su Nuostatomis ir sąlygomis arba jų pakeitimais, ALCATEL ONETOUCH neatsako už jokias pretenzijas dėl tokio naudojimo.\n\n<b>Taikoma teisė. Jurisdikcija</b>\n\nŠi paslauga kontroliuojamas ir naudojama pagal ALCATEL ONETOUCH tvarką, nustatytą Kinijos Liaudies Respublikoje. Pasiekdami šią Paslaugą, jūs sutinkate, kad Kinijos Liaudies Respublikos įstatymai taikomi klausimams, susijusiems su šia Paslauga, nepaisant įstatymų kolizijos principų.\nKilus ginčui, nesutarimui tarp ALCATEL ONETOUCH ir jūsų dėl Paslaugos naudojimo, šalys nedelsiant ir gera valia bando išspręsti bet kokį tokį ginčą. Jei jos negali išspręsti tokio ginčo per pagrįstą laikotarpį (neviršijantį trisdešimt (30) dienų), bet kurį šalis gali dėl tokio nesutarimo arba ginčo kreiptis į kompetentingus Kinijos Liaudies Respublikos teismus.\n\n<b>Įvairi informacija</b>\n\nJei teismas arba kitas kompetentingos jurisdikcijos teismas nustato, kad bet kuri šių Nuostatų ir sąlygų nuostata yra negaliojanti arba neįgyvendinama, tokios nuostatos yra apribojamos arba pašalinamos iki mažiausios reikiamos aprėpties bei pakeičiamos galiojančiomis nuostatoms, kurios geriausiai nurodo šių Nuostatų ir sąlygų ketinimą, kad jos išliktų visiškai galiojančios.\nŠios nuostatos ir sąlygos sudaro visą sutartį tarp jūsų ir ALCATEL ONETOUCH Paslaugos naudojimo atžvilgiu, ir bet kokios bei visos raštiškos ar žodinės sutartys ir susitarimai, sudaryti prieš jums ir ALCATEL ONETOUCH sudarant sutartį, yra panaikinami ir atšaukiami.</string>

    <string name="share_location">Bendrinti vietą</string>
    <string name="informed_content">Patirties pagerinimas daro jūsų telefoną geresnį pasidalijant diagnostikos ir naudojimo duomenimis su „Alcatel“. Jie nebus naudojami jums identifikuoti ir leidžia mūsų darbščioms komandoms pagerinti programas, eksploatacines savybes, sumažinti klaidas, pagerinti funkcijas būsimiems atnaujinimams. \n\n Norėdami daugiau informacijos, žr.  </string>
    <string name="terms_and_condition">Nuostatos ir sąlygos</string>
    <string name="and"> ir </string>
    <string name="more_info">Norėdami daugiau informacijos, skaitykite mūsų  </string>
</resources>