<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Privaatsuspoliitika</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>Sissejuhatus</b>\n\nMeie, TCT Mobile International Limited (edaspidi meie või TCT), võtame arvesse teie muret eraelu puutumatuse ja turvalisuse pärast. Selles privaatsuspoliitikas selgitatakse meie tegevuspõhimõtteid ja -korda ning antakse muud teavet meie klientide kohta. Soovime pakkuda teile mugavust ja kindlustustunnet seoses sellega, kuidas me kogume, kasutame, avalikustame ja kaitseme isikuandmeid ja muud teavet, mida me kogume või mida te meile annate. Privaatsuspoliitikas selgitatakse ka seda, kuidas meiega ühendust võtta, kui teil on küsimusi või muresid seoses teie isikuandmetega.\n\<b>Kohaldamisala</b>\n\nPrivaatsuspoliitikas kirjeldatakse põhjalikult meie põhimõtteid ja tavasid seoses meie veebisaitide, tarkvararakenduste, sotsiaalmeedialehtede ja e-kirjade kaudu, teie poolt meie toodete või teenuste ostmise või kasutamise kaudu ning teie poolt meile muul moel esitatud isikuandmete abil teabe kogumise, kasutamise ja avalikustamisega.\nKui esitate meile oma isikuandmed, külastate meie veebisaiti või kasutate meie tooteid ja teenuseid, siis kinnitate sellega, et olete meie privaatsuspoliitikaga tutvunud ja nõustute selle tingimustega.\nTeie isikuandmeid säilitatakse turvalistes serverites Euroopa Majanduspiirkonnas (EMP). Kuna internet on oma olemuselt globaalne, siis võidakse teie isikuandmeid edastada väljaspool EMPi asuvatesse riikidesse, mille õigussüsteemid ei paku teie andmetele Euroopa Liidu ja konkreetselt Prantsuse õigusega võrreldavat kaitset, ja meie veebisaitide, tarkvararakenduste, sotsiaalmeedialehtede, e-kirjade kasutamisega ning meie toodete ja teenuste ostmise või kasutamisega nõustute te nende tingimustega.\nMe võtame tarvitusele kõik põhjendatult vajalikud abinõud, et tagada teie isikuandmete turvaline säilitamine ja töötlemine vastavalt sellele privaatsuspoliitikale ja kohaldatavatele seadustele.\n\n<b>Kogutavad isikuandmed</b>\n\Privaatsuspoliitikat kohaldatakse isikuandmete suhtes, mis tähendab teavet, mida saab kasutada indiviidiga ühenduse võtmiseks või tema tuvastamiseks.\nMe kogume teavet, mida te meile annate. Me hangime ja säilitame turvaliselt teavet, kui loote endale konto tunnuskoodi, ostate meie tooteid või teenuseid, laadite alla tarkvaravärskendusi, võtate meiega ühendust või osalete veebipõhistes küsitlustes. \nMe kogume automaatset teavet. Me hangime ja säilitame teatavat laadi teavet alati, kui meiega suhtlete.\nKogume e-kirjavahetuses kasutatud teavet. Selleks et aidata meil muuta e-kirjad kasulikumaks ja huvitavamaks saame sageli kinnituse, kui avate e-kirja meie e-poe lehelt, tingimusel et teie arvuti seda võimalust toetab. Ühtlasi võrdleme oma kliendinimekirja teistelt ettevõtetelt saadud nimekirjadega, et mitte saata oma klientidele tarbetuid sõnumeid. \nKogume teavet muudest allikatest. Me võime saada teie kohta teavet muudest allikatest, mille kohta olete nõuetekohaselt andnud loa kolmandatele isikutele sellist teavet edastada ja lisada seda teie kontoteabele.\n\n<b>Kuidas me teie isikuandmeid kasutame</b>\n\n<li>Meie kogutavad isikuandmed võimaldavad meil hoida teid kursis uusimate tooteteavituste, tarkvaravärskenduste ja saabuvate sündmustega. Kui te ei soovi meie meililistis olla, siis võite igal ajal sellest loobuda, kui värskendate oma eelistusi.</li>\n<li>Kasutame isikuandmeid ka selleks, et luua, arendada, käitada, tarnida ja täiustada meie tooteid, teenuseid, sisu, reklaami ja pidevalt parandada teie kasutajakogemust</li>\n<li>Võime kasutada teie isikuandmeid teie päringutele vastamiseks ja soovide täitmiseks.</li>\n<li>Võime kasutada teie isikuandmeid, sealhulgas sünniaega, et kinnitada isikusamasust, aidata kasutajaid tuvastada ja teha kindlaks asjakohaseid teenuseid. Näiteks võime kasutada sünniaega kasutajakontode omanike vanuse kindlakstegemiseks.</li>\n<li>Võime aegajalt kasutada teie isikuandmeid, et saata olulisi teateid, näiteks teavitusi ostude ja meie nõuete, tingimuste ja tegevuspõhimõtete muutumise kohta. Kuna sedalaadi teave on oluline meie suhtluses teiega, ei saa te loobuda selliste teavituste saamisest.</li>\n<li>Me võime kasutada isikuandmeid ka sisemiseks otstarbeks, näiteks auditeerimiseks, andmete analüüsimiseks ja uuringuteks, et täiustada meie tooteid, teenuseid ja klienditeavitusi.</li>\n\n<b>Mitteisiklike andmete kogumine ja kasutamine</b>\n\nVõime koguda ka teavet, mida iseenesest ei ole võimalik seostada konkreetse isikuga. Me võime koguda, kasutada, edastada ja avalikustada mitteisiklikke andmeid mis tahes otstarbel. Siin on mõned näited mitteisiklike andmete kohta, mida me võime koguda:\n<li>mitteisiklikud andmed nagu tegevusala, keel, postiindeks, piirkonna suunakood, seadme kordumatu tunnus, saatja URL, asukoht ja ajatsoon, milles meie tooteid kasutatakse, et paremini mõista meie klientide käitumist ja täiustada meie tooteid, teenuseid ja reklaami.</li>\n<li>Mitteisiklikud andmed klienditegevuse kohta meie veebisaidilt, pilveteenustelt ja rakenduste poest ning muudelt meie toodetelt ja teenustelt. Teave koondatakse ja seda kasutatakse selleks, et aidata meil anda meie klientidele kasulikumat teavet ja mõista, millised osad meie veebisaidist, toodetest ja teenustest pakuvad kõige rohkem huvi. Käesoleva privaatsuspoliitika kohaldamisel loetakse seda laadi andmed mitteisiklikuks teabeks.</li>\n<li>Üksikasjad selle kohta, kuidas te meie teenuseid kasutate, sealhulgas otsingupäringud, mida võidakse kasutada, et parandada meie teenuste abil saadud tulemuste asjakohasust. Teavet ei seostata teie IP-aadressiga, välja arvatud piiratud juhtudel, et tagada meie internetiteenuste kvaliteet.</li>\n<li>Teie selgesõnalisel nõusolekul võime koguda andmeid selle kohta, kuidas te oma seadet ja rakendusi kasutate, et aidata rakenduste arendajatel rakendusi täiustada.</li>\nKui me peaksime mitteisiklikke andmeid isiklike andmetega kombineerima, siis käsitletakse kombineeritud teavet isikuandmetena seni, kuni seda kombineeritakse.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Küpsised ja muu tehnoloogia</b>\n\nMeie veebisaidid, internetipõhised teenused, interaktiivsed rakendused, e-kirjad ja reklaamid võivad kasutada küpsiseid ja muud tehnoloogiat. Need tehnoloogiad aitavad meil paremini mõista kasutajate käitumist, näitavad meile, milliseid osasid meie veebisaitidest on inimesed külastanud, aitavad kaasa meie reklaamide ja veebiotsingute tõhususele ja selle mõõtmisele. Me käsitleme küpsiste ja muu tehnoloogia kogutud teavet mitteisiklike andmetena. Kuid selles ulatuses, milles kohalikus õiguses käsitletakse IP-aadresseid ja sarnaseid tunnuseid isikuandmetena, käsitleme ka meie neid tunnuseid isikuandmetena. Samuti käsitleme selle privaatsuspoliitika kohaldamisel kombineeritud teavet isikuandmetena ulatuses, milles mitteisiklikku teavet kombineeritakse isikuandmetega.\nTCT ja partnerid kasutavad ka küpsiseid ja muud tehnoloogiat isikuandmete meeldejätmiseks, kui kasutate meie veebisaiti, internetipõhiseid teenuseid ja rakendusi. Meie eesmärk on muuta teie kogemused TCTga otstarbekaks ja isiklikuks. Näiteks teadmine, et keegi, kes kasutab teie arvutit või seadet, on ostnud mingi konkreetse toote või kasutanud konkreetset teenust, aitab muuta meie reklaami ja e-kirja teel teavitamise rohkem teie huvidele vastavaks.\nTe võite oma veebisirvijat konfigureerida selliselt, et see nõustub kõigi küpsistega, keeldub kõigist küpsistest või teavitab teid küpsise saatmisest. Iga sirvija on erinev ja küpsiste eeliste muutmiseks tutvuge oma sirvija spikriga. Näiteks Microsoft Internet Exploreris on võimalik küpsiseid blokkida või kustutada, kui valite tööriistades internetisuvandid.\nMõnedes meie e-kirjades kasutame läbiklikitavat URLi, mis on lingitud meie veebisaidil oleva sisuga. Kui klient sellisele URLile klikib, siis enne meie veebisaidi sihtlehele jõudmist läbib URL eraldi veebiserveri. Me seirame läbiklikitud andmeid, mis aitavad meil teha kindlaks konkreetsed huvipakkuvad teemad ja mõõta meie klienditeavituste tõhusust. Kui te eelistate, et teid selliselt ei seirata, siis ei tohiks te e-kirjades teksti- või graafikalinkidele klikata.\n\n<b>Kas me jagame teavet?</b>\n\nMe ei jaga isikuandmeid väljaspool TCTd olevate ettevõtete, organisatsioonide ja üksikisikutega, välja arvatud järgmistel asjaoludel. \nTCT võib teie isikuandmeid jagada teie nõusolekul.\nVõime avalikustada isikuandmeid meie tütarettevõtetele, kui see on vajalik teenuste osutamiseks meie või teie nimel.\nMe teeme koostööd ettevõtete ja üksikisikutega, kes täidavad ülesaneid meie nimel. Näidete seas on tellimuste täitmine, pakkide kohaletoimetamine, posti ja e-kirjade saatmine, korduva teabe eemaldamine kliendinimekirjadest, andmete analüüs, turundusabi osutamine, otsingutulemuste ja linkide edastamine (sealhulgas tasulised nimistud ja lingid), krediitkaardimaksete töötlemine ja klienditeenindus. Nad pääsevad ligi isikuandmetele, mida nad vajavad oma ülesannete täitmiseks, kuid ei või neid muuks otstarbeks kasutada.\nMe jagame isikuandmeid väljaspool meie organisatsiooni jäävate organisatsioonide ja üksikisikutega, kui oleme veendunud, et juurdepääs teabele, selle kasutamine, säilitamine või avalikustamine on põhjendatult vajalik selleks, et: \n<li>täita kohaldatavaid seaduseid, määruseid, õiguslikku menetlust või täitmisele kuuluvat riiklikku taotlust;</li>\n<li>tuvastada, ennetada või muul viisil tegeleda pettustega, turva- või tehniliste küsimustega;</li>\n<li>kaitsta meie kasutajate või üldsuse õigusi, vara või turvalisust seadustes nõutud või lubatud ulatuses.</li>\nTeie isikuandmeid võidakse edastada ja säilitada TCT grupis väljaspool EMPd. Neid võivad töödelda väljaspool EMPd töötavad isikud, kes töötavad meie või meie tarnijate juures. Me võtame kõik põhjendatult vajalikud meetmed, et tagada teie isikuandmete turvaline töötlemine kooskõlas selle privaatsuspoliitika.\n\n<b>Turvalisus ja läbpaistvus</b>\n\nMe püüame võtta kõik põhjendatud füüsilised, tehnilised ja organisatsioonilised meetmed ja kasutame kõiki põhjendatud menetlusi, et kaitsta toodete ja veebisaidi kaudu kogutavaid isikuandmeid ja tagada nende turvalisus.\nMe töötame selle nimel, et kaitsta meie ettevõtet, selle mainet ja meie kasutajaid loata juurdepääsu eest meie kasutuses olevatele isikuandmetele või nende loata muutmise, avalikustamise või hävitamise eest. Eelkõige:\n<li>me vaatame läbi oma teabe kogumise, säilitamise ja töötlemise tavad, muu hulgas füüsilised turvameetmed, et kaitsta meie süsteeme loata juurdepääsu eest;</li>\n<li>vajaduse korral kasutame krüptimist;</li>\n<li>vajaduse korral kasutame salasõnaga kaitsmist;</li>\n<li>me piirame oma töötajate, töövõtjate ja esindajate, kes peavad meie jaoks andmete töötlemiseks  teavet teadma, juurdepääsu isikuandmetele; kõigi nimetatud isikute suhtes kohaldatakse rangeid lepingulisi konfidentsiaalsusnõudeid. Kohustuste rikkumise korral võidakse nende suhtes rakendada distsiplinaarmenetlust või leping lõpetada.</li>\nNeed</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">meetmed ei vabasta teid siiski kohustusest võtta tarvitusele asjakohased abinõud, et hoida oma isikuandmeid kaitstult ja turvaliselt, eelkõige peate hoiduma kasutamast ilmseid kastajatunnuseid või salasõnu, tagama, et te ei avalikusta oma salasõnu ega anna teistele juurdepääsu oma kasutajakontole ja isikuandmetele ning rakendama muid kaitsemeetmeid.\nLäbipaistvuse osas on meie eesmärk anda selgelt teada, millist teavet me kogume, et saaksite otsustada, kuidas seda kasutada.\nKui jagate oma isikuandmeid meie veebisaidi või selliste kolmandate isikute nagu Facebook, Google+ või Twitter kontoga seadmete kaudu, siis peate teadma, et teie isikuandmeid käsitleb vastavalt üks kolmest nimetatud kolmandast isikust. Me ei vastuta kahjude eest, mis on tekkinud andmete kaotsimineku, kahjude või rikkumiste tõttu teie kolmanda isiku juures asuvas profiilis, mis on väljaspool meie kontrolli.\nIsikuandmeid või sisu, mida te meie veebilehte või seadmeid kasutades vabatahtlikult edastate, on võimalik näha kolmandate isikute rakenduste või saitidega (näiteks jututoad, sõnumid) liitunud, need muutuvad avalikult nähtavaks ja teised saavad neid koguda ja vaadata. Teie vastutate isikuandmete eest, mida olete sellistel juhtumitel otsustanud jagada või edastada.\n\n<b>Lapsed</b>\n\nMe mõistame, kui oluline on rakendada täiendavaid meetmeid, et kasutada meie tooteid ja teenuseid kasutavate laste eraelu puutumatust ja turvalisust. Seetõttu me ei kogu, kasuta ega avalikusta nooremate kui 13aastaste laste – või vastavas jurisdiktsioonis kehtestatud samaväärne minimaalne vanus  – isikuandmeid ilma kontrollitava vanemliku nõusolekuta. Kui me peaksime saama teada, et oleme kogunud noorema kui 13aastase – või vastavas jurisdiktsioonis kehtestatud samaväärne minimaalne vanus  – lapse isikuandmeid ilma kontrollitavat vanemlikku nõusolekut saamata, siis teeme kõik, et need andmed võimalikult kiiresti kustutada.\n\n<b>Muudatused</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">Me võime oma privaatsuspoliitikat aeg-ajalt muuta.  Teatame privaatsuspoliitika muudatustest sellel lehel ja oluliste muudatuste korral avaldame hästi nähtava teate (sealhulgas teatavate teenuste puhul teatame privaatsuspoliitika muudatustest e-kirja teel). Privaatsuspoliitika varasemaid versioone hoiame arhiivis, kus saate nendega tutvuda.\nKehtiva versiooni kuupäev on <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>Isikuandmete säilitamine</b>\n\nMe säilitame teie isikuandmeid piiratud aja jooksul, mis on vajalik privaatsuspoliitikas esitatud eesmärkide täitmiseks, välja arvatud kui seadustes nõutakse või lubatakse pikemat säilitamisaega, kuid igal juhul üksnes eespool määratletud eesmärkidel. Kui eesmärk on täidetud, siis kustutatakse kõik isikuandmed ohutul ja turvalisel viisil.\n\n<b>Asukohapõhised teenused</b>\n\nAsukohapõhiste teenuste osutamiseks TCT toodetel võib TCT ning meie partnerid ja litsentsiomanikud koguda, kasutada ja jagada täpseid asukohaandmeid, seahulgas seadme geograafilist asukohta reaalajas. Asukohapõhiste teenuse osutamisel võidakse olemasolul kasutada GPSi, Bluetoothi ja teie IP-aadressi koos rahva hangitud Wi-Fi pääsupunkti ja mobiilside tornmasti asukohaga ning muid tehnoloogiaid, et teha kindlaks teie seadmete umbkaudne asukoht. Kui te pole selleks nõusolekut andnud, siis kogutakse asukohaandmeid anonüümselt vormis, mis ei võimalda teie isikut tuvastada, ja TCT ning meie partnerid ja litsentsiomanikud kasutavad neid andmeid asukohapõhiste toodete ja teenuste pakkumiseks ja täiustamiseks. Näiteks võib teie seade jagada oma geograafilist asukohta rakenduste pakkujatega, kui te nende asukohateenustega liitute.\n\n<b>kolmandate isikute saidid ja teenused</b>\n\nTCT veebisaidid, tooted, rakendused ja teenused võivad sisaldada linke kolmandate isikute veebisaitidele, toodetele ja teenustele. Meie tooted ja teenused võivad samuti kasutada või pakkuda kolmandate isikute tooteid või teenuseid. Kolmandate isikute kogutud teavet, mis võib sisaldada näiteks asukohaandmeid või kontaktide üksikasju, reguleeritakse nende puutumatuse tavadega. Soovitame teil tutvuda kolmandate isikute puutumatuse tavadega.\n\n<b>Teie õigused: Juurdepääs, muutmine, blokkimine</b>\n\nSaate igal ajal oma isiklikele andmetele juurde pääseda, need üle vaadata ja neid muuta, logides sisse oma kasutajakontoga, avades oma kasutajaprofiili või võttes meiega otse ühendust. Kui soovite, et meie teie isikuandmeid muudaksime või need kustutaksime, siis võime teilt nõuda oma isiku tuvastamist enne, kui teie soovi täidame.\nSamuti võite lasta oma andmed kas kustutada või blokkida, kui olete kindel, et teie andmed on valed.\nTe võite oma sellekohased soovid saata järgmisele e-posti aadressile: privacy@alcatelonetouch.com\nTeatavates jurisdiktsioonides ja andmekaitseõiguse kohaselt võib teil olla õigus nõuda meie poolt teie kohta hoitavate isikuandmete üksikasju või nõuda oma isikuandmete muutmist või kustutamist.\nPalume osutada meile abi, et saaksime tagada meie poolt teie kohta hoitavate isikuandmete täpsuse ja ajakohasuse. Kui usute, et meie poolt teie koht hoitavad isikuandmed on valed või puudulikud, siis palume võtta ühendust aadressil privacy@alcatelonetouch.com või kirjutada meie klienditeenindusosakonnale.\n\n<b>Eraelu puutumatuse küsimused</b>\n\nKui teil on küsimusi või muresid seoses meie privaatsuspoliitikaga või kui soovite esitada kaebuse eraelu puutumatust käsitlevate kohalike seaduste rikkumise kohta, siis palume meiega ühendust võtta. Teil on alati võimalik meiega ühendust võtta teie riigi telefoninumbril või e-posti aadressil.\nKõik teated vaadatakse läbi ja vajaduse korral saadetakese vastus võimalikult kiiresti. Kui saadud vastus teid ei rahulda, siis võite esitada oma kaebuse reguleerivale asutusele teie jurisdiktsioonis. Kui te meilt seda palute, siis püüame anda teile teavet kaebuse esitamise võimaluste kohta, mis teie olukorras võivad sobida.</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">KASUTAMISTINGIMUSED</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Kasutamistingimustest leiate teavet selle kohta, kuidas kasutada juurdepääsuks kasutajakeskuse rakendust ja internetipõhist teenust (teenus).\nTeenuse avaldaja on TCT Mobile International Limited, edaspidi viidatud kui ALCATEL ONETOUCH, juriidiline aadress Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nPalume kasutamistingimuste ja meie privaatsuspoliitikaga (edaspidi tingimused) põhjalikult tutvuda. Käesolevad tingimused moodustavad teie ja äriühingu TCT Mobile International Limited vahelise lepingu ja neis võidakse aeg-ajalt muudatusi teha. Kui te tingimustega ei nõustu, siis ei saa te teenust kasutada. Teenuse kasutamisel nõustute te tingimustega.\nKäesoleva teenuse eesmärki ja osa selle sisust ei saa alaealiste jaoks kohandada. Veebisaidile sisenemisel kinnitate te, et te ei ole alaealine ja et vastavalt teie asukohamaa seadustele on teil õigus meie veebisaidile siseneda.\n\n<b>Kasutusjuhised</b>\n\nKui te loote ONETOUCHi konto või registreerite e-garantii, siis palume teil esitada isikuandmeid, näiteks teie e-posti aadress, hüüdnimi, asukoht ja profiilifoto. Teie isikuandmeid kogutakse, säilitatakse ja töödeldakse vastavalt meie privaatsuspoliitikale ja kooskõlas kohaldatava õigusega, millega peate enne teenuse kasutamist tutvuma.\nTeie e-posti aadress on teie ONETOUCHi kasutajanimi, mida kasutate kontole sisselogimiseks. Me ei näita teie e-posti aadressi teenuse teistele kasutajatele.\nVõite sisse logida ka kolmanda isiku konto kaudu. kolmanda isiku, näiteks Facebooki, Twitteri või Google+ kontoga sisselogimisel kasutame teie kasutajanimena nende kolmandate isikute juures registreeritud e-posti aadressi. Juhime tähelepanu sellele, et kui kasutate registreerimiseks kolmanda isiku juureslodud kontot, siis kohaldatakse vastavalt selle kolmanda isiku tingimusi ja privaatsuspoliitikat.\nRegistreerimine võimaldab teil kasutada ka meie poolt teile pakutavat teenuste valikut, eelkõige müügijärgseid teenuseid, tugiliini, e-garantiid, ning te saate meiega igal ajal ühendust võtta.\nMüügijärgseks teeninduseks vajalikud aadressid leiab kõigi meie remondikeskuste kohta  kogu maailmas.\nTugiliini kasutamiseks on loetletud telefoninumbrid, mida saate valida tõhusa ja kiire toe ning tarbijakogemuse saamiseks.\nKui soovite oma nutitelefoni andmeid, näiteks kontakte, fotosid, kõnelogisid, SMSe salvestada vabas 2G suuruses andmeruumis ja nendele teistest seadmetest, nagu personaalarvutist või tahvelarvutist juurde pääseda, siis peaksite tegema endale ONETOUCHi konto.\nTeenusega liitumisel saate otsepääsu telefoni teabe, IMEI, mudeli ja aktiveerimisaja juurde, millest saate automaatselt kasu.\nMeie eesmärk on aidata teil oma andmeid vabalt säilitada ja neile ligi pääseda.\n\n<b>Intellektuaalomand</b>\n\nVälja arvatud kasutaja loodud sisu, kui seda on, siis on teenus, kaasa arvatud kõik autoriõigused, kaubamärgid ja muud sellega seotud intellektuaalomandi õigused kaitstud intellektuaalomandi õigustega ning need kuuluvad ALCATEL ONETOUCHile või kolmandale isikule.\nTeil on keelatud teenuse osasid taasesitada, levitada, muuta või nendest tuletatud töid ette valmistada, neid avalikult demonstreerida (sealhulgas sisu linkimine kohandatud raami abil) või kaubanduslikult kasutada, välja arvatud kui see on vajalik nendes sisalduva sisu vaatamiseks ja sisust põhjendatud arvu (muutmatute) koopiate tegemiseks enda isiklikeks, mittekaubanduslikeks vajadusteks.\nKui usute, et rakenduse sisuga rikutakse kolmanda isiku intellektuaalomandi õiguseid, siis palume meiega viivitamata ühendust võtta. Kohe teilt teate saamise järel võtame tarvitusele vajalikud abinõud rikkumise lõpetamiseks ja ebaseadusliku sisu eemaldamiseks.\nALCATEL ONETOUCHi kaubamärk, logo ja muud selle veebisaidiga seoses kasutatud kaubamärgid, teenindusmärgid, graafika ja logod on  ALCATEL ONETOUCHi või tema litsentsiomanike kaubamärgid või registreeritud kaubamärgid. Muud veebisaidiga seoses kasutatud kaubamärgid, teenindusmärgid, graafika ja logod võivad olla nende vastavate omanike kaubamärgid. Teile ei anta eespool mainitud kaubamärkide ja nende kasutamise suhtes mingeid õigusi ega litsentse.\nEespool sätestatu rikkumise korral on ALCATEL ONETOUCHil õigus nõuda teilt ebaseadusliku kasutuse kohest lõpetamist või olukorra parandamist või kui ebaseaduslik kasutus ja/või rikkumine jätkub, siis on ALCATEL ONETOUCHil õigus esitada teie vastu hagi.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Andmekaitse ja eraelu puutumatus</b>\n\nMis tahes teie poolt meile antud teavet, mille põhjal on ALCATEL ONETOUCHil võimalik teie isikut tuvastada, hoitakse ja töödeldakse vastavalt meie privaatsuspoliitikale.\nTe võite seoses teenuse kasutamisega jagada meiega oma e-posti aadressi, mida kasutatakse edaspidi teie ja ALCATEL ONETOUCHi vaheliseks suhtluseks. Enne oma e-posti aadressi andmist tutvuge meie privaatsuspoliitikaga, et mõista, kuidas me kogume ja töötleme teie kohta käivat teavet, kui te veebisaiti külastate või kasutate.\nTeie isikuandmeid kogutakse, säilitatakse ja töödeldakse vastavalt meie privaatsuspoliitikale ja kohaldatavale õigusele. \n\n<b>Garantii kehtetus; vastutuse piirang</b>\n\nALCATEL ONETOUCH osutab teenust sellisena nagu see on (&quot;as is&quot;.\nKohaldatava õigusega lubatud täielikus ulatuses ei esita ALCATEL ONETOUCH ega selle partnerid, tarnijad või tütarettevõtted otseselt või kaudselt kinnitusi ega anna garantiisid teenuse ja selle sisu kohta või teenuse kaudu kättesaadavaks tehtud muu teabe kohta. Lisaks ei anna ALCATEL ONETOUCH ja tema partnerid ühtegi otsest ega kaudset garantiid teenuse kohta, sealhulgas (kuid mitte ainult) kaudset garantiid turustuskõlblikkuse, omandiõiguse, konkreetseks eesmärgiks sobivuse ja mitterikkumise kohta. Veelgi enam – ALCATEL ONETOUC ei garantii, et teenuse kasutamine toimub ilma tõrgeteta, et see on igal ajal ja igas kohas saadav, turvaline ja tõrgeteta, et vead parandatakse, et teenus ei sisalda viiruseid või muid potentsiaalseid kahjulikke koostisosi. Oma süsteemi varundamise eest vastutate teie.\nALCATEL ONETOUCH ei anna muid lubadusi ega garantiisid teenuse kohta ja eelkõige ei garanteeri ega võta vastutust nõuete eest, mis on tekkinud seoses ALCATEL ONETOUCHi otsusega eemaldada mis tahes teave või sisu või keelduda selle töötlemist, teid hoiatada, peatada või lõpetada teie juurdepääs teenusele või võtta muid meetmeid kahtlustatud rikkumise uurimise ajal või selle tulemusel, et ALCATEL ONETOUCH  on otsustanud, et on toime pandud käesolevate tingimuste rikkumine; ega nõuete eest, mis on seotud saamata jäänud tulu, luhtunud ärivõimaluste või andmete kaotsimineku või andmelaostusega teie poolt rakenduse või teenuse kasutamisel.\n ALCATEL ONETOUCH ei võta mingil juhul vastutust mis tahes kirjelduse eest, sealhulgas vastutust hooletuse eest (välja arvatud füüsilised vigastused või surm), mis tahes kahjude (sealhulgas piiranguteta luhtunud ärivõimalused, saamata jäänud tulu või kasum või kaudsed kahjud), mis on tekkinud seosees teenuse kasutamise või selle võimatusega.\Käesolevate tingimuste rikkumisel vastutate ALCATEL ONETOUCHi, selle juhtiv- või järelevalveorgani liikmete, töötajate, tütarettevõtete, esindajate, töövõtjate ja litsentsiomanike ees seoses kõigi teie rikkumisest tulenevate nõuetega. Ühtlasi vastutate kõigi ALCATEL ONETOUCHi vastu esitatud hagide eest tingimuste kahtlustatud rikkumiste uurimise ajal või juhul kui leitakse või otsustatakse, et toime on pandud käesolevate tingimuste rikkumine.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Lingid kolmandate isikute saitidele</b>\n\nTeenus võib hõlmata ka linke veebisaitidele, mida ALCATEL ONETOUCH ei kontrolli ega halda. ALCATEL ONETOUCH ei vastuta selliste saitide sisu eest. ALCATEL ONETOUCH annab teile need lingid teie enda mugavuse huvides ja ei tarvitse neil saitidel olevat sisu heaks kiita.\nKolmandate isikute veebisaitide kasutamisel tekib otsesuhe teie ja kolmanda isiku vahel. Seetõttu olete kohustatud tutvuma kolmanda isiku veebisaitide suhtes kehtivate tingimuste ja privaatsuspoliitikaga ning neid täitma. Mis tahes nõuded kolmandate isikute veebisaitide või nende sisu kohta tuleb suunata kolmandatele isikutele. \n\n<b>Muudatused</b>\n\nALCATEL ONETOUCHil on õigus käesolevaid tingimusi igal ajal muuta. Teid teavitatakse tingimuste muutmisest ja täiendamisest ning nendega nõustumisel jõustuvad need kohe ja lisatakse käesolevatesse tingimustesse. Kui te muudatustega ei nõustu, siis lõpetatakse teie juurdepääs teenusele ja rakendusele kohe. Kui peaksite teenuse kasutamist jätkama, ehkki te ei nõustu tingimuste või nende muudatustega, siis ei vastuta ALCATEL ONETOUCH sellest tulenevate nõuete eest.\n\n<b>Kohaldatav õigus. Kohtualluvus</b>\n\nTeenust juhitakse ja viiakse ellu ALCATEL ONETOUCHi Hiina RVs paiknevates üksustes. Teenusega liitumisel kinnitate, et teenuse kasutamisega seotud küsimuste suhtes kohaldatakse Hiina RVi õigust, arvestamata seaduste konflikti põhimõtteid.\nALCATEL ONETOUCHi ja teie vahel vaidluste või lahkarvamuste tekkimisel seoses teenuse kasutamisega püüavad pooled vaidluse kiiresti ja heas usus lahendada. Kui vaidlust ei õnnestu mõistliku aja (mitte rohkem kui kolmekümne (30) päeva) jooksul lahendada, siis võib kumbki pool esitada vastuolu või vaidluse lahendamiseks Hiina RV pädevale kohtule.\n\n<b>Muud sätted</b>\n\nKui kohus või muu pädev kohtuorgan kuulutab käesolevate tingimuste mõne sätte tühiseks või täidetamatuks, siis muudetakse selliseid sätteid võimalikult minimaalses ulatuses või jäetakse need välja asendatakse kehtivate sätetega, mis kõige paremini vastavat käesolevate tingimuste mõttele, nii et kõik tingimused jäävad täiel määral jõusse ja on kehtivad.\nKäesolevad tingimuse moodustavad teie ja ALCATEL ONETOUCHi vahelise täieliku kokkuleppe teenuse kasutamiseks ning teie ja ALCATEL ONETOUCHi vahelised varasemad kokkulepped teenuse kasutamise kohta asendatakse ja tühistatakse.</string>

    <string name="share_location">Asukoha jagamine</string>
    <string name="informed_content">Kogemuste täiustamine muudab teie telefoni paremaks, kui jagate diagnostika- ja kasutusandmeid Alcateliga. Neid ei kasutata teie isiku tuvastamiseks, vaid võimaldavad meie töökal kollektiivil täiustada rakendusi, jõudlust, tõrkeotsingut ja funktsiooni kasutamiseks tulevastes värskendustes. \n\n Täiendava teabe saamiseks vt meie  </string>
    <string name="terms_and_condition">tingimusi</string>
    <string name="and"> ja </string>
    <string name="more_info">täiendava teabe saamiseks palume tutvuda  </string>
</resources>