<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>Введение</b>\n\nМы, “TCT Mobile International Limited ” (далее именуемые как “мы”, “наш” или “TCT”) заботимся о вашей конфиденциальности. Данная Политика конфиденциальности уточняет нашу политику и порядок действий в отношении личной и другой информации о наших клиентах. Мы намерены предоставить вам должный уровень комфорта и уверенности в том, как мы собираем, используем, раскрываем и защищаем личную и другую информацию, которую мы собираем или которую вы предоставляете нам. Эта Политика конфиденциальности также объясняет, как вы можете связаться с нами если у вас есть какие-либо вопросы или сомнения по поводу вашей личной информации.\n\n<b>Сфера применения</b>\n\nНастоящая Политика конфиденциальности подробно описывает нашу политику и практику в отношении сбора, использования и разглашения информации, которую мы собираем через наши веб-сайты, программные приложения, страницы социальных сетей, сообщения электронной почты, ваши покупки или использование наших продуктов или услуг, или любой другой личной информации, которую вы предоставляете нам иным образом.\nПредоставляя нам личную информацию, получая доступ к нашему сайту или используя наши продукты или услуги, вы подтверждаете, что вы прочитали и поняли настоящую Политику конфиденциальности и согласны с условиями настоящей Политики конфиденциальности.\nВаша личная информация будет храниться и обрабатываться на серверах в Европейской экономической зоны (“ЕЭЗ”). В силу глобальной природы интернета, ваша личная информация может быть передана в страны за пределами ЕЭЗ, чьи правовые системы не обеспечивают такой же уровень защиты для ваших данных, как законы Евросоюза и, в особенности Франции, и используя наши веб-сайты, программные приложения, страницы социальных сетей, сообщения электронной почты и ваши покупки или использование наших продуктов или услуг, вы соглашаетесь на такие условия.\nМы будем принимать все разумные меры, чтобы гарантировать, что ваши персональные данные хранятся и обрабатываются надежно и в соответствии с настоящей Политикой конфиденциальности и действующими законами.\n\n<b>Личная информация, которую мы собираем</b>\n\n Настоящая Политика конфиденциальности распространяется на личную информацию, которая является информацией, которая может использоваться для связи или идентификации одного человека. Мы собираем информацию, которую вы предоставляете нам. Мы получаем и безопасно храним любую информацию при создании вами ID учетной записи, приобретении наших продуктов или услуг, загрузке обновления программного обеспечения, связи с нами или участии в онлайн-опросе. \nМы собираем автоматическую информацию. Мы получаем и храним определенные типы информации, когда вы взаимодействуете с нами.\nМы собираем информацию, которая используется в сообщениях электронной почты. Чтобы помочь нам сделать электронные письма более полезными и интересными, мы часто получаем подтверждение, когда вы открываете электронную почту от нашего интернет-магазина, если ваш компьютер поддерживает такую возможность. Мы также сравниваем наш список клиентов со списками, полученными от других компаний, стремясь избежать отправки ненужных сообщений нашим клиентам. \nМы собираем информацию из других источников. Мы можем получать информацию о вас из других источников, которые должны быть уполномочены самостоятельно передавать такую информацию третьим лицам и добавляем эту информацию к нашему аккаунту.\n\n<b>Как мы используем вашу личную информацию</b>\n\n<li>Личная информация, которую мы собираем позволяет нам держать вас в курсе наших последних продуктов, обновлениях программного обеспечения и ближайших событиях. Если вы не желаете быть включенным в наш список рассылки, вы можете отказаться в любое время путем внесения изменений в настройки.</li>\n<li>Мы также используем персональную информацию для помощи в создании, развитии, эксплуатации, распространении и улучшении наших продуктов, услуг, контента, рекламы и постоянно повышаем ваш пользовательский опыт.</li>\n<li>Мы можем использовать вашу личную информацию, чтобы ответить на ваши вопросы и выполнить ваши запросы.</li>\n<li>Мы можем использовать вашу личную информацию, включая дату рождения, для проверки вашей личности, идентификации пользователей и определения соответствующих услуг. Например, мы можем использовать дату рождения, чтобы определить возраст владельцев аккаунтов пользователей.</li>\n<li>Время от времени мы можем использовать вашу личную информацию, чтобы послать важные уведомления, такие как сообщения о покупках и изменениях наших положений, условий и политики. Поскольку такая информация важна для ваших взаимоотношений с нами, вы не можете отказаться от получения таких сообщений.</li>\n<li>Мы также можем использовать персональную информацию для внутренних целей, таких как проведения аудита, анализа данных и исследований для улучшения наших продуктов, услуг, а также связи с потребителями.</li>\n\n<b>Сбор и использование информации не личного характера</b>\n\nМы также можем собирать информацию, которая не может самостоятельно разрешить прямые ассоциации с каким-либо определенным лицом. Мы можем собирать, использовать, передавать и раскрывать информацию не личного характера для любых целей. Вот несколько примеров не-личных данных, которые мы собираем:\n<li>Не личные данные, такие как род занятий, язык, почтовый индекс, код города, уникальный идентификатор устройства, ссылки, местоположение и часовой пояс, где используется один из наших продуктов, чтобы мы могли лучше понимать поведение клиента и улучшать наши продукты, услуги и рекламу.</li>\n<li>Не личные данные, касающиеся деятельности клиента на нашем сайте, облачных сервисах и магазине приложений и при использовании других наших продуктов и услуг. Эта информация обобщается и используется, чтобы помочь нам предоставлять более полезную информацию нашим клиентам и понять, какие разделы нашего веб-сайта, продуктов и услуг наиболее интересны. Для целей настоящей политики конфиденциальности, этот тип данных считается неличной информации.</li>\n<li>Подробная информация о том, как вы используете наши услуги, в том числе поисковые запросы, которые могут быть использованы для улучшения релевантности результатов, предоставляемых нами услуг. За исключением некоторых случаев, когда для обеспечения качества наших услуг через Интернет, такая информация не будет связана с вашим IP-адресом.</li>\n<li>С вашего согласия, мы можем собирать данные об использовании устройства и приложений для того, чтобы помочь разработчикам улучшить свои приложения.</li>\nЕсли мы объединяем информацию неличного характера с личной информацией, объединенная информация будет рассматриваться как личную информацию до тех пор, пока она остается объединенной.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Файлы cookie и другие технологии</b>\n\nНаши веб-сайты, онлайн-сервисы, интерактивные приложения, сообщения электронной почты и реклама могут использовать “cookies” и другие технологии. Эти технологии помогают нам лучше понимать поведение пользователей, сообщают нам, какие разделы нашего веб-сайта были посещены пользователем, облегчают оценку эффективности рекламы и веб-поиска. Мы рассматриваем данные, собранные с помощью файлов cookie и других технологий, как неличную информацию. Однако, поскольку IP-адреса или аналогичных идентификаторы считаются местным законодательством личной информацией, мы будем рассматривать эти идентификаторы в качестве личной информации. Аналогичным образом, в той степени, что информация неличного характера сочетается с личной информацией, мы рассматриваем объединенную информацию в качестве личной информации для целей настоящей Политики конфиденциальности.\nTCT и наши партнеры также используют файлы cookie и иные технологии для запоминания персональной информации, когда вы используете наш веб-сайт, онлайн-сервисы и приложения. Наша цель в этих случаях, чтобы сделать ваш опыт работы с TCT более удобным и индивидуальным. Например, знание, что кто-то с помощью компьютера или устройства уже делал покупки для определенного продукта или использовал конкретную услугу, помогает нам сделать нашу рекламу и сообщения по электронной почте более соответствующие вашим интересам.\nВы можете настроить свой браузер, чтобы принимать все cookie-файлы, отклонять все файлы cookie или уведомлять вас, когда cookie будут отправлены. Браузеры отличаются друг от друга, поэтому обратитесь к меню &quot;Справка&quot; вашего браузера, чтобы узнать, как изменить свои настройки cookie. Например, в Microsoft Internet Explorer можно отключить или удалить cookie, выбрав &quot;Сервис/Свойства обозревателя&quot;.\nВ некоторых из наших сообщениях электронной почты, мы используем &quot;перейдите по ссылке&quot;, связаны с содержанием на нашем сайте. Когда пользователи нажимают на одну из этих ссылок, они проходят через отдельный веб-сервер, прежде чем попадают на страницу назначения на нашем сайте. Мы отслеживаем эти данные, чтобы помочь нам определить интерес к конкретным темам и оценить эффективность нашего общения с клиентами. Если вы предпочитаете не отслеживаться таким образом, вы не должны нажимать на текстовые или графические ссылки в сообщениях электронной почты.\n\n<b>Делимся ли мы информацией?</b>\n\nМы не передаем личную информацию компаниям, организациям и частным лицам, за пределы TCT, если не применяется одно из следующих обстоятельств. \nTCT может делиться личной информацией с вашего согласия.\nМы можем раскрыть личную информацию нашим партнерам в случае необходимости для выполнения услуг от нашего или от вашего имени.\nМы сотрудничаем с компаниями и частными лицами для выполнения функций от нашего имени. Примеры включают в себя выполнение заказов, доставка посылок, отправка почты и электронной почты, удаление повторяющейся информации из списков клиентов, анализ данных, обеспечение маркетинговой поддержки, предоставления результатов поиска и ссылки (в том числе платные списки и ссылки), обработка платежей по кредитным картам, а также предоставление обслуживания клиентов. Они имеют доступ к личной информации, необходимой для выполнения их функций, но не могут использовать ее для других целей.\nМы будем делиться личной информацией с организациями или частными лицами за пределами нашей организации, если мы считаем, что доступ, использование, сохранение или раскрытие информации является разумно необходимым для: \n<li>удовлетворения любого применимого закона, положения, судебного процесса или правительственного запроса законной силы.</li>\n<li>обнаружения, предотвращения или иного реагирования на мошенничество, безопасность или другие технические вопросы.</li>\n<li>защиты от вреда правам, собственности или безопасности наших пользователей или общественности, как это требуется или дозволяется законом.</li>\nВаша личная информация может передаваться и храниться за пределами ЕЭЗ в пределах группы TCT. Она также может быть обработана сотрудниками, работающими за пределами Европейской экономической зоны, которые работают для нас или для одного из наших поставщиков. Мы будем принимать все разумные меры, чтобы гарантировать, что ваша персональная информация была надежно защищена в соответствии с данной политикой конфиденциальности.\n\n<b>Безопасность и прозрачность</b>\n\nМы приложим все усилия, чтобы принять все разумные физические, технические и организационные меры и процедуры, чтобы обеспечить сохранность личной информации, которую мы собираем через наши продукты и наш сайт. Мы прилагаем все усилия, чтобы защитить нашу компанию, репутацию и наших пользователей от несанкционированного доступа или несанкционированного изменения, раскрытия или уничтожения личной информации, которую мы храним. В частности:\n<li>Мы постоянно совершенствуем способы сбора, хранения и обработки данных, включая физические меры безопасности, для защиты от несанкционированного доступа к системам;</li>\n<li>Мы используем шифрование, если это необходимо;</li>\n<li>Мы используем пароль в случае необходимости;</li>\n<li>Мы ограничиваем доступ к личной информации нашим сотрудникам, поставщикам и агентам, которым необходимо знать эту информацию для того, чтобы обработать её для нас и которые подпадают под действие строгих договорных обязательств по соблюдению конфиденциальности. Они могут быть наказаны или их контракт может быть расторгнут, если они не в состоянии выполнять эти обязательства.</li>\nОднако,</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">эти меры не освобождают вас от принятия надлежащих мер, чтобы сохранить вашу личную информацию в безопасности, в частности, избегать очевидных идентификаторов и паролей пользователей, гарантируя, что вы не раскрываете свой пароль(и) и не предоставляете любому другому лицу доступ к вашему пользовательскому аккаунту и вашим личным данным, а также применяете любые другие защитные меры.\nЧто касается прозрачности, наша цель состоит в том, чтобы было ясно, какую информацию мы собираем, так что вы можете сделать выбор того, как она используется.\nЕсли вы делитесь вашей личной информацией через один из наших сайтов или устройств с аккаунтами третьей стороны, такими как Facebook, Google + или Twitter, обратите внимание, что конфиденциальность вашей личной информации будет управляться соответственно одной из этих третьих сторон. Мы не несем ответственность за любой ущерб из-за потери данных, повреждения или нарушения, которые могут возникнуть с вашими сторонними профилями, над которыми мы не имеем никакого контроля.\nЛюбая личная информация или контент, которые вы добровольно предоставляете при использовании нашего веб-сайта или устройств и которые могут быть просмотрены членами сторонних приложений или сайтов (например, чаты, сообщения), становится общедоступной и может быть получена, просмотрена и использована другими лицами. Вы несете ответственность за личную информацию, которой вы хотите поделиться или которую хотите отправить.\n\n<b>Дети</b>\n\nМы понимаем важность принятия дополнительных мер предосторожности, чтобы защитить частную жизнь и безопасность детей с помощью наших продуктов и услуг. Соответственно, мы сознательно не собираем, используем или раскрываем личную информацию о детях младше 13 лет, или эквивалент минимального возраста в соответствующей юрисдикции, без подтвержденного разрешения от родителей. Если мы узнаем, что мы получили персональную информацию о ребенке младше 13 лет, или эквивалент минимальный возраст в зависимости от юрисдикции, без предварительного получения поддающегося проверке согласия родителей мы примем меры, чтобы удалить информацию как можно скорее.\n\n<b>Изменения</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">Наша Политика конфиденциальности может меняться время от времени.  Мы будем размещать какие-либо изменения Политика конфиденциальности на этой странице, а если эти изменения значительны, мы предоставим более заметное уведомление (в том числе, за определенные услуги, уведомление по электронной почте об изменениях в Политике конфиденциальности). Мы будем также сохранять все предыдущие версии этого документа в архиве для вашего просмотра.\nДата текущей версии <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>Хранение личной информации</b>\n\nМы сохраняем вашу личную информацию в течение ограниченного периода времени, необходимого для выполнения целей, описываемых в настоящей Политике конфиденциальности, если более длительный срок хранения не требуется или дозволяется законом и только для целей, определенных выше. После того, как цель достигнута, вся личная информация будет удалена в надежном и безопасном режиме.\n\n<b>Служба определения текущего местоположения</b>\n\nДля обеспечения определения местоположения услуг на продукты TCT, TCT и наши партнеры и лицензиаты могут собирать, использовать и обмениваться точными данными о местоположении, в том числе в режиме реального времени географическое положение вашего устройства. Где это возможно, на служба определения местоположения может использовать GPS, Bluetooth, и ваш IP-адрес, а также использование ресурсов точек доступа Wi-Fi и расположение вышек сотовой связи и других технологий, чтобы определить приблизительное местоположение вашего устройства. Если вы не дадите свое согласие, данные о местоположении будут собираться анонимно в форме, которая не идентифицирует вас лично и используется компанией TCT и нашими партнерами и лицензиатами для предоставления и улучшения на основе определения местоположения продуктов и услуг. Например, устройство может передавать его географическое местоположение поставщикам приложений, если вы это разрешите их службам определения местоположения.\n\n<b>Сторонние сайты и сервисы</b>\n\nВеб-сайты TCT, продукты, приложения и сервисы могут содержать ссылки на сторонние веб-сайты, продукты и сервисы. Наши продукты и услуги могут также использовать или предлагать продукты или услуги третьих сторон. Информация, собираемая третьими лицами, которая может включать такие вещи, как данные о местоположении или контактную информацию, регулируется их правилами соблюдения конфиденциальности. Мы рекомендуем вам ознакомиться с политикой конфиденциальности этих третьих сторон.\n\n<b>Ваши права: Доступ, Редактирование, Блокировка</b>\n\nВ любое время вы можете получить доступ к своим персональным данным, просматривать и редактировать их. Для этого вам необходимо войти в свой  аккаунт и открыть свой  профиль или обратиться к нам напрямую. Если вы попросите нас изменить или удалить вашу личную информацию, мы можем попросить вас предоставить нам доказательства вашей личности, прежде чем мы сможем действовать по вашему запросу.\nВы также можете удалить или заблокировать ваши данные, в зависимости от обстоятельств, если вы считаете, что ваши данные неточны.\nДля любых запросов, как определено выше, вы можете воспользоваться следующим адресом электронной почты: privacy@alcatelonetouch.com\nПри определенной юрисдикции и законах О защите данных, вы имеете право запросить подробности личной информации, которую мы храним о вас или требовать исправления или удаления вашей личной информации.\nПожалуйста, помогите нам убедиться, что информация, которую мы храним о вас, является точной и актуальной. Если вы полагаете, что мы храним о вас неверную или неполную информацию, пожалуйста, свяжитесь с нами по адресу privacy@alcatelonetouch.com или напишите в наш отдел обслуживания клиентов.\n\n<b>Вопросы Конфиденциальности.</b>\n\nЕсли у вас есть какие-либо вопросы или опасения относительно нашей Политики конфиденциальности или обработки данных, или если вы хотели бы подать жалобу о предполагаемом нарушении местных законов о конфиденциальности, пожалуйста, свяжитесь с нами. Вы всегда можете связаться с нами по номеру телефона или адресу электронной почты, предусмотренных для вашей страны.\nВсе сообщения рассматриваются и ответы выдаются в случае необходимости как можно скорее. Если вы не удовлетворены полученным ответом, вы вправе направить жалобу в соответствующие контролирующие организации в вашей юрисдикции. Если вы спросите нас, мы будем стремиться предоставить вам информацию о соответствующих жалобах, которые могут быть применимы к вашей ситуации.</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">УСЛОВИЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Настоящие Условия использования расскажут вам, как вы можете использовать приложение Центр пользователя и онлайн сервис (&quot;Сервис&quot;) для доступа.\nЭтот сервис разработан TCT Mobile International Limited в дальнейшем именуемой как “ALCATEL ONETOUCH”, зарегистрированной к. 19 12A Тауэр 3, 33 Кэнтон Роад Тсим Ша Тсуи, Ковлун, Гонконг Сити, Китай.\nПожалуйста, внимательно ознакомьтесь с настоящими Условиями использования и Политикой конфиденциальности (далее &quot;Условия предоставления услуг&quot;). Настоящие Условия являются договором между вами и TCT Mobile International Limited и могут меняться  время от времени. Если вы не согласны с Условиями, не используйте данный Сервис. Если вы используете Сервис, вы принимаете и соглашаетесь с настоящими Условиями. Цель и некоторое содержание этого Сервиса не может быть адаптировано для детей. Заходя на этот сайт, вы гарантируете, что вы не являетесь несовершеннолетним и имеете право в соответствии с законодательством страны вашего проживание на доступ к Веб-сайту.\n\n<b>Рекомендации по использованию</b>\n\nПри создании акаунта ONETOUCH или регистрации электронной гарантии, мы попросим вас предоставить нам некоторую личную информацию, такую как адрес электронной почты, псевдоним, местоположение и фото профиля. Ваши личные данные будут собираться, храниться и обрабатываться в соответствии с нашей Политикой конфиденциальности и в соответствии с требованиями действующего законодательства, которые вы должны прочитать перед использованием данного Сервиса.\nАдрес вашей электронной почты будет вашим ONETOUCH именем пользователя, которое вы будете использовать для входа в свой аккаунт. Мы не показываем ваш адрес электронной почты другим пользователям Сервиса.\nВы также можете войти в систему со сторонним аккаунтом. В случае, если вы войдете в систему со сторонним аккаунтом, таким как Facebook, Twitter или Google+, мы будем использовать зарегистрированную в этом аккаунте электронную почту как ваше имя пользователя. Обратите внимание, что если вы регистрируетесь с помощью стороннего аккаунта, их условия и их политика конфиденциальности будут применяться соответственно.\nЗарегистрировавшись, вы также сможете воспользоваться комплексом услуг, которые мы предложим вам, и в частности, послепродажным обслуживанием, горячей линией, электронной гарантией, а также вы можете связаться с нами в любое время.\nДля послепродажного обслуживания, вы найдете адреса наших сервисных центров по всему миру.\nДля звонка на горячую линию вы найдете список телефонных номеров, которыми вы можете воспользоваться для эффективной и непосредственной поддержки и улучшения потребительского опыта.\nДля звонков на горячую линию, предусмотрен список телефонных номеров, которые вы можете набрать для эффективной и непосредственной поддержки и потребительского опыта.\nЕсли вы хотите хранить данные вашего смартфона, такие как контакты, фото, журналы вызовов, SMS, используя свободное пространство внутри сети 2G, и иметь доступ к нему с других устройств, таких как ПК или планшеты, вы должны создать аккаунт ONETOUCH.\nРегистрируясь в Сервисе, вы будете иметь прямой доступ к информации о телефоне, IMEI, модель и дату активации, которые будут вам полезны.\nНаша цель - помочь вам свободно хранить и получать доступ к собственным данным.\n\n<b>Интеллектуальная Собственность</b>\n\nЗа исключением пользовательского контента, Сервис, включая все авторские права, торговые марки и другие права на интеллектуальную собственность защищены правами интеллектуальной собственности и являются собственностью компании ALCATEL ONETOUCH или третьей стороны.\n Вы не можете воспроизводить, распространять, изменять или создавать производные работы, публично демонстрировать (в том числе путем разработки любого содержания), или использовать в коммерческих целях любую часть Сервиса, за исключением необходимости для просмотра в нем контента и создания разумного количества копий такого содержания (без изменений) для личного некоммерческого использования.\nЕсли вы считаете, что содержание приложения нарушает права на интеллектуальную собственность какой-либо третьей стороной, пожалуйста, свяжитесь с нами немедленно. Мы, как только мы получим ваше уведомление, примем необходимые меры, чтобы прекратить нарушение и удалить запрещенный контент.\nТоварный знак ALCATEL ONETOUCH, логотип и любые другие товарные знаки, сервисные знаки, графика и логотипы, используемые на этом Веб-сайте, являются торговыми марками или зарегистрированными торговыми знаками компании ALCATEL ONETOUCH или ее лицензиаров. Другие товарные знаки, сервисные знаки, графика и логотипы, используемые в связи с Веб-сайтом, могут быть товарными знаками соответствующих владельцев. Вам не предоставляется никаких прав или лицензий в отношении любых вышеуказанных товарных знаков и любого использования таких товарных знаков.\nВ случае каких-либо нарушений указанного выше, компания ALCATEL ONETOUCH оставляет за собой право попросить вас немедленно прекратить или исправить незаконное использование или, если незаконное использование и/или нарушение продолжатся, компания ALCATEL ONETOUCH оставляет за собой право подать иск против вас.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Защита данных и конфиденциальность</b>\n\nЛюбая информация, которую вы предоставляете нам, благодаря которой ALCATEL ONETOUCH может идентифицировать вас, проводится и обрабатывается в соответствии с нашей Политикой конфиденциальности.\nВ связи с использованием Сервиса, вы можете поделиться с нами вашим адресом электронной почты для дальнейшего общения между вами и ALCATEL ONETOUCH. Перед тем, как дать ваш адрес электронной почты, пожалуйста, ознакомьтесь с нашей Политикой конфиденциальности, чтобы понять, как мы собираем и используем информацию о вас, когда вы заходите, посещаете и используете Веб-сайт.\nВаши личные данные будут собираться, храниться и обрабатываться в соответствии с нашей Политикой конфиденциальности и действующим законодательством. \n\n<b>Отказ от гарантийных обязательств; ограничение ответственности</b>\n\nСервис предоставляется ALCATEL ONETOUCH &quot;как есть&quot;.\nВ полной мере, допустимой действующим законодательством, ни ALCATEL ONETOUCH, ни его партнеры, поставщики или филиалы не делают никаких заявлений или гарантий любого рода, явных или подразумеваемых, в отношении функционирования Сервиса, его содержании или любой информации, предоставленной с помощью Сервиса. Кроме того, компания ALCATEL ONETOUCH и ее партнеры отказываются от всех гарантий в отношении Сервиса, явных или подразумеваемых, включая, но не ограничиваясь, подразумеваемые гарантии коммерческой собственности, пригодности для конкретных целей и отсутствия нарушения прав на интеллектуальную собственность. Кроме того, компания ALCATEL ONETOUCH не гарантирует, что пользование Сервисом будет бесперебойным, доступным в любое время или в любом конкретном месте, безопасным или свободным от ошибок, что дефекты будут исправлены, или что Сервис не содержит вирусов или других потенциально вредных компонентов. Вы несете ответственность за создание резервных копий информации в вашей собственной системе.\nALCATEL ONETOUCH не делает никаких иных обещаний или гарантий в отношении предоставления Сервиса и, в частности, не гарантирует и не несет ответственности за любые претензии, которые являются результатом решения, принятого ALCATEL ONETOUCH удалить или отказаться обрабатывать любую информацию или контент, предупредить вас, приостановить или прекратить доступ к Сервису или принимать какие-либо другие действия в ходе расследования предполагаемого нарушения или в результате заключения ALCATEL ONETOUCH, что имело место нарушение настоящих Условий; или относящиеся к потере дохода, бизнеса или прибыли, или любой потери данных или повреждения данных в связи с вашим использованием Приложения или Сервиса.\nНи в коем случае ALCATEL ONETOUCH не несет никакой ответственности за любое описание, включая ответственность за небрежность (за исключением, причинения вреда здоровью или смерти), за любой ущерб или убытки, включая убытки (включая, но не ограничиваясь, потерю бизнеса, доходов, прибыли, или косвенные убытки) в результате использования или невозможности использования Сервиса.\nЕсли вы нарушите настоящие Условия, вы будете нести ответственность перед ALCATEL ONETOUCH, ее директорами, служащими, сотрудниками, филиалами, агентами, партнерами и лицензиатами за любые претензии, вытекающие из ваших нарушений. Вы также будете нести ответственность за любые действия, предпринятые компанией ALCATEL ONETOUCH в рамках своего расследования по подозрению в нарушении настоящих Условий, или в результате заключения или решения, что произошло нарушение этих Условий.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Ссылки на сторонние сайты</b>\n\nСервис может содержать ссылки на веб-сайты, которые не контролируются и не поддерживаются компанией ALCATEL ONETOUCH. ALCATEL ONETOUCH не несет ответственности за содержание этих сайтов. Компания ALCATEL ONETOUCH предоставляет эти ссылки только для вашего удобства и не несет ответственности за материал на этих сайтах.\nИспользование вами этих сторонних веб-сайтов создает прямую связь между вами и этими третьими лицами. Поэтому вы ответственны за прочтение и соблюдение политики конфиденциальности и условий использования, которые распространяются на сторонние сайты. Все и любые претензии касаемые сторонних веб-сайтов или контента на этих сайтах, должны быть направлены этим третьим лицам. \n\n<b>Изменения</b>\n\nALCATEL ONETOUCH оставляет за собой право изменять эти Условия в любое время. Такие изменения и дополнительные условия будут сообщены вам и, если они будут приняты, они вступят в силу немедленно и будет неотъемлемой частью настоящих Условий. В случае, если вы откажетесь принимать такие изменения, вы должны немедленно прекратить доступ к Сервису и Приложению. Если вы будете продолжать использовать Сервис, несмотря на ваше несогласие с Условиями или любыми их изменениями, ALCATEL ONETOUCH не несет ответственности за любые претензии, возникшие в результате этого использования.\n\n<b>Регулирующее законодательство. Юрисдикция</b>\n\nЭтот Сервис контролируется и управляется офисами ALCATEL ONETOUCH, базирующимися в КНР. Пользуясь данным Сервисом, вы соглашаетесь, что законы КНР будут применяться к вопросам, связанным с использованием этого Сервиса, без учета принципов коллизионного права.\nВ случае возникновения спора, разногласий между ALCATEL ONETOUCH и вами, вытекающего из или в связи с использованием вами Сервиса, стороны должны попытаться, своевременно и добросовестно, разрешить любой такой спор. Если мы не в состоянии разрешить любой такой спор в течение разумного периода времени (не более тридцати (30) дней), то любая из сторон может представить такой спор на рассмотрение в компетентные суды КНР. \n\n<b>Разное</b>\n\nЕсли какое-либо из положений настоящих Условий считается по решению суда или арбитража компетентной юрисдикции недействительным или не имеющим законной силы, такое положение должно быть ограничено или устранено в минимально необходимой степени, и заменено действительным положением, которое лучше всего воплощает в себе намерения настоящих Условий, так что они должны оставаться в полной силе и действии.\nНастоящие Условия составляют полное соглашение между вами и ALCATEL ONETOUCH в отношении использования вами Сервиса, а также любые другие письменные или устные соглашения или договоренности, ранее существовавшие между вами и ALCATEL ONETOUCH относительно такого использования настоящим заменяются и отменяются.</string>

    <string name="share_location">Сообщать местоположение</string>
    <string name="informed_content">Делясь диагностикой и данными об использовании с Alcatel, вы улучшаете свой опыт и делаете ваш телефон лучше. Это не будет использоваться для вашей идентификации, лишь позволит нашей трудолюбивой команде улучшить такие вещи, как приложения, производительность, ошибки и функции в будущих обновлениях. \n\n Для получения дополнительной информации смотрите наш  </string>
    <string name="terms_and_condition">Условия использования</string>
    <string name="and"> и </string>
    <string name="more_info">Для получения дополнительной информации, пожалуйста, прочитайте наш  </string>
</resources>