<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Política de privacidad</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>Introducción</b>\n\nNosotros, &quot;TCT Mobile International Limited&quot; (de aquí en adelante, &quot;nosotros&quot;, &quot;nuestro&quot; o &quot;TCT&quot;), respetamos sus preocupaciones sobre la privacidad. En esta Política de privacidad se explican nuestras políticas y procedimientos en relación con la información personal y otra información sobre nuestros clientes. Tenemos previsto proporcionarle un nivel de comodidad y confianza sobre cómo recopilamos, usamos, divulgamos y protegemos información personal y otra información que recopilamos y que usted nos proporcione. En esta Política de privacidad también se explica cómo puede ponerse en contacto con nosotros antes sus dudas o preocupaciones sobre su información personal.\n\n<b>Ámbito</b>\n\nEn esta Política de privacidad se describen detalladamente nuestra política y prácticas en relación con la recopilación, el uso y la divulgación de la información que recopilamos a través de nuestros sitios web, aplicaciones de software, páginas de redes sociales, mensajes de correo electrónico y compra de nuestros productos o servicios, o información personal que usted de otro modo nos proporcione.\nAl proporcionarnos información personal, acceder a nuestro sitio web o usar nuestros productos o servicios, reconoce que leyó y comprendió esta Política de privacidad, y aceptó los términos y condiciones de esta.\nSu información personal se almacenará y procesará en servidores seguros en el Área Económica Europea (&quot;AEE&quot;). Debido a la naturaleza global de Internet, es posible que su información personal se transfiera a otros países fuera de la AEE cuyos sistemas legales no ofrecen el mismo nivel de protección de datos que las leyes de la Unión Europea y, en particular, de Francia. Además, al usar nuestros sitios web, aplicaciones de software, páginas de medios sociales y mensajes de correo electrónico, así como comprar nuestros productos o servicios, usted acepta dichos términos.\nTomaremos todas las medidas razonablemente necesarias para garantizar que su información personal se almacena y procesa de manera segura y de acuerdo con esta Política de privacidad y las leyes aplicables.\n\n<b>Información personal que recopilamos</b>\n\nEsta Política de privacidad se aplica a la información personal, que es información que se puede utilizar para ponerse en contacto con una persona concreta o identificarla.\nRecopilamos la información que usted nos proporcione. Recibimos y almacenamos de manera segura toda información proporcionada al crear un ID de cuenta, comprar nuestros productos o servicios, descargar una actualización de software, ponerse en contacto con nosotros o participar en una encuesta en línea. \nRecopilamos información automática. Recibimos y almacenamos determinados tipos de información siempre que interactúa con nosotros.\nRecopilamos la información que se utiliza en las comunicaciones por correo electrónico. Para que nuestros correos electrónicos sean más útiles e interesantes, a menudo recibimos una confirmación cuando abre un correo electrónico de nuestro sitio web de compras electrónicas si su computadora admite dichas prestaciones. También comparamos nuestra lista de clientes con las listas recibidas de otras compañías en un esfuerzo por evitar enviar mensajes innecesarios a nuestros clientes. \nRecopilamos información de otras fuentes. Podemos recibir información sobre usted de otras fuentes debidamente autorizadas por usted mismo para transferir dicha información a terceros y para añadirla a nuestra información de cuenta.\n\n<b>Cómo utilizamos su información personal</b>\n\n<li>La información personal que recopilamos nos permite mantenerlo informado sobre los últimos anuncios de producto, actualizaciones de software y eventos que tendrán lugar próximamente. Si no desea participar en nuestra lista de correo, puede optar por cancelar la suscripción en cualquier momento actualizando sus preferencias.</li>\n<li>También utilizamos información personal para ayudarnos a crear, desarrollar, operar, entregar y mejorar nuestros productos, servicios, contenido y publicidad, así como a mejorar su experiencia de usuario.</li>\n<li>Es posible que utilicemos su información personal para responder a sus consultas y satisfacer sus solicitudes.</li>\n<li>Es posible que utilicemos su información personal, como por ejemplo su fecha de nacimiento, para ayudar a identificar a los usuarios y para determinar los servicios adecuados. Por ejemplo, podemos utilizar la fecha de nacimiento para determinar la edad de los titulares de cuentas de usuario.</li>\n<li>De vez en cuando, es posible que utilicemos su información personal para enviar avisos importantes, tales como comunicaciones sobre compras y cambios en nuestros términos, condiciones y políticas. Dado que esta información es importante para su interacción con nosotros, no puede anular la suscripción a estas comunicaciones.</li>\n<li>También es posible que utilicemos información personal para fines internos, tales como auditoría, análisis de datos e investigaciones para mejorar nuestros productos, servicios y comunicaciones con los clientes.</li>\n\n<b>Recopilación y uso de información no personal</b>\n\nTambién podemos recopilar información que no permita por sí sola asociarse a una persona concreta. Podemos recopilar, utilizar, transferir y divulgar información no personal con cualquier fin. Estos son algunos ejemplos de datos no personales que podemos recopilar:\n<li>Información no personal, como profesión, idioma, código postal, código de área, identificador exclusivo de dispositivo, URL remitente, ubicación y zona horaria donde uno de nuestros productos se utilice para que podamos conocer mejor el comportamiento de los clientes y mejorar nuestros productos, servicios y publicidad.</li>\n<li>Información no personal relacionada con las actividades de clientes en nuestro sitio web, servicios de nube y App store, así como de nuestros otros productos y servicios. Esta información se agrega y utiliza para proporcionar información más útil a nuestros clientes y para saber qué partes de nuestro sitio web, productos y servicios despiertan más interés. A efectos de esta política de privacidad, este tipo de datos se considera información no personal.</li>\n<li>Detalles sobre el uso que hace de nuestros servicios, incluidas las búsquedas, que puedan utilizarse para mejorar la relevancia de los resultados proporcionados por nuestros servicios. Salvo en casos excepcionales para garantizar la calidad de nuestros servicios en Internet, dicha información no se asociará con su dirección IP.</li>\n<li>Con su autorización explícita, podemos recopilar datos sobre cómo utiliza su dispositivo y aplicaciones para ayudar a los desarrolladores de aplicaciones a mejorar estas.</li>\nSi combinamos información no personal con información personal, la información combinada se considerará información personal mientras permanezca combinada.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Cookies y otras tecnologías</b>\n\nNuestros sitios web, servicios en línea, aplicaciones interactivas, mensajes de correo electrónico y publicidad pueden utilizar &quot;cookies&quot; y otras tecnologías. Estas tecnologías nos ayudan a comprender mejor el comportamiento de los usuarios, nos indican qué partes de nuestros sitios web visitaron las personas y facilitan y miden la eficacia de la publicidad y las búsquedas web. Tratamos la información que recopilan las cookies y otras tecnologías como información no personal. Sin embargo, en la medida que las direcciones IP o identificadores similares se consideren información personal, también tratamos estos identificadores como información personal. De manera similar, en la medida que información no personal se combina con información personal, tratamos la información combinada como información personal para fines de esta Política de privacidad.\nTCT y nuestros socios también utilizamos cookies y otras tecnologías para recordar la información personal cuando usted utiliza nuestro sitio web, servicios en línea y aplicaciones. Nuestro objetivo en estos casos es hacer que su experiencia con TCT sea más cómoda y personal. Por ejemplo, conocer que alguien que ha utilizado su computadora o dispositivo para comprar un producto determinado o utilizar un servicio concreto nos ayuda a mejorar la relevancia de nuestra publicidad y comunicaciones de correo electrónico y adaptarlos a sus intereses.\nPuede configurar su navegador para aceptar todas las cookies, rechazar todas las cookies o para que le notifique cuándo se envía una cookie. Cada navegador es distinto, por lo que debe consultar el menú &quot;Ayuda&quot; de su navegador para obtener más información sobre cómo cambiar las preferencias de cookies. Por ejemplo, en Microsoft Internet Explorer, puede habilitar o eliminar las cookies seleccionando &quot;Herramientas/Opciones de Internet&quot;.\nEn algunos de nuestros mensajes de correo electrónico, utilizamos una &quot;URL de clics&quot; vinculada a contenido en nuestro sitio web. Cuando los clientes hacen clic en uno de estas URL, pasan a un servidor web independiente antes de llegar a la página de destino de nuestro sitio web. Hacemos un seguimiento de estos datos de clic para ayudarnos a determinar interés en temas concretos y medir la eficacia de nuestras comunicaciones con los clientes. Si prefiere no estar sujeto a este tipo de seguimiento, no debería hacer clic en links de texto o gráficos de los mensajes de correo electrónico.\n\n<b>¿Compartimos información personal?</b>\n\nNo compartimos información personal con compañías, organizaciones y personas ajenas a TCT, a menos que se dé una de las circunstancias siguientes. \nTCT puede compartir información personal con su autorización.\nEs posible que divulguemos información personal a nuestros afiliados cuando sea necesario realizar servicios en nuestro nombre o en nombre de usted.\nCooperamos con compañías y personas para realizar funciones en nuestro nombre. Funciones como, por ejemplo, cumplimentar pedidos, enviar paquetes, enviar correo postal y correo electrónico, eliminar información repetitiva de las listas de clientes, analizar datos, proporcionar asistencia de marketing, proporcionar resultados de búsqueda y links (incluidos listados de pago y links), procesar pagos de tarjetas de crédito y proporcionar servicio al cliente. Estos tienen acceso a la información personal necesaria para desempeñar sus funciones, pero no pueden utilizarla con otros fines.\nCompartimos información personal con organizaciones o personas ajenos a nuestra organización si creemos que el acceso, el uso, la conservación o la divulgación de la información son razonablemente necesarios para: \n<li>Cumplir cualquier ley, normativa, proceso legal o solicitud gubernamental aplicable.</li>\n<li>Detectar, impedir o responder a fraudes o problemas técnicos o de seguridad.</li>\n<li>Proteger contra daños los derechos, la propiedad o la seguridad de nuestros usuarios o el público, hasta donde lo exija o permita la ley.</li>\nSu información personal se puede transferir a un destino fuera del AEE centro del grupo TCT y almacenarse en él. También podría ser procesada por personal fuera del AEE que trabaja para nosotros o uno de nuestros proveedores. Tomaremos las medidas razonablemente necesarias para garantizar que su información personal se trate de manera segura y de acuerdo con esta política de privacidad.\n\n<b>Seguridad y transparencia</b>\n\nHaremos un esfuerzo para tomar todas las medidas y procedimientos físicos, técnicos y organizativos razonables para salvaguardar y proteger la información personal que recopilamos a través de nuestros productos y sitio web.\nNos esforzamos por proteger a nuestra compañía, nuestra reputación y nuestros clientes tanto de los accesos no autorizados como de la destrucción, la modificación o la difusión no autorizada de la información personal que poseemos. En particular:\n<li>Revisamos nuestras prácticas de recopilación, almacenamiento y procesamiento de información para proteger contra acceso no autorizado a los sistemas.</li>\n<li>Utilizamos la encriptación allí donde procede.</li>\n<li>Utilizamos la protección mediante contraseña si procede.</li>\n<li>Limitamos el acceso a la información personal a nuestros empleados, contratistas y agentes que necesitan conocer esa información para procesarla por nosotros y que están sujetos a estrictas obligaciones contractuales de confidencialidad. Pueden tomarse medidas disciplinarias o dar por rescindido su contrato si no cumplen dichas obligaciones.</li>\nSin embargo,</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">dichas medidas no le eximen de seguir los pasos oportunos para proteger sus datos personales, en concreto evitando ID de usuario o contraseñas obvios, asegurándose de no divulgar sus contraseñas ni otorgar acceso a otra persona a su cuenta y a sus datos personales, y cualquier otra medida de protección que proceda.\nEn lo concerniente a la transparencia, nuestro objetivo es ser claros respecto a la información que recopilamos de manera que pueda elegir cómo se utiliza.\nSi comparte su información personal a través de uno de nuestros sitios web o dispositivos con una cuenta de tercero, como Facebook, Google+ o Twitter, tenga en cuenta que la privacidad de su información personal será gestionada en cada caso por el tercero correspondiente. No somos responsables de los daños que surjan de la pérdida o daño de datos o el no cumplimiento que pudiera producirse en los perfiles de terceros sobre los que no tenemos ningún control.\nLa información personal o el contenido que usted divulgue voluntariamente al utilizar nuestro sitio web o dispositivos y que puedan ver los miembros de aplicaciones o sitios de terceros (como áreas de chat, mensajes, etc.) pasan a ser visualizables públicamente y pueden ser recopilados, visualizados y utilizados por otros. Usted es responsable de la información personal que decide compartir o enviar en esta instancia.\n\n<b>Menores</b>\n\nComprendemos la importancia de tomar todas las precauciones adicionales necesarias para proteger la privacidad y seguridad de los niños que utilizan nuestros productos y servicios. En consecuencia, no recopilamos, utilizamos o revelamos conscientemente información personal de niños menores de 13 años (o de una edad mínima equivalente en la jurisdicción relevante) sin antes contar con un consentimiento parental verificable. Si llega a nuestro conocimiento que hemos recopilado información personal de un menor de 13 años (o de una edad mínima equivalente en la jurisdicción relevante) sin antes contar con un consentimiento parental verificable, procederemos a borrar la información lo antes posible.\n\n<b>Cambios</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">Nuestra Política de privacidad puede cambiar periódicamente.  Publicaremos los cambios de esta Política de privacidad en esta página y, si son significativos, proporcionaremos un aviso más visible (incluyendo, para ciertos servicios, la notificación por correo electrónico de los cambios en la Política de privacidad). También mantendremos un archivo de las versiones anteriores de esta Política de privacidad para su consulta.\nLa fecha de la versión actual es el <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>Conservación de Información personal</b>\n\nConservamos su información personal por una duración limitada, necesaria para cumplir los propósitos descritos en esta Política de privacidad, a menos que un período de conservación más largo se requiera o permita la ley, y sólo para los propósitos definidos anteriormente. Una vez cumplido su fin, toda la información personal se elimina de forma segura.\n\n<b>Servicios basados en la ubicación</b>\n\nPara proporcionar servicios basados en la ubicación en los productos de TCT, TCT y nuestros socios y licenciatarios pueden recopilar, utilizar y compartir datos de ubicación precisos, como por ejemplo, la ubicación geográfica en tiempo real de su dispositivo. Allí donde estén disponibles, los servicios basados en la ubicación pueden usar GPS, Bluetooth y su Dirección IP, junto con ubicaciones de puntos de acceso Wi-Fi y torres celulares de colaboración abierta distribuida, así como otras tecnologías para determinar la ubicación aproximada de sus dispositivos. A menos que proporcione su autorización, estos datos de ubicación se recopilan de manera anónima y de forma que no lo identifican a usted personalmente. TCT y nuestros socios y licenciatarios utilizan dichos datos para proporcionar y mejorar los productos y servicios basados en la ubicación. Por ejemplo, su dispositivo podría compartir su ubicación geográfica con proveedores de aplicación cuando se suscribe a sus servicios de ubicación.\n\n<b>Sitios y servicios de terceros</b>\n\nLos sitios web, productos, aplicaciones y servicios de TCT podrían incluir links a sitios web, productos y servicios de terceros. Nuestros productos y servicios también pueden usar u ofrecer productos o servicios de terceros. La información que recopilen terceros, que puede incluir datos de ubicación o detalles de contacto, la rigen las prácticas de privacidad correspondientes. Le animamos a que se familiarice con las prácticas de privacidad de dichos terceros.\n\n<b>Sus derechos: Acceso, edición y bloqueo</b>\n\nPuede acceder a su información personal, revisarla y editarla en cualquier momento accediendo a su cuenta de usuario, visitando su perfil de usuario o poniéndose en contacto directamente con nosotros. Si necesitara que editemos o eliminemos su información personal, es posible que le pidamos que nos proporcione pruebas de su identidad antes de que podamos satisfacer su solicitud.\nTambién puede hacer que sus datos se eliminen o bloqueen, según corresponda, si cree que no son precisos.\nEn caso de alguna de las solicitudes anteriores, puede enviar un correo electrónico con la solicitud a la siguiente dirección: privacy@alcatelonetouch.com.\nEn algunas jurisdicciones y en conformidad con determinadas legislaciones de protección de datos, es posible que tenga derecho a solicitar detalles sobre la información personal de que disponemos sobre usted o de solicitar la corrección o la eliminación de su información personal.\nAyúdenos a garantizar que la información que conservamos sobre usted es precisa y está actualizada. Si cree que hemos almacenado información sobre usted que es incorrecta o está incompleta, póngase en contacto con nosotros en la dirección privacy@alcatelonetouch.com o escriba a nuestro departamento de servicio de atención al cliente.\n\n<b>Preguntas sobre privacidad</b>\n\nSi tiene preguntas o dudas sobre nuestro procesamiento de los datos o nuestra Política de privacidad, o si desea hacernos llegar una queja sobre una posible infracción de las leyes locales de privacidad, póngase en contacto con nosotros. Puede ponerse en contacto con nosotros en cualquier momento llamando por teléfono o enviando un correo electrónico al número o la dirección correspondientes a su país.\nTodas las comunicaciones se analizan y las respuestas se envían, si procede, lo antes posible. Si no está satisfecho con la respuesta recibida, puede derivar su queja a la autoridad reguladora correspondiente de su jurisdicción. Si nos lo solicita, haremos todo lo posible para proporcionarle información sobre todas las vías de reclamación que puedan proceder en su caso.</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">TÉRMINOS Y CONDICIONES DE USO</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Estos Términos y condiciones de uso le indica cómo puede usar la aplicación Centro del usuario y el servicio en línea (&quot;Servicio&quot;) para obtener acceso.\nEste Servicio lo publica TCT Mobile International Limited, de aquí en adelante, &quot;ALCATEL ONETOUCH&quot;, con domicilio en Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nLea atentamente estos Términos y condiciones de uso y nuestra Política de privacidad (en adelante &quot;Términos y condiciones&quot;). Estos Términos y condiciones establecen un contrato entre usted y TCT Mobile International Limited, y pueden ser modificados periódicamente. Si no acepta estos Términos y condiciones, no utilice el Servicio. Si utiliza el Servicio, acepta estos Términos y condiciones.\nEl propósito y parte del contenido de este Servicio no está adaptado para menores. Al acceder a este Sitio web, confirma que no es menor y que está autorizado por la legislación de su país de residencia a acceder al Sitio web.\n\n<b>Directrices de uso</b>\n\nCuando crea una cuenta ONETOUCH o registra la garantía electrónica, le pediremos que nos proporcione información personal, como su dirección de correo electrónico, apodo, ubicación y foto de perfil. Su información personal se recopilará, almacenará y procesará de acuerdo con nuestra Política de privacidad y en cumplimiento de las leyes vigentes, que debe leer antes de utilizar este Servicio.\nSu dirección de correo electrónico será el nombre de usuario de ONETOUCH, que utilizará para iniciar sesión en su cuenta. No mostramos su dirección de correo electrónico a otros usuarios del Servicio.\nTambién puede iniciar sesión en una cuenta de un tercero. En caso de que inicie sesión con una cuenta de tercero, como Facebook, Twitter o Google+, utilizaremos el correo electrónico registrado en el tercero en cuestión como nombre de usuario. Tenga en cuenta que se registra con su cuenta de tercero, se aplicarán sus términos y condiciones, así como su política de privacidad, respectivamente.\nAl registrarse, también beneficiará de una gama de Servicios que le ofreceremos, notablemente, servicios posventa, teléfonos de asistencia y garantía electrónica, y podrá ponerse en contacto con nosotros en cualquier momento.\nPara obtener servicio posventa, encontrará todas las direcciones de nuestros centros de reparación en todo el mundo.\nPara conocer los teléfonos de asistencia, existe una lista de números de teléfono que puede llamar para obtener asistencia y experiencia de consumidor eficaces e inmediatas.\nSi desea almacenar sus datos en su smartphone, tales como contactos, fotos, registros de llamadas, SMS en el espacio de almacenamiento gratuito de 2 GB, y acceder a él con otros dispositivos, como por ejemplo, su PC o tabletas, debería crear una cuenta ONETOUCH.\nAl registrarse en el Servicio, tendrá acceso directo a la información de su teléfono, IMEI, el modelo y la fecha de activación, que será un beneficio para usted.\nNuestro objetivo es ayudarlo a almacenar sus datos libremente y tener acceso a ellos.\n\n<b>Propiedad intelectual</b>\n\nExcepto el contenido generado por el usuario, si lo hay, el Servicio, incluidos todos los derechos de autor, marcas comerciales y otra propiedad intelectual que se indican aquí está protegidos por derechos de propiedad intelectual y son propiedad de ALCATEL ONETOUCH o un tercero.\nUsted no puede reproducir, distribuir, modificar, crear obras derivadas de, mostrar públicamente (por ejemplo el marcado de contenido) ni explotar comercialmente ninguna parte del Servicio, excepto según sea necesario para ver el contenido incluido y para crear un número razonable de copias de partes de dicho contenido (sin modificación) para su uso personal y no comercial.\nSi cree que cualquier parte del contenido de la aplicación infringe los derechos de propiedad intelectual de un tercero, póngase en contacto con nosotros inmediatamente. Tan pronto como recibamos su notificación, emprenderemos las acciones necesarias para poner fin a dicha infracción y eliminar cualquier contenido ilícito.\nLa marca comercial y el logotipo de ALCATEL ONETOUCH, así como las demás marcas comerciales, marcas de servicio, gráficos y logotipos utilizados en relación con este Sitio web son marcas comerciales o marcas comerciales registradas de ALCATEL ONETOUCH o sus emisores de licencias. Otras marcas comerciales, marcas de servicio, gráficos y logotipos utilizados en relación con el Sitio web pueden ser las marcas comerciales de sus propietarios respectivos. No se le otorga a usted ningún derecho ni licencia sobre las marcas antes mencionadas ni sobre el uso de estas.\nEn caso de infracción de la disposición anterior, ALCATEL ONETOUCH se reserva el derecho de solicitarle que interrumpa o rectifique el uso ilegal, o, en el caso de que el uso ilegal y/o la infracción continúen, ALCATEL ONETOUCH se reserva el derecho de presentar una demanda en su contra.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Protección de datos y privacidad</b>\n\nLa información que nos proporcione que permite a ALCATEL ONETOUCH identificarlo se conservan y procesan de acuerdo con nuestra Política de privacidad.\nEn relación con el uso que usted haga del Servicio, puede compartir con nosotros su dirección de correo electrónico para la comunicación posterior entre usted y ALCATEL ONETOUCH. Antes de proporcionar su dirección de correo electrónico, revise nuestra Política de privacidad para saber cómo recopilamos y utilizamos la información que le concierne cuando accede al Sitio web, lo visita o lo utiliza.\nSu información personal se recopilará, almacenará y procesará de acuerdo con nuestra Política de privacidad y las leyes aplicables. \n\n<b>Restricción de la garantía, limitación de responsabilidades</b>\n\nEl Servicio lo proporciona ALCATEL ONETOUCH &quot;tal como está&quot;.\nHasta donde permita la legislación aplicable, ni ALCATEL ONETOUCH ni sus socios, proveedores o afiliados ofrecen representaciones o garantías de ningún tipo, ya sea explícitas o implícitas, sobre el funcionamiento del Servicio, su contenido o cualquier información que se haga disponible por o a través del Servicio. Además, ALCATEL ONETOUCH y sus socios niegan toda garantía con respecto al Servicio, ya sea expresa o implícita, incluyendo (aunque sin limitarse a) las garantías implícitas de comercialización, título, aptitud para un propósito determinado y no infracción. Además, ALCATEL ONETOUCH no garantiza que el uso del Servicio será sin interrupciones, disponible en cualquier momento o desde cualquier ubicación concreta, seguro y sin errores, que los defectos se corrijan o que el Servicio esté libre de virus u otros componentes potencialmente dañinos. Usted asume la responsabilidad de crear copias de respaldo de su sistema.\nALCATEL ONETOUCH no ofrece ninguna promesa ni garantía sobre el Servicio y, en concreto, no garantiza ni asumirá responsabilidad alguna por reclamaciones a raíz de una decisión tomada por ALCATEL ONETOUCH de eliminar o rechazar el proceso de información o contenido, de advertirle, de suspender o interrumpir su acceso al Servicio o de emprender cualquier otra acción durante la investigación de una presunta infracción o a raíz de la conclusión a la que haya llegado ALCATEL ONETOUCH de que se han infringido estos Términos y condiciones; o si dichas reclamaciones están relacionadas con pérdidas de ingresos, negocio o beneficios o con cualquier pérdida o daño de datos relacionados con el uso que haga de la Aplicación o el Servicio.\nDe ningún modo ONETOUCH aceptará responsabilidad de cualquier descripción, incluida la responsabilidad por negligencia (excepto por lesión o muerte), de ningún daño o pérdida que sea (incluyendo, sin limitaciones, pérdida de negocio, ingresos, ganancias o pérdida consecuente) a raíz del uso del Servicio o la incapacidad de usar el Servicio.\nSi infringe estos Términos y condiciones, se le considerará responsable ante ALCATEL ONETOUCH, sus directivos, ejecutivos, empleados, filiales, agentes, contratistas y emisores de licencia en caso de una demanda derivada de su infracción. También se le considerará responsable de cualquier acción que emprenda ALCATEL ONETOUCH como parte de su investigación de una presunta infracción de estos Términos y condiciones, o como resultado de sus hallazgos o decisión de que se ha producido una infracción de estos Términos y condiciones.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Links a sitios de terceros</b>\n\nEl Servicio también puede contener links a sitios web que ALCATEL ONETOUCH ni controla ni mantiene. ALCATEL ONETOUCH no asume la responsabilidad del contenido de esos sitios web. ALCATEL ONETOUCH proporciona esos links a título informativo y no apoya necesariamente el material de esos sitios.\nEl uso que usted haga de esos sitios web de terceros establece una relación directa entre usted y los terceros en cuestión. Por lo tanto, es su responsabilidad leer y respetar sus políticas de privacidad y los términos y condiciones aplicables a sus sitios web. Todas las reclamaciones relacionadas con los sitios web de esos terceros o el contenido de esos sitios web deberán dirigirse a los terceros en cuestión. \n\n<b>Cambios</b>\n\nALCATEL ONETOUCH se reserva el derecho a modificar estos Términos y condiciones en cualquier momento. Dichas modificaciones y términos y condiciones adicionales se le comunicarán y, si las acepta, entrarán en vigor de inmediato y se incorporarán a los presentes Términos y condiciones. En caso de que rechace aceptar dichos cambios, dejará de tener acceso al Servicio y la aplicación de inmediato. Si sigue utilizando el Servicio, a pesar de no aceptar los Términos y condiciones o modificaciones posteriores de estas, ALCATEL ONETOUCH no asumirá ninguna responsabilidad en el caso de daños derivados de dicho comportamiento.\n\n<b>Legislación vigente. Jurisdicción</b>\n\nEste Servicio lo controlan y operan las oficinas de ALCATEL ONETOUCH basadas en la República Popular China. Al acceder a este Servicio, acepta que se aplicarán las leyes de la República Popular China en relación con los principios de conflicto de la ley.\nEn caso de disputa o desacuerdo entre usted y ALCATEL ONETOUCH derivado o relacionado con el uso que usted haga del Servicio, las partes intentarán resolver dicha disputa de buena fe y de inmediato. Si no podemos resolver este tipo de disputa dentro de un plazo de tiempo razonable (no superior a treinta (30) días), cualquiera de las partes puede presentar dicho desacuerdo o disputa ante el tribunal competente de la República Popular China.\n\n<b>Varios</b>\n\nSi alguna de las disposiciones de estos Términos y condiciones son considerados inválidos por un tribunal de la jurisdicción competente, dichas disposiciones se eliminarán o limitarán hasta el mínimo necesario y se sustituirán por una disposición válida que plasme lo mejor posible el objeto estos Términos y condiciones con el fin de que estos conserven todo su efecto y vigencia.\nEstos Términos y condiciones constituyen el acuerdo íntegro entre usted y ALCATEL ONETOUCH por lo que se refiere al uso del Servicio, y cualquier otro acuerdo o arreglo oral o escrito existente previamente entre usted y ALCATEL ONETOUCH en relación con dicho uso queda por el presente sustituido y cancelado.</string>

    <string name="share_location">Uso compartido de la ubicación</string>
    <string name="informed_content">Las mejoras en la experiencia mejoran tu teléfono al compartir datos de diagnóstico y uso con Alcatel. Esta información no se utilizará para identificarlo y permite que nuestros equipos de trabajo mejoren cosas como, por ejemplo, aplicaciones, rendimiento, errores y características para actualizaciones futuras. \n\n Para obtener más información, consulte nuestros  </string>
    <string name="terms_and_condition">Términos y condiciones</string>
    <string name="and"> y </string>
    <string name="more_info">Para obtener más información, consulte nuestra  </string>
</resources>