<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Politique de confidentialité</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>Introduction</b>\n\nNous, « TCT Mobile International Limited » (ci-après repris sous le terme de « nous », « nos », « notre », « notres » ou « TCT ») respectons vos réserves liées à votre confidentialité. La présente Politique de confidentialité explique nos règles et procédures concernant les informations personnelles et d’autre nature de nos clients. Nous tentons de démontrer notre respect de la confiance que vous nous accordez dans les actes que nous prenons lors de la collecte, de l’usage, de la divulgation et de la sécurité des informations personnelles et d’autre nature que nous recueillons ou que vous nous fournissez. La présente Politique de confidentialité détaille également les moyens à votre disposition pour nous contacter en cas de doute ou de réserve que vous pourriez formuler touchant à vos informations personnelles.\n\n<b>Étendue</b>\n\nLa présente Politique de confidentialité décrit de façon détaillée nos règles et pratiques concernant la collecte, l’usage et la divulgation d’informations à travers nos sites Web, applications, réseaux sociaux, e-mails, ainsi que votre achat ou usage de nos produits ou services, ou concernant des informations personnelles que vous nous fournissez sous une autre forme.\nEn nous faisant part d’informations personnelles, en accédant à notre site Web ou en utilisant nos produits ou services, vous reconnaissez avoir lu et compris la présente Politique de confidentialité et acceptez vous plier aux conditions générales de la présente.\nVos informations personnelles sont stockées et traitées sur des serveurs sécurisés au sein de la Zone Économique Européenne (« ZEE »). En raison de la nature mondiale d’Internet, il se peut que vos informations personnelles soient transférées vers des pays en dehors de la ZEE dont le système légal n’offre pas le même niveau de protection de vos données que la législation de l’Union européenne et plus précisément de la France, et en utilisant nos sites Web, applications, réseaux sociaux, e-mails ainsi qu’en achetant ou en utilisant nos produits ou services, vous acceptez lesdites modalités.\nNous prenons toutes les dispositions raisonnablement nécessaires pour assurer que vos informations personnelles sont stockées et traitées de façon sécurisée et conformément à la présente Politique de confidentialité et à la législation en vigueur.\n\n<b>Informations personnelles que nous collectons</b>\n\nLa présente Politique de confidentialité s’applique aux informations personnelles, lesquelles représentent les informations susceptibles d’être utilisées pour contacter ou identifier une personne particulière.\nNous collectons les informations que vous nous fournissez. Nous recevons et stockons en toute sécurité les informations lorsque vous créez un identifiant de compte, achetez nos produits ou services, téléchargez une mise à jour logicielle, nous contactez ou participez à une enquête en ligne. \nNous collectons des informations automatisées. Nous recevons et stockons certains types d’informations chaque fois que vous interagissez avec nous.\nNous collectons des informations employées dans les échanges par e-mail. Pour nous aider à élaborer des e-mails plus utiles et intéressants, nous recevons souvent une confirmation de votre ouverture de l’e-mail à partir de notre site Web d’achat en ligne si votre ordinateur prend en charge de telles fonctionnalités. Nous comparons également notre liste de clients à celles reçues d’autres sociétés, dans le but d’éviter l’envoi superflu de messages à nos clients. \nNous collectons des informations provenant d’autres sources. Nous sommes susceptibles de recevoir d’autres sources des informations vous concernant, lesquelles sont dûment autorisées par vous dans le cadre du transfert desdites informations à des tierces parties et de leur ajout à nos informations sur les comptes.\n\n<b>Usage que nous faisons de vos informations personnelles</b>\n\n<li>Les informations personnelles que nous rassemblons nous permettent de vous informer régulièrement par le biais d’annonces sur nos derniers produits, mises à jour de logiciels et événements à venir. Si vous ne voulez pas faire partie de notre liste de distribution, vous pouvez vous désabonner à tout moment en mettant à jour vos préférences.</li>\n<li>Nous utilisons également les informations personnelles pour nous aider à créer, développer, exploiter, distribuer et améliorer nos produits, services, contenus et publicités, ainsi qu’à améliorer de façon continue votre environnement utilisateur.</li>\n<li>Il se peut que nous utilisions vos informations personnelles pour répondre à vos demandes et satisfaire à vos requêtes.</li>\n<li>Il se peut que nous utilisions vos informations personnelles, notamment votre date de naissance, pour vérifier l’identité, pour venir en aide lors de l’identification des utilisateurs et pour déterminer les services appropriés. Par exemple, nous sommes susceptibles d’utiliser la date de naissance pour déterminer l’âge du détenteur du compte utilisateur.</li>\n<li>Périodiquement, il se peut que nous utilisions vos informations personnelles pour envoyer des avis importants, tels que des communications sur des achats et des modifications de nos modalités, conditions et politiques. Dans la mesure où ces informations sont importantes pour votre interaction avec nous, vous ne pouvez pas vous désabonner de la réception de ces échanges.</li>\n<li>Il se peut que nous utilisions également vos informations personnelles pour des raisons internes, comme l’audit, l’analyse de données et la recherche d’amélioration de nos produits, services et communications avec le client.</li>\n\n<b>Collecte et usage d’informations non personnelles</b>\n\nNous sommes en outre susceptibles de collecter des informations, lesquelles ne permettant pas, à elles seules, une association directe avec un individu particulier. Il se peut que nous collections, utilisions, transférions et divulguions des informations non personnelles pour une fin quelconque. Voici quelques exemples de données non personnelles que nous pouvons collecter :\n<li>Données non personnelles telles que la profession, la langue, le code postal, l’indicatif, l’identifiant d’appareil unique, l’URL de référant, la localisation et le fuseau horaire où l’un de nos produits est utilisé afin que nous puissions mieux comprendre le comportement des clients et améliorer nos produits, services, et publicités.</li>\n<li>Données non personnelles relatives aux activités des clients sur notre site Web, nos services en ligne et notre magasin d’applications en ligne ainsi qu’à partir de nos autres produits et services. Ces informations sont regroupées et exploitées pour nous aider à offrir des informations plus utiles à nos clients et pour déterminer les zones de notre site Web, nos produits et nos services qui focalisent le plus l’intérêt. Dans le cadre des buts exprimés au sein de la présente Politique de confidentialité, ce type de données est considéré comme n’étant pas personnel.</li>\n<li>Détails sur votre usage de nos services, notamment les requêtes de recherche, pouvant servir à améliorer la pertinence des résultats fournis par nos services. Hormis dans des cas limités pour nous assurer de la qualité de nos services Internet, lesdites informations ne sont pas associées à votre adresse IP.</li>\n<li>Sous réserve de votre consentement explicite, il se peut que nous recueillions des données sur l’usage que vous faites de votre appareil et de vos applications afin d’aider les développeurs à améliorer leurs applications.</li>\nSi nous combinons des informations non personnelles et des informations personnelles, les informations générées sont alors considérées comme personnelles tant qu’elles restent combinées.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Cookies et autres technologies</b>\n\nNos sites Web, services en ligne, applications interactives, e-mails et publicités sont susceptibles d’utiliser des « cookies » et autres technologies connexes. Ces technologies nous aident à mieux comprendre le comportement de l’utilisateur, à nous informer des zones de nos sites Web que les visiteurs consultent et de faciliter et mesurer la pertinence des publicités et recherches Web. Nous traitons les informations recueillies par les cookies et autres technologies comme non personnelles. Néanmoins, dans la mesure où les adresses IP ou des identifiants similaires sont considérés comme des informations personnelles par la législation locale, nous traitons également ces identifiants comme personnels. De même, si des informations non personnelles sont associées à des informations personnelles, nous traitons les informations combinées comme personnelles dans les buts exprimés dans la présente Politique de confidentialité.\nTCT et nos partenaires exploitent également des cookies et autres technologies pour mémoriser des informations personnelles lorsque vous utilisez notre site Web, nos services en ligne et nos applications. Notre but dans de tels cas est de rendre votre expérience vis-à-vis de TCT plus pratique et personnelle. Par exemple, savoir que, depuis votre ordinateur ou appareil, vous recherchez un produit donné proposé à la vente ou utilisez un service particulier nous aide à adapter nos communications publicitaires et par e-mail à vos centres d’intérêt.\nVous pouvez configurer votre navigateur pour accepter tous les cookies, tous les rejeter ou vous informer si un cookie est envoyé. Chaque navigateur est différent. Vérifiez par conséquent le menu « Aide » de votre navigateur pour savoir comment modifier vos options liées aux cookies. Par exemple, dans Microsoft Internet Explorer, vous pouvez désactiver ou supprimer les cookies en sélectionnant « Outils/Options Internet ».\nDans certains de nos e-mails, nous utilisons un lien URL cliquable associé à du contenu sur notre site Web. En cliquant sur l’un de ces liens, celui-ci vous renvoie à un serveur Web distinct avant d’afficher la page cible sur notre site Web. Nous effectuons le suivi de ces données intermédiaires pour nous aider à déterminer votre intérêt sur des rubriques particulières et mesurer la pertinence de nos échanges avec les clients. Si vous préférez ne pas être suivi de cette façon, ne cliquez pas sur les liens textuels ou graphiques repris dans les e-mails.\n\n<b>Partageons-nous les informations ?</b>\n\nNous ne partageons pas vos informations personnelles avec d’autres sociétés, organismes ou individus en dehors de TCT sauf dans les cas suivants. \nTCT peut partager des informations personnelles avec votre accord.\nIl se peut que nous divulguions les informations personnelles à nos affiliés le cas échéant pour assurer des services en notre nom ou en votre nom.\nNous coopérons avec des sociétés et des individus pour réaliser des fonctions en notre nom. Cela peut être le cas par exemple pour le respect de commandes, l’expédition de colis, l’envoi de courrier postal et d’e-mail, la suppression d’informations répétitives dans les listes de clients, l’analyse de données, la fourniture d’assistance marketing, la fourniture de résultats de recherche et de liens (notamment le référencement et les liens sponsorisés), le traitement de paiements par carte bancaire et la fourniture de service client. Les acteurs en question ont accès aux informations personnelles nécessaires pour réaliser leurs fonctions mais ne peuvent pas les utiliser pour d’autres finalités.\nNous partageons les informations personnelles avec des entreprises ou des individus en dehors de notre entreprise si nous considérons que l’accès, l’usage, la préservation ou la divulgation des informations est raisonnablement nécessaire pour : \n<li>satisfaire à toute législation ou réglementation en vigueur, procédure légale ou requête gouvernementale exécutoire ;</li>\n<li>détecter, prévenir ou s’attaquer de quelque façon que ce soit à des problèmes de fraude, de sécurité ou techniques ;</li>\n<li>protéger contre toute nuisance les droits, la propriété ou la sécurité de nos utilisateurs ou du public, tel qu’il s’avère nécessaire ou autorisé par la Loi.</li>\nIl se peut que vos informations personnelles soient transférées vers, et stockées sur, un site hors de la ZEE au sein du groupe TCT. Elles peuvent également être traitées par du personnel travaillant en dehors de la ZEE pour notre compte ou pour l’un de nos fournisseurs. Nous prenons toutes les mesures raisonnablement nécessaires pour nous assurer que vos informations personnelles sont traitées de façon sécurisée et conformément à la présente Politique de confidentialité.\n\n<b>Sécurité et transparence</b>\n\nNous nous efforçons de prendre toutes les mesures et mettre en place toutes les procédures raisonnables d’ordre physique, technique et organisationnel pour conserver en lieu sûr et sécurisé les informations personnelles que nous recueillons à travers nos produits et notre site Web.\nNous œuvrons pour protéger notre société, notre réputation et nos utilisateurs des accès interdits ou de toute altération, divulgation ou destruction non autorisée des informations personnelles en notre possession. En particulier :\n<li>Nous passons en revue notre collecte, le stockage et les pratiques de traitement des informations, y compris les mesures de sécurité physiques, pour éviter tout accès interdit aux systèmes.</li>\n<li>Nous exploitons le chiffrement où cela s’avère adapté.</li>\n<li>Nous faisons appel à la protection par mot de passe où cela s’avère adapté.</li>\n<li>Nous limitons l’accès des informations personnelles à nos employés, fournisseurs et agents ayant besoin de connaître lesdites informations afin de pouvoir traiter ces dernières en notre nom, et qui sont soumis à des obligations de confidentialité contractuelles strictes. Ces derniers peuvent faire l’objet de mesures disciplinaires ou leur contrat résilié s’ils ne satisfont pas à ces obligations.</li>\nCependant,</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">ces mesures ne vous exonèrent pas de prendre des mesures adéquates pour garder vos informations personnelles en lieu sûr et sécurisé, en particulier en évitant les identifiants d’utilisateur ou les mots de passe évidents, en vous assurant de ne pas divulguer votre ou vos mots de passe ou d’accordez à quiconque d’autre l’accès à votre compte utilisateur et à vos informations personnelles, ne vous exonèrent pas d’adopter toute autre mesure de protection applicable.\nSur la transparence, notre objectif est d’être clairs sur les informations que nous rassemblons, afin que vous puissiez faire les bons choix sur leur utilisation.\nSi vous partagez vos informations personnelles par le biais de l’un de nos sites Web ou appareils à travers un compte tiers, tel que Facebook, Google + ou Twitter, il est important de noter que la confidentialité de vos informations personnelles est alors gérée respectivement par l’une de ces tierces parties. Nous ne sommes pas responsables des détériorations consécutives à une perte quelconque de données, de dégât ou d’infraction pouvant se produire sur vos profils tiers sur lesquels nous n’avons aucun contrôle.\nToute information personnelle ou tout contenu que vous divulguez volontairement lorsque vous utilisez notre site Web ou nos appareils, et pouvant être visualisées par des membres des applications ou sites tiers (tels que les salons de chat et les messages), deviennent publiquement consultables et peuvent être collectées, affichées et utilisées par autrui. Vous êtes responsable des informations personnelles que vous choisissez de partager ou de soumettre dans un tel cas de figure.\n\n<b>Enfants</b>\n\nNous comprenons l’importance des mesures de précaution complémentaires pour protéger la confidentialité et la sécurité des enfants utilisant nos produits et services. Par conséquent, nous ne collectons, n’utilisons et ne divulguons aucune information personnelle concernant des enfants de moins de 13 ans ou de l’âge minimum équivalent dans la juridiction compétente, sans accord parental vérifiable. Si nous apprenons avoir collecté les informations personnelles d’un enfant de moins de 13 ans ou de l’âge minimum équivalent dans la juridiction, sans avoir préalablement reçu l’accord parental vérifiable, nous prenons les mesures nécessaires pour supprimer les informations concernées le plus rapidement possible.\n\n<b>Modifications</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">Il se peut que notre Politique de confidentialité change de temps à autre.  Nous publions toute modification de la Politique de confidentialité dans cette page et, si les changements sont significatifs, nous fournissons un avis plus visible (notamment, pour certains services, une notification par e-mail des modifications de la Politique de confidentialité). Nous conservons également en archive les versions antérieures de la présente Politique de confidentialité pour que vous puissiez en prendre connaissance.\nLa version actuelle date du <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>Rétention d’informations personnelles</b>\n\nNous conservons vos informations personnelles pour une durée limitée et nécessaire pour satisfaire aux objectifs exposés dans la présente Politique de confidentialité à moins qu’une période de rétention plus longue ne soit requise ou autorisée par la Loi et uniquement dans les buts définis ci-avant. Une fois le but atteint, toutes les informations personnelles sont alors supprimées de façon sûre et sécurisée.\n\n<b>Services géodépendants</b>\n\nPour fournir des services géodépendants sur les produits de TCT, TCT, nos partenaires et nos concédés de licence peuvent collecter, utiliser et partager les données de géolocalisation précises, notamment l’emplacement géographique en temps réel de votre appareil. Où cela est disponible, les services géodépendants sont susceptibles d’utiliser le GPS, le Bluetooth et votre adresse IP, ainsi que les points d’accès Wi-Fi opérés par le public et les emplacements des tours des réseaux cellulaires, ainsi que d’autres technologies pour déterminer la localisation approximative de votre appareil. À moins que vous ayez apporté votre consentement, ces données de localisation sont recueillies de façon anonyme sous une forme qui ne vous identifie pas personnellement et peuvent être utilisées par TCT, ainsi que par nos partenaires et nos concédants de licence, pour fournir et améliorer les produits et services géodépendants. Par exemple, votre appareil peut partager sa géolocalisation avec des fournisseurs d’application lorsque vous vous abonnez à leurs services de géolocalisation.\n\n<b>Sites et services de tierce partie</b>\n\nLes sites Web, produits, applications et services de TCT peuvent contenir des liens vers des sites Web, produits et services de tierce partie. Nos produits et services sont en outre susceptibles d’utiliser ou d’offrir des produits ou services de tierces parties. Les informations recueillies par ces tiers, lesquelles peuvent inclure des données de localisation ou des coordonnées, sont régies par leurs pratiques en matière de confidentialité. Nous vous conseillons d’en savoir plus sur les pratiques de confidentialité que ces tierces parties appliquent.\n\n<b>Vos droits : accès, modification, blocage</b>\n\nVous pouvez accéder, examiner et modifier vos informations personnelles à tout moment en vous connectant à votre compte utilisateur, en visitant votre profil utilisateur ou en nous contactant directement. Si vous avez besoin que nous modifiions ou supprimions vos informations personnelles, il se peut que nous vous demandions de nous fournir la preuve de votre identité afin de pouvoir traiter votre demande.\nVous pouvez également demander de supprimer ou bloquer vos données, à votre convenance, si vous pensez qu’elles sont inexactes.\nPour toute demande telle que définie ci-avant, vous pouvez la faire parvenir à l’adresse e-mail suivante : privacy@alcatelonetouch.com\nDans certaines juridictions et conformément à certaines lois en matière de protection des données, il se peut que vous ayez le droit de disposer des détails de la demande sur les informations personnelles que nous conservons sur vous ou de demander la correction ou la suppression de vos informations personnelles.\nAidez-nous à nous assurer que les données dont nous disposons à votre sujet sont exactes et à jour. Si vous pensez que des données quelconques que nous stockons vous concernant sont incorrectes ou incomplètes, veuillez nous contacter à privacy@alcatelonetouch.com ou écrivez à notre service client.\n\n<b>Questions sur la confidentialité</b>\n\nSi vous avez des questions ou des réserves concernant notre Politique de confidentialité ou sur le traitement de ce type de données, ou si vous désirez formuler une réclamation envers un manquement possible aux lois locales en matière de vie privée, veuillez nous en faire part. Il vous est toujours possible de nous contacter par téléphone au numéro ou à l’adresse e-mail adaptée à votre pays.\nToute prise de contact est examinée et les réponses sont émises lorsque nécessaire le plus tôt possible. Si vous n’êtes pas satisfait de la réponse reçue, vous pouvez référer votre réclamation au régulateur applicable à votre juridiction. Si vous nous demandez, nous nous efforcerons de vous offrir les informations relatives aux lieux où présenter votre réclamation, selon votre cas.</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">CONDITIONS GÉNÉRALES D’UTILISATION</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Ces Conditions générales d’utilisation vous indiquent comment exploiter l’application Centre des utilisateurs et le service en ligne (« Service ») à accéder.\nCe Service est publié par TCT Mobile International Limited, ci-après repris sous le terme « ALCATEL ONETOUCH », inscrit à l’adresse Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nVeuillez lire attentivement les présentes Conditions générales d’utilisation et notre Politique de confidentialité (ci-après, « Conditions générales »). Ces Conditions générales constituent un contrat entre vous et TCT Mobile International Limited, et peuvent faire occasionnellement l’objet de modifications. Si vous n’acceptez pas les Conditions générales, n’utilisez pas le Service. Si vous utilisez le Service, vous acceptez les présentes Conditions générales.\nLa finalité et certains éléments de contenu de ce Service peuvent ne pas s’avérer adaptés aux mineurs. En accédant à ce site Web, vous reconnaissez ne pas être mineur et reconnaissez être autorisé par la loi de votre pays de résidence à accéder au site Web.\n\n<b>Directives d’usage</b>\n\nEn créant un compte ONETOUCH ou en enregistrant une carte e-Warranty, nous vous demandons alors de nous fournir des informations personnelles, telles que votre adresse e-mail, votre pseudo, votre lieu et une photo pour votre profil. Vos informations personnelles sont rassemblées, stockées et traitées conformément à notre Politique de confidentialité et à la loi en vigueur dont vous devez prendre connaissance avant d’utiliser ce Service.\nVotre adresse e-mail correspond à votre nom d’utilisateur ONETOUCH, laquelle vous sert à vous connecter à votre compte. Nous n’affichons pas votre adresse e-mail aux autres utilisateurs du Service.\nVous pouvez également vous connecter par le biais d’un compte tiers. Dans les cas où vous utilisez un compte tiers pour vous connecter, par exemple un compte Facebook, Twitter ou Google+, nous utilisons l’adresse e-mail enregistrée auprès dudit tiers comme nom d’utilisateur. Veuillez noter que si vous vous inscrivez par le biais de votre compte tiers, leurs conditions générales et leur politique de confidentialité s’appliquent.\nEn vous inscrivant, vous bénéficiez en outre de toute une gamme de Services que nous vous offrons, notamment un service après-ventes, une assistance téléphonique, une garantie e-Warranty, et vous pouvez nous contacter autant de fois que nécessaire.\nDans le cadre du service après-ventes, vous retrouverez toutes les adresses nécessaires de nos centres de réparation à travers le monde.\nPour l’assistance téléphonique, une liste des numéros de téléphone que vous pouvez contacter vous permet de bénéficier d’une expérience efficace et immédiate de support et d’aide au consommateur.\nSi vous souhaitez stocker vos données de votre smartphone, telles que les contacts, les photos, les journaux d’appels et les SMS au sein de l’espace de stockage gratuit de 2 Go et d’y accéder depuis d’autres appareils, par exemple un ordinateur ou une tablette, vous devez créer un compte ONETOUCH.\nEn vous inscrivant sur ce Service, vous bénéficiez d’un accès direct aux informations de votre téléphone, à son IMEI, à son modèle et à la date d’activation.\nNotre but est de vous aider à stocker et à accéder librement à vos propres données.\n\n<b>Propriété intellectuelle</b>\n\nHormis tout contenu éventuellement produit par l’utilisateur, le Service, y compris tous les droits d’auteur, les marques et autres droits de propriété intellectuelle inclus, sont protégés par les droits de propriété intellectuelle et sont détenus par ALCATEL ONETOUCH ou un tiers.\nVous n’êtes pas autorisé à reproduire, distribuer, modifier ou créer de produits dérivés, afficher publiquement (y compris un extrait du contenu) ou exploiter commercialement une partie quelconque du Service, sauf si cela s’avère nécessaire pour afficher le contenu inclus et pour créer un nombre raisonnable de copies des portions dudit contenu (mais sans modification) dans le cadre d’un usage personnel et non commercial.\nSi vous estimez que du contenu de l’application viole un droit quelconque de propriété intellectuelle d’une tierce partie, veuillez nous contacter immédiatement. Dès réception de votre notification, nous prenons alors toute mesure nécessaire pour cesser toute violation et retirons tout contenu illicite.\nLa marque ALCATEL ONETOUCH, le logo et toute autre marque, marque de service, graphisme et logo utilisés en relation avec le présent site Web sont des marques ou des marques déposées d’ALCATEL ONETOUCH ou de ses concédants. D’autres marques, marques de service, graphismes et logos utilisés en relation avec le site Web peuvent être des marques de leurs propriétaires respectifs. Vous ne vous voyez pas accordé de droit ou de licence eu égard à une des marques susmentionnées et à un usage particulier desdites marques.\nEn cas de violation, de quelque nature que ce soit parmi celles ci-exposées, ALCATEL ONETOUCH se réserve le droit de vous demander d’arrêter ou de rectifier immédiatement l’usage illégal ou, en cas d’un tel usage illégal et/ou de poursuite de la violation, ALCATEL ONETOUCH se réserve le droit de déposer une plainte à votre encontre.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Protection des données et confidentialité</b>\n\nToute information que vous nous fournissez qu’ALCATEL ONETOUCH conserve et traite et à partir desquelles vous pouvez être identifié, conformément à notre Politique de confidentialité.\nEn vertu de votre usage du Service, vous pouvez partager avec nous votre adresse e-mail pour des échanges plus personnalisés entre vous et ALCATEL ONETOUCH. Avant de fournir votre adresse e-mail, veuillez passer en revue notre Politique de confidentialité afin de bien comprendre notre procédure de collecte et d’usage des informations se rapportant à vous lorsque vous accédez, visitez ou utilisez le site Web.\nVos informations personnelles sont rassemblées, stockées et traitées conformément à notre Politique de confidentialité et à la loi en vigueur. \n\n<b>Exclusion de garanties ; restriction de responsabilités</b>\n\nLe Service est fourni « tel quel » par ALCATEL ONETOUCH.\nDans toute l’étendue permise par la Loi, ni ALCATEL ONETOUCH, ni ses partenaires, fournisseurs ou affiliés n’émettent de représentation ou de garantie d’aucune sorte, expresse ou implicite, sur le bon fonctionnement du Service, de ses contenus ou de toute information mise à disposition par ou à travers le Service. En outre, ALCATEL ONETOUCH et ses partenaires déclinent toute responsabilité quant à l’ensemble des garanties liées au Service, qu’elles soient expresses ou implicites, y compris, mais sans s’y limiter, les garanties tacites associées à la qualité marchande, au titre, à l’adéquation à un objectif particulier et à la non-atteinte aux droits d’autrui. Par ailleurs, ALCATEL ONETOUCH ne garantit pas que l’utilisation du Service sera ininterrompue, disponible à tout moment ou en tout lieu, qu’elle sera sécurisée ou sans erreur, que les défauts seront corrigés, ou que le Service sera exempt de virus ou autres composants potentiellement nuisibles. Vous êtes responsable de la sauvegarde de votre propre système.\nALCATEL ONETOUCH ne formule aucune promesse ou garantie sur le Service et ne garantit en particulier pas et ne saurait être tenu pour responsable de toute réclamation sur les résultats d’une décision prise par ALCATEL ONETOUCH de retirer ou de refuser le traitement d’information ou de contenu quelconque, pour vous avertir, de suspendre ou de mettre fin à votre accès au Service, ou de prendre toute autre mesure au cours d’une enquête découlant d’une violation suspectée ou de la conclusion par ALCATEL ONETOUCH d’une violation de ces Conditions générales ; ou encore en relation avec le manque à gagner, la perte d’un contrat commercial ou de bénéfice, ou toute perte ou altération de données en relation avec votre usage de l’Application ou du Service.\nEn aucun cas ALCATEL ONETOUCH accepte la responsabilité pour toute description, notamment la responsabilité pour négligence (hormis en cas de blessure ou de mort) pour toute détérioration ou perte quelle qu’elle soit (notamment, mais sans s’y limiter, la perte de contrat commercial, de chiffre d’affaires, de bénéfice ou de perte accessoire) résultant de votre usage ou de votre incapacité à utiliser le Service.\nSi vous manquez à ces Conditions générales, vous êtes alors tenu pour responsable envers ALCATEL ONETOUCH, ses dirigeants, cadres, employés, affiliés, agents, fournisseurs et concédants de toute revendication découlant d’un manquement de votre part. Vous êtes également tenu pour responsable dans ce cas de toute action prise par ALCATEL ONETOUCH dans le cadre de son enquête sur une violation suspectée de ces Conditions générales, ou résultant de ses conclusions ou de sa décision quant à une violation de ces Conditions générales.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Liens vers les sites tiers</b>\n\nLe Service est susceptible en outre de contenir des liens vers des sites Web qui ne sont pas sous le contrôle ou maintenus par ALCATEL ONETOUCH. ALCATEL ONETOUCH n’est pas responsable du contenu desdits sites Web. ALCATEL ONETOUCH fournit ces liens uniquement pour des raisons pratiques et n’approuve pas nécessairement les éléments présents sur ces sites.\nL’usage que vous faites de ces sites Web de tierce partie crée une relation directe entre vous et lesdites tierces parties. Il est par conséquent de votre responsabilité de bien lire et de satisfaire auxdites politiques de confidentialité et aux conditions générales de ces tierces parties, lesquelles s’appliquent à leurs sites Web. Toute déclaration eu égard à ces sites Web de tierces parties ou contenus trouvés sur ceux-ci doit être dirigée vers lesdites tierces parties. \n\n<b>Modifications</b>\n\nALCATEL ONETOUCH se réserve le droit de modifier ces Conditions générales à tout moment. Lesdites modifications et des conditions générales complémentaires vous seront communiquées puis, si vous les acceptez, prendront effet immédiatement et seront incorporées aux présentes Conditions générales. Au cas où vous refusez d’accepter ces modifications, vous devez cesser l’accès au Service et à l’Application immédiatement. Si vous continuez l’usage du Service malgré votre désaccord aux Conditions générales ou à toute modification de celles-ci, ALCATEL ONETOUCH ne saurait être tenu responsable de toute réclamation en découlant.\n\n<b>Législation en vigueur. Juridiction</b>\n\nCe Service est contrôlé et exploité par ALCATEL ONETOUCH dans ses locaux basés en République Populaire de Chine. En accédant à ce Service, vous acceptez que les lois de R.P. Chine s’appliquent dans les sujets connexes à l’usage de ce Service, sans égard des principes de conflits avec la législation.\nEn cas de litige, de désaccord entre ALCATEL ONETOUCH et vous, découlant de ou en relation avec votre usage du Service, les parties doivent tenter, dans les plus brefs délais et en toute bonne foi, de résoudre tout litige de quelque nature que ce soit. S’il vous est impossible de résoudre ledit litige dans un délai raisonnable (sans dépasser trente (30) jours), l’une des deux parties peut alors soumettre ladite controverse ou ledit litige aux tribunaux compétents de R.P. Chine.\n\n<b>Divers</b>\n\nSi une disposition quelconque de ces Conditions générales venait à être retenue par un tribunal,ou autre autorité de juridiction compétente,comme nulle ou inapplicable, lesdites dispositions doivent être limitées ou réduites à leur étendue minimale nécessaire et remplacées par une disposition valide satisfaisant le mieux possible l’intention des présentes Conditions générales, de sorte que ces dernières conservent leur pleine force et leur plein effet.\nLes présentes Conditions générales constituent l’intégralité de l’accord passé entre vous et ALCATEL ONETOUCH concernant votre usage du Service, et tout autre accord ou entendement, écrit ou oral, préalable existant entre vous et ALCATEL ONETOUCH eu égard à un tel usage est remplacé et annulé par les présentes.</string>

    <string name="share_location">Partage de la localisation</string>
    <string name="informed_content">L’amélioration de l’environnement de votre téléphone s’opère en partageant des données de diagnostic et d’usage avec Alcatel. Celles-ci ne servent pas à vous identifier et permettent à nos équipes dévouées à améliorer des éléments tels que les applications, les performances, les erreurs et les particularités à travers des mises à jour. \n\nPour en savoir plus, consultez nos  </string>
    <string name="terms_and_condition">Conditions générales</string>
    <string name="and"> et </string>
    <string name="more_info">Pour en savoir plus, veuillez lire nos  </string>
</resources>