<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Zásady ochrany osobných údajov</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>Úvod</b>\n\nMy, „TCT Mobile International Limited“ (ďalej iba „my“, „náš“ alebo „TCT“) berieme ohľad na vaše obavy o súkromie. Tieto zásady ochrany osobných údajov vysvetľujú naše prístupy a postupy týkajúce sa osobných a iných informácií o našich zákazníkoch. Chceme vám poskytnúť istú úroveň pohodlia a dôvery v to, ako zbierame, používame, sprístupňujeme a chránime osobné aj iné informácie, ktoré sme nazbierali alebo ktoré ste nám poskytli. Tieto zásady ochrany osobných údajov tiež vysvetľujú, ako nás môžete kontaktovať v prípade akýchkoľvek otázok či iných záležitostí týkajúcich sa vašich osobných informácií.\n\n<b>Rozsah</b>\n\nTieto zásady ochrany osobných údajov obsahujú podrobný popis našich prístupov a postupov týkajúcich sa zberu, používania a sprístupňovania informácií zozbieraných prostredníctvom našich webových lokalít, softvérových aplikácií, sociálnych médií, e-mailových správ alebo vašich nákupov či používania produktov a služieb, alebo osobných informácií, ktoré ste nám poskytli iným spôsobom.\nPoskytnutím osobných údajov, navštívením našej webovej lokality alebo používaním našich produktov či služieb súhlasíte s tým, že ste si prečítali a porozumeli zásadám ochrany osobných údajov a súhlasíte s ich podmienkami.\nVaše osobné informácie sa uložia a spracujú na zabezpečených serveroch v Európskom hospodárskom priestore („EHP“). Vzhľadom na globálny charakter internetu sa môžu vaše informácie prenášať aj do krajín mimo EHP, ktorých právne systémy neposkytujú rovnakú úroveň ochrany vašich údajov ako zákony Európskej únie, konkrétne Francúzska, a používaním našich webových lokalít, softvérových aplikácií, stránok sociálnych médií, e-mailových správ a zakúpením či používaním našich produktov a služieb súhlasíte s týmito podmienkami.\nPodnikneme všetky rozumné potrebné kroky, aby sme zabezpečili bezpečné uloženie a spracovanie vašich osobných údajov v súlade s týmito zásadami ochrany osobných údajov a platnými zákonmi.\n\n<b>Nazbierané osobné informácie</b>\n\nTieto zásady ochrany osobných údajov sa týkajú osobných informácií, čo sú informácie, ktoré možno použiť na kontaktovanie či identifikáciu konkrétnej osoby.\nZbierame informácie, ktoré nám poskytnete. Vždy, keď vytvoríte ID účtu, zakúpite naše produkty a služby, prevezmete aktualizáciu softvéru, kontaktujete nás alebo sa zúčastníte nejakého prieskumu, získame a bezpečne uložíme všetky informácie. \nZbierame automatické informácie. Vždy, keď s nami komunikujete, dostaneme a uložíme určité typy informácií\nZbierame informácie použité v e-mailových komunikáciách. S cieľom vytvárať praktickejšie a zaujímavejšie e-maily často dostaneme potvrdenie, keď otvoríte e-mail od webovej lokality nášho internetového obchodu, pokiaľ váš počítač podporuje takéto funkcie. Tiež porovnávame zoznam našich zákazníkov so zoznamami od iných spoločností v snahe zabrániť tomu, aby sme našim zákazníkom posielali nepotrebné správy. \nInformácie zbierame z iných zdrojov. Informácie o vás môžeme získať aj z iných zdrojov, ktorých poskytnutie tretím stranám a pridanie medzi naše informácie je riadne autorizované vašou osobou.\n\n<b>Ako využívame vaše osobné informácie</b>\n\n<li>Zozbierané osobné informácie nám umožňujú vás informovať o najnovších produktoch, softvérových aktualizáciách a nadchádzajúcich udalostiach. Ak nechcete byť na našom zozname adresátov, kedykoľvek sa môžete odhlásiť aktualizáciou preferencií.</li>\n<li>Osobné informácie využívame tiež pri vytváraní, vyvíjaní prevádzke, poskytovaní a zlepšovaní našich produktov, služieb, obsahu a reklamy a neustále zlepšujeme skúsenosť našich zákazníkov</li>\n<li>Vaše osobné údaje môžeme použiť pri odpovedi na vaše otázky a snahe vyhovieť vašim požiadavkám.</li>\n<li>Vaše osobné informácie vrátane dátumu narodenia môžeme použiť na overenie identity, pomoc s identifikáciou našich používateľov a na určenie vhodných služieb. Dátum narodenia môžeme napríklad použiť na určenie veku majiteľov používateľského účtu.</li>\n<li>Občas môžeme vaše osobné informácie použiť na odoslanie dôležitých oznamov, ako sú komunikácie o nákupoch a zmenách zmluvných podmienok a zásad. Pretože sú tieto informácie dôležité na vašu komunikáciu s nami, z prijímania tejto komunikácie nemáte možnosť sa odhlásiť.</li>\n<li>Osobné údaje môžeme použiť aj na interné účely, ako je audit, analýza dát, výskum možností zlepšenia našich produktov, služieb a komunikácie so zákazníkmi.</li>\n\n<b>Zber a využitie neosobných informácií</b>\n\nZbierať môžeme aj informácie, ktoré sami o sebe nestačia na priamu identifikáciu konkrétnej osoby. Neosobné informácie môžeme zbierať, využívať a sprístupňovať na akýkoľvek účel. Nasleduje niekoľko príkladov neosobných údajov, ktoré môžeme zbierať:\n<li>Neosobné údaje, ako zamestnanie, jazyk, PSČ, kód oblasti, UDI, odkazujúca adresa URL, poloha a časová zóna, v ktorej sa niektorý z našich produktov používa, aby sme mohli lepšie porozumieť správaniu zákazníkov a zlepšovať naše produkty, služby a reklamu.</li>\n<li>Neosobné údaje týkajúce sa aktivít zákazníkov na našej webovej lokalite, cloudových službách a v obchode s aplikáciami a údaje z našich ďalších produktov a služieb. Tieto údaje sa zbierajú a využívajú s cieľom poskytovať našim zákazníkom užitočnejšie informácie a pochopiť, ktoré časti našej webovej lokality, produktov a služieb sú pre nich najzaujímavejšie. Pre účely týchto zásad ochrany osobných údajov sa tento typ údajov považuje za neosobné informácie.</li>\n<li>Podrobnosti o používaní našich služieb, vrátane vyhľadávacích dotazov, ktoré sa môžu použiť na zlepšenie relevancie výsledkov našich služieb. S výnimkou obmedzených prípadov s cieľom zabezpečiť kvalitu našich služieb na internete sa takéto údaje nebudú spájať s vašou adresou IP.</li>\n<li>S vaším výslovným súhlasom môžeme zbierať údaje o spôsobe používania vášho zariadenia a aplikácií s cieľom pomôcť vývojárom aplikácií zvyšovať ich kvalitu.</li>\nAk spojíme neosobné informácie s osobnými údajmi, tieto spojené údaje sa budú považovať za osobné údaje, kým budú v takejto spojenej podobe.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Súbory cookie a iné technológie</b>\n\nNaše webové lokality, on-line služby, interaktívne aplikácie, e-mailové správy a reklamy môžu používať súbory cookie a ďalšie technológie. Tieto technológie nám pomáhajú lepšie porozumieť správaniu používateľov, ktoré časti navštevujú ľudia najčastejšie a pomáhajú určiť efektivitu reklamy a webových vyhľadávaní. Informácie získané zo súborov cookie a ďalších technológií nepovažujeme za osobné údaje. No do tej miery, do akej sú adresy IP alebo podobné identifikátory považované zákonom za osobné údaje, s nimi nakladáme ako s osobnými údajmi. Podobne do tej miery, v akej sú neosobné údaje spojené s osobnými údajmi, pokladáme takéto údaje pre účely týchto zásad ochrany osobných údajov za osobné údaje.\nTCT a naši partneri používajú súbory cookie a ďalšie technológie preto, aby si zapamätali osobné informácie, keď navštívite našu webovú lokalitu, on-line služby a aplikácie. Naším cieľom je v týchto prípadoch zvýšiť vašu spokojnosť s TCT a poskytnúť osobnejšiu skúsenosť. Ak napríklad vieme, že pomocou vášho počítača či zariadenia niekto nakupoval určitý produkt alebo použil určitú službu, pomôže nám to poskytnúť kvalitnejšiu reklamu a e-mailovú komunikáciu bližšie vašim záujmom.\nSvoj prehliadač môžete nakonfigurovať tak, aby prijímal všetky súbory cookie, aby ich všetky zamietol alebo aby vám oznámil odoslanie takého súboru. Každý prehliadač je iný, preto si pozrite ponuku „Pomocník“ prehliadača, kde nájdete možnosť zmeniť preferencie súborov cookie. Napríklad v prehliadači Microsoft Internet Explorer môžete súbory cookie zakázať alebo vymazať označením možnosti „Nástroje/Možnosti internetu“.\nV niektorých našich e-mailových správach používame „preklikávacie odkazy URL“ spojené s obsahom na našej stránke. Keď zákazník klikne na niektorú z takýchto adries URL, prejdú cez samostatný webový server a až potom sa im zobrazí stránka na našej webovej lokalite. Tieto preklikávacie údaje sledujeme, pretože nám pomáhajú určiť záujem o určité témy a merať účinnosť našej komunikácie so zákazníkmi. Ak nechcete byť takto sledovaní, neklikajte na text ani grafické odkazy v e-mailových správach.\n\n<b>Zdieľame údaje?</b>\n\nOsobné údaje nezdieľame so žiadnymi spoločnosťami, organizáciami ani osobami mimo TCT s výnimkou nasledujúcich okolností. \nTCT môže zdieľať osobné údaje s vaším zvolením.\nOsobné údaje môžeme zverejniť našim pobočkám, ak to je potrebné na vykonanie služieb v našom či vašom mene.\nSpolupracujeme so spoločnosťami a jednotlivcami, aby sme vo vašom mene vykonávali funkcie. Príkladom je vyplnenie údajov, poskytovanie balíkov, odoslanie pošty a e-mailov, odstránenie duplicitných informácií zo zákazníckych zoznamov, analýza údajov, marketingová asistencia, poskytovanie výsledkov vyhľadávania a odkazov (vrátane platených zoznamov a odkazov), spracovanie platieb kreditnými kartami a poskytovanie zákazníckych služieb. Majú prístup k osobným údajom potrebným na vykonanie svojich funkcií, no nesmú ich použiť na iné účely.\nOsobné údaje budeme zdieľať s organizáciami či osobami mimo našej organizácie vtedy, ak veríme, že prístup, využitie, zachovanie či sprístupnenie takých informácií je primerane potrebné v týchto prípadoch: \n<li>súlad s platným zákonom, smernicou, právnym procesom alebo vynútiteľnou vládnou požiadavkou.</li>\n<li>detekcia, zabránenie alebo iné opatrenie týkajúce sa podvodu, zabezpečenia alebo technických problémov.</li>\n<li>ochrana proti porušeniu práv, majetku či bezpečnosti našich používateľov alebo verejnosti v rámci povinností či povolení zákonom.</li>\nVaše osobné informácie sa môžu preniesť a skladovať na mieste mimo EHP v rámci skupiny TCT. Môžu byť tiež spracované personálom pracujúcom mimo EHP, ktorý pracuje pre nás alebo niektorého z našich dodávateľov. Podnikneme primerané kroky potrebné na to, aby sme zaistili bezpečné zaobchádzanie s vašimi osobnými údajmi v súlade s týmito zásadami ochrany osobných údajov.\n\n<b>Zabezpečenie a transparentnosť</b>\n\nBudeme sa usilovať o zodpovedné fyzické, technické a organizačné opatrenia a postupy s cieľom chrániť a zabezpečiť osobné údaje, ktoré sme nazbierali prostredníctvom našich produktov a webovej lokality.\nIntenzívne pracujeme na tom, aby sme ochránili našu spoločnosť, reputáciu a našich používateľov pred neautorizovaným prístupom či zmenou, sprístupnením či zničením osobných údajov, ktoré uchovávame. Predovšetkým:\n<li>Kontrolujeme naše postupy zberu, skladovania a spracovania informácií vrátane opatrení fyzického zabezpečenia, ochrany pred neautorizovaným vstupom do systémov;</li>\n<li>Kde je to potrebné, používame šifrovanie;</li>\n<li>Kde je to potrebné, používame ochranu heslom;</li>\n<li>Obmedzujeme prístup k osobným údajom pre našich zamestnancov, zmluvných dodávateľov a predajcov, ktorí potrebujú tieto údaje pre nás spracovať a na ktorých sa vzťahujú prísne povinnosti zachovať dôvernosť. Ak v prípade ich nedisciplinovanosti dôjde k porušeniu týchto povinnosti, ukončí sa im zmluva.</li>\nTieto opatrenia vás však</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">neodbremeňujú od podniknutia adekvátnych krokov s cieľom zabezpečiť svoje osobné údaje, predovšetkým tak, že nebudete používať očividné identifikátory či heslá, že nebudete zverejňovať svoje heslá ani poskytovať prístup k vášmu používateľskému účtu a osobným údajom iným osobám a podniknete všetky primerané ochranné opatrenia.\nČo sa týka transparentnosti, naším cieľom je poskytnúť jasné informácie, aké údaje zbierame, aby ste sa mohli rozhodnúť o ich využití.\nAk budete zdieľať osobné údaje prostredníctvom niektorej z našich webových lokalít či zariadení s treťou stranou, ako je Facebook, Google+ či Twitter, budú zabezpečenie vašich osobných údajov spravovať niektoré z týchto tretích strán. Nenesieme žiadnu zodpovednosť za stratu údajov, poškodenie či porušenie týkajúce sa vašich profilov na tretích stranách, nad ktorými nemáme žiadnu kontrolu.\nAkékoľvek osobné údaje či obsah, ktorý dobrovoľne sprístupníte počas používania našej webovej lokality či zariadenia a ktorý môžu zobraziť členovia aplikácie tretej strany (napríklad chatové aplikácie v správach), sa stávajú verejne zobraziteľné a môžu ich získať, zobraziť a využiť iné osoby. V týchto prípadoch ste zodpovední za to, ktoré osobné údaje sa rozhodnete zdieľať či poskytnúť.n\n<b>Deti</b>\n\nChápeme potrebu mimoriadnych opatrení na ochranu súkromia a bezpečnosti detí používajúcich naše produkty a služby. Preto vedome nezbierame ani neposkytujeme osobné údaje detí mladších ako 13 rokov, alebo ekvivalentného minimálneho veku podľa príslušnej jurisdikcie, bez overiteľného rodičovského súhlasu. Ak sa dozvieme, že sme získali osobné údaje dieťaťa mladšieho než 13 rokov, alebo ekvivalentného minimálneho veku podľa príslušnej jurisdikcie, bez predchádzajúceho overiteľného rodičovského súhlasu, podnikneme kroky na vymazanie týchto údajov v čo najkratšom čase.\n\n<b>Zmeny</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">Naše zásady ochrany osobných údajov sa môžu občas zmeniť.  Pri každej zmene zásad ochrany osobných údajov na tejto stránke vám odošleme oznámenie. Ak ide o významné zmeny, poskytneme výraznejšie oznámenie (v niektorých službách vrátane e-mailového upozornenia na zmeny v zásadách ochrany osobných údajov). V archíve uchovávame tiež predchádzajúce verzie týchto zásad ochrany osobných údajov, kde si ich môžete pozrieť.\nAktuálna verzia má dátum <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>Uchovávanie osobných údajov</b>\n\nVaše osobné údaje uchovávame obmedzený čas potrebný na účely popísané v týchto zásadách ochrany osobných údajov, pokiaľ nie je dlhší čas stanovený či povolený zákonom a iba pre hore uvedené účely. Po splnení účelu sa všetky osobné údaje vymažú v bezpečnom a zabezpečenom režime.\n\n<b>Služby podľa miesta</b>\n\nAby sme mohli poskytnúť pre produkty TCT služby podľa miesta, TCT, naši partneri a majitelia licencií môžu zbierať, využívať a zdieľať údaje o presnej polohe vrátane geografickej polohy vášho zariadenia v reálnom čase. Kde je to potrebné, služby podľa polohy môžu používať technológiu GPS, Bluetooth a vašu adresu IP spolu s prístupovými miestami Wi-Fi a mobilnými vykrývačmi a inými technológiami s cieľom určiť približnú polohu vašich zariadení. Bez vášho súhlasu sa údaje o polohe zbierajú anonymne vo forme, ktorá neumožňuje vašu osobnú identifikáciu a ktorú TCT a naši partneri a majitelia licencií používajú na poskytovanie a zlepšovanie produktov a služieb závislých od polohy. Vaše zariadenie môže napríklad zdieľať svoju geografickú polohu s poskytovateľmi aplikácie, ak sa pripojíte do ich služieb polohy.\n\n<b>Lokality a služby tretích strán</b>\n\nWebové lokality TCT, produkty, aplikácie a služby môžu obsahovať odkazy na webové lokality, produkty či služby tretích strán. Naše produkty a služby môžu tiež využívať alebo ponúkať produkty či služby od tretích strán. Na údaje získané tretími stranami, ktoré môžu obsahovať také informácie ako údaje o polohe či kontakty, sa vzťahujú ich zásady ochrany osobných údajov. Odporúčame vám zistiť si zásady ochrany osobných údajov týchto tretích strán.\n\n<b>Vaše práva: Prístup, úprava, blokovanie</b>\n\nSvoje osobné informácie môžete kedykoľvek zobraziť, kontrolovať a upraviť tak, že sa prihlásite na používateľský účet, navštívite používateľský profil alebo nás kontaktujete priamo. V prípade, že chcete, aby sme upravili alebo vymazali vaše osobné údaje, môžeme vás predtým požiadať o dôkaz vašej identity.\nPodľa potreby môžete tiež dať svoje údaje vymazať alebo zablokovať, pokiaľ si myslíte, že nie sú presné.\nPre akékoľvek hore definované požiadavky môžete svoju požiadavku odoslať na e-mailovú adresu: privacy@alcatelonetouch.com\nV určitých jurisdikciách a v prípade určitých zákonov na ochranu údajov môžete mať právo na vyžiadanie podrobností o vašich osobných údajov, ktoré o vás uchovávame, alebo požiadať o ich opravu či vymazanie.\nPomôžte nám zabezpečiť, že o vás uchovávame presné a aktuálne informácie. Ak sa nazdávate, že nami držané údaje o vás nie sú presné či úplné, kontaktujte nás na adrese privacy@alcatelonetouch.com alebo napíšte na naše oddelenie styku so zákazníkmi.\n\n<b>Otázky o súkromí</b>\n\nObráťte sa na nás v prípade akýchkoľvek otázok či záujmu o naše zásady ochrany osobných údajov alebo ich spracovanie alebo v prípade vznesenia sťažnosti na možné porušenie miestnych zákonov o ochrane. Vždy nás môžete kontaktovať telefonicky na príslušnom čísle alebo e-maile platnom pre vašu krajinu.\nKaždú komunikáciu zhodnotíme a vhodne odpovieme v čo najkratšom čase. Ak nebudete spokojní s odpoveďou, môžete vzniesť sťažnosť na príslušný orgán vo vašej jurisdikcii. Ak nás požiadate, pokúsime sa poskytnúť vám informácie o príslušných možnostiach sťažností, ktoré sa môžu týkať vašej situácie.</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">ZMLUVNÉ PODMIENKY POUŽÍVANIA</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Tieto zmluvné podmienky používania obsahujú informácie o spôsobe, ako môžete používať aplikáciu User Center a on-line službu („službu“) na prístup.\nTúto službu uverejňuje spoločnosť TCT Mobile International Limited, tu uvedenú ako „ALCATEL ONETOUCH“, registrovanú na adrese Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nPozorne si prečítajte nasledujúce zmluvné podmienky používania a naše zásady ochrany osobných údajov (ďalej „zmluvné podmienky“). Tieto zmluvné podmienky sú dohodou medzi vami a spoločnosťou TCT Mobile International Limited a môžu sa z času na čas zmeniť. Ak nesúhlasíte s týmito zmluvnými podmienkami, nepoužívajte túto službu. Používaním služby vyjadrujete súhlas s týmito zmluvnými podmienkami.\nÚčel a istá časť obsahu tejto služby nemusí byť prispôsobená pre maloletých. Prístupom na túto webovú lokalitu sa zaručujete za to, že ste plnoletí a zákony vašej krajiny vám povoľujú prístup na webovú lokalitu\n\n<b>Pokyny na používanie</b>\n\nPri vytváraní účtu ONETOUCH alebo registrovaní elektronickej záruky vás požiadane o poskytnutie niektorých osobných údajov, ako je e-mailová adresa, prezývka, poloha a profilová fotografia. Vaše osobné údaje zozbierame, uložíme a spracujeme v súlade s našimi zásadami ochrany osobných údajov a v súlade s platnými zákonmi, ktoré by ste si mali pred použitím tejto služby prečítať.\nVaša e-mailová adresa bude vaše používateľské meno ONETOUCH, ktorým sa prihlásite do svojho účtu. Vašu e-mailovú adresu nezobrazujeme iným používateľom služby.\nMôžete sa tiež prihlásiť pod účtom tretej strany. V prípade prihlásenia pod účtom tretej strany, ako je Facebook, Twitter či Google+, použijeme ako vaše používateľské meno e-mail registrovaný u tejto tretej strany. Všimnite si, že ak sa zaregistrujete pod účtom tretej strany, budú platiť zmluvné podmienky a zásady ochrany osobných údajov tejto tretej strany.\nRegistráciou získate tiež výhodu rozsahu ponúkaných služieb, predovšetkým ponákupných služieb, poradenskej linky, elektronickej záruky a môžete sa s nami skontaktovať kedykoľvek chcete.\nV prípade ponákupných služieb nájdete všetky adresy opravných stredísk po celom svete.\V prípade poradenskej linky máte k dispozícii zoznam telefónnych čísel, na ktoré môžete volať v prípade potreby okamžitej a efektívnej podpory a zákazníckej skúsenosti.\Ak chcete uložiť údaje smartfónu, ako sú kontakty, fotografie, denníky hovorov, textové správy v rámci bezplatného úložiska 2G a mať k nim prístup z iných zariadení, ako je PC či tablet, mali by ste si vytvoriť účet ONETOUCH.\nZaregistrovaním do služby získate priamy prístup k údajom telefónu, IMEI, modelu a dátumu aktivácie, čo pre vás automaticky znamená výhodu.\nNaším cieľom je pomôcť vám s ukladaním a voľným prístupom k vašim vlastným údajom.\n\n<b>Duševné vlastníctvo</b>\n\nS výnimkou prípadného používateľom vytvoreného obsahu je služba vrátane všetkých autorských práv, ochranných známok a iného duševného vlastníctva chránená zákonom o duševnom vlastníctve a vo vlastníctve spoločnosti ALCATEL ONETOUCH alebo tretej strany.\nNie je povolené reprodukovať, distribuovať, upravovať ani vytvárať odvodené diela, verejne zobrazovať (vrátane rámcovania akéhokoľvek obsahu) ani komerčne využiť žiadnu časť služby s výnimkou potrebnou na zobrazenie daného obsahu a na vytvorenie prijateľného počtu kópií častí takého obsahu (bez úprav) pre vaše osobné a nekomerčné použitie.\nAk sa nazdávate, že niektorý obsah aplikácie porušuje akékoľvek práva o ochrane duševného vlastníctva tretej strany, prosíme o okamžité kontaktovanie. Hneď po doručení upozornenia podnikneme potrebné kroky na odstránenie takého porušenia a odstránime akýkoľvek neoprávnený obsah.\nOchranná známka ALCATEL ONETOUCH, logo a akékoľvek iné ochranné známky, servisné značky, grafiky a logá použité v spojení s touto webovou lokalitou sú ochranné známky alebo registrované ochranné známky spoločnosti ALCATEL ONETOUCH alebo majiteľov jej licencií. Iné ochranné známky, servisné značky, grafiky a logá použité v spojení s touto webovou lokalitou môžu byť ochrannými známkami ich príslušných vlastníkov. Nemáte právo ani licenciu v súvislosti so žiadnymi hore uvedenými ochrannými známkami na akékoľvek používanie takýchto ochranných známok.n\V prípade porušenia hore uvedeného si spoločnosť ALCATEL ONETOUCH vyhradzuje právo požiadať vás o okamžité zastavenie alebo nápravu neoprávneného používania, a v prípade pokračovania neoprávneného používania a/alebo porušovania si spoločnosť ALCATEL ONETOUCH vyhradzuje právo uplatniť voči vám nárok.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Ochrana údajov a súkromie</b>\n\nAkékoľvek informácie, ktoré nám poskytnete a podľa ktorých vás môže spoločnosť ALCATEL ONETOUCH identifikovať, sa uchovávajú a spracúvajú v súlade s našimi zásadami ochrany osobných údajov.\nV spojení s používaním služby môžete s nami zdieľať svoju e-mailovú adresu pre ďalšiu komunikáciu medzi vami a spoločnosťou ALCATEL ONETOUCH. Pred poskytnutím e-mailovej adresy si prečítajte naše zásady ochrany osobných údajov, aby ste porozumeli spôsobu, akým zbierame a používame informácie o vás pri prístupe, návšteve či používaní našej webovej lokality.\nVaše osobné údaje sa zozbierajú, uložia a spracujú v súlade s našimi zásadami ochrany osobných údajov a platného zákona. \n\n<b>Odmietnutie zodpovednosti; obmedzenie zodpovednosti</b>\n\nSlužbu poskytuje spoločnosť ALCATEL ONETOUCH „tak, ako je.“\nV plnom rozsahu povolenom platnými zákonmi neuvádza spoločnosť ALCATEL ONETOUCH ani jej partneri, dodávatelia či pobočky žiadne reprezentácie či záruky akéhokoľvek druhu, výslovné či predpokladané, v súvislosti s prevádzkou služby, jej obsahom, či akýmikoľvek informáciami sprístupnenými pomocou alebo prostredníctvom služby. Okrem toho sa spoločnosť ALCATEL ONETOUCH a jej partneri zriekajú zodpovednosti v súvislosti so službou, výslovnou či predpokladanou, vrátane, nie však výhradne, predpokladanej záruky predajnosti, nároku či vhodnosti na osobitný účel a neporušovanie. Ďalej spoločnosť ALCATEL ONETOUCH neposkytuje záruku, že používanie služby bude bez prerušenia, dostupné kedykoľvek alebo z akéhokoľvek konkrétneho umiestnenia, bezpečné či bezchybné, že sa chyby napravia ani že sa v službe nenachádzajú vírusy či iné potenciálne škodlivé časti. Budete zodpovední za zálohovanie svojho systému.\nSpoločnosť ALCATEL ONETOUCH neposkytuje žiadne iné prísľuby či záruky v súvislosti so službou a najmä neručí a nenesie zodpovednosť za žiadne sťažnosti prameniace z rozhodnutia spoločnosti ALCATEL ONETOUCH odstrániť či odmietnuť spracovať akékoľvek informácie či obsah, varovať vás, pozastaviť či ukončiť váš prístup do služby alebo podniknúť akúkoľvek inú akciu počas vyšetrovania podozrenia z porušenia, alebo ako výsledok záveru spoločnosti ALCATEL ONETOUCH, že nastalo porušenie týchto zmluvných podmienok, alebo v súvislosti so stratou príjmu, podnikania či ziskov či akejkoľvek straty údajov alebo ich poškodenia v spojení s používaním aplikácie či služby.\nSpoločnosť ALCATEL ONETOUCH v žiadnom prípade nenesie zodpovednosť za žiadny popis, vrátane zodpovednosti za zanedbanie (s výnimkou osobného zranenia či smrti), za žiadne škody či straty (vrátane, nie však výhradne, obchodných strát, straty tržieb, ziskov či následných strát) vyplývajúcich z používania alebo z neschopnosti používať službu.\nV prípade porušenia týchto zmluvných podmienok sa budete zodpovedať spoločnosti ALCATEL ONETOUCH, jej riaditeľom, úradníkom, zamestnancom, pobočkám, agentom, dodávateľom a majiteľom licencie v prípade akéhokoľvek nároku vyplývajúceho z tohto porušenia. Budete tiež zodpovední za akúkoľvek činnosť, ktorú spoločnosť ALCATEL ONETOUCH vykoná ako súčasť vyšetrovania podozrenia z porušenia týchto zmluvných podmienok alebo ako následok jej zistení či rozhodnutia, že toto porušenie zmluvných podmienok nastalo.\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Odkazy na lokality tretích strán</b>\n\nTáto služba môže obsahovať tiež odkazy na webové lokality, ktoré nie sú pod kontrolou ani správou spoločnosti ALCATEL ONETOUCH. Spoločnosť ALCATEL ONETOUCH nie je zodpovedná za obsah týchto webových lokalít. Spoločnosť ALCATEL ONETOUCH poskytuje tieto odkazy iba pre vaše pohodlie a nemusí nutne súhlasiť s materiálom na týchto lokalitách.\nPoužívanie webových lokalít tretích strán vytvára priamy vzťah medzi vami a týmito tretími stranami. Je preto vašou zodpovednosťou prečítať si a dodržiavať zásady ochrany osobných údajov a platné zmluvné podmienky týchto tretích strán. Akékoľvek požiadavky týkajúce sa webových lokalít tretích strán alebo obsahu nájdeného na týchto lokalitách smerujte priamo na tieto tretie strany. \n\n<b>Zmeny</b>\n\nSpoločnosť ALCATEL ONETOUCH si vyhradzuje právo kedykoľvek zmeniť tieto zmluvné podmienky. O týchto zmenách a ďalších zmluvných podmienkach vás upovedomíme a v prípade vášho súhlasu nadobudnú okamžite platnosť a začlenia sa do týchto zmluvných podmienok. V prípade vášho odmietnutia takýchto zmien by ste okamžite mali prestať používať službu a aplikáciu. V prípade ďalšieho používania služby napriek vášmu nesúhlasu so zmluvnými podmienkami či ich zmenami nie je spoločnosť ALCATEL ONETOUCH zodpovedná za žiadne sťažnosti z toho vyplývajúce.\n\n<b>Platné zákony. Jurisdikcia</b>\n\nTúto službu prevádzkujú kancelárie spoločnosti ALCATEL ONETOUCH v Čínskej ľudovej republike. Prístupom do tejto služby vyjadrujete súhlas s tým, že sa zákony Čínskej ľudovej republiky budú vzťahovať na používanie tejto služby bez ohľadu na zásady konfliktov zákonov.\nV prípade sporu či nezhody medzi spoločnosťou ALCATEL ONETOUCH a vami, ktorý vznikne na základe využívania tejto služby alebo v súvislosti s ním, sa obe strany pokúsia rýchlo a v dobrej viere vyriešiť akýkoľvek taký spor. Ak nebudeme môcť urovnať podobný spor v rámci prijateľného času (tzn. presahujúcom tridsať (30) dní), môže ktorákoľvek strana predložiť daný spor kompetentným súdom Čínskej ľudovej republiky.\n\n<b>Rôzne</b>\n\nAk súd alebo iný súd príslušnej jurisdikcie určí, že niektoré ustanovenia týchto zmluvných podmienok neplatia alebo sú nevynútiteľné, tieto ustanovenia budú obmedzené na minimálny potrebný rozsah a nahradené novým ustanovením, ktoré najlepšie vyjadruje zámer týchto zmluvných podmienok tak, aby ostali platné v plnom rozsahu.\nTieto zmluvné podmienky ustanovujú celkovú dohodu medzi vami a spoločnosťou ALCATEL ONETOUCH v súvislosti s vaším používaním služby, a všetky ostatné predtým existujúce písomné či ústne dohody medzi vami a spoločnosťou ALCATEL ONETOUCH v súvislosti s takým používaním týmto strácajú platnosť a rušia sa.</string>

    <string name="share_location">Zdieľať polohu</string>
    <string name="informed_content">Zlepšovanie skúsenosti vylepšuje aj váš telefón vďaka zdieľaniu diagnostiky a údajov o používaní so spoločnosťou Alcatel. Tieto údaje nebudú použité na vašu identifikáciu a pomôžu nášmu tvrdo pracujúcemu tímu zlepšovať aplikácie, výkon, znižovať počet chýb a vytvárať nové funkcie pre budúce verzie. \n\n Ďalšie informácie nájdete v našich  </string>
    <string name="terms_and_condition">zmluvných podmienkach</string>
    <string name="and"> a </string>
    <string name="more_info">Viac informácií získate prečítaním   </string>
</resources>