<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Pribatutasun-gidalerroak</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>Aurkezpena</b>\n\nGuk, “TCT Mobile International Limited” (aurrerantzean, “gu”, “gure” edo “TCT”) erabiltzaileen segurtasuna babestu behar dela ulertzen dugu. Pribatutasun-gidalerro hauetan, gure bezeroen informazio pertsonalari eta bestelakoari dagozkion gidalerroak eta prozedurak azaltzen dira. Guk jasotzen dugun edo zuk eskaintzen diguzun informazio pertsonala eta bestelakoa biltzeko, erabiltzeko, aditzera emateko eta babesteko dugun moduaren konfiantza eta segurtasuna eskaini nahi dizkizugu. Halaber, zure informazio pertsonalari buruzko zalantzarik edo galderarik izanez gero, gurekin harremanetan jartzeko modua azaltzen dute Pribatutasun-gidalerroek.\n\n<b>Irismena</b>\n\nGure webguneen, software-aplikazioen, sare sozialen, mezu elektronikoen eta erosten edo erabiltzen dituzun produktu edo zerbitzuen informazioa biltzeko, erabiltzeko eta aditzera emateko ditugun gidalerroak eta jokabideak, bai eta beste edonola ere ematen diguzun informazio pertsonalari dagozkion gidalerroak eta jokabideak azaltzen dituzte ere xehetasunez Pribatutasun-gidalerro hauek.\nInformazio pertsonala guri emanez, gure webgunean sartuz edo gure produktuak eta zerbitzuak erabiliz gero, adierazten duzu Pribatutasun-gidalerro hauek irakurri eta ulertzen dituzula, eta Pribatutasun-gidalerroen zehaztapenak eta baldintzak onartzen dituzula.\nEuropako Esparru Ekonomikoko (“EEA”) zerbitzari seguruetan gorde eta prozesatuko da zure informazio pertsonala. Internet mundu osoan dagoenez eskuragarri, EEAtik kanpoko herrialdeetara transferi daiteke zure informazio pertsonala, eta baliteke bertako lege-sistemek Europar Batasuneko legeek eskaintzen duten datu-babes bera ez eskaintzea, zehazki Frantzian eskaintzen dena. Gure webguneak, software-aplikazioak, sare sozialak eta mezu elektronikoak erabiliz gero, eta gure produktu edo zerbitzuak erosi edo erabiliz gero, onartuko dituzu baldintza horiek.\nZure informazio pertsonala segurtasunez, eta Pribatutasun-gidalerro eta indarrean diren legeei jarraiki gordetzen eta prozesatzen direla bermatzeko beharrezko urrats guztiak egingo ditugu.\n\n<b>Biltzen dugun informazio pertsonala</b>\n\nInformazio pertsonalari dagozkio Pribatutasun-gidalerro hauek, zeinak banakoak identifikatzeko edo haiekin harremanetan jartzeko erabil daitekeen informazioa baiten.\nEmaten diguzun informazioa bildu egiten dugu. Kontu IDak sortzean, produktuak edo zerbitzuak erostean, software-eguneratzeak deskargatzean, gurekin harremanetan jartzean edo sareko galdeketetan parte hartzean sortzen den informazio guztia jaso eta segurtasunez gordetzen dugu. \nInformazio automatikoa biltzen dugu. Gurekin elkarrekintzan jarduten duzun bakoitzean, zenbait informazio jaso eta gordetzen dugu.\nMezu elektronikoetan erabilitako informazioa bildu egiten dugu. Mezu elektronikoak erabilgarri eta interesgarriagoak izan daitezen, berrespen-jakinarazpen bat jaso ohi dugu gure erosketen webguneko mezu elektronikoak irekitzen dituzunean, zure ordenagailua halako gaitasunekin bateragarria bada behintzat. Era berean, gure bezero-zerrendak beste enpresengandik jasotako zerrendekin alderatzen ditugu, gure bezeroei behar ez dituzten mezuak bidaltzea saihesteko \nBeste iturburu batzuetako informazioa bildu egiten dugu. Baliteke beste iturburu batzuetatik ere jasotzea zuri buruzko informazioa; izan ere, iturburu horiek zure baimena dute informazio hori hirugarrenei transferitzeko eta gure kontuaren informazioan gehitzeko.\n\n<b>Nola erabiltzen dugun zure informazio pertsonala</b>\n\n<li>Biltzen dugun informazio pertsonalari esker, produktu-kaleratze, software-eguneratze eta datozen gertaeren berri izango duzu. Gure posta-zerrendan sartzea nahi ez baduzu, eguneratu hobespenak aukera hori ez gaitzeko.</li>\n<li>Horrez gain, gure produktuak, zerbitzuak, edukia eta publizitatea sortzeko, garatzeko, abiarazteko eta eskaintzeko erabiltzen dugu informazio pertsonala, bai eta produktuen erabiltzaileen erabilera orokorra etengabe hobetzeko ere</li>\n<li>Zure galderei erantzuteko eta zure eskaerei erantzuteko erabiliko dugu zure informazio pertsonala.</li>\n<li>Nortasuna egiaztatzeko, erabiltzaileak identifikatzeko eta zerbitzu egokiak hautatzeko erabiliko dugu zure informazio pertsonala (jaioteguna barne). Adibidez, erabiltzaile-kontuen jabeen adina zehazteko erabiliko dugu jaioteguna.</li>\n<li>Behar denean, ohar garrantzitsuak bidaltzeko erabiliko dugu informazio pertsonala, hala nola erosketei buruzko edo zehaztapen, baldintza eta gidalerroetan izandako aldaketei buruzko komunikazioak. Gurekin duzun elkarrekintzarako garrantzitsua denez informazio hau, ez aukeratu halako komunikaziorik ez jasotzea.</li>\n<li>Halaber, barneko helburuetarako erabiliko dugu informazio pertsonala, hala nola auditatzeak, datu-analisiak eta ikerketa egiteko, beti ere gure produktuak, zerbitzuak eta bezeroekiko komunikazioak hobetzearren.</li>\n\n<b>Informazio ez-pertsonala biltzea eta erabiltzea</b>\n\nBanakoekin erlazio zuzenik ez duen informazioa ere bilduko dugu. Helburua edozein dela ere, informazio ez-pertsonala bildu, erabili, transferitu eta aditzera emango dugu. Hona hemen bilduko ditugun datu ez-pertsonalen adibide batzuk:\n<li>datu ez-pertsonalak, hala nola gure produktuetako bat erabiltzen duen erabiltzailearen lanbidea, hizkuntza, posta-kodea, eremu-kodea, gailuaren identifikatzaile esklusiboa, erreferentziako URLa, kokapena eta ordu-zona, bezeroen joerak hobeto ulertzeko eta gure produktuak, zerbitzuak eta publizitatea hobetzeko.</li>\n<li>Webguneko, hodeiko zerbitzuetako, aplikazio-dendako eta beste produktu eta zerbitzu batzuetako bezeroen jarduerekin erlazionatutako datu ez-pertsonalak. Informazio hori laburbildu egiten da, eta bezeroei informazio erabilgarriagoa eskaintzeko eta gure webgune, produktu eta zerbitzuen zer zati diren interesgarrienak ulertzeko erabiliko dugu. Pribatutasun-gidalerro hauen helburuak betetzearren, datu mota horiek informazio ez-pertsonaltzat hartzen dira.</li>\n<li>Gure zerbitzuak erabiltzen duzun moduaren xehetasunak, bilaketa-kontsultak barne, gure zerbitzuek eskainitako emaitzen egokitasuna hobetzeko erabiliko dira. Kasu gutxi batzuetan izan ezik, gure zerbitzuen kalitatea Interneten bermatzeko, informazio hori ez da erlazionatuko zure IP helbidearekin.</li>\n<li>Zure baimen esplizitua ematen baduzu, gailua eta aplikazioak erabiltzeko moduari buruzko datuak jasoko ditugu, aplikazio-garatzaileek aplikazioak hobe ditzaten.</li>\nInformazio ez-pertsonala eta informazio pertsonala bateratzen badugu, informazio bateratua informazio pertsonaltzat hartuko da, bateratuta jarraitzen duenera arte.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Cookieak eta bestelako teknologiak</b>\n\nGure webguneek, sareko zerbitzuek, aplikazio interaktiboek, mezu elektronikoek eta iragarkiek “cookieak” darabiltzate, beste teknologia batzuez gain. Teknologia horiei esker, erabiltzaileen jokabidea hobeto ulertu, gure webguneen zer zati ikusi diren jakin, eta iragarkien eta web-bilaketen eraginkortasuna areagotu eta neur dezakegu. Informazio ez-pertsonaltzat hartzen dugu cookieek eta bestelako teknologiek bildutako informazioa. Halere, tokiko legeek IP helbideak edo antzeko identifikatzaileak informazio pertsonaltzat hartzen dituzten heinean, identifikatzaile horiek ere hartzen ditugu informazio pertsonaltzat. Era berean, informazio ez-pertsonala informazio pertsonalarekin bateratzen den heinean, Pribatutasun-gidalerro hauen markoan, informazio pertsonaltzat hartzen dugu informazio bateratua.\nTCT eta gure bazkideek ere darabiltzate cookieak eta bestelako teknologiak informazio pertsonala gogoratzeko gure webguneak, sareko zerbitzuak eta aplikazioak erabiltzen dituzunean. TCTrekin duzun esperientzia eroso eta pertsonalagoa izatean datza gure helburua aipatutako kasuetan. Adibidez, zure ordenagailua edo gailua darabilen norbaitek produktu jakin bat erosi edo zerbitzu jakin bat erabili duela jakinez gero, publizitatea eta posta bidezko jakinarazpenak egokitu ahal izango ditugu, zure interesei erantzun diezaieten.\nArakatzailea cookie guztiak onartzeko, ukatzeko, edo cookieak bidaltzen diren bakoitzean jakinarazteko moduan konfiguratzeko aukera duzu. Arakatzaile bakoitza desberdina denez, eman begiratu bat arakatzaileko &quot;Laguntza&quot; menuari cookie-hobespenak aldatzeari buruzko informazio gehiago lortzeko. Adibidez, Microsoft Internet Explorer-en cookieak desgaitzeko edo ezabatzeko, hautatu “Herramientas/Opciones de Internet”.\nZure mezu elektroniko batzuetan, “klikak kontatzeko URL” bat darabilgu gure webguneko edukiari lotuta. Bezeroek URL horietako bat sakatzen dutenean, beste web-zerbitzari batera bideratzen zaie gure webguneko helmugako orrira iritsi aurretik. Gai jakinek sorrarazten duten interesa ezagutzeko eta bezeroei bidaltzen dizkiegun komunikazioen eraginkortasuna neurtzeko erabiltzen ditugu klikak kontatzeko URLen datuak. Halako jarraipenik ez egitea nahiago baduzu, ez duzu mezu elektronikoetako esteka testudun edo grafikodunetan klik egin behar.\n\n<b>Informazioa partekatzen al dugu?</b>\n\nEz dugu partekatzen informazio pertsonalik TCTtik kanpoko enpresa, erakunde edo banakoekin, egoera hauetako batean izan ezik. \nTCT enpresak zure baimenarekin partekatuko du informazio pertsonala.\nBeharrezkoa denean, zure afiliatuei emango diegu informazio pertsonala gure eta zure izenean zerbitzuak exekutatzeko.\nEnpresa eta banakoekin jarduten dugu lankidetzan gure izenean funtzioak exekuta ditzaten. Hona hemen zenbait adibide: eskaerak osatzeko, paketeak entregatzeko, betiko posta eta posta elektronikoa bidaltzeko, bezero-zerrendetako informazio errepikatua kentzeko, datuak aztertzeko, marketinerako laguntza eskaintzeko, bilaketa-emaitzak eta estekak eskura jartzeko (ordainpeko zerrendak eta estekak barne), kreditu-txartelekin egindako ordainketak prozesatzeko eta bezeroentzako arreta-zerbitzua emateko. Haiei esleitutako funtzioak gauzatzeko behar duten informazio pertsonalerako sarbidea dute, baina aipatutako helburuetarako baino ez dute erabiliko.\nHelburu hauetarako informazioa atzitzea, erabiltzea, mantentzea edo haren berri ematea beharrezkoa dela uste badugu soilik partekatuko dugu informazio pertsonala gure erakundetik kanpoko erakunde edo banakoekin: \n<li>Indarrean diren lege, araudi, lege-prozesu edo gobernuaren lege-eskaerak gordetzeko.</li>\n<li>Iruzurra, segurtasun-arazoak edo arazo teknikoak hautemateko, saihesteko edo zuzentzeko.</li>\n<li>Gure erabiltzaileen edo ikusleen eskubideak, jabetza edo segurtasuna kalteetatik babesteko, legeak eskatzen edo baimentzen duen heinean.</li>\nTCT taldeko baino EEAtik kanpoko helmugaren batera transferituko eta bertan gordeko da zure informazio pertsonala. Guretzat edo gure hornitzaileetako batentzat lan egiten duten EEAtik kanpoko langileek ere prozesatuko dute informazioa. Zure informazio pertsonala segurtasunez eta pribatutasun-gidalerro hauei jarraiki erabiltzen direla ziurtatzeko behar adina urrats egingo ditugu.\n\n<b>Segurtasuna eta gardentasuna</b>\n\nGure produktuen eta webgunearen bidez biltzen dugun informazio pertsonala babesteko eta seguru mantentzeko beharrezkotzat jotzen ditugun neurri eta prozedura fisiko, tekniko eta enpresa mailakoak gauzatzen ahaleginduko gara.\nGogor lan egiten dugu zure enpresa eta ospe ona babesteko, eta gure jabetzan dagoen informazio pertsonala erabiltzaileek baimenik gabe atzitzea edo aldatzea, ezabatzea edo haren berri ematea saihesteko. Zehazki:\n<li>Informazioa biltzeko, gordetzeko eta prozesatzeko jardunbideak berrikusten ditugu, segurtasun-neurri fisikoak barne, sistemetan baimenik gabeko sarbiderik izan ez dadin.</li>\n<li>Behar izanez gero, datuak enkriptatzen ditugu.</li>\n<li>Behar izanez gero, pasahitz bidezko babesa erabiltzen dugu.</li>\n<li>Informazio pertsonala guretzat prozesatzeko behar duten eta kontratupean adostutako isilpekotasun-betebehar zorrotzen menpe dauden langileen, enpresen eta ordezkarien sarbidea mugatu egiten dugu. Bere betebeharrak gorde ezean, deuseztatuko da kontratua.</li>\nHalere,</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">neurri horiek ez dizute salbuesten zure informazio pertsonala seguru eta babestuta mantentzeko beharrezkoak diren urratsak egitetik, (bereziki erabiltzaile ID edo pasahitz errazik ez erabilita, pasahitzak aditzera ematen ez dituzula edo zure erabiltzaile-kontu edo informazio pertsonalerako sarbidea inori ematen ez diozula ziurtatuta), bai eta aplika litezkeen beste edozein babes-neurri hartzetik ere.\nGardentasunari dagokionez, biltzen dugun informazioa zein den argi uztea da gure helburua, hura erabiliko den moduari buruzko erabakiak har ditzazun.\nHirugarrenen kontu batekin partekatzen baduzu informazio pertsonala gure webgune edo gailu baten bidez, hala nola Facebook, Google + edo Twitter, kontuan izan hirugarren alderdiek kudeatuko dutela zure informazio pertsonalaren pribatutasuna. Ez gara izango hirugarren alderdien profiletan (non guk ez dugun inolako kontrolik) gerta litezkeen datu-galerek, kalteek edo urratzeek sor ditzaketen inongo kalteren erantzule.\nGure webgunea edo gailuak erabiltzean nahita eskaintzen duzun informazio edo eduki pertsonal guztia eta hirugarrenen aplikazio edo guneetako kideek ikus dezaketena publikoki ikusgai ezarriko da eta beste erabiltzaile batzuek bildu, ikusi eta erabili ahal izango dute. Zerbitzu horietan partekatzen edo bertara bidaltzen duzun informazio pertsonalaren erantzule zara.\n\n<b>Haurrak</b>\n\nOso kontuan hartzen dugu gure produktuak eta zerbitzuak erabiltzean haurren pribatutasuna eta segurtasuna babesteko neurri osagarriak hartzearen garrantzia. Horri jarraiki, eta gure jakinean behintzat, ez dugu 13 urtetik beherako, edo, herrialde bakoitzeko legeen arabera, legezko adinetik beherako haurren informazio pertsonala biltzen, erabiltzen edo aditzera ematen gurasoen baimen frogaturik gabe, gure jakinean behintzat. 13 urtetik beherako, edo, herrialde bakoitzeko legeen arabera, legezko adinetik beherako haurren informazio pertsonala bildu dugula konturatzen bagara gurasoen baimen frogaturik gabe, informazio hori ahal bezain azkar ezabatzeko urratsak egingo ditugu.\n\n<b>Aldaketak</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">Behar denean aldatuko dira gure Pribatutasun-gidalerroak.  Orri honetan argitaratuko ditugu Pribatutasun-gidalerroetan egindako aldaketa guztiak. Aldaketok garrantzi handia badute, ohar nabarmenagoak emango ditugu aditzera (zerbitzu batzuetan, Pribatutasun-gidalerroetako aldaketei buruzko posta bidezko jakinarazpenak barne). Halaber, Pribatutasun-gidalerro hauen bertsio zaharrak gordeko ditugu artxibatuta, nahi duzunean irakur ditzazun.\nBertsio honen data: <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>Informazio pertsonala gordetzea</b>\n\nPribatutasun-gidalerro hauetan xedatutako helburuak lortzeko behar adina denboran (tarte mugatua) gordeko dugu zure informazio pertsonala. Dena dela, baliteke denbora luzeagoz gorde behar izatea, behar izanez edo legeak onartuz gero, beti ere arestian aipatutako helburuak lortzeko soilik. Helburua lortutakoan, informazio pertsonal guztia ezabatu egiten da, modu seguruan.\n\n<b>Kokapenean oinarritutako zerbitzuak</b>\n\nKokapenean oinarritutako zerbitzuak TCT produktuetan eskaintzeko, TCT eta gure bazkideek eta lizentziadunek kokapen-datu zehatzak bildu, erabili eta partekatuko dituzte, unean uneko gailuaren kokapen geografikoa barne. Gailuaren gutxi gorabeherako kokapena zehazteko eta eginbideak eskuragarri badaude, GPS, Bluetooth eta zure IP helbidea erabiliko dituzte kokapenean oinarritutako zerbitzuek, Wi-Fi sare publikoa, dorreen kokapena eta beste teknologia batzuekin batera. Baimena eman ezean, modu anonimoan bilduko dira kokapen-datuak, pertsonalki identifika ez zaitzan. Ondoren, TCT eta gure bazkideek eta lizentziadunek erabili egingo dute kokapenean oinarritutako produktuak eta zerbitzuak eskaintzeko eta hobetzeko. Esaterako, aplikazio-hornitzaileekin partekatuko du gailuak kokapen geografikoa, haien kokapen-zerbitzuetan aukera hori hautatzen baduzu.\n\n<b>Hirugarrenen guneak eta zerbitzuak</b>\n\nTCT enpresaren webguneek, produktuek, aplikazioek eta zerbitzuek hirugarrenen webgune, produktu eta zerbitzuetarako estekak izan ditzakete. Halaber, baliteke hirugarrenen produktuak eta zerbitzuak erabiltzea eta eskaintzea gure produktuek eta zerbitzuek. Hirugarrenen pribatutasun-jardunbideek arautzen dute hirugarrenek bildutako informazioa, zeinak kokapen-datuak edo kontaktuen xehetasunak hartzen dituen barne. Hirugarrenen pribatutasun-jardunbideak irakurtzea gomendatzen dizugu.\n\n<b>Hauek dira zure eskubideak: Sartzeko, editatzeko, blokeatzeko</b>\n\nEdonoiz atzitu, berrikusi eta edita dezakezu zure informazio pertsonala, zure erabiltzaile-kontuan saioa hasita, erabiltzaile-profilean sartuta edo zuzenean gurekin harremanetan jarrita. Zure informazio pertsonala editatzea edo ezabatzea eskatzen badiguzu, zure nortasuna egiaztatzeko frogaren bat eskatuko dizugu, zure eskaerari erantzun aurretik.\nHalaber, behar izanez gero, datuak ezabatu edo blokeatu ahal izango dira, datuak zehatzak ez direla uste baduzu.\nGoian azaldutako eskaera oro gauzatzeko, helbide elektroniko honetara idatzi behar duzu: privacy@alcatelonetouch.com\nHerrialdeko legeen eta datuak babesteko araudiaren arabera, baliteke gure jabetzan dagoen zure informazio pertsonalaren xehetasunak eskatzeko, edo informazio pertsonala zuzentzea edo ezabatzea eskatzeko eskubidea izatea.\nLagun gaitzazu zuri buruz dugun informazioa zehatza dela eta eguneratuta dagoela egiaztatzen. Zuri buruz gorde dugun daturik behar okerra edo osatugabea dela uste baduzu, jarri gurekin harremanetan privacy@alcatelonetouch.com helbidean, edo idatzi bezeroentzako zerbitzuaren sailera.\n\n<b>Pribatutasunari buruzko galderak</b>\n\nGure Pribatutasun-gidalerroei edo datuak prozesatzeko moduari buruzko zalantza edo kezkarik izanez gero, edo tokiko pribatutasun-legeen urratze posible baten inguruko kexa bidali nahi baduzu, jarri gurekin harremanetan. Gurekin harremanetan jartzeko, erabili telefonoa edo posta elektronikoa (zure herrialdeari dagozkionak).\nKomunikazio guztiak aztertuko dira eta ahal bezain laster erantzuten zaie. Jaso duzun erantzunarekin konforme ez bazaude, bidali kexa zure herrialdeko agintariei. Guregana jotzen baduzu, zure egoeran kexa bidaltzeko erabilgarri izan daitekeen informazioa eskainiko dizugu</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">ERABILTZEKO ZEHAZTAPENAK ETA BALDINTZAK</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Erabiltzaile-zentroaren aplikazioa eta sareko zerbitzua (“Zerbitzua”) nola erabili behar dituzun azaltzen dute Erabiltzeko zehaztapen eta baldintza hauek.\nEnpresa honek kaleratzen du zerbitzua: TCT Mobile International Limited, aurrerantzean “ALCATEL ONETOUCH”. Egoitza soziala: Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nIrakurri arretaz Erabiltzeko zehaztapen eta baldintzak eta Pribatutasun-gidalerroak (aurrerantzean, “Zehaztapenak eta baldintzak”). Zure eta TCT Mobile International Limited enpresaren arteko kontratua osatzen dute Zehaztapen eta baldintza hauek, eta behar denean aldatuko dira. Zehaztapenak eta baldintzak onartzen ez badituzu, ez ezazu erabili Zerbitzua. Zerbitzua erabiliz gero, Zehaztapen eta baldintza hauek onartuko dituzu.\nBaliteke Zerbitzuaren helburua eta edukia adingabeentzat egokia ez izatea. Webgune honetan sartuta, bermatuko duzu adin nagusikoa zarela eta zure herrialdeko legeek Webgunean sartzeko eskubidea ematen dizutela.\n\n<b>Erabilera-gidalerroak</b>\n\nONETOUCH kontu bat edo berme elektronikoa erregistratzen duzunean, informazio pertsonala ere eskatuko dizugu, hala nola helbide elektronikoa, ezizena, kokapena eta profileko argazkia. Pribatutasun-gidalerroen arabera eta indarrean diren legeei jarraiki bildu, gorde eta prozesatuko da zure informazio pertsonala; beraz, aipatutakoak irakurri beharko dituzu Zerbitzua erabili aurretik.\nONETOUCH erabiltzaile-izena izango da helbide elektronikoa, eta kontuan saioa hasteko erabiliko duzu. Ez diogu erakutsiko zure helbide elektronikoa Zerbitzuaren beste inongo erabiltzaileri.\nHirugarrenen kontu batekin ere has dezakezu saioa. Hirugarrenen kontu batekin saioa hasiz gero, hala nola Facebook, Twitter edo Google+ kontu batekin, hirugarren zerbitzu horietan erregistratutako helbide elektronikoa erabiliko dugu erabiltzaile-izen gisa. Kontuan izan hirugarrenen kontuarekin erregistratzen bazara, haren Zehaztapenak eta Baldintzak eta Pribatutasun-gidalerroak aplikatuko direla.\nErregistratzen bazara, eskainiko dizkizugun Zerbitzu ugariz gozatuko duzu, bereziki salmenta osteko zerbitzuak, laguntza-telefonoa, berme elektronikoa, eta gurekin edonoiz harremanetan jartzeko aukera.\nSalmenta osteko zerbitzuei dagokienez, munduan zehar sakabanatuta ditugun konponketa-zentroen helbideak izango dituzu eskuragarri.\nLaguntza-telefonoari dagokionez, telefono-zenbakien zerrenda bat dago eskuragarri, adituen laguntza berehala jasotzeko eta erabiltzaile-esperientzia hobetzeko.\nZure datuak telefono adimendunean gorde nahi badituzu 2G doako biltegiratzean, esaterako kontaktuak, argazkiak, deien erregistroak, SMSak, eta beste gailu batzuekin atzitu (PCak edo tabletak, besteak beste), ONETOUCH kontu bat sortu behar duzu.\nZerbitzuan erregistratuta, telefonoko informaziorako, IMEI zenbakirako, modelorako eta aktibazio-datarako sarbide zuzena izango duzu.\nZeure datuak nahi duzun bezala gordetzeko eta atzitzeko aukera eskaintzea da gure helburua.\n\n<b>Jabetza intelektuala</b>\n\nErabiltzaileek sortutako edukia izan ezik (halakorik egonez gero), jabetza intelektualeko eskubideek babesten dute Zerbitzua, copyright, marka komertzial eta bestelako jabetza intelektualeko eskubideak barne, eta ALCATEL ONETOUCH edo hirugarrenen bat da haien jabea.\nEzin duzu erreproduzitu, banatu, aldatu edo sortu lan eratorriak, publikoki ikusgai jarri (edukia marko batean ezartzea barne), edo komertzialki ustiatu Zerbitzuaren inongo zatirik, kasu hauek kenduta: edukia ikusteko beharrezko denean eta eduki horren zatien arrazoizko kopia kopurua sortzeko (aldaketarik gabe), zuk erabilera pertsonala eta ez-komertziala egitearren.\nAplikazioaren edukiren batek hirugarrenen jabetza intelektualeko eskubideak urratzen dituela uste baduzu, jarri berehala gurekin harremanetan. Zure jakinarazpena jaso bezain laster, urratzeak baliogabetzeko eta legez kanpoko edukia kentzeko beharrezko ekintzak gauzatuko ditugu.\nALCATEL ONETOUCH enpresaren edo haren lizentziadunen marka komertzialak edo erregistratuak dira ALCATEL ONETOUCH marka komertziala, logotipoa eta Webgune honekin erlazionatuta erabilitako bestelako marka komertzialak, zerbitzuen markak, grafikoak eta logotipoak. Webgune honekin erlazionatuta erabilitako bestelako marka komertzialak, zerbitzuen markak, grafikoak eta logotipoak bakoitzari dagokion jabearenak dira. Ez duzu arestian aipatutako marka komertzialen edo marka komertzial horien erabileraren gaineko eskubiderik edo lizentziarik.\nAipatutakoa urratuz gero, legez kanpoko erabilera gelditzeko edo zuzentzeko eskatuko dizu ALCATEL ONETOUCH enpresak berehala. Legez kanpoko erabilerak edo urratzeak badirau, zure aurkako erreklamazio bat jartzeko eskubidea gordetzen du ALCATEL ONETOUCH enpresak.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Datuen babesa eta pribatutasuna</b>\n\nGuri ematen diguzun eta ALCATEL ONETOUCH enpresari zu identifikatzeko gaitasuna ematen dion informazio oro Pribatutasun-gidalerroen arabera gorde eta prozesatuko da.\nZerbitzuaren erabilerarekin lotuta, gurekin partekatuko duzu helbide elektronikoa, zure eta ALCATEL ONETOUCH enpresaren arteko komunikazioa bermatzeko. Zure helbide elektronikoa aditzera eman aurretik, irakurri gure Pribatutasun-gidalerroak, Webgunean sartu eta hura erabiltzen duzunean zuri buruz biltzen eta erabiltzen dugun informazioa zein den jakin dezazun.\nGure Pribatutasun-gidalerroei eta indarrean diren legeei jarraiki bildu, gorde eta prozesatuko dugu zure informazio pertsonala. \n\n<b>Berme-ezespena; erantzukizun-mugak</b>\n\n“Bere horretan” eskaintzen du Zerbitzua ALCATEL ONETOUCH enpresak.\nIndarrean diren legeek onartzen duten heinean, ez ALCATEL ONETOUCH enpresak ez bere bazkide, hornitzaile edo afiliatuek ez dute egingo inolako adierazpen edo bermerik, espresuki edo inplizituki, Zerbitzuaren erabilerarekin, haren edukiekin edo Zerbitzuak berak edo haren bidez eskuragarri jarritako informazio ororen inguruan. Horrez gain, Zerbitzuarekin erlazionatutako berme guztiak ezesten dituzte ALCATEL ONETOUCH enpresak eta bere bazkideek, espresuki edo inplizituki, hauek barne baina hauetara mugatu gabe: merkaturatzeko gaitasuna, izena, helburu baterako egokitasuna eta ez-urratzeko konpromisoa. Gainera, ALCATEL ONETOUCH enpresak ez du bermatzen Zerbitzuaren erabilera etengo ez denik, uneoro edo kokapen jakin batetik eskuragarri dagoenik, segurua edo errorerik gabea denik, akatsak zuzenduko direnik edo Zerbitzuak birusik edo osagai kaltegarririk ez duenik. Zeure sistemaren babeskopiak egiteko arduraduna zara.\nALCATEL ONETOUCH enpresak ez du beste inongo adierazpen edo bermerik eskainiko Zerbitzuari dagokionez eta, bereziki, ez du inongo bermerik eskainiko eta ez da erantzule izango ALCATEL ONETOUCH enpresak hartutako erabakien ondorioz sortutako erreklamazioen aurrean, kasu hauetan: informazioa edo edukia kentzean edo prozesatzeko eskaera ukatzean, zu abisatzean, Zerbitzurako duzun sarbidea etetean edo bertan behera uztean, edo edonolako ekintzak gauzatzean urratze posible bat aztertzeko, edo Zehaztapenak eta baldintzak urratu direnaren konklusiora iristean; bestela ere, diru-sarreren, negozio-aukeren edo irabazien galerarekin, edo Aplikazio edo Zerbitzuaren erabilerarekin erlazionatutako datu-galerekin edo -kalteekin erlazionatuta badago.\nALCATEL ONETOUCH enpresak ez du inolaz ere onartuko erantzukizunik edozer motatako kalte edo galeren aurrean, axolagabekeriaren gaineko erantzukizuna barne (kalte pertsonalak edo heriotza izan ezik), edozein kalte edo galerarengatik (hauek barne baina hauetara mugatu gabe): Zerbitzuaren erabileratik edo hura erabiltzeko gaitasun faltatik eratorritako negozio-aukeren, diru-sarreren, irabazien edo ondoriozko galerak.\nZehaztapen eta baldintza horiek urratuz gero, ALCATEL ONETOUCH, eta enpresa horren zuzendari, arduradun, langile, afiliatu, ordezkari, bezero eta lizentziadunen aurrean izango zara erantzule, egin duzun urratzetik sortutako erreklamazio ororen aurrean. Zehaztapenak eta baldintzen urratze posibleak aztertzean edo haiek benetan urratu direnaren erabakiaren ondorio gisa, ALCATEL ONETOUCH enpresak har ditzakeen ekintzen erantzule izango zara ere.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Hirugarrenen guneetarako estekak</b>\n\nWebguneetarako estekak izan ditzake zerbitzuak ere, baina ALCATEL ONETOUCH enpresa ez da webgune horien erantzule edo ez daude haren menpe. ALCATEL ONETOUCH ez da webgune horietako edukiaren erantzule. Zure erosotasunerako baino ez ditu eskaintzen ALCATEL ONETOUCH enpresak esteka horiek, eta ez du bermatzen gune horietako materiala.\nHirugarrenen webguneak erabiliz gero, zure eta haien arteko erlazio zuzena sortuko da. Hortaz, zure erantzukizuna da hirugarrenen webguneetan aplikatzen diren pribatutasun-gidalerroak eta zehaztapenak eta baldintzak irakurtzea eta gordetzea. Hirugarrenen webguneekin edo haietan aurkitutako edukiarekin erlazionatutako erreklamazio guztiak hirugarrenei bidali behar zaizkie zuzenean. \n\n<b>Aldaketak</b>\n\nZehaztapenak eta baldintzak edonoiz aldatzeko eskubidea gordetzen du ALCATEL ONETOUCH enpresak. Bai aldaketak bai zehaztapen eta baldintza osagarriak jakinarazi egingo zaizkizu, eta onartuz gero, indarrean jarriko dira berehala, eta Zehaztapen eta baldintza hauetan gehituko dira. Aldaketak onartu ezean, Zerbitzua eta Aplikazioa erabiltzeari utzi beharko diozu berehala. Zerbitzuaren Zehaztapenak eta baldintzak edo izan litezkeen aldaketak ukatuta ere Zerbitzua erabiltzen jarraitzen baduzu, ALCATEL ONETOUCH enpresa ez da erabilera hartatik sortutako inongo erreklamazioren erantzule izango.\n\n<b>Aplikatu beharreko legedia. Jurisdikzioa</b>\n\nALCATEL ONETOUCH enpresaren Txinako Herri Errepublikako bulegoek kontrolatzen eta garatzen dute Zerbitzua. Zerbitzuan sartuz gero, Txinako Herri Errepublikako legeak aplikatuko direla onartuko duzu, Zerbitzuaren erabilerarekin erlazionatutako arazoei dagokienez, lege-gatazken printzipioak kontuan hartu gabe.\nZerbitzuaren erabilerarekin erlazionatuta ALCATEL ONETOUCH enpresaren eta zure arteko gatazkak edo adostasunik eza egonez gero, gatazka konpontzen saiatu beharko dira alderdiak, bizkor eta fede onez. Arrazoizko epe batean (gehienez ere 30 egun) gatazka konpontzen ez bada, alderdietako batek gatazkaren berri eman behar die Txinako Herri Errepublikako epaitegi egokiei.\n\n<b>Hainbat ohar</b>\n\nEpaitegiak edo agintari eskudunek nulu edo baliogabekotzat joko balu Zehaztapen eta baldintza hauetako xedapenetakoren bat, xedapen hori mugatu edo ezabatu egingo da, eta Zehaztapen eta baldintza hauekin bat datorren eta balio duen xedapen batekin ordeztuko da, dokumentuak bere osotasunean manten ditzan lege-efektuak.\nZure eta ALCATEL ONETOUCH enpresaren arteko hitzarmen osoa osatzen dute Zehaztapen eta baldintza hauek Zerbitzuaren erabilerari dagokionez. Ildo berean, ordeztu eta bertan behera utziko dira zure eta ALCATEL ONETOUCH enpresaren artean iraganean egin izan litezkeen idatzizko edo ahozko akordioak edo adostasunak.</string>

    <string name="share_location">Partekatu kokapena</string>
    <string name="informed_content">Telefonoa hobetu egingo dugu diagnostiko- eta erabilera-datuak Alcatel-ekin partekatuta. Informazio hori ez da erabiliko zu identifikatzeko; ordea, lanean gogor diharduten gure taldeek erabiliko dute aplikazioak, errendimendua, erroreak eta eginbideak hobetzeko eta hurrengo eguneratzeetan eskaintzeko. \n\n Informazio gehiago lortzeko, irakurri gure  </string>
    <string name="terms_and_condition">Baldintzak eta zehaztapenak</string>
    <string name="and"> eta </string>
    <string name="more_info">Informazio gehiago lortzeko, irakurri gure  </string>
</resources>