<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Política de privacidade</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>Introdução</b>\n\nNós, &quot;TCT Mobile International Limited &quot; (doravante referida como “nós”, “nosso/nossa/nossos/nossas” ou “TCT”), respeitamos as suas preocupações em matéria de privacidade. Esta Política de privacidade explica as políticas e procedimentos da TCT relativamente a informações pessoais e outras informações sobre os nossos clientes. Pretendemos que o utilizador se sinta confortável e confiante quanto à forma como recolhemos, utilizamos, divulgamos e salvaguardamos informações pessoais e outras informações por nós recolhidas ou por ele fornecidas. Esta Política de privacidade explica também como nos pode contactar se tiver perguntas ou preocupações relacionadas com as suas informações pessoais.\n\n<b>Âmbito</b>\n\nEsta Política de privacidade descreve em pormenor a nossa política e práticas relativas à recolha, utilização e divulgação de informações que recolhemos através dos nossos websites, aplicações de software, páginas de redes sociais, mensagens de e-mail, e da sua compra ou utilização dos nossos produtos ou serviço, ou das informações pessoais que de outra forma nos forneça.\nAo fornecer-nos informações pessoais, ao aceder ao nosso website ou ao utilizar os nossos produtos ou serviços, reconhece ter lido e compreendido esta Política de privacidade e concorda com os termos e condições da mesma.\nAs suas informações pessoais serão armazenadas e processadas em servidores seguros no Espaço Económico Europeu (“EEE”). Devido à natureza global da Internet, as suas informações pessoais podem ser transferidas para países fora do EEE cujos sistemas jurídicos não oferecem um nível de proteção dos seus dados igual ao das leis da União Europeia e, mais especificamente de França, e ao utilizar os nossos websites, aplicações de software, páginas de redes sociais, mensagens de e-mail, e ao efetuar compras ou ao utilizar os nossos produtos ou serviço, está a concordar com os referidos termos.\nTomaremos todas as medidas razoavelmente necessárias para garantir que as suas informações pessoais são armazenadas e processadas com segurança e de acordo com a presente Política de privacidade e legislação vigente.\n\n<b>As informações pessoais que recolhemos</b>\n\nEsta Política de privacidade aplica-se às informações pessoais, que são informações que podem ser usadas para contactar ou identificar uma única pessoa.\nNós recolhemos as informações que o utilizador nos der. Recebemos e armazenamos em segurança quaisquer informações sempre que o utilizador cria uma ID de conta, compra os nossos produtos ou serviços, transfere uma atualização de software, quando nos contacta ou quando participa num inquérito online. \nRecolhemos informações automáticas. Recebemos e armazenamos determinados tipos de informação sempre que interage connosco.\nRecolhemos informações utilizadas em comunicações de e-mail. Para nos ajudar a tornar os e-mails mais úteis e interessantes, recebemos muitas vezes uma confirmação quando o utilizador abre o nosso e-mail a partir do nosso website de compras online, se o computador do utilizador suportar esta funcionalidade. Comparamos também a nossa lista de clientes com listas recebidas de outras empresas, num esforço de evitar enviar mensagens desnecessárias para os nossos clientes. \nRecolhemos informações junto de outras fontes. Podemos receber informações sobre o utilizador de outras fontes, que estão devidamente autorizadas pelo utilizador para transferirem estas informações a terceiros e adicioná-las às informações da nossa conta.\n\n<b>Como utilizamos as suas informações pessoais</b>\n\n<li>As informações pessoais que recolhemos permitem-nos manter o utilizador informado sobre as últimas novidades dos nossos produtos, atualizações de software e eventos futuros. Se não quiser fazer parte da nossa lista de correio, pode optar por sair quando quiser atualizando as suas preferências.</li>\n<li>Utilizamos também as informações pessoais para nos ajudar a criar, desenvolver, operar, fornecer e melhorar os nossos produtos, serviços, conteúdo, publicidade e para melhorar continuamente a sua experiência de utilizador</li>\n<li>Podemos utilizar as suas informações pessoais para responder às suas perguntas e dar resposta aos seus pedidos.</li>\n<li>Podemos utilizar as suas informações pessoais, incluindo data de nascimento, para verificar a identidade, ajudar na identificação de utilizadores e determinar serviços apropriados. Por exemplo, podemos utilizar a data de nascimento para determinar a idade dos titulares das contas.</li>\n<li>Ocasionalmente, podemos utilizar as suas informações pessoais para enviar notificações importantes como, por exemplo, comunicações sobre compras e alterações dos nossos termos, condições e políticas. Na medida em que estas informações são importantes para a sua interação connosco, não pode cancelar a receção destas comunicações.</li>\n<li>Podemos também utilizar informações pessoais para efeitos internos como, por exemplo, auditoria, análise de dados e investigação para melhorar os nossos produtos, serviços e comunicações aos clientes.</li>\n\n<b>Recolha e utilização de informações não pessoais</b>\n\nPodemos também recolher informações, as quais, isoladamente, não permitem a associação direta a qualquer indivíduo específico. Podemos recolher, utilizar, transferir e divulgar informações não pessoais para qualquer efeito. Seguem-se alguns exemplos de dados não pessoais que podemos recolher:\n<li>Dados não pessoais como, por exemplo, ocupação, idioma, código postal, indicativo, identificação única do dispositivo, URL de referência, localização, e o fuso horário dos locais onde os nossos produtos são utilizados para compreendermos melhor o comportamento dos clientes e melhorarmos os nossos produtos, serviços e publicidade.</li>\n<li>Dados não pessoais relativos às atividades dos clientes no nosso website, serviços na nuvem e na loja de aplicações, e a partir de outros produtos e serviços nossos. Estas informações são agregadas e utilizadas para nos ajudar a fornecer informações mais úteis aos nossos clientes e para compreendermos que partes do nosso website, produtos e serviços suscitam maior interesse. Para os efeitos da presente Política de privacidade, este tipo de dados é considerado como sendo informação não pessoal.</li>\n<li>Detalhes quanto à forma como utiliza os nossos serviços, incluindo consultas de pesquisa, que podem ser utilizados para melhorar a relevância dos resultados fornecidos pelos nossos serviços. Exceto em casos limitados a fim de assegurar a qualidade dos nossos serviços por Internet, esta informação não será associada ao seu endereço IP.</li>\n<li>Com o seu consentimento explícito, podemos recolher dados relativamente à forma como utiliza o seu dispositivo e aplicações, para ajudar os programadores a melhorarem as respetivas aplicações.</li>\nSe combinarmos informação não pessoal com informações pessoais, as informações combinadas serão tratadas como informações pessoais enquanto permanecerem combinadas.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Cookies e outras tecnologias</b>\n\nOs nossos websites, serviços online, aplicações interativas, mensagens de e-mail e anúncios podem usar “cookies” e outras tecnologias. Estas tecnologias ajudam-nos a compreender melhor o comportamento dos utilizadores, dizem-nos quais foram as partes dos nossos websites que visitaram, e facilitam e medem a eficácia dos anúncios e das pesquisas na Web. Tratamos as informações recolhidas pelos cookies e por outras tecnologias como informação não pessoal. Porém, sempre que a lei local considere os endereços IP ou identificadores semelhantes como informações pessoais, trataremos esses identificadores também como informações pessoais. Da mesma forma, sempre que a informação não pessoal seja combinada com informações pessoais, trataremos as informações combinadas como informações pessoais para os efeitos da presente Política de privacidade.\nA TCT e os nossos parceiros também recorrem aos cookies e a outras tecnologias para lembrarem as suas informações pessoais quando utiliza o nosso website, serviços online e aplicações. O nosso objetivo nestes casos é tornar a sua experiência com a TCT mais prática e pessoal. Por exemplo, saber que alguém que utilizou o seu computador ou dispositivo adquiriu um determinado produto ou utilizou um determinado serviço, ajuda-nos a tornar a nossa publicidade e comunicações de e-mail mais relevantes para essa pessoa.\nPode configurar o seu browser para aceitar todos os cookies, rejeitar todos cookies ou para o notificar sempre que for enviado um cookie. Os browsers são diferentes, por isso, verifique o menu “Ajuda” do seu browser para saber como alterar as suas preferências de cookies. Por exemplo, no Microsoft Internet Explorer pode desativar ou eliminar cookies selecionando “Ferramentas/Opções de Internet”.\nEm algumas das nossas mensagens de e-mail, utilizamos um URL para clicar, ligado ao conteúdo no nosso website. Quando os clientes clicam num desses URL, passam através de um servidor Web separado antes de chegarem à página de destino no nosso website. Nós acompanhamos estes dados dos cliques para nos ajudarem a determinar o interesse em tópicos específicos e medir a eficácia das nossas comunicações com os clientes. Se preferir não ter este tipo de acompanhamento, não deve clicar no texto nem nas ligações de gráficos nas mensagens de e-mail.\n\n<b>Partilhamos informações?</b>\n\nNão partilhamos informações pessoais com empresas, organizações e indivíduos exteriores à TCT exceto nas circunstâncias que se seguem. \nA TCT pode partilhar informações pessoais com o seu consentimento.\nPodemos divulgar informações pessoais às nossas filiais, sempre que necessário, para efeitos de prestação de serviços em seu nome ou em nosso nome.\nCooperamos com empresas e indivíduos para a execução de funções em nosso nome. Os exemplos incluem a execução de encomendas, a entrega de embalagens, o envio de correio postal e e-mail, a remoção de informações repetitivas das listas de clientes, a análise de dados, a prestação de apoio ao marketing, o fornecimento de resultados de pesquisa e ligações (incluindo listas pagas e ligações), o processamento de pagamentos com cartão de crédito e o fornecimento de apoio ao cliente. Essas entidades têm acesso a informações pessoais necessárias à execução das suas funções, porém não podem utilizá-las para outros efeitos.\nPartilharemos informações pessoais com organizações ou indivíduos fora da nossa organização se considerarmos que o acesso, utilização, conservação ou divulgação das informações é razoavelmente necessário para: \n<li>cumprir qualquer lei, regulamento, processo legal aplicável ou exigência governamental.</li>\n<li>detetar, prevenir ou de outra forma resolver assuntos relacionados com fraude, segurança ou de ordem técnica.</li>\n<li>proteger contra situações que coloquem em causa direitos, propriedade ou segurança dos nossos utilizadores ou público, conforme necessário ou permitido por lei.</li>\nAs suas informações pessoais podem ser transferidas e armazenadas num destino fora do EEE, dentro do grupo TCT. Podem ser também processadas por pessoal fora do EEE que trabalha para nós ou para um dos nossos fornecedores. Tomaremos todas as medidas razoavelmente necessárias para garantir que as informações pessoais dos utilizadores são tratadas com segurança e em conformidade com a presente Política de privacidade.\n\n<b>Segurança e transparência</b>\n\nEnvidaremos todos os esforços no sentido de tomar todas as medidas físicas, técnicas e organizacionais razoáveis, assim como de executar os procedimentos necessários, no sentido de salvaguardar e proteger as informações pessoais que recolhermos através dos nossos produtos e do nosso website.\nTrabalhamos arduamente no sentido de proteger a nossa empresa, reputação e os nossos utilizadores do acesso não autorizado ou da alteração, divulgação ou destruição não autorizada das informações pessoais em nosso poder. Em particular:\n<li>Revemos as nossas práticas de recolha, armazenamento e processamento de informações, incluindo medidas de segurança físicas, para proteger os sistemas contra o acesso não autorizado;</li>\n<li>Utilizamos encriptação sempre que apropriado;</li>\n<li>Utilizamos proteção por palavra-passe sempre que apropriado;</li>\n<li>Restringimos o acesso às informações pessoais por parte dos nossos funcionários, contratantes e agentes que necessitam conhecer essa informação para a poderem processar para nós e que estão sob rigorosas obrigações contratuais de confidencialidade. Caso não cumpram estas obrigações, podem ser penalizados ou o seu contrato pode ser rescindido.</li>\Porém,</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">estas medidas não dispensam o utilizador de tomar as medidas apropriadas para proteger as respetivas informações pessoais, em particular evitando a utilização de ID de utilizador ou de palavras-passe óbvias, não revelando as suas palavras-passe nem dando acesso à sua conta de utilizador e às suas informações pessoais a outras pessoas, e através de quaisquer outras medidas de proteção aplicáveis.\nNo que respeita à transparência, o nosso objetivo é sermos claros quanto às informações que recolhemos, para o utilizador poder fazer as suas escolhas quanto à forma como são utilizadas.\nSe partilhar as suas informações pessoais através de um dos nossos websites ou dispositivo com uma terceira conta como, por exemplo, Facebook, Google + ou Twitter, tenha em atenção que a privacidade das suas informações pessoais serão geridas respetivamente por uma dessas terceiras contas. Não somos responsáveis por danos causados por eventuais perdas de dados, por danos ou infrações que possam ocorrer nos seus outros perfis sobre os quais não temos qualquer controlo.\nQuaisquer informações pessoais ou conteúdo que o utilizador divulgue voluntariamente durante a utilização do nosso website ou dispositivos, e que possa ser visto por membros de outras aplicações ou de outros sites (como áreas de chat, em mensagens), torna-se publicamente visível e pode ser recolhido, visto e utilizado por terceiros. O utilizador é responsável pelas informações pessoais que opte por partilhar ou enviar nestes casos.\n\n<b>Crianças</b>\n\nCompreendemos a importância de tomar precauções adicionais para proteger a privacidade e a segurança das crianças que utilizam os nossos produtos e serviços. De igual forma, não recolhemos, utilizamos ou divulgamos conscientemente informações pessoais de crianças com menos de 13, ou idade mínima equivalente na jurisdição relevante, sem consentimento parental verificável. Se tivermos conhecimento que recolhemos informações pessoais de uma criança com menos de 13, ou idade mínima equivalente, consoante a jurisdição, sem termos obtido em primeiro lugar o consentimento parental verificável, tomaremos as medidas necessária para eliminar as informações o mais rapidamente possível.\n\n<b>Alterações</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">A nossa Política de privacidade pode ser alterada ocasionalmente.  Iremos publicar quaisquer alterações à Política de privacidade nesta página e, se as alterações forem significativas, iremos providenciar um aviso mais destacado (incluindo, para alguns serviços, notificação por e-mail das alterações à Política de privacidade). Manteremos também versões anteriores desta Política de privacidade num arquivo para sua análise.\nA versão atual tem a data de <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>Retenção de informações pessoais</b>\n\nMantemos as suas informações pessoais por um período limitado necessário para os efeitos descritos na presente Política de privacidade, exceto se for necessário um período de retenção maior ou se permitido por lei, e apenas para os efeitos acima definidos. Assim que o objetivo é atingido, todas as informações pessoais são eliminadas de forma segura.\n\n<b>Serviços baseados na localização</b>\n\nPara prestar serviços baseados na localização dos produtos TCT, a TCT e os nossos parceiros e licenciados podem recolher, utilizar e partilhar dados sobre a localização exata, incluindo a localização geográfica em tempo real do seu dispositivo. Sempre que estiverem disponíveis, os serviços baseados na localização podem utilizar GPS, Bluetooth e o seu endereço IP, juntamente com localizações de hotspots Wi-Fi de crowdsourcing e de torres de telefonia celular, e outras tecnologias para determinar a localização aproximada dos seus dispositivos. Exceto se o utilizador der o seu consentimento, estes dados de localização são recolhidos anonimamente de uma forma que não o identifica pessoalmente, e são utilizados pela TCT e pelos nossos parceiros e licenciados para fornecerem e melhorarem produtos e serviços baseados na localização. Por exemplo, o seu dispositivo pode partilhar a sua localização geográfica com fornecedores de aplicações quando opta pelos serviços de localização destes.\n\n<b>Sites e serviços de terceiros</b>\n\nOs websites, produtos, aplicações e serviços da TCT podem conter ligações a websites, produtos e serviços de terceiros. Os nossos produtos e serviços podem também utilizar ou oferecer produtos ou serviços de terceiros. As informações recolhidas por terceiros, que podem incluir elementos tais como dados de localização ou detalhes de contacto, são reguladas pelas respetivas práticas de privacidade. Incentivamos o utilizador a informar-se sobre as práticas de privacidade desses terceiros.\n\n<b>Os direitos do utilizador: Aceder, editar, bloquear</b>\n\nPode aceder, rever e editar as suas informações pessoais em qualquer momento, iniciando sessão na sua conta de utilizador, visitando o seu perfil de utilizador ou contactando-nos diretamente. Se nos pedir para editar ou eliminar as suas informações pessoais, poderemos pedir-lhe prova de identidade a fim de executarmos o seu pedido.\nPode ainda solicitar que os seus dados sejam eliminados ou bloqueados, conforme apropriado, se considerar que não estão corretos.\nRelativamente a todos os pedidos acima definidos, pode enviar o seu pedido para o seguinte endereço de e-mail: privacy@alcatelonetouch.com\nAo abrigo de determinadas jurisdições e leis de proteção de dados, pode ter o direito de pedir detalhes das suas informações pessoais, em nosso poder, ou pedir a correção ou eliminação das suas informações pessoais.\nAjude-nos a manter as suas informações corretas e atualizadas. Se considera que algumas das informações que temos sobre si estão incorretas ou incompletas, contacte-nos pelo e-mail privacy@alcatelonetouch.com ou escreva para o nosso departamento de assistência ao cliente.\n\n<b>Perguntas sobre privacidade</b>\n\nSe tem alguma pergunta ou algo que o preocupa sobre a nossa Política de privacidade ou processamento de dados, ou se quiser fazer uma reclamação sobre uma possível violação das leis locais relativas à privacidade, contacte-nos. Pode sempre contactar-nos por telefone através do número de telefone ou e-mail indicados para o seu país.\nTodas as comunicações são examinadas e as respostas enviadas, sempre que apropriado, com a maior brevidade possível. Se não estiver satisfeito com a resposta recebida, pode dirigir a sua reclamação ao regulador relevante na sua jurisdição. Se nos solicitar, iremos envidar todos os esforços para lhe fornecermos informações sobre as vias de reclamação relevantes, que podem ser aplicáveis às suas circunstâncias.</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">TERMOS E CONDIÇÕES DE UTILIZAÇÃO</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Estes Termos e condições de utilização informam o utilizador sobre como este pode utilizar a aplicação User Center e o serviço online (”Serviço”) para aceder.\nEste Serviço é publicado pela TCT Mobile International Limited doravante referida como “ALCATEL ONETOUCH”, registada em Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nLeia estes Termos e condições de utilização e a nossa Política de privacidade (doravante os “Termos e condições”) atentamente. Os presentes Termos e condições são um contrato entre o utilizador e a TCT Mobile International Limited e podem ser alterados ocasionalmente. Se não concordar com os Termos e condições, não utilize o Serviço. Se utilizar o Serviço, significa que aceita e concorda com os presentes Termos e condições.\nA finalidade e algum do conteúdo deste Serviço pode não ser adequado a menores de idade. Ao aceder a este Website, garante que não é menor de idade e que tem o direito, de acordo com a legislação do seu país de domicílio, de aceder ao Website.\n\n<b>Diretrizes de utilização</b>\n\nAo criar uma conta ONETOUCH ou ao registar a garantia eletrónica, iremos pedir-lhe algumas informações pessoais como, por exemplo, o seu endereço de e-mail, alcunha, localização e a sua fotografia de perfil. As suas informações pessoais serão recolhidas, armazenadas e processadas de acordo com a nossa Política de privacidade e em conformidade com a lei vigente, que deverá ler antes de utilizar este Serviço.\nO seu endereço de e-mail corresponderá ao seu nome de utilizador do ONETOUCH, que utilizará para iniciar sessão na sua conta. Não mostramos o seu endereço de e-mail a outros utilizadores do Serviço.\nPode ainda iniciar sessão com uma conta de terceiros. Caso inicie sessão com uma conta de terceiros, tal como o Facebook, Twitter ou Google+, iremos utilizar o e-mail registado nessa conta como o seu nome de utilizador. Note que se se registar com a sua conta de terceiros, aplicar-se-ão os termos e condições e a política de privacidade desses terceiros.\nAo registar-se irá beneficiar também de um leque de Serviços que lhe ofereceremos, particularmente de serviços pós-venda, da linha direta, da garantia eletrónica, e pode entrar em contacto connosco sempre que quiser.\nPara os serviços de pós-venda, encontrará todos os endereços necessários dos nossos centros de reparação no mundo inteiro.\nPara a linha direta, há uma lista de números de telefone que pode marcar onde será atendido de forma eficiente e imediata enquanto consumidor.\nSe quiser armazenar os dados do seu smartphone, como sejam contactos, fotografias, registos de chamadas, SMS dentro do espaço de armazenamento gratuito de 2 GB, e aceder a este com outros dispositivos, como o seu PC ou tablet, deve criar uma conta ONETOUCH.\nAo registar-se no Serviço, terá acesso direto à informação do seu telefone, ao IMEI, ao modelo e à data de ativação, que o beneficiará automaticamente.\nO nosso objetivo é ajudá-lo a armazenar e a aceder aos seus próprios dados, gratuitamente.\n\n<b>Propriedade intelectual</b>\n\nÀ exceção do conteúdo gerado pelo utilizador, caso exista, o Serviço, incluindo todos os direitos de autor, marcas comerciais e outros direitos de propriedade intelectual no mesmo estão protegidos por direitos de propriedade intelectual e são propriedade da ALCATEL ONETOUCH ou de um terceiro.\nO utilizador não pode reproduzir, distribuir, modificar ou criar obras derivadas, apresentar publicamente (incluindo através de enquadramento de qualquer conteúdo), ou explorar comercialmente qualquer parte do Serviço, exceto conforme necessário para ver o conteúdo do mesmo e criar um número razoável de cópias de partes do referido conteúdo (sem modificação) para sua utilização pessoal, não comercial.\nSe considerar que o conteúdo da aplicação viola de alguma forma um direito de propriedade intelectual de terceiros, contacte-nos imediatamente. Assim que recebermos a sua notificação, tomaremos as medidas necessárias para cessar a eventual violação e remover qualquer conteúdo ilício.\nA marca comercial, o logótipo e outras marcas comerciais, marcas de serviço, gráficos e logótipos da ALCATEL ONETOUCH utilizados associados a este Website, são marcas comerciais ou marcas comerciais registadas da ALCATEL ONETOUCH ou dos seus licenciadores. Outras marcas comerciais, marcas de serviço, gráficos e logótipos utilizados em ligação com o Website podem ser marcas comerciais dos respetivos proprietários. Não é concedido qualquer direito ou licença ao utilizador com respeito a qualquer uma das marcas comerciais acima mencionadas e a qualquer utilização das referidas marcas comerciais.\nEm caso de violação do acima disposto, a ALCATEL ONETOUCH reserva-se o direito de solicitar que cesse imediatamente ou retifique a utilização ilegal ou, caso a utilização ilegal e/ou a violação persista, a ALCATEL ONETOUCH reserva-se o direito de intentar uma ação judicial contra o utilizador.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Proteção e privacidade de dados</b>\n\nQuaisquer informações que nos forneça, a partir das quais a ALCATEL ONETOUCH o possa identificar, serão retidas e processadas de acordo com a nossa Política de privacidade.\nAssociada à sua utilização do Serviço, pode partilhar connosco o seu endereço de e-mail para comunicação futura entre a sua pessoa e a ALCATEL ONETOUCH. Antes de fornecer o seu endereço de e-mail, analise a nossa Política de privacidade, para perceber a forma como recolhemos e utilizamos informações sobre a sua pessoa quando acede, visita ou utiliza o Website.\nAs suas informações pessoais serão recolhidas, armazenadas e processadas de acordo com a nossa Política de privacidade e a legislação vigente. \n\n<b>Renúncia de garantia; limitação de responsabilidades</b>\n\nO Serviço é fornecido pela ALCATEL ONETOUCH “tal como está”.\nNa máxima medida permitida pela legislação aplicável, nem a ALCATEL ONETOUCH nem os seus parceiros, fornecedores ou afiliados efetuam quaisquer representações ou garantias de qualquer tipo, expressas ou implícitas, quanto ao funcionamento do Serviço, ao seu conteúdo ou qualquer informação disponibilizada por ou através do Serviço. Para além disso, a ALCATEL ONETOUCH e os seus parceiros renunciam a todas as garantias relativas ao Serviço, expressas ou implícitas, incluindo mas não se limitando às garantias implícitas de comercialização, titularidade, adequação a uma finalidade específica e não violação. Mais se acrescenta, que a ALCATEL ONETOUCH não garante que a utilização do Serviço seja ininterrupta, que o mesmo esteja disponível em qualquer altura ou a partir de qualquer local em particular, seja seguro ou isento de erros, que os defeitos serão corrigidos ou que o Serviço esteja isento de vírus ou outros componentes potencialmente maliciosos. Será responsável por fazer as cópias de segurança do seu próprio sistema.\nA ALCATEL ONETOUCH não faz quaisquer outras promessas nem dá garantias do Serviço e, em particular, não garante e não será responsável por qualquer reclamação que resulte de uma decisão tomada pela ALCATEL ONETOUCH de remover ou recusar processar quaisquer informações ou conteúdo, de o avisar, de suspender ou terminar o seu acesso ao Serviço, ou de tomar qualquer outra medida durante a investigação de uma suspeita de violação ou como um resultado da conclusão da ALCATEL ONETOUCH de que ocorreu uma violação destes Termos e condições; ou relacionada com perda de rendimento, negócio ou lucros, ou qualquer perda de dados ou corrupção de dados, associado à sua utilização da Aplicação ou do Serviço.\nA ALCATEL ONETOUCH não aceitará, em caso algum, responsabilidade por qualquer descrição, incluindo responsabilidade por negligência (exceto para ferimentos pessoais ou morte), por quaisquer danos ou perdas que sejam (incluindo, embora sem limitação, perda de negócio, receitas, lucros ou perda consequencial) resultantes da utilização ou da sua impossibilidade de utilizar o Serviço.\nSe violar estes Termos e condições, será responsável perante a ALCATEL ONETOUCH, os seus diretores, técnicos, funcionários, filiais, agentes, contratantes e licenciadores, por qualquer reclamação resultante da sua violação. Será também responsável por qualquer medida tomada pela ALCATEL ONETOUCH no âmbito da sua investigação de uma suspeita de violação dos presentes Termos e condições, ou como um resultado das suas conclusões ou decisão de que ocorreu uma violação destes Termos e condições.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Ligações a sites de terceiros</b>\n\nO Serviço pode também conter ligações a websites que não estão sob o controlo ou não são mantidos pela ALCATEL ONETOUCH. A ALCATEL ONETOUCH não é responsável pelo conteúdo desses websites. A ALCATEL ONETOUCH fornece estas ligações apenas para conveniência do utilizador e não endossa necessariamente o material destes sites.\nA utilização que fizer desses websites terceiros cria uma relação direta entre a sua pessoa e esses sites terceiros. Desse modo, é da sua responsabilidade ler e cumprir as políticas de privacidade e os termos e condições de terceiros que se aplicam aos seus websites. Toda e qualquer reclamação relativa a esses websites ou conteúdo encontrado nos websites de terceiros deverá ser direcionada para os referidos terceiros. \n\n<b>Alterações</b>\n\nA ALCATEL ONETOUCH reserva-se o direito de modificar os presentes Termos e condições em qualquer altura. Essas modificações e termos e condições adicionais ser-lhe-ão comunicados e, se aceites, entrarão em vigor imediatamente e serão incorporados nos presentes Termos e condições. Caso recuse aceitar essas alterações, deve interromper imediatamente o acesso ao Serviço e à Aplicação. Caso continue a utilizar o Serviço, apesar de não concordar com os Termos e condições ou quaisquer alterações aos mesmos, a ALCATEL ONETOUCH não será responsabilizada por quaisquer ações que daí resultem.\n\n<b>Legislação aplicável. Jurisdição</b>\n\nEste Serviço é controlado e operado pelos escritórios da ALCATEL ONETOUCH situados na República Popular da China. Ao aceder a este Serviço está a concordar com a aplicação da legislação da República Popular da China aos assuntos relacionados com a utilização deste Serviço, sem ter em consideração os princípios dos conflitos de leis.\nNo caso de um litígio, desacordo entre a ALCATEL ONETOUCH e a sua pessoa, derivado ou associado à sua utilização do Serviço, as partes tentarão, prontamente e de boa-fé, resolver este litígio. Se não conseguirmos resolver o referido litígio dentro de um período de tempo razoável (não deve exceder os trinta (30) dias), então ambas as partes podem apresentar a referida controvérsia ou litígio aos tribunais competentes da República Popular da China.\n\n<b>Diversos</b>\n\nSe alguma das disposições dos presentes Termos e condições for considerada inválida ou inoponível por um tribunal ou por outro tribunal de jurisdição competente, as referidas disposições serão limitadas ou eliminadas na medida do mínimo necessário e substituídas por uma disposição válida que melhor incorpora a intenção destes Termos e condições, para que estes permaneçam plenamente em vigor.\nEstes Termos e condições constituem todo o acordo entre a sua pessoa e a ALCATEL ONETOUCH no que respeita à sua utilização do Serviço, e todos e quaisquer outros acordos ou entendimentos escritos ou orais existentes entre a sua pessoa e a ALCATEL ONETOUCH, com respeito à referida utilização, são pelo presente substituídos e cancelados.</string>

    <string name="share_location">Partilhar a localização</string>
    <string name="informed_content">O melhoramento da experiência contribui para melhorar o seu telefone partilhando dados de diagnóstico e de utilização com a Alcatel. Isto não será utilizado para identificar o utilizador e permite às nossas equipas dedicadas melhorar elementos tais como aplicações, desempenho, erros e funcionalidades para futuras atualizações. \n\n Para mais informações, consulte os nossos  </string>
    <string name="terms_and_condition">Termos e condições</string>
    <string name="and"> e </string>
    <string name="more_info">Para mais informações, leia  </string>
</resources>