<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Tietosuojakäytäntö</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>Johdanto</b>\n\nMe, “TCT Mobile International Limited ” (jäljempänä “me”, “meidän”, tai “TCT”) kunnioitamme huolenaihettasi koskien yksityisyyttäsi. Tämä Tietosuojakäytäntö selittää sääntömme sekä menettelytapamme koskien asiakkaidemme henkilökohtaista ja muuta tietoa. Pyrimme toimittamaan sinulle tietyn varmuuden ja luottamuksen sen osalta miten keräämme, käytämme, paljastamme ja turvaamme henkilökohtaisia ja muita tietoja, joita keräämme ja joita luovutat meille. Tämä Tietosuojakäytäntö selittää myös kuinka voit ottaa meihin yhteyttä mikäli sinulla on mitään kysymyksiä tai huolenaiheita koskien henkilökohtaisia tietojasi.\n\n<b>Toimintavapaus</b>\n\nTämä Tietosuojakäytäntö kuvaa sääntömme ja käytäntömme yksityiskohtaisesti sen osalta mitä tulee tietojen keräämiseen käyttöön ja paljastamiseen, joita keräämme verkkosivujemme välityksellä, ohjelmistosovelluksilla, sosiaalisen median sivuilla, sähköpostiviesteissä sekä koskien hankintojasi tai käyttämällä tuotteitamme tai palveluitamme, tai henkilökohtaisia tietoja, joita muutoin toimitat meille.\nToimittamalla meille henkilökohtaisia tietoja, siirtymällä verkkosivuillemme tai käyttämällä tuotteitamme tai palveluitamme, hyväksyt että olet lukenut tämän Tietosuojakäytännön ja hyväksyt tämän Tietosuojakäytännön ehdot.\nHenkilökohtaiset tietosi tuleva tallennetuiksi ja niitä käsitellään varmistetuilla palvelimilla Euroopan talousalueella (“EEA”). Johtuen internetin globaalista luonteesta, henkilökohtaiset tietosi saatetaan siirtää maihin ETY:n ulkopuolella, joiden lakijärjestelmät eivät tarjoa yhtä suurta suojaa tiedoillesi kuin Euroopan unioni ja erityisesti Ranska, ja käyttämällä verkkosivujamme, ohjelmistosovelluksiamme, sosiaalisen median sivustoja, sähköpostiviestejä, ja hankintaasi tai tuotteitamme ja palvelujamme, hyväksyt kyseiset ehdot.\nSuoritamme kaikki toimenpiteet kohtuullisella tarpeellisuudella varmistaaksemme että henkilökohtaiset tietosi tallennetaan ja niitä käsitellään turvallisesti ja tämän Tietosuojakäytännön ja sovellettavien lakien mukaisesti.\n\n<b>Henkilökohtaiset tiedot, joita keräämme</b>\n\nTätä Tietosuojakäytäntöä sovelletaan henkilökohtaisiin tietoihin, jotka ovat tietoja, joita voidaan käyttää yhteyden muodostukseen tai yksittäisen henkilön tunnistukseen.\nKeräämme tiedot, jotka toimitat meille. Vastaanotamme ja tallennamme turvallisesti kaikki tiedot tilitunnusta luodessasi, hankkiessasi tuotteittamme tai palveluitamme, ladatessasi ohjelmistopäivityksen, ottaessasi meihin yhteyttä tai osallistuessasi verkkotutkimukseen. \nKeräämme automatisoituja tietoja. Vastaanotamme ja tallennamme tietyn tyyppisiä tietoja, aina kun olet yhteydessä kanssamme.\nKeräämme tietoja, joita käytetään sähköpostiviestinnässä. Voidaksemme tehdä sähköposteista hyödyllisempiä ja kiinnostavampia, vastaanotamme usein vahvistuksen avatessasi sähköpostin e-shopping -sivustoltamme mikäli tietokoneesi tukee sen kaltaisia ominaisuuksia. Vertailemme myöskin asiakaslistojamme listoihin muista yhtiöistä, voidaksemme välttää turhien viestien lähettämistä asiakkaillemme. \nKeräämme tietoja muista lähteistä. Saatamme vastaanottaa sinua koskevia tietoja muista lähteistä, jotka ovat toimestasi täysin valtuutettuja siirtämään sen kaltaisia tietoja kolmansille osapuolille ja lisäämään sen tilitietoihimme.\n\n<b>Kuinka käytämme henkilökohtaisia tietojasi</b>\n\n<li>Henkilökohtaiset tiedot, joita keräämme, mahdollistavat meidän toimittavan sinulle tiedot koskien viimeisiä tuoteilmoituksia, ohjelmistopäivityksiä, sekä tulevia tapahtumia. Jos et halua osallistua postituslistallemme, voit poistaa tietosi milloin vain päivittämällä asetuksesi.</li>\n<li>Käytämme henkilökohtaisia tietoja myös tukemaan tuotteidemme, palveluidemme, sisältöjemme, mainoksiemme luomisessa, käytössä toimituksessa ja parantamisessa, jatkuvasti parantaen käyttäjäkokemustasi</li>\n<li>Saatamme käyttää henkilökohtaisia tietojasi vastataksemme tiedusteluihisi ja täyttääksemme pyyntösi.</li>\n<li>Saatamme käyttää henkilökohtaisia tietojasi, mukaan lukien syntymäaika, varmistamaan henkilöllisyyden tai käyttäjien tunnistuksen, sekä päättämään asianmukaisista palveluista. Esim, saatamme käyttää syntymäaikaa tilinomistajien iän määrittämisessä.</li>\n<li>Saatamme ajoittain, käyttää henkilökohtaisia tietojasi lähettääksemme tärkeitä ilmoituksia, kuten viestintää koskien hankintoja ja muutoksia ehtoihimme ja sääntöihimme. Koska nämä tiedot ovat tärkeitä kanssakäymisessäsi kanssamme, et voi jättäytyä näiden viestien vastaanottamisen ulkopuolelle.</li>\n<li>Saatamme myös käyttää henkilökohtaisia tietojasi sisäisiin tarkoituksiin kuten tarkastuksiin, tietoanalyysiin, ja tutkimuksiin parantaaksemme tuotteitamme, palveluitamme, ja asiakasviestintäämme.</li>\n\n<b>Ei-henkilökohtaisten tietojen keräys ja käyttö</b>\n\nSaatamme myös kerätä tietoja, jotka eivät sellaisinaan, mahdollista suoraa yhdistämistä keneenkään erityiseen henkilöön. Saatamme kerätä, käyttää, siirtää ja paljastaa ei-henkilökohtaisia tietoja kaikkia tarkoitusperiä varten. Tässä on joitain esimerkkejä koskien ei-henkilökohtaisia tietoja, joita saatamme kerätä:\n<li>Ei-henkilökohtaiset tiedot kuten ammatti, kieli, postikoodi, suuntanumero, ainutlaatuinen laitteen tunnistin, viittaava URL, sijaintipaikka, ja aikavyöhyke, jossa yhtä tuotteistamme käytetään, jotta voimme paremmin ymmärtää asiakaskäyttäytymistä ja parantaa tuotteitamme, palveluitamme, ja mainontaa.</li>\n<li>Ei-henkilökohtaiset tiedot koskien asiakkaiden toimenpiteitä verkkosivuillamme, pilvipalveluissa ja sovellusmyymälässä ja muista tuotteistamme ja palveluistamme. Nämä tiedot kootaan ja niitä käytetään auttamaan meitä keräämään hyödyllisempiä tietoja asiakkaistamme ja ymmärtämään mitkä osat verkkosivustoamme, tuotteitamme, ja palveluitamme ovat suurimman mielenkiinnon kohteina. Tämän Tietosuojakäytännön tarkoituksen lähtökohdista, tämän tyyppisiä tietoja pidetään ei-henkilökohtaisina tietoina.</li>\n<li>Yksityiskohtaiset tiedot sen osalta kuinka käytät palveluitamme, mukaan lukien haut, joita saatetaan käyttää parantamaan oleellisia tuloksia, joita palvelumme tuottavat. Lukuun ottamatta rajoitettuja tapauksia, joilla varmistetaan palveluidemme laatu Internetin välityksellä, kyseisen kaltaisia tietoja ei liitetä IP-osoitteeseesi.</li>\n<li>Erityisen suostumuksesi puitteissa saatamme kerätä tietoja siitä miten käytät laitettasi ja sovelluksiasi, jotta voimme avustaa sovelluskehittäjiä parantamaan sovelluksiaan.</li>\nJos yhdistämme ei-henkilökohtaiset tiedot henkilökohtaisiin tietoihin, yhdistettyjä tietoja käsitellään henkilökohtaisina tietoina niin kauan kuin nämä pysyvät yhdistettyinä.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Evästeet ja muut teknologiat</b>\n\nVerkkosivustomme, verkkopalvelumme, vuorovaikutteiset sovellukset, sähköpostiviestit, ja mainokset saattavat käyttää “evästeitä” ja muita teknologioita. Nämä teknologiat auttavat meitä paremmin ymmärtämään käyttäjien käyttäytymistä, kertovat meille missä osissa verkkosivustoamme kävijät vierailevat, ja avustavat ja mittaavat mainosten ja verkkohakujen tehokkuutta. Käsittelemme evästeiden ja muiden teknologioiden keräämiä tietoja ei-henkilökohtaisina tietoina. Kuitenkin, siinä määrin kuin IP-osoitteita tai muita tunnisteita pidetään henkilökohtaisina tietoina paikallisen lainsäädännön puitteissa, me käsittelemme myös näitä tunnisteita henkilökohtaisina tietoina. Vastaavasti, siinä määrin kuin ei-henkilökohtaiset tiedot yhdistetään henkilökohtaisiin tietoihin, käsittelemme yhdistettyjä tietoja henkilökohtaisina tietoina tämän Tietosuojakäytännön tarkoitusperissä.\nTCT ja kumppanimme käyttävät myös evästeitä ja muita teknologioita muistamaan henkilökohtaiset tiedot vierailet verkkosivuillamme, verkkopalveluissa, ja sovelluksissa. Tavoitteemme näissä tapauksissa on tehdä kokemuksestasi TCT:n puitteissa helpompi ja henkilökohtaisempi. Esimerkiksi tieto siitä että joku, joka käyttää tietokonettasi tai laitettasi on ostanut tietyn tuotteen tai palvelun auttaa meitä tuottamaan oleellisempia palveluita ja sähköpostiviestejä liittyen mielenkiinnon kohteisiisi.\nVoit määrittää selaimesi hyväksymään kaikki evästeet, hylkäämään kaikki evästeet, tai ilmoittamaan sinulle milloin eväste lähetetään. Kukin selain on erilainen, tarkista &quot;Ohje&quot; -valikko selaimessasi oppiaksesi miten voi vaihtaa evästeisiin liittyvät asetukset. Esimerkiksi, Microsoft Internet Explorerissa voit poistaa käytöstä tai poistaa evästeet valitsemalla “Työkalut/Internet-asetukset”.\nJoissain sähköpostiviesteissämme, käytämme “click-through URL” -linkitystä sisältöömme verkkosivustollamme. Kun asiakkaat napsauttavat yhtä näistä URL-poluista, he kulkevat yhden verkkopalvelimen läpi ennen kuin saapuvat osoitetulle sivulle verkkosivuillamme. Seuraamme näitä click-through-tietoja, voidaksemme määritellä kiinnostuksen tiettyihin asiasisältöihin ja mitataksemme asiakasviestintämme tehokkuutta. Jos et halua että sinua jäljitetään tällä tavoin, sinun ei tule napsauttaa tekstiä tai graafisia linkkejä sähköpostiviesteissä.\n\n<b>Jaammeko tiedot?</b>\n\nEmme jaa henkilökohtaisia tietoja yhtiöiden, organisaatioiden ja henkilöiden kanssa TCT:n ulkopuolella, ellei ole kyseessä yksi seuraavista tilanteista. \nTCT voi jakaa henkilökohtaiset tiedot suostumuksellasi.\nSaatamme paljastaa henkilökohtaiset tiedot kumppaneillemme kun on tarpeen suorittaa palveluita toimestamme tai puolestasi.\nTeemme yhteistyötä yhtiöiden ja yksilöiden kanssa suorittaaksemme toimintoja. Esimerkkejä ovat tilausten täyttäminen, pakkausten toimittaminen, paperipostin ja sähköpostin lähettäminen, toistuvaistietojen poisto asiakaslistoiltamme, tietojen analysointi, markkinoinnin tuen toimittaminen, hakutulosten ja linkkien toimitus (mukaan lukien maksulliset listaukset ja linkitykset), luottokorttimaksujen suorittaminen, ja asiakaspalvelun toimittaminen. Näillä on pääsy henkilökohtaisiin tietoihin, jotka ovat tarpeellisia toimintojensa suorittamiseen, mutta eivät voi käyttää sitä muihin tarkoituksiin.\nJaamme henkilökohtaiset tiedot organisaatioiden tai yksiköiden kanssa organisaatioidemme ulkopuolella mikäli uskomme että tietoihin pääsy, niiden käyttö, säilytys tai  paljastaminen on kohtuullisesti tarvittavaa seuraavia varten: \n<li>täyttämään minkä tahansa sovellettavan lain, säädöksen, laillisen prosessin tai vahvistettavan hallituksen pyynnön.</li>\n<li>havaita, ehkäistä tai muutoin kohdentaa huomio petokseen, turvallisuuteen tai tekniseen kysymykseen.</li>\n<li>suojata vahinkoa vastaan koskien käyttäjiemme tai julkisen yleisön oikeuksia, omaisuutta tai turvallisuutta, lain niin vaatiessa tai salliessa.</li>\nHenkilökohtaiset tietosi saatetaan siirtää ja tallentaa kohteeseen, joka on EEA:n ulkopuolella TCT-konsernissa. Tietoja voidaan myös työstää henkilöstön toimesta EEA:n ulkopuolella, jotka työskentelevät puitteissamme tai toimittajamme puitteissa. Suoritamme kaikki toimet, joilla voidaan kohtuullisesti varmistaa että henkilökohtaisia tietojasi käsitellään turvallisesti ja tämän Tietosuojakäytännön mukaisesti.\n\n<b>Turvallisuus ja läpinäkyvyys</b>\n\nPyrimme varmistamaan että tuotamme kaikki kohtuulliset fyysiset, tekniset ja organisaatioon liittyvät toimenpiteet ja toimintamenetelmät suojataksemme ja varmistaaksemme henkilökohtaiset tiedot, jotka keräämme tuotteidemme ja verkkosivustomme välityksellä.\nTyöskentelemme ahkerasti suojataksemme yhtiömme, maineemme ja käyttäjämme valtuuttamattomilta tietoihin pääsyiltä tai hallussamme olevien tietojen valtuuttamattomalta henkilökohtaisten tietojen muuttamiselta, paljastamiselta tai tuhoutumiselta. Erityisesti:\n<li>Tarkastelemme tietojen keräämisen, tallennuksen ja käsittelyn käytäntöjä, mukaan lukien fyysiset turvatoimet, suojaus valtuuttamatonta järjestelmään pääsyä vastaan;</li>\n<li>Käytämme salausta tarpeen vaatiessa;</li>\n<li>Käytämme salasanasuojausta tarpeen vaatiessa;</li>\n<li>Rajoitamme pääsyä henkilökohtaisiin tietoihin työntekijöidemme, toimeksisaajiemme ja välittäjien osalta, joilla tulee olla pääsy tietoihin voidakseen käsitellä sen meitä varten ja ovat tiukkojen sopimuksellisten luottamusvelvoitteiden alaisia. Heidät saatetaan kuritustoimenpiteiden alaisiksi tai heidän sopimuksensa saatetaan päättää mikäli he eivät voi täyttää näitä velvoitteita.</li>\nKuitenkaan,</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">nämä toimenpiteet eivät vapauta sinua suorittamasta asianmukaisia askeleita pitääksesi henkilökohtaiset tietosi varmistettuina ja turvassa, erityisesti välttäen päivänselviä käyttäjätietoja tai salasanoja, varmistaen että et paljasta salasanojasi tai suo toiselle henkilölle pääsyä käyttäjätilillesi ja henkilökohtaisiin tietoihisi, ja muihin suojatoimenpiteisiin sekä suorittaen kaikki muut sovellettavat toimenpiteet.\nKoskien läpinäkyvyyttä, tavoitteemme on selvä keräämiemme tietojen osalta, jotta voit tehdä valintoja sen osalta kuinka niitä käytetään.\nJos jaat henkilökohtaiset tietosi yhden verkkosivumme tai laitteidemme läpi kolmannen osapuolen tilillä kuten Facebook, Google + tai Twitter, huomioi että henkilökohtaisten tietojesi yksityisyyttä hallinnoidaan vastaavasti yhden sen kaltaisen kolmannen osapuolen toimesta. Emme vastaa mistään vahingoista koskien tietojen menetystä, mahdollisesti tapahtuvaa oikeudenloukkausta kolmannen osapuolen profiilisi osalta, johon meillä ei ole hallinnallisia oikeuksia.\nKaikki henkilökohtaiset tietosi tai sisältösi, jotka vapaaehtoisesti paljastat käyttäessäsi verkkosivuamme tai laitteitamme ja joita voidaan tarkastella kolmannen osapuolen jäsenten tai sovellusten tai verkkosivujen (kuten keskustelualueet, viesteissä) toimesta, tulee julkisesti näkyviin ja voidaan kerätä, tarkastella ja käyttää muiden toimesta. Olet vastuussa henkilökohtaisista tiedoista, jotka valitset jaettaviksi tai lähetät näissä tilanteissa.\n\n<b>Lapset</b>\n\nYmmärrämme tärkeyden suorittaa varotoimenpiteitä suojata lasten yksityisyys ja turvallisuus käyttäessä tuotteitamme ja palveluitamme. Siksi emme tietoisesti kerää, käytä tai paljasta alle 13-vuotiaiden lasten henkilökohtaisia tietoja tai oman lainkäyttöalueesi vastaavaa suojaikärajaa nuorempien lasten tietoja ilman todennettavissa olevaa suostumusta lapsen huoltajalta. Jos saamme tietoomme, että olemme keränneet vahingossa henkilökohtaisia tietoja alle 13-vuotiaalta lapselta tai oman lainkäyttöalueesi vastaavaa suojaikärajaa nuoremmalta lapselta ilman todennettavissa olevaa suostumusta lapsen huoltajalta, ryhdymme toimiin tietojen poistamiseksi mahdollisimman nopeasti.\n\n<b>Muutokset</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">Tietosuojakäytäntömme voi ajoittain muuttua.  Toimitamme minkä tahansa Tietosuojakäytännön muutokset tälle sivulle ja jos muutokset ovat merkittäviä, toimitamme näkyvämmän ilmoituksen (mukaan lukien tiettyjen palveluiden osalta, sähköposti-ilmoituksen koskien Tietosuojakäytännön muutoksia). Pidämme myös tämän Tietosuojakäytännön aikaisemmat versiot arkistossa voidaksesi tarkastaa ne.\nNykyinen versio on päivämäärältään <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>Henkilökohtaisten tietojen säilytysaika</b>\n\nTallennamme henkilökohtaiset tietosi tietyn aikajakson ajan, joka vaaditaan tämän Tietosuojakäytännön puitteissa ellei vaadita pidempää säilytysaikaa tai sallita lain puitteissa ja vain yllä olevien tarkoitusten mukaisesti. Kun tarkoitus on täytetty, kaikki henkilökohtaiset tiedot poistetaan turvallisella ja varmistetulla tavalla.\n\n<b>Paikannusperusteiset palvelut</b>\n\nToimittaaksemme paikannusperusteisia palveluita TCT-tuotteiden osalta, TCT ja kumppanimme ja lisenssinhaltijat saattavat kerätä, käyttää ja jakaa tarkkoja paikannustietoja, mukaan lukien ajantasaiset maantieteelliset sijainnit laitteesi osalta. Missä vain saatavilla, paikannusperusteiset palvelut voivat käyttää GPS, Bluetooth, sekä IP-osoitteen sijaintia, crowd-sourced Wi-Fi -yhteyspisteitä sekä puhelintornien sijainteja, ja muita teknologioita päätelläkseen laitteesi sijaintipaikan. Ellet anna hyväksyntääsi, tämä paikannustieto kerätään tunnistamattomasti muodossa, joka ei henkilökohtaisesti tuota tunnistustasi ja sitä käytetään TCT:n ja kumppaniemme sekä lisenssinhaltijoiden toimesta toimittamaan ja parantamaan paikannus-perusteisia tuotteita ja palveluita. Esimerkiksi, laitteesi saattaa jakaa sen maantieteellisen sijainnin sovellustoimittajien kanssa osallistuessasi näiden paikannuspalveluihin.\n\n<b>Kolmannen osapuolen verkkosivut ja palvelut</b>\n\nTCT-verkkosivut, tuotteet, sovellukset, ja palvelut saattavat sisältää linkkejä kolmannen osapuolen verkkosivuihin, tuotteisiin, ja palveluihin. Tuotteemme ja palvelumme saattavat myös käyttää tai tarjota tuotteita tai palveluita kolmansilta osapuolilta. Kolmansilta osapuolilta kerätyt tiedot, jotka saattavat käsittää sen kaltaisia sisältöjä kuten paikannustiedot tai yhteystiedot, on hallittu näiden omien tietosuojakäytäntöjen puitteissa. Kehotamme sinua käymään läpi kyseisten kolmansien osapuolten tietosuojakäytännöt.\n\n<b>Oikeutesi: Pääsy, muokkaus, esto</b>\n\nVoit käyttää, tarkastella ja muokata henkilökohtaisia tietojasi milloin tahansa kirjautumalla käyttäjätiliisi, siirtymällä käyttäjäprofiiliisi tai ottamalla suoraan yhteyden meihin. Mikäli vaadit meitä muokkaamaan tai poistamaan henkilökohtaisia tietojasi, saatamme pyytää sinulta tunnistustietoja ennen kuin voimme suorittaa toimenpiteitä pyyntösi osalta.\nVoit myös poistaa tietosi tai asettaa eston, tarpeen mukaan, mikäli uskot että tietosi ovat epätarkkoja.\nKaikkien pyyntöjen osalta kuten määriteltynä yllä olevassa, voit lähettää pyyntösi seuraavaan sähköpostiosoitteeseen: privacy@alcatelonetouch.com\nTiettyjen tuomiovaltojen alueella tai tietosuojalakien puitteissa, sinulla saattaa olla oikeus pyytää nähtäväksi henkilökohtaiset tietosi, jotka ovat hallussamme koskien sinua tai pyytää henkilökohtaisten tietojesi korjausta tai poistoa.\nPyydämme sinua varmistamaan että hallussamme olevat tiedot ovat tarkkoja ja päivitettyjä. Jos uskot että tallentamamme tiedot koskien sinua ovat väärin tai vaillinaisia, ota meihin yhteyttä osoitteessa privacy@alcatelonetouch.com tai kirjoita asiakaspalveluosastollemme.\n\n<b>Yksityisyyden kysymykset</b>\n\nJos sinulla on mitään kysymyksiä tai huolenaiheita koskien Tietosuojakäytäntöämme tai tietojen käsittelyä tai jos haluat jättää valituksen koskien mahdollista paikallisten yksityisyyteen liittyvien lakien rikkomista, ota meihin yhteyttä. Voit aina ottaa meihin yhteyttä maallesi osoitetussa puhelinnumerossa tai sähköpostissa.\nKaikki viestintä käydään läpi perusteellisesti ja vastaukset toimitetaan tarpeen vaatiessa ja niin pian kuin mahdollista. Jos et ole tyytyväinen vastaukseen, voit toimittaa valituksen oleelliselle viranomaiselle tuomiovaltasi alueella. Jos esität meille kysymyksen, pyrimme toimittamaan sinulle tiedot koskien oleellisia valitusväyliä, jotka voivat olla sovellettavissa tilanteeseesi.</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">KÄYTTÖEHDOT</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">Nämä Käyttöehdot kuvaavat sinulle miten käyttää User Center-sovellusta sekä verkkopalveluita (“Palvelu”) niihin pääsyä varten.\nTämä Palvelu julkaistaan TCT Mobile International Limited -yhtiön toimesta, joka jäljempänä mainitaan nimellä “ALCATEL ONETOUCH”, rekisteröitynä osoitteeseen Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong.\nPyydämme lukemaan läpi nämä käyttöehdot ja Tietosuojakäytäntömme (jäljempänä “Ehdot”) huolellisesti. Nämä ehdot ovat sopimus sinun ja TCT Mobile International Limited -yhtiön välillä ja niitä saatetaan  ajoittain muuttaa. Mikäli et hyväksy ehtoja, älä käytä Palvelua. Jos et käytä palvelua, hyväksyt ja suostut ehtojen noudattamiseen.\nTämän palvelun tarkoitus ja jotkin sisällöt, eivät ole tarkoitettuja alaikäisten käytettäviksi. Siirtymällä tälle verkkosivustolle, takaat että et ole alaikäinen ja olet oleskelumaasi lakien mukaisesti oikeutettu vierailemaan verkkosivustolla.\n\n<b>Käyttöohjeet</b>\n\nLuodessasi ONETOUCH-tilin tai rekisteröidessäsi e-warranty -sisällön, pyydämme sinua toimittamaan meille henkilökohtaisia tietoja, kuten sähköpostiosoitteesi, lempinimesi, sijaintipaikkasi ja profiilikuvasi. Henkilökohtaiset tietosi tullaan keräämään, tallentamaan ja käsittelemään Tietosuojakäytäntömme mukaisesti ja lakia noudattaen, jonka tulet lukemaan ennen tämän Palvelun käyttöä.\nSähköpostiosoitteesi tulee olemaan ONETOUCH-käyttäjänimesi, jota tulet käyttämään kirjautuessasi sisään tilillesi. Emme tuo näkyviin sähköpostiosoitettasi Palvelun muille käyttäjille.\nVoit myös kirjautua sisään 3. osapuolen tilillä. Jos kirjaudut sisään 3. osapuolen tilillä kuten Facebook, Twitter tai Google+, tulemme käyttämään rekisteröityä sähköpostiosoitetta näiden kolmansien osapuolten kohdalla käyttäjänimenäsi. Huomioi että jos rekisteröit kolmannen osapuolesi tilillä, heidän ehtonsa ja Tietosuojakäytäntönsä ovat sovellettavissa vastaavasti.\nRekisteröimällä tulet myös hyötymään palveluiden kirjosta, jonka tarjoamme sinulle ja erityisesti jälkimyynnin palveluista, palvelulinjasta, e-warranty -sisällöstä ja voit muodostaa yhteyden kanssamme aina kun haluat.\nJälkimyyntipalveluiden osalta, löydät kaikki tarvittavat osoitteesi maailmanlaajuisesti korjauskeskuksistamme.\nPalvelulinjan osalta, on olemassa lista puhelinnumeroista, joihin voit ottaa yhteyttä saadaksesi välittömän ja tehokkaan tuen sekä kuluttajakokemuksen.\nJos haluat tallentaa tietosi älypuhelimellesi, kuten yhteystietosi, valokuvasi, puhelulokisi, SMS-viestit 2G ilmaisessa tallennustilassa, ja siirtyä siihen muiden laitteiden puitteissa, kuten tietokoneeltasi tai taulutietokoneilta, sinun tulee luoda ONETOUCH-tili.\nRekisteröitymällä palveluun, sinulla tulee olemaan suora pääsy puhelimesi tietoihin, IMEI:hin, malliin ja aktivoinnin päivämäärään, jotka kaikki automaattisesti tuottavat sinulle hyötyjä.\nTavoitteenamme on mahdollistaa sinun tallentavan ja pääsevän tietoihisi helpolla tavalla.\n\n<b>Immateriaaliomaisuus</b>\n\nLukuun ottamatta käyttäjän tuottamaa sisältöä, jos lainkaan, Palvelu, mukaan lukien kaikki tekijänoikeudet, tavaramerkit, ja muut immateriaalioikeudet näiltä osin ovat ALCATEL ONETOUCH:in tai kolmannen osapuolen omistamia.\nEt voi uudelleen tuottaa, jakaa, muokata tai luoda johdannaisia töitä, tuoda julkisesti esiin (mukaan lukien sisältöjen kehystys), tai kaupallisesti hyödyntää mitään Palvelun osaa, lukuun ottamatta tarvetta tarkastella kyseistä sisältöä ja luoda kohtuullisen määrän kopioita sen kaltaisen sisällön osista (muokkaamatta niitä) henkilökohtaista ja ei-kaupallista käyttöä varten.\nJos uskot että mikään sovelluksen sisältö rikkoo kenenkään kolmannen osapuolen tekijänoikeutta, ole hyvä ja ota meihin välittömästi yhteyttä. Heti kun vastaanotamme ilmoituksesi, suoritamme tarvittavat toimenpiteet lakkauttaa sen kaltaiset toimet ja poistamme kaiken laillisesti arveluttavan sisällön.\nALCATEL ONETOUCH -tavaramerkki, logo ja kaikki muut tavaramerkit, palvelumerkit, grafiikka, ja logot, joita käytetään tämän verkkosivuston yhteydessä, ovat ALCATEL ONETOUCH:n tai sen lisenssinhaltijoiden tavaramerkkejä tai rekisteröityjä tavaramerkkejä. Muut tavaramerkit, palvelumerkit, grafiikat ja logot, joita käytetään verkkosivuston yhteydessä, saattavat olla omistajiensa tavaramerkkejä. Sinulle ei myönnetä oikeutta tai lisenssiä minkään edellä mainitun tavaramerkin osalta tai tavaramerkin käytön osalta.\nMinkään rikkomuksen tapahtuessa koskien yllä olevaa, ALCATEL ONETOUCH pidättää oikeuden pyytää lakkauttamaan välittömästi laittoman käytön, tai, mikäli laiton käyttö ja/tai rikkomukset jatkuvat, ALCATEL ONETOUCH pidättää oikeuden nostaa kanteen sinua vastaan.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Tietosuoja ja yksityisyys</b>\n\nKaikki tiedot, jotka toimitat meille, joista ALCATEL ONETOUCH voi tunnistaa sinut ovat tallennettuja ja käsitellään Tietosuojakäytäntömme mukaisesti.\nLiittyen Palvelun käyttöön, voit jakaa kanssamme sähköpostiosoitteesi lisäviestintää varten ALCATEL ONETOUCH:in ja sinun välilläsi. Ennen sähköpostiosoitteesi ilmoittamista, tarkista Tietosuojakäytäntömme voidaksesi tarkistaa kuinka käytämme tietoja koskien sinua siirtyessäsi, vieraillessasi verkkosivustolla tai käyttäessäsi sitä.\nHenkilökohtaiset tietosi kerätään, tallennetaan ja käsitellään Tietosuojakäytäntömme ja sovellettavan lain mukaisesti. \n\n<b>Takuuehdot; Vastuurajoitus</b>\n\nPalvelu toimitetaan ALCATEL ONETOUCH toimesta &quot;sellaisenaan.&quot;\nSovellettavan lain sallimalla laajuudella, ALCATEL ONETOUCH tai tämän kumppanit, toimittajat, tai sivuliikkeet eivät esitä minkäänlaisia väitteitä tai takuita, suoria tai epäsuoria, Palvelun käytön, sen sisältöjen, tai minkään tietojen suhteen, jotka ovat saatavina palvelun välityksellä. Lisäksi ALCATEL ONETOUCH ja sen kumppanit kiistävät kaikki sivustoa koskevat suorat tai epäsuorat takuut, mukaan lukien rajoituksetta epäsuorat takuut soveltuvuudesta kaupankäynnin kohteeksi, omistusoikeudesta, soveltuvuudesta tiettyyn tarkoitukseen ja oikeuksien loukkaamattomuudesta. Lisäksi ALCATEL ONETOUCH ei takaa, että sivuston käyttö on keskeytymätöntä, että se on saatavilla milloin tahansa tai mistä sijainnista tahansa, että se on suojattu tai virheetön, että sen viat korjataan tai ettei siinä ole viruksia tai muita mahdollisesti haitallisia osia. Olet vastuussa oman järjestelmäsi varmuuskopioista.\nALCATEL ONETOUCH ei anna mitään lupauksia tai takeita Palvelun osalta eikä erityisesti takaa tai ole vastuussa minkään vaateen osalta, joka syntyy ALCATEL ONETOUCH:in päätöksestä poistaa tai kieltää käsittelemästä minkäänlaista tietoa tai sisältöä, varoittaakseen sinua, keskeyttääkseen tai päättääksesi pääsysi sisältöön, tai suorittaakseen muita toimenpiteitä mahdollisen rikkomuksen tutkimuksen aikana tai tuloksena ALCATEL ONETOUCH:in päätelmästä että näitä ehtoja vastaan on tapahtunut rikkomus; tai se liittyy tulojen, liiketoiminnan tai voittojen hävikkiin, tai mihin tahansa tietojen hävikkiin tai tietojen korruptoitumisesta johtuvaan hävikkiin siltä osin kuin käytät sovellusta tai Palvelua.\nMissään tapauksessa ALCATEL ONETOUCH ei omaa vastuuta mistään kuvauksesta, mukaan lukien mukaan lukien vastuu huolimattomuudesta (lukuun ottamatta henkilökohtainen vammautuminen tai hengenmenetys), mistään vahingoista tai menetyksistä (mukaan lukien, rajoittamatta, liiketoiminnallinen, liikevaihdon, voittojen menetykset, tai seuraamukselliset menetykset), jotka johtuvat Palvelun käytöstä tai osaamattomuudesta käyttää palvelua.\nJos rikot näitä ehtoja, olet vastuussa ALCATEL ONETOUCH:lle, sen johtajille, virkailijoille, työntekijöille, sivuliikkeille, välittäjille, urakoitsijoille, ja lisenssinhaltijoille minkään vaateen osalta, joka johtuu rikkomuksestasi ehtoja vastaan. Olet myös vastuussa kaikista ALCATEL ONETOUCH:in suorittamista toimenpiteistä osana sen tutkimusta epäilystä liittyen näiden ehtojen rikkomiseen, tai tuloksena sen löydöksistä tai päätöksestä että näitä ehtoja vastaan on rikottu.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Linkit kolmansien osapuolten sivustoille</b>\n\nPalvelu saattaa käsittää myös linkkejä verkkosivuille, jotka eivät ole ALCATEL ONETOUCH:in hallinnassa tai tämän ylläpitämiä. ALCATEL ONETOUCH ei ole vastuussa kyseisten verkkosivujen sisällöstä. ALCATEL ONETOUCH toimittaa nämä linkit vain hyödyksesi eivätkä välttämättä hyväksytä materiaaleja näillä sivustoilla.\nKäyttösi näiden kolmansien osapuolten verkkosivujen osalta tuottaa suoran suhteen sinun ja kolmansien osapuolten välille. On tästä johtuen sinun vastuullasi lukea ja noudattaa kolmansien osapuolten tietosuojakäytännöt ja niiden ehdot, jotka liittyvät heidän verkkosivujensa käyttöön. Mitkä tahansa vaatimukset liittyen kolmansien osapuolten verkkosivuihin tai sisältöihin, jotka liittyvät verkkosivuihin, tulee ohjata kyseisille kolmansille osapuolille. \n\n<b>Muutokset</b>\n\nALCATEL ONETOUCH pidättää oikeuden muuttaa näitä ehtoja milloin vain. Sen kaltaiset muutokset ja lisäehdot tullaan viestimään sinulle ja mikäli ne hyväksytään, ne astuvat välittömästi voimaan ja sisällytetään näihin ehtoihin. Tapauksessa, jossa kieltäydyt hyväksymästä kyseisiä ehtoja, sinulta evätään pääsy palveluun ja sovelluksiin välittömäsi. Mikäli jatkat Palvelun käyttöä, huolimatta siitä että et hyväksy ehtoja tai jotain muutosta ehtoihin, ALCATEL ONETOUCH ei ole vastuussa mistään vaateista näiden osalta.\n\n<b>Sovellettava laki. Tuomiovalta</b>\n\nTätä Palvelua hallitaan ja ohjataan ALCATEL ONETOUCH -toimipaikoista, jotka sijaitsevat Kiinan Kansantasavallassa. Siirtymällä tähän palveluun, hyväksyt että Kiinan Kansantasavalla lakeja sovelletaan kysymyksiin koskien tämän Palvelun käyttöä, huolimatta lakien ristiriitaisuuksien periaatteista.\nRiitatilanteessa, kiista ALCATEL ONETOUCH:in ja sinun välilläsi johtuen Palvelun käytöstä tai liittyen käyttöösi Palvelun osalta, osapuolet pyrkivät, täsmällisesti ja luottavaisesti ratkaisemaan kaikki sen kaltaiset riitatilanteet. Jos emme kykene ratkaisemaan sen kaltaista riitatilannetta kohtuullisessa ajassa (sen ylittämättä kolmeakymmentä (30) päivää), tällöin kumpi tahansa osapuoli voi toimittaa sen kaltaisen kiistan tai riidan toimivaltaisen tuomioistuimen ratkaistavaksi Kiinan Kansantasavallassa.\n\n<b>Sekalaista</b>\n\nMikäli mitkään näistä ehtojen kohdista määrätään oikeuden tai muun lainvoimaisen tuomiovallan puolesta mitätöidyksi tai täytäntöön panemattomaksi, sen kaltaiset ehtojen kohdat tullaan rajoittamaan tai poistamaan tarvittavin minimivaatimuksin ja korvataan voimassa olevalla määräyksellä, joka parhaiten edustaa näiden ehtojen tarkoitusperää, niin että nämä pysyvät täysin voimassa ja täytäntöön pantuina.\nNämä ehdot muodostavat täyden sopimuksen sinun ja ALCATEL ONETOUCH:in välillä koskien käyttöäsi Palvelun osalta, ja kaikki muut kirjalliset tai suulliset sopimukset tai keskinäinen ymmärrys, joka on aiemmin toiminut sinun ja ALCATEL ONETOUCH:in välillä liittyen käyttöön ovat näiltä osin korvattuja ja mitätöityjä.</string>

    <string name="share_location">Jaa sijaintitiedot</string>
    <string name="informed_content">Koe parannuksia tehden puhelimestasi paremman jakamalla diagnostiikkaa ja käyttötietoja Alcatelille. Tätä ei tulla käyttämään tunnistamiseesi ja mahdollistaa kovasti työskentelevien tiimiemme parantavan sisältöjä kuten sovellukset, suorituskyky, virheet ja ominaisuudet tulevaisuuden päivityksille. \n\n Lisätietojen osalta, ks. sisältömme koskien  </string>
    <string name="terms_and_condition">Käyttöehdot</string>
    <string name="and"> ja </string>
    <string name="more_info">Saadaksesi lisätietoja, lue sisältömme  </string>
</resources>