<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">プライバシーポリシー</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>はじめに</b>\n\n “TCT Mobile International Limited ” (以下 “当社”、 “当社の”、“TCT”と称します) は、プライバシーに関わるお客様の懸念を尊重します。本プライバシーポリシーでは、個人情報および当社のお客様に関するその他の情報に関わる当社の方針および取扱いについて説明します。当社が収集する、もしくはお客様が当社に提供される個人情報およびその他の情報の収集、使用、開示の方法および安全策について、当社はお客様に安心して信頼していただけるように努めています。また、本プライバシーポリシーでは、お客様がご自分の個人情報に関する質問や懸念を抱かれた場合の当社への連絡方法も説明しています。\n\n<b>範囲</b>\n\n本プライバシーポリシーでは、当社の web サイト、ソフトウェアアプリケーション、ソーシャルメディアページ、電子メールメッセージを介して、および当社製品やサービスのお客様による購入もしくは使用を介して当社が収集した情報、またはお客様が当社に提供された個人情報の収集、使用、開示に関わる当社の方針および慣行を詳しく説明しています。\n当社への個人情報の提供、当社 web サイトへのアクセス、または当社の製品やサービスの使用により、お客様は本プライバシーポリシーをお読みになり理解し、本プライバシーポリシーの規約に同意されたことになります。\nお客様の個人情報は欧州経済地域(“EEA”)内のセキュアなサーバーに保存され処理されます。　インターネットのグローバルな性質上、お客様の個人情報が欧州連合、特にフランスのデータ保護法令と同一レベルの法体制が確保されていない EEA 域外の国に転送されることがあります。当社 web サイト、ソフトウェアアプリケーション、ソーシャルメディアページ、電子メールメッセージの使用により、または当社製品やサービスのお客様による購入もしくは使用により、お客様はかかる条件に同意されるものとします。\nお客様の個人情報が本プライバシーポリシーおよび適用される法令に従って安全に保存、処理されるように、当社は合理的に必要なあらゆる手段を講じます。\n\n<b>当社が収集する個人情報</b>\n\n本プライバシーポリシーは個人情報に適用されます。個人情報とはお客様へのご連絡、またはお客様の特定に使用される可能性がある情報です。\n当社はお客様が当社に提供された情報を収集します。アカウント ID 作成、当社の製品やサービスの購入、ソフトウェア更新のダウンロード、当社への連絡またはオンライン調査に参加された際のお客様の情報を、当社は安全に受信し保存します。\n当社は情報を自動収集します。お客様から当社に連絡を頂いた際、当社では特定の情報を受信し保存します。\n当社は電子メールによる連絡で使用された情報を収集します。電子メールをより有効活用するため、お客様が当社のオンラインショッピングのサイトからの電子メールを開かれた際に、お客様のコンピュータが開封通知機能に対応している場合は当社が開封通知を受信します。また、お客様に不要なメッセージを送信しないようにするために、他社から入手した顧客リストと当社の顧客リストの比較を行います。\n当社では他の情報源からの情報を収集します。当社は他の情報源からお客様に関する情報を入手することがあります。これはお客様がかかる情報を第三者に転送することを適法に許可され、それを当社のアカウント情報に追加された情報です。\n\n<b>個人情報の使用方法</b>\n\n<li>当社が収集した個人情報によって、当社は最新の製品情報、ソフトウェア更新、イベント予定をお客様にお知らせすることができます。お客様が当社のメーリングリストからの削除を希望される場合は、設定の更新によっていつでもオプトアウトすることができます。</li>\n<li>また、当社は製品、サービス、コンテンツ、広告の開発、運営、提供、向上ならびにユーザーエクスペリエンスの継続的向上のために個人情報を使用します。</li>\n<li>お客様からのお問い合わせやご要望にお応えするために、お客様の個人情報を使用することがあります。</li>\n<li>お客様の生年月日を含む個人情報を、当社はユーザーの身元確認や身元確認の参考のために、また適切なサービスの判断に使用することがあります。たとえば、ユーザーアカウント保有者の年齢確認に生年月日を使用することがあります。</li>\n<li>購入に関するご連絡や当社の規約やポリシーの変更に関するご連絡など、重要なお知らせの送付に適宜お客様の個人情報を使用することがあります。この情報は当社とお客様と連絡に重要であるため、これらのお知らせの受信からオプトアウトすることはできません。</li>\n<li>また、当社は監査、データ解析、製品・サービス・お客様とのコミュニケーション改善のための調査といった社内の目的に個人情報を使用することがあります。</li>\n\n<b>非個人情報の収集および使用</b>\n\n当社は特定の個人に直接結びつかない情報も収集する場合があります。当社はどのような目的であっても、非個人情報を収集、使用、転送、開示することができます。当社が収集する可能性がある非個人データの例を次に示します。\n<li>職業、言語、郵便番号、エリアコード、機器固有の識別コード、参照 URL、ロケーション、当社製品のいずれかが使用されたタイムゾーンなどの非個人データ。これにより当社はお客様の行動を理解して当社の製品やサービス、広告を改善することができます。</li>\n<li>当社のwebサイト、クラウドサービス、アプリストアでのお客様の活動、および当社の他の製品やサービスからの非個人データ。この情報は集約され、当社のどのwebサイト、製品、サービスにお客様が最も関心を抱いていただいたかを把握し、より役立つ情報をお客様にご提供するために使用されます。本プライバシーポリシーの目的上、この種類のデータは非個人情報とみなされます。</li>\n<li>検索クエリなど、お客様による当社サービスのご利用状況の詳細は、当社サービスによって提供された結果との関連性を向上させるために使用されることがあります。インターネット上の当社サービスの質を確保するため、限られたインスタンスを除き、かかる情報はお客様の IP アドレスに関連付けられることはありません。</li>\n<li>お客様の明確な同意を得た上で、アプリ開発者によるアプリ改善に役立てるため、当社はお客様のデバイスやアプリケーションの使用状況に関するデータを収集することがあります。</li>\n当社が非個人情報と個人情報を組み合わせる場合は、かかる情報が組み合わされている限りこれを個人情報として取り扱います。\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Cookie とその他のテクノロジー</b>\n\n当社のwebサイト、オンラインサービス、インタラクティブアプリケーション、電子メールメッセージ、広告では、“Cookie”およびその他のテクノロジーを使用することがあります。これらのテクノロジーによってユーザーの行動に対する理解を深め、当社 web サイトの訪問者数が多い部分を把握し、広告や web 検索の効果を測り促進することができます。Cookie やその他のテクノロジーによって収集した情報は、非個人情報として取り扱います。但し、IP アドレスや同様の識別子が地域の法律により個人情報としてみなされる場合、当社ではこのような識別子を個人情報として取り扱います。同様に、非個人情報が個人情報と組み合わされる場合、本プライバシーポリシーの適用上、当社では組み合わされた情報を個人情報として取り扱います。\nTCT および当社のパートナーも、お客様が当社 web サイト、オンラインサービス、アプリケーションを使用された際の個人情報を記憶する Cookie およびその他のテクノロジーを使用します。これはお客様に TCT をより便利かつパーソナルにご利用いただけるようにすることを目的としています。たとえば、お客様のコンピュータやデバイスから特定の製品が購入されたり特定のサービスが利用されたという情報によって、お客様の関心により沿った広告や電子メールでのコミュニケーションを行うことができます。\nお客様は、すべての Cookie を許可する、拒否する、または Cookie が送信された場合は通知を受信するようにブラウザを設定することができます。ブラウザはそれぞれ異なるため、ブラウザの［ヘルプ］メニューから Cookie の設定変更方法を確認してください。たとえば、Microsoft Internet Explorer では［ツール/インターネットオプション］から Cookie の無効化や削除を行うことができます。\nIn 当社の電子メールメッセージの中には当社 web サイトのコンテンツにリンクした［こちらの URL をクリックしてください］という内容が含まれことがあります。お客様がこのような URL をクリックされると、別の web サーバを経由して当社の web サイトのページが表示されます。当社では、このクリックスルーデータを追跡し、特定の内容への関心を把握したりお客様へのコミュニケーションの効果を測定します。このような方法での追跡をお客様が希望されない場合は、電子メール内のテキストリンクやグラフィックリンクをクリックしないでください。\n\n<b>情報の共有</b>\n\n当社は個人情報を TCT 外部の会社、組織、個人と共有することはありません。但し、以下のいずれかの状況に該当する場合はこの限りではありません。\nTCT はお客様の同意を得た上で個人情報を共有することがあります。\n当社またはお客様のためにサービスを実行する必要がある場合、当社はお客様の個人情報を当社の関連会社に開示することがあります。\n当社の業務を遂行するために、当社は企業や個人と協力します。これには、発注対応、パッケージ提供、郵送、電子メール送信、顧客リストからの重複情報削除、データ解析、販売支援、検索結果およびリンク（有料リスティングやリンクを含む）の提供、クレジットカードでの支払処理、顧客サービス提供などが該当します。サービス担当者はサービスの実行に必要な個人情報にアクセスしますが、その他の目的に個人情報を使用することはありません。\n以下の場合に個人情報へのアクセス、その使用、保存、または開示が合理的に必要であると当社がみなす場合は、外部の組織や個人と個人情報を共有します。\n<li>適用される法律、規制、法的手続き、法的強制力のある政府の要請に対応する。</li>\n<li>不正行為、セキュリティまたは技術的な問題を発見、防止、または対処する。</li>\n<li>法律の定めにより法律で許される限り、当社のユーザーや一般の人々の権利、財産、安全を守る。</li>\nお客様の個人情報は EEA 域外の TCT グループ内の宛先に転送され保存されることがあります。また、EEA 域外で当社または当社サプライヤーのいずれかに勤務するスタッフがかかる個人情報を処理することもあります。お客様の個人情報が本プライバシーポリシーに従って安全に取り扱われるように、当社は合理的に必要なあらゆる手段を講じます。\n\n<b>セキュリティと透明性</b>\n\n当社は、当社製品や web サイトを介して収集した個人情報を保護し安全性を確保するために、あらゆる合理的な物理的、技術的、組織的な手段を講じるよう努めます。\n当社は、当社が保有する個人情報への不正アクセス、または不正改変、無許可での開示もしくは破棄から当社およびその評判、ならびに当社のユーザーを保護するために取り組んでいます。特に、\n<li>システムへの不正アクセスを防止するため、物理的なセキュリティ手段を含む情報収集、保存、処理方法の精査；</li>\n<li>暗号化の適宜採用;</li>\n<li>パスワード保護の適宜実行を行うとともに、</li>\n<li>個人情報を当社のために処理する目的で知る必要がある従業員、委託業者、代理店のみにかかる情報へのアクセスを制限し、そのような担当者には厳格な守秘義務契約を適用しています。こうした担当者が守秘義務に違反した場合には、懲戒処分が科せられるか契約が打ち切られることがあります。</li>\nしかし、</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">これらの手段によってお客様が自らの個人情報の安全性を確保するための適切な措置を講じる必要がなくなるわけではありません。推測されやすいユーザー ID やパスワードの使用を避ける、ご自分のパスワードを開示したりお客様のアカウントや個人情報への第三者のアクセスを許可しない、その他適用できる保護手段を講じるなどによって安全性を確保してください。\n透明性に関しての当社の目標は、当社が収集する情報を明確にすることによって、その情報の使用方法をお客様に選択していただけるようにすることです。\nお客様が当社の web サイトやデバイスのいずれかを介して Facebook や Google +、Twitter などの第三者のアカウントと個人情報を共有される場合、お客様の個人情報は個々の第三者によって管理されることにご注意ください。当社は、当社の管理が及ばない第三者のプロフィール上で発生する可能性があるデータの損失、損傷、侵害による損害に対する責任を負いません。\nお客様が当社の web サイトやデバイスを使用中に自ら開示した、第三者のアプリケーションやサイト（チャットやメッセージ領域など）の会員が閲覧可能な個人情報やコンテンツは、一般に閲覧可能で他人が収集、閲覧、使用することが可能になります。これらのインスタンスにおいてお客様が共有や投稿することを選択した個人情報に関してはお客様が責任を負います。\n\n<b>お子様</b>\n\n当社は、当社の製品やサービスをご利用いただくお子様のプライバシーおよび安全性を保護するために特別の注意を払うことの重要性を理解しています。従って、当社は、13歳未満のお子様および関連法令で定める同等の最低年齢のお子様の個人情報を、保護者の同意を確認することなく意図的に収集、使用、または開示しません。13歳未満もしくは法令で定める同等の最低年齢のお子様の個人情報を、最初に保護者の同意を確認することなく当社が収集したことが判明した場合、当社はかかる情報を可能な限り速やかに削除する措置を講じます。\n\n<b>変更</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">当社のプライバシーポリシーは適宜変更されることがあります。プライバシーポリシーの変更は本ページ上に掲示し、重要な変更の場合はより明確な方法でお知らせします（特定のサービスの場合、電子メールでのプライバシーポリシー変更通知など）。また、本プライバシーポリシーの旧版は、お客様にご確認いただけるようにアーカイブに保存します。\n <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>日付けのものが最新版です。\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>個人情報の保存</b>\n\n当社はお客様の個人情報を本プライバシーポリシーに記した目的のために必要な期間に限定して保存します。但し、法律によってより長期間の保存が求められるもしくは許可される場合はこの限りではありませんが、上記に定めた目的に限定されます。かかる目的を果たした後は、すべての個人情報は安全かつセキュアな方法で削除されます。\n\n<b>位置情報サービス</b>\n\nTCT 製品上で位置情報サービスをご提供するために、TCT および当社パートナーならびにライセンシーは、お客様のデバイスの現在地を含む正確なデータを収集、使用、共有することがあります。位置情報サービスでは、適宜、GPS、Bluetooth、お客様の IP アドレスに加えてクラウドソースされた Wi-Fi ホットスポットや携帯基地局の情報、その他のテクノロジーを使用してお客様のデバイスのおおよその位置を判断します。お客様が同意される場合を除いて、この位置データは個人を特定できない形式で匿名で収集され、TCT および当社パートナーならびにライセンシーは製品やサービスの位置情報を提供したり改善するためにこの位置データを使用します。たとえば、お客様がアプリケーションプロバイダーの位置情報サービスを選択されると、ご自分のデバイスとこのプロバイダー間で位置情報が共有されることがあります。\n\n<b>第三者のサイトとサービス</b>\n\nTCT web サイト、製品、アプリケーション、サービスには、第三者の web サイト、製品、サービスへのリンクが含まれることがあります。当社の製品やサービスは第三者の製品やサービスを使用したり、それらを提供することがあります。第三者によって収集された位置データや連絡先などを含む情報は、第三者のプライバシー方針によって管理されます。当社は、かかる第三者のプライバシー方針をお客様が認識されることをお勧めします。\n\n<b>お客様の権利:アクセス、編集、ブロック</b>\n\nお客様は、ユーザーアカウントにログインし、ユーザープロファイルを閲覧する、または当社に直接連絡頂くことによって、いつでもご自分の個人情報にアクセスし、個人情報を確認および編集することができます。お客様の個人情報を当社が編集または削除することをお客様が希望される場合は、ご要望にお応えする前に、お客様の身元の証拠を当社にご提供いただくようお願いすることがあります。\nまた、お客様がご自分のデータが不正確であると思われる場合は、適宜、ご自分のデータを削除またはブロックすることができます。\n上記に定めるすべてのご要望に関して、お客様は次のアドレス宛に電子メールでご要望を送信していただくことができます（privacy@alcatelonetouch.com）。\n特定の法律およびデータ保護法に従い、お客様は当社が保有するお客様の個人情報の詳細を要求する権利、またはご自分の個人情報を訂正もしくは削除を要求する権利を留保します。\n当社がお客様に関する正確かつ最新の情報を保持できるようにご協力をお願いいたします。当社が保存するお客様の情報が不正確もしくは不完全だと思われる場合は、privacy@alcatelonetouch.com 宛、または顧客サービス課にご連絡を頂きますようお願いいたします。\n\n<b>プライバシーに関する疑義</b>\n\n当社のプライバシーポリシーまたはデータ処理に関してご質問や懸念がある場合、または地域のプライシー法に違反する可能性についての苦情がある場合は、当社にご連絡ください。お客様はお住いの国の当社電話番号または電子メールでいつでも当社にご連絡頂くことができます。\nお客様からのすべてのご連絡は精査し、適宜、可能な限り速やかに回答致します。当社からの回答にご満足いただけない場合は、お住いの国の規制当局に苦情を申し立てていただくことができます。お客様が希望される場合、当社はお客様の状況に該当する、関連した苦情に関する情報をご提供するよう努めます。</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">ご利用規約</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">本ご利用規約では、ユーザーセンターアプリケーションおよびオンラインサービス（以下「サービス」）のご利用方法を示します。\n本サービスは Room 19 12 A, Tower 3, China Hong Kong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong-Kong に登記した TCT Mobile International Limited （以下「ALCATEL ONETOUCH」と称します）が提供しています。\n本ご利用規約および当社プライバシーポリシー（以下「規約」）全体を慎重によくお読みください。本規約はお客様とTCT Mobile International Limited との間の契約であり、適宜修正されることがあります。お客様が本規約に同意されない場合は、本サービスをご利用にならないでください。お客様が本サービスをご利用になる場合は、お客様は本規約を了解され同意されたものとします。\n本サービスの目的および一部コンテンツは未成年には適さないことがあります。本 Web サイトにアクセスすることにより、お客様はご自身が未成年ではなく居住される国の法律によって本 Web サイトにアクセスする資格があることを保証されるものとします。\n\n<b>使用ガイドライン</b>\n\nONETOUCH アカントを作成時または e-保証登録時に、当社はお客様の電子メールアドレス、ニックネーム、位置、プロフィール写真などの個人情報を当社にご提供頂くようお願いします。お客様の個人情報は、本サービスのご利用前にお読み頂く当社のプライバシーポリシーおよび準拠法に従って収集、保存、処理されます。\nお客様の電子メールアドレスは、アカウントへのログイン時に必要な ONETOUCH ユーザー名となります。当社は、本サービスの他の利用者にお客様の電子メールアドレスを公開しません。\nお客様は第三者のアカウントでログインすることもできます。Facebook、Twitter、Google+ などの第三者アカウントでログインされる場合、当社はこれらの第三者に登録された電子メールアドレスをお客様のユーザー名として使用します。お客様が第三者のアカウントに登録される場合は、各社の規約ならびにプライバシーポリシーがそれぞれ適用されることにご注意ください。\nご登録によって、アフターサービス、ホットライン、e-保証など当社の多様なサービスをご利用頂けるとともに、いつでも当社にご連絡いただくことができます。\nアフターサービスについては、お客様に当社の世界各地の修理センターの住所をお知らせします。\nホットラインについては、サポートが必要な時にすぐにご連絡いただける電話番号一覧をご利用頂けます。\nスマートフォンの連絡先、写真、通話記録、SMS などのデータ保存を希望される場合は、ONETOUCH アカウントを作成いただくと 2G 以内は無料のストレージスペースに保存して、PC やタブレットなどのデバイスからアクセスすることができます。\n本サービスへのご登録により、お客様の電話情報、IMEI、モデル、有効化の日付に直接アクセスできるようになります。\nお客様がご自分のデータを保存して自由にアクセスしていただけるようにすることを当社は目指しています。\n\n<b>知的財産</b>\n\nユーザーが作成したコンテンツがある場合はこれを除き、本サービスのあらゆる著作権、商標、その他知的財産権は知的財産権によって保護され、ALCATEL,ONETOUCH または第三者によって保有されています。\nお客様は個人での非商用利用のために、本サービスのコンテンツを閲覧する必要がある、およびかかるコンテンツの一部の合理的な部数のコピーを（改造することなく）作成する必要がある場合を除いて、本サービスのいかなる部分も複写、配布、改造、派生物作成、公開（コンテンツのフレーミングを含む）、または商業利用することはできません。\n本アプリケーションのいずれかのコンテンツが第三者の知的財産権を侵害していると思われる場合は、ただちに当社にご連絡ください。お客様からご連絡を受け次第可能な限り速やかに、当社はかかる侵害を停止して不正なコンテンツを削除するために必要な手段を講じます。\n本 Web サイトに関連して使用されている ALCATEL ONETOUCH の商標、ロゴおよびその他商標、サービスマーク、画像、ロゴは、ALCATEL ONETOUCH もしくはそのライセンサーの商標または登録商標です。本 Web サイトに関連して使用されているその他の商標、サービスマーク、画像、ロゴは、各所有者の商標である場合があります。前述の商標に関する一切の権利またはライセンス、およびかかる商標を使用する一切の権利またはライセンスもお客様には付与されていません。\n上記への違反が生じた場合、ALCATEL ONETOUCH は不法使用の即時停止または是正をお客様に求める権利を留保します。また、不法使用および/または違反が継続した場合、ALCATEL ONETOUCH はお客様に対して苦情を申し立てる権利を留保します。\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>データ保護およびプライバシー</b>\n\nお客様が当社に提供された情報で、ALCATEL ONETOUCH がその情報からお客様を特定できるものは、当社のプライバシーポリシーに従って保持および処理されます。\n本サービスのご利用に関連して、お客様と ALCATEL ONETOUCH の間のコミュニケーションのためにお客様の電子メールアドレスが当社と共有されることがあります。電子メールアドレスを提供頂く前に、お客様が当社の Web サイトにアクセス、訪問、利用される際に当社がどのように情報を収集し使用するかをご理解いただくため、当社のプライバシーポリシーをご確認ください。\nお客様の個人情報は当社のプライバシーポリシーおよび適用される法律に従って収集、保存、処理されます。\n\n<b>保証免責;責任の制限</b>\n\n本サービスは ALCATEL ONETOUCH により「現状有姿」で提供されます。\n適用される法律上認められる限りにおいて、ALCATEL ONETOUCH およびそのパートナー、サプライヤー、または関連会社は、本サービスの運営、そのコンテンツ、もしくは本サービスによって利用可能となったいかなる情報に関して、明示あるいは黙示を問わず、どのような種類の表明や保証も行いません。また、ALCATEL ONETOUCH およびそのパートナーは本サービスに関して、明示あるいは黙示を問わず、商品性、権限、特定の目的への適合性および非侵害性に関する黙示の保証を含みますがこれに限定されない一切の保証から免責されます。さらに、ALCATEL ONETOUCH は本サービスの利用が随時、どの場所からでも中断することなく利用可能である、セキュアでエラーフリーである、不具合が是正される、本サービスがウィルスやその他の有害なコンポーネントに感染しないことの保証はしません。お客様にはご自身のシステムをバックアップする責任があるものとします。\nALCATEL ONETOUCH は本サービスに関するその他の約束や保証はしません。また、ALCATEL ONETOUCH が情報やコンテンツを削除もしくは処理を拒否する、お客様に警告する、本サービスへのお客様のアクセスを一時停止もしくは終了する、または本規約違反の疑いの調査時または違反が発生したという ALCATEL ONETOUCHの判断の結果として何らかの措置を講じるなどの、ALCATEL ONETOUCH による判断に起因する一切の苦情、または本アプリケーションや本サービスのお客様の利用に関連した収入、ビジネスもしくは利益の損失、またはデータ損失もしくはデータ破損に関わる保証はせず、責任も負わないものとします。\nいかなる場合も、ALCATEL ONETOUCH は、本サービスのお客様による利用もしくは利用不能に起因する過失責任（個人の怪我や死亡を除く）、一切の損害または損失（ビジネス、収益、利益、間接的損失を含むがこれらに限定されない）に対する責任を含むいかなる種類の責任も負いません。\nお客様がこれらの規約に違反した場合、お客様は自身の違反に起因する一切の苦情に関して、ALCATEL ONETOUCH、その取締役、役員、従業員、関連会社、代理店、委託業者、ライセンサーに対する責任を負うものとします。また、お客様はこれらの規約違反の疑いの調査の一環として、またこれらの規約違反が発生したという事実認定または判断の結果として ALCATEL ONETOUCH が講じた何らかの措置に対する責任も負うものとします。\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>第三者サイトへのリンク</b>\n\n本サービスには ALCATEL ONETOUCH による管理または維持が及ばない web サイトへのリンクが含まれることがあります。ALCATEL ONETOUCH はそのような web サイトのコンテンツに対する責任を負いません。ALCATEL ONETOUCH はそれらのリンクをお客様の利便性のためにのみ提供しており、それらのサイト上の提供物を必ずしも承認していません。\nそのような第三者の web サイトをお客様がご利用になることによって、お客様とかかる第三者との間の直接的な関係が築かれることになります。従って、かかる第三者の web サイトに適用されるプライバシーポリシーおよび規約を読んでそれに従うことはお客様の責任です。かかる第三者の web サイトもしくはサイト上のコンテンツに関する苦情は、かかる第三者に申し立てるものとします。\n\n<b>変更</b>\n\nALCATEL ONETOUCH は、本規約を随時修正する権利を留保します。かかる修正および規約の追加はお客様に伝達され、同意された場合はただちに有効となり、本規約に組み込まれます。かかる変更への同意をお客様が拒否される場合は、本サービスおよび本アプリケーションへのアクセスをお客様はただちに停止するものとします。本規約またはその変更に同意されないにも関わらずお客様が本サービスの利用を継続された場合、ALCATEL ONETOUCH はそれに起因する一切の苦情に対する責任を負わないものとします。\n\n<b>準拠法管轄権</b>\n\n本サービスは、中華人民共和国に本社を置く ALCATEL ONETOUCH が管理、運営します。本サービスへのアクセスにより、抵触法の原則に拘わらず中華人民共和国の法律が本サービスの利用に関わる事項に適用されることに、お客様は同意されるものとします。\nお客様の本サービスの利用からまたはこれに関連して ALCATEL ONETOUCH とお客様の間に紛争、意見の相違が生じた場合、両当事者は善意を持って速やかにかかる紛争の解決を試みるものとします。当社がかかる紛争を適当な期間（30日を超えない）内に解決できない場合、一方の当事者はかかる紛争を中華人民共和国の管轄裁判所に提起することができます。\n\n<b>雑則</b>\n\n本規約のいずれかの条項が管轄権を有する裁判所により無効または強制不能と判断された場合、かかる条項は必要最小限に限定または削除され、本規約の意図を最も具体的に表す有効な条項に置換されます。従って本契約のその他の条項は完全に有効であるものとします。\n本規約は、本サービスのお客様の利用に関して、お客様とALCATEL ONETOUCH の間の完全合意を構成し、かかる使用に関するお客様と ALCATEL ONETOUCH の間の以前から存在していたあらゆるその他の書面または口頭の合意または了解事項は本規約により破棄され取り消されます。</string>

    <string name="share_location">位置情報を共有</string>
    <string name="informed_content">診断と使用データを Alcatel と共有することによってエクスペリエンスが向上して電話がさらに使いやすくなります。これはお客様を特定するために使用されるのではなく、当社のチームが今後の更新に向けてアプリやパフォーマンス、エラー、機能を向上させることができます。\n\n 詳細はこちらをご覧ください  </string>
    <string name="terms_and_condition">利用規約</string>
    <string name="and"> および </string>
    <string name="more_info">詳細はこちらをお読みください  </string>
</resources>