<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/tools">
    <!--title and content of PP-->
    <string name="privacy_policy">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="privacy_policy_content_one"><b>Einführung</b>\n\nWir, „TCT Mobile International Limited“ (nachfolgend als „wir“, „uns“ oder „TCT“ bezeichnet), respektieren Ihr Recht auf Datenschutz. In der vorliegenden Datenschutzerklärung werden unsere Richtlinien und Verfahren in Bezug auf personenbezogene und andere Daten zu unseren Kunden erläutert. Wir möchten Ihnen einen Einblick in die Erfassung, Verwendung, Offenlegung und den Schutz der personenbezogenen und anderer Informationen verschaffen, die wir erfassen oder die Sie uns bereitstellen, damit Sie wissen, dass wir mit Sorgfalt und in sensibler Weise damit umgehen. In dieser Datenschutzerklärung wird auch erläutert, wie Sie mit uns Kontakt aufnehmen können, wenn Sie Fragen oder Bedenken in Bezug auf Ihre personenbezogenen Daten haben.\n\n<b>Umfang</b>\n\nIn der vorliegenden Datenschutzerklärung werden unsere Richtlinien und Praktiken in Bezug auf die Erfassung, Verwendung und Offenlegung der Informationen, die wir über unsere Webseiten, Softwareanwendungen, Seiten in den sozialen Medien, E-Mails und durch Ihren Kauf oder Ihre Verwendung unserer Produkte und Dienste erfassen, oder in Bezug auf anderweitig von Ihnen bereitgestellte personenbezogene Daten detailliert erläutert.\nDurch die Übermittlung personenbezogener Daten an uns, den Zugriff auf unsere Webseite oder die Nutzung unserer Produkte oder Dienste bestätigen Sie, dass Sie diese Datenschutzerklärung gelesen und verstanden haben und mit den darin dargelegten Nutzungsbedingungen einverstanden sind.\nIhre personenbezogenen Daten werden auf sicheren Servern im Europäischen Wirtschaftsraum („EWR“) gespeichert. Da das Internet ein weltweites Netz ist, werden Ihre personenbezogenen Daten möglicherweise an Länder außerhalb des EWR übertragen, deren Rechtsordnungen nicht das gleiche Maß an Schutz Ihrer Daten wie die Gesetzgebung der Europäischen Union und insbesondere Frankreichs bieten. Durch die Verwendung unserer Webseiten, Softwareanwendungen, Seiten in den sozialen Medien, E-Mails und Ihren Kauf oder Ihre Verwendung unserer Produkte oder Dienste erklären Sie sich mit diesen Bedingungen einverstanden.\nWir treffen alle angemessenen und notwendigen Maßnahmen, um sicherzustellen, dass Ihre personenbezogenen Daten sicher und in Übereinstimmung mit dieser Datenschutzerklärung und dem geltenden Recht gespeichert und verarbeitet werden.\n\n<b>Welche personenbezogenen Daten von uns erfasst werden</b>\n\nDiese Datenschutzerklärung betrifft personenbezogene Daten, die dazu verwendet werden können, um eine Person eindeutig zu identifizieren oder um eine bestimmte Person zu kontaktieren.\nWir erfassen die Informationen, die Sie uns übermitteln. Wir empfangen und speichern Informationen auf sichere Weise, wenn Sie eine Konto-ID erstellen, Produkte oder Dienste kaufen, ein Software-Update herunterladen, uns kontaktieren oder an einer Onlineumfrage teilnehmen. \nWir erfassen automatische Informationen. Wir empfangen und speichern bestimmte Arten von Informationen, wenn Sie mit uns in Kontakt treten.\nWir erfassen Daten aus der E-Mail-Kommunikation. Damit wir E-Mails nützlicher und interessanter gestalten können, erhalten wir häufig eine Bestätigung, wenn Sie eine E-Mail von unserer E-Shopping-Website öffnen, sofern Ihr Computer solche Funktionen unterstützt. Wir vergleichen auch unseren Kundenstamm mit dem anderer Unternehmen, um zu vermeiden, dass unnötig E-Mails an unsere Kunden versendet werden. \nWir erfassen Informationen aus anderen Quellen. Es ist möglich, dass wir durch andere Quellen Informationen über Sie erhalten, die durch Sie dazu autorisiert worden sind, derartige Informationen an Dritte weiterzugeben. Diese fügen wir unseren Kontoinformationen hinzu.\n\n<b>Wie wir Ihre personenbezogenen Daten nutzen</b>\n\n<li>Die von uns erfassten personenbezogenen Daten helfen uns, Sie über aktuelle Produktankündigungen, Software-Updates und bevorstehende Termine auf dem Laufenden zu halten. Wenn Sie nicht in unserer Verteilerliste erscheinen möchten, können Sie sich jederzeit abmelden, indem Sie Ihre Einstellungen aktualisieren.</li>\n<li>Wir verwenden Ihre personenbezogenen Daten zum Erstellen, Entwickeln, Betreiben, Bereitstellen und Verbessern unserer Produkte, Dienste, Inhalte und Werbung und auch dazu, Ihre Nutzererfahrung fortwährend zu verbessern.</li>\n<li>Wir verwenden Ihre personenbezogenen Daten, um Ihre Anfragen zu beantworten und Ihre Anforderungen zu erfüllen.</li>\n<li>Wir verwenden Ihre personenbezogenen Daten, einschließlich Geburtsdatum, zur Überprüfung der Identität, zur Unterstützung bei der Identifizierung von Nutzern oder zur Ermittlung passender Dienste. Das Geburtsdatum kann beispielsweise zur Ermittlung des Alters von Inhabern der Nutzerkonten herangezogen werden.</li>\n<li>Gelegentlich können wir personenbezogene Daten dazu verwenden, um wichtige Mitteilungen zu senden, beispielsweise über Käufe oder Änderungen unserer Nutzungsbedingungen und Richtlinien. Weil diese Informationen für Ihre Interaktion mit uns wichtig sind, können Sie den Erhalt dieser Informationen möglicherweise nicht ablehnen.</li>\n<li>Wir können personenbezogene Daten auch für interne Zwecke nutzen, etwa zur Buchprüfung, Datenanalyse und Forschung, um unsere Produkte und Dienste und die Kommunikation mit Kunden zu verbessern.</li>\n\n<b>Sammeln und Nutzen von nicht-personenbezogenen Daten</b>\n\nWir erfassen auch Daten in einer Form, die für sich allein genommen keinen Rückschluss auf eine bestimmte Person erlauben. Wir können nicht-personenbezogene Daten für jeden Zweck erfassen, verwenden, übertragen und offenlegen. Im Folgenden finden Sie einige Beispiele für nicht-personenbezogene Daten, die ggf. von uns erfasst werden:\n<li>Nicht-personenbezogene Daten wie Beruf, Sprache, Postleitzahl, Vorwahl, eindeutige Gerätekennzeichnung, Weiterleitungs-URL sowie der Ort (einschließlich Zeitzone), an dem eines unserer Produkte verwendet wird. Dies ermöglicht uns, das Verhalten unserer Kunden besser zu verstehen und unsere Produkte, Dienste und Werbung zu verbessern.</li>\n<li>Nicht personenbezogene Daten in Bezug auf die Kundenaktivitäten auf unserer Webseite, Cloud-Dienste und den App Store und aus unseren anderen Produkten und Diensten. Diese Daten werden zusammengefasst und dazu verwendet, unseren Kunden nützlichere Informationen zur Verfügung zu stellen und zu verstehen, welche Teile unserer Webseite, Produkte und Dienste für unsere Kunden am interessantesten sind. Im Rahmen dieser Datenschutzerklärung gelten diese Informationen als nicht-personenbezogene Daten.</li>\n<li>Angaben darüber, wie Sie unsere Dienste nutzen, einschließlich Suchanfragen. Diese Informationen ermöglichen uns, die Relevanz der von unseren Diensten bereitgestellten Ergebnisse zu verbessern. Solche Informationen werden prinzipiell nicht mit Ihrer IP-Adresse in Verbindung gebracht, außer im begrenzten Umfang zur Sicherung der Qualität unserer über das Internet bereitgestellten Dienste.</li>\n<li>Mit Ihrer ausdrücklichen Zustimmung dürfen wir Daten darüber erheben, wie Sie Ihr Gerät und Ihre Anwendungen nutzen, um damit die Entwickler bei der Verbesserung ihrer Apps zu unterstützen.</li>\nFalls wir nicht-personenbezogene Daten mit personenbezogenen Daten verknüpfen, werden diese verknüpften Daten, solange sie verknüpft bleiben, als personenbezogene Daten behandelt.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_two"><b>Cookies und andere Technologien</b>\n\nAuf unseren Webseiten und in unseren Onlinediensten, interaktiven Anwendungen, E-Mails und in unserer Werbung können „Cookies“ und andere Technologien eingesetzt werden. Mithilfe dieser Technologien können wir das Nutzerverhalten besser verstehen. Wir erhalten so Informationen dazu, welche Teile unserer Webseiten besucht wurden, und sie vereinfachen und messen die Effizienz von Werbung und der Websuchen. Wir behandeln Daten, die mithilfe von Cookies und anderen Technologien gesammelt wurden, als nicht-personenbezogene Daten. Soweit IP-Adressen oder ähnliche Identifizierungsmerkmale durch das anwendbare Recht jedoch als personenbezogene Daten klassifiziert werden, behandeln wir diese Identifizierungsmerkmale ebenfalls als personenbezogene Daten. Entsprechend werden wir, soweit nicht-personenbezogene Daten mit personenbezogenen Daten verknüpft werden, die verknüpften Daten für die Zwecke dieser Datenschutzerklärung als personenbezogene Daten behandeln.\nWir von TCT und unsere Partner verwenden Cookies und andere Technologien auch zum Merken personenbezogener Daten, wenn Sie unsere Webseite, Onlinedienste und Anwendungen verwenden. Unser Ziel in diesen Fällen ist, Ihre Erfahrung mit TCT praktischer und persönlicher zu gestalten. Wenn wir beispielsweise wissen, dass jemand, der Ihren Computer oder Ihr Gerät verwendet, ein gewisses Produkt gekauft oder einen bestimmten Dienst genutzt hat, können wir unsere Werbung und E-Mail-Kommunikation besser auf Ihre Interessen abstimmen.\nSie können Ihren Browser so konfigurieren, dass er alle Cookies akzeptiert, alle Cookies ablehnt oder Sie benachrichtigt, wenn ein Cookie gesendet wird. Jeder Browser ist anders. Sehen Sie daher bitte im Hilfemenü Ihres Browsers nach, wie Sie Ihre Cookie-Einstellungen ändern können. So können Sie zum Beispiel im Microsoft Internet Explorer Cookies deaktivieren oder löschen, indem Sie „Extras/Internetoptionen“ wählen.\nIn einigen E-Mails verwenden wir eine „Klick-URL“, die mit Inhalt auf unserer Webseite verknüpft ist. Wenn Kunden auf eine dieser URLs klicken, werden sie durch einen separaten Webserver geleitet, bevor sie zur Zielseite auf unserer Webseite gelangen. Wir verfolgen diese „Klick-URL“-Daten nach, um zu ermitteln, welches Interesse an bestimmten Themen besteht und um die Effizienz der Kommunikation mit unseren Kunden zu messen. Wenn Sie nicht möchten, dass solche Daten erfasst und nachverfolgt werden, klicken Sie in E-Mails nicht auf Text- oder Grafik-Links.\n\n<b>Geben wir Informationen an Dritte weiter?</b>\n\nWir geben personenbezogene Daten nicht an Unternehmen, Organisationen und Einzelpersonen außerhalb von TCT weiter, es sei denn unter den folgenden Umständen. \nTCT darf Daten nur mit Ihrem Einverständnis weitergeben.\nWir geben personenbezogene Daten an unsere Partner weiter, wenn dies für die Erbringung von Diensten in unserem oder Ihrem Auftrag notwendig ist.\nWir kooperieren mit Unternehmen und Einzelpersonen, damit diese gewisse Funktionen für uns auszuführen. Dies umfasst beispielsweise das Ausführen von Aufträgen, Ausliefern von Paketen, Versenden von Briefen und E-Mails, Entfernen redundanter Informationen aus Kundenlisten, Analysieren von Daten, Unterstützen im Marketingbereich, Bereitstellen von Suchergebnissen und Links (einschließlich bezahlter Anzeigen und Links), Verarbeiten von Kreditkartenzahlungen und Anbieten von Kundendienst. Dabei erhalten diese Personen Zugang zu personenbezogenen Daten, die zur Erfüllung ihrer Aufgaben notwendig sind, dürfen sie aber nicht für andere Zwecke verwenden.\nWir werden personenbezogene Daten an Organisationen oder Einzelpersonen außerhalb unseres Unternehmens weitergeben, wenn wir in gutem Glauben davon ausgehen können, dass der Zugriff, die Verwendung, die Speicherung oder Offenlegung der Informationen in angemessener Weise erforderlich ist, um: \n<li>Geltenden gesetzlichen Bestimmungen, Verordnungen, gerichtlichen Auflagen oder durchsetzbaren behördlichen Anfragen nachzukommen.</li>\n<li>Betrug, Sicherheitsmängel und technische Probleme aufzudecken, zu verhindern oder anderweitig darauf zu reagieren.</li>\n<li>den Schutz vor einer Beeinträchtigung von Rechten, Eigentum oder der Sicherheit unserer Nutzer oder der Allgemeinheit zu gewährleisten, wie dies gesetzlich erforderlich oder zulässig ist.</li>\nIhre personenbezogenen Daten werden möglicherweise innerhalb der TCT-Gruppe an ein Ziel außerhalb des EWR übertragen und dort gespeichert. Die Daten werden unter Umständen auch von Mitarbeitern verarbeitet, die außerhalb des EWR ansässig sind und für uns oder für einen unserer Lieferanten arbeiten. Wir werden alle angemessenen und notwendigen Maßnahmen ergreifen, um sicherzustellen, dass Ihre personenbezogenen Daten sicher und in Übereinstimmung mit dieser Datenschutzerklärung behandelt werden.\n\n<b>Sicherheit und Transparenz</b>\n\nWir setzen uns nach Kräften dafür ein, dass Ihre personenbezogenen Daten sicher verwahrt und gespeichert werden und wir wenden angemessene physische, technische und organisatorische Maßnahmen und Verfahren zum Schutz und zur Sicherung der Informationen an, welche wir durch unsere Produkte und unsere Webseite erfassen.\nWir unternehmen alle erdenklichen Schritte, um unser Unternehmen, unseren Ruf und unsere Nutzer vor unbefugtem Zugriff, unerlaubten Änderungen, der Offenlegung oder Vernichtung von personenbezogenen Daten, die wir speichern, zu schützen. Insbesondere bedeutet dies Folgendes:\n<li>Wir überprüfen unsere Verfahren zur Erfassung, Speicherung und Verarbeitung von Daten, einschließlich Maßnahmen zur baulichen Sicherheit, um Vorkehrungen gegen einen unberechtigten Zugriff auf Systeme zu treffen;</li>\n<li>Wir wenden Verschlüsselung an, soweit sinnvoll;</li>\n<li>Wir verwenden einen Passwortschutz, soweit sinnvoll, und;</li>\n<li>Wir beschränken den Zugang zu personenbezogenen Daten auf Mitarbeiter, Auftragsnehmer und Vertreter unseres Unternehmens, welche Kenntnis von diesen Informationen haben müssen, um diese Daten für uns verarbeiten zu können. Diese Personen unterliegen strengen vertraglichen Geheimhaltungspflichten. Gegen sie können Strafmaßnahmen verhängt und ihr Vertrag kann gekündigt werden, wenn sie diesen Verpflichtungen nicht nachkommen.</li>\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_three">Diese Maßnahmen entbinden Sie jedoch nicht von der Verpflichtung, selbst geeignete Schritte zu unternehmen, um Ihre personenbezogenen Daten zu sichern, insbesondere dadurch, dass Sie offensichtliche Nutzer-IDs oder Passwörter vermeiden, darauf achten, Ihre Passwörter nicht bekannt zu geben, und anderen Personen keinen Zugang zu Ihrem Nutzerkonto und Ihren personenbezogenen Daten gewähren und sonstige geeignete Schutzmaßnahmen ergreifen.\nIm Sinne der Transparenz ist es unser Ziel, klar anzugeben, welche Informationen wir erheben, so dass Sie selbst bestimmen können, wie sie verwendet werden.\nWenn Sie personenbezogene Daten mittels einer unserer Webseiten oder Geräte mit einem Drittanbieterkonto, etwa Facebook, Google + oder Twitter, weitergeben, gelten die Datenschutzbestimmungen der Drittanbieter. Bitte beachten Sie, dass der Schutz Ihrer persönlichen Daten dann dem jeweiligen Drittanbieter obliegt. Für eventuelle Ansprüche, die durch den Verlust, die Beschädigung oder den unsachgemäßen Umgang mit Ihren Daten durch Dritte entstehen sind wir nicht haftbar. Wir haben keinen Einfluss auf den Umgang mit Ihren Daten durch Dritte.\nAlle personenbezogenen Daten oder Inhalte, die Sie freiwillig im Internet veröffentlichen, wenn Sie unsere Webseite oder Geräte verwenden und von Mitgliedern von Anwendungen oder Webseiten von Drittanbietern gesehen werden können (z. B. in Chats oder Mitteilungen), sind öffentlich sichtbar und können von Dritten gelesen, erfasst oder genutzt werden. Die Verantwortung für die personenbezogenen Daten, die Sie dabei jeweils teilen oder angeben, liegt ausschließlich bei Ihnen.\n\n<b>Kinder</b>\n\nWir sind uns bewusst, dass zur Gewährleistung der Privatsphäre und des Schutzes von Kindern, die unsere Produkte und Dienste nutzen, besondere Sicherheitsvorkehrungen erforderlich sind. Wir erfassen, nutzen oder veröffentlichen daher wissentlich keine personenbezogenen Daten von Kindern unter 13 Jahren (bzw. dem entsprechenden Mindestalter in der relevanten Gerichtsbarkeit) ohne vorherige überprüfbare Zustimmung der erziehungsberechtigten Person(en). Sollten wir feststellen, dass wir die personenbezogenen Daten eines Kindes unter 13 Jahren (bzw. dem entsprechenden Mindestalter in der relevanten Gerichtsbarkeit) ohne vorherige überprüfbare Zustimmung der erziehungsberechtigten Person(en) gespeichert haben, ergreifen wir entsprechende Schritte, um die Informationen schnellstmöglich zu löschen.\n\n<b>Änderungen</b>\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_four">Unsere Datenschutzerklärung kann von Zeit zu Zeit geändert werden.  Wir werden eventuelle Änderungen der Datenschutzerklärung auf dieser Seite veröffentlichen und, wenn es sich um wesentliche Änderungen handelt, ausdrücklich darauf hinweisen (wozu unter anderem für bestimmte Dienste eine E-Mail-Benachrichtigung über Änderungen der Datenschutzerklärung gehört). Weiterhin werden wir auch frühere Versionen dieser Datenschutzerklärung in einem Archiv zu Ihrer Einsichtnahme aufbewahren.\nDer Stand der aktuellen Version ist: <xliff:g example="25/03/2016" id="date">%1$s</xliff:g>.\n\n</string>
    <string name="privacy_policy_content_five"><b>Aufbewahrung von personenbezogenen Daten</b>\n\nWir bewahren Ihre personenbezogenen Daten für eine begrenzte Zeit auf, die notwendig ist, um ausschließlich die oben genannten Zwecke zu erfüllen, sofern nicht gesetzlich eine längere Aufbewahrungsfrist vorgeschrieben oder zulässig ist. Wenn diese Zwecke erfüllt sind, werden alle personenbezogenen Daten auf sichere Weise gelöscht.\n\n<b>Standortbezogene Dienste</b>\n\nUm standortbezogene Dienste auf TCT-Produkten anzubieten, können TCT und unsere Partner und Lizenznehmer präzise Standortdaten erheben, nutzen und weitergeben, einschließlich des geografischen Standorts Ihres Geräts in Echtzeit. Soweit standortbezogene Dienste verfügbar sind, können diese den ungefähren Standort Ihrer Geräte feststellen. Dazu werden neben GPS, Bluetooth und IP-Adresse auch die Daten öffentlicher WLAN-Hotspots und Mobilfunksendemasten sowie weitere Technologien herangezogen. Soweit Sie keine Zustimmung zur Nutzung erteilt haben, werden diese Standortdaten in anonymisierter Weise erhoben, durch die Sie nicht persönlich identifiziert werden. Die Daten werden von TCT und unseren Partnern und Lizenznehmern verwendet, um Ihnen standortbezogene Produkte und Dienste anzubieten und diese zu verbessern. Ihr Gerät kann beispielsweise seinen geografischen Standort an Anwendungsanbieter weitergeben, wenn Sie deren Standortdienste auswählen.\n\n<b>Webseiten und Dienste von Dritten</b>\n\nWebseiten, Produkte, Anwendungen und Dienste von TCT können Links zu Webseiten, Produkten und Diensten anderer Unternehmen enthalten. Unsere Produkte und Dienste können auch Produkte und Dienste von Drittanbietern nutzen oder anbieten. Die von diesen Drittanbietern erhobenen Daten, die Standortdaten oder Kontaktdaten enthalten können, werden von deren Datenschutzpraktiken geregelt. Wir empfehlen Ihnen daher, sich bei diesen Unternehmen nach deren Datenschutzpraktiken zu erkundigen.\n\n<b>Ihre Rechte: Zugang, Bearbeiten, Sperren</b>\n\nSie können jederzeit auf Ihre personenbezogenen Daten zugreifen und diese überprüfen und bearbeiten, indem Sie sich in Ihrem Nutzerkonto anmelden, Ihr Nutzerprofil aufrufen oder uns direkt kontaktieren. Wenn Sie wünschen, dass wir Ihre personenbezogenen Daten bearbeiten oder löschen, können wir Sie ggf. bitten, uns einen Nachweis über Ihre Identität vorzulegen, bevor wir Ihrem Wunsch nachkommen können.\nSie können Ihre Daten ggf. auch löschen oder sperren lassen, wenn Sie der Meinung sind, dass Ihre Daten unrichtig sind.\nBezüglich aller oben genannten Anfragen können Sie sich an folgende E-Mail-Adresse wenden: privacy@alcatelonetouch.com\nIn bestimmten Gerichtsbarkeiten und gemäß bestimmter Datenschutzgesetze haben Sie möglicherweise das Recht, Auskunft darüber zu verlangen, welche personenbezogenen Daten wir über Sie besitzen, oder eine Korrektur bzw. Löschung Ihrer personenbezogenen Daten zu fordern.\nBitte helfen Sie uns sicherzustellen, dass die Informationen, die wir über Sie besitzen, richtig und aktuell sind. Wenn Sie der Meinung sind, dass Informationen, die wir über Sie gespeichert haben, falsch oder unvollständig sind, kontaktieren Sie uns bitte unter privacy@alcatelonetouch.com oder schreiben Sie an unsere Kundendienstabteilung.\n\n<b>Fragen zum Datenschutz</b>\n\nWenn Sie Fragen oder Bedenken über unsere Datenschutzerklärung oder die Datenverarbeitung haben oder wenn Sie einen möglichen Verstoß gegen örtliche Datenschutzgesetze melden möchten, können Sie sich gern an uns wenden. Sie können sich auch jederzeit telefonisch oder per E-Mail an den für Ihr Land zuständigen Ansprechpartner wenden.\nAlle Anfragen werden geprüft und, sofern notwendig, schnellstmöglich beantwortet. Sollten Sie mit der Antwort, die Sie erhalten, unzufrieden sein, können Sie sich mit einer Beschwerde an die für Sie zuständige Regulierungsbehörde wenden. Wenn Sie uns diesbezüglich kontaktieren, informieren wir Sie, so gut wir können, über Beschwerdemöglichkeiten, die für Ihre Situation relevant sind.</string>
    <!--title and content of TC-->
    <string name="terms_and_conditions_of_use">NUTZUNGSBEDINGUNGEN</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_one">In diesen Nutzungsbedingungen erfahren Sie, wie Sie die Nutzercenter-Anwendung und den Onlinedienst („Dienst“) verwenden können.\nDieser Dienst wird von TCT Mobile International Limited (nachstehend „ALCATEL ONETOUCH“), eingetragen unter Room 19 12 A, Tower 3, China, Hongkong City, 33 Canton Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hongkong, bereitgestellt.\nLesen Sie diese Nutzungsbedingungen und unsere Datenschutzerklärung (nachstehend „Nutzungsbedingungen“) aufmerksam durch. Diese Nutzungsbedingungen gelten als Vertrag zwischen Ihnen und TCT Mobile International Limited und sie werden möglicherweise gelegentlich geändert. Sollten Sie diesen Nutzungsbedingungen nicht zustimmen, können Sie diesen Dienst nicht verwenden. Wenn Sie den Dienst verwenden, akzeptieren Sie die Nutzungsbedingungen und stimmen diesen zu.\nDer Zweck und die Inhalte dieses Dienstes sind möglicherweise nicht für Minderjährige geeignet. Durch Aufrufen dieser Webseite garantieren Sie, dass Sie nicht minderjährig sind und dass Sie durch das im Land Ihres Wohnsitzes geltende Gesetz berechtigt sind, die Webseite zu nutzen.\n\n<b>Nutzungsrichtlinien</b>\n\nBei der Erstellung eines ONETOUCH-Kontos bitten wir Sie, uns einige personenbezogene Daten wie E-Mail-Adresse, Spitzname, Standort und ein Profilfoto bereitzustellen. Ihre personenbezogenen Daten werden in Übereinstimmung mit unserer Datenschutzerklärung und den geltenden Gesetzen, die Sie vor Verwendung dieses Dienstes sorgfältig lesen sollten, erfasst, gespeichert und verarbeitet.\nAls ONETOUCH-Nutzername dient Ihre E-Mail-Adresse, mit der Sie sich auch in Ihrem Konto anmelden. Ihre E-Mail-Adresse kann nicht von anderen Nutzern des Dienstes eingesehen werden.\nSie können sich auch mit dem Konto eines Drittanbieters anmelden. Falls Sie sich mit dem Konto eines Drittanbieters wie Facebook, Twitter oder Google+ anmelden, verwenden wir die im entsprechenden Dienst genutzte E-Mail-Adresse als Nutzername. Wenn Sie sich mit dem Konto eines Drittanbieters registrieren, gelten zudem die Nutzungsbedingungen und Datenschutzbestimmungen dieses Drittanbieters.\nWenn Sie sich registrieren, können Sie viele verschiedene von uns angebotene Dienste nutzen, insbesondere Kundendienst, Hotline, elektronische Garantiekarte und den rund um die Uhr verfügbaren Support.\nWir stellen Ihnen die Adressen unserer Kundendienststellen und Reparaturzentren weltweit zur Verfügung.\nDie Telefonnummern der Hotline, die Ihnen effiziente und sofortige Unterstützung zum Verbessern Ihrer Nutzererfahrung bieten, stehen in einer Liste zur Verfügung.\nFalls Sie Daten wie Kontakte, Fotos, Anruflisten oder SMS Ihres Smartphones im kostenlosen Speicher (2 GB) speichern möchten und von anderen Geräten wie einem PC oder Tablet auf diese Daten zugreifen möchten, müssen Sie ein ONETOUCH-Konto erstellen.\nDurch die Registrierung bei diesem Dienst haben Sie direkten Zugriff auf die Telefoninformationen, die IMEI, die Modellbezeichnung und das Datum der Aktivierung Ihres Geräts.\nUnser Ziel ist es, Ihnen das kostenlose Speichern und Abrufen Ihrer Daten zu ermöglichen.\n\n<b>Geistiges Eigentum</b>\n\nMit Ausnahme der vom Nutzer erstellten Inhalte sind die Dienste von Alcatel ONETOUCH und sämtliche zugehörigen Aspekte, darunter Urheberrechte, Marken und sonstige Rechte am geistigen Eigentum, das Eigentum von Alcatel ONETOUCH oder eines Drittanbieters.\nSie sind nicht berechtigt, Teile des Dienstes zu reproduzieren, zu verteilen, zu ändern oder hiervon abgeleitete Werke zu erstellen, öffentlich vorzuführen (ebenfalls für die Darstellung von Inhalten geltend) oder kommerziell zu nutzen, außer insofern dies erforderlich ist, um deren Inhalte anzusehen und um eine angemessene Anzahl an Kopien solcher Inhaltsteile (ohne Änderung) zur personenbezogenen und nicht kommerziellen Verwendung anzufertigen.\nWenn Sie der Ansicht sind, dass beliebiger Inhalt der Anwendung die Rechte Dritter an geistigem Eigentum verletzt, setzen Sie sich bitte sofort mit uns in Verbindung. Sobald wir Ihre Benachrichtigung erhalten, ergreifen wir die notwendigen Maßnahmen und entfernen alle rechtswidrigen Inhalte.\nDie Alcatel ONETOUCH-Marke, das Logo und andere Marken, Dienstleistungszeichen, Grafiken und Logos, die in Verbindung mit dieser Webseite verwendet werden, sind Marken oder eingetragene Marken von Alcatel ONETOUCH oder seinen Lizenzgebern. Andere Marken, Dienstleistungszeichen, Grafiken und Logos, die in Verbindung mit der Webseite verwendet werden, sind ggf. Marken der entsprechenden Eigentümer. Ihnen werden keine Rechte und keine Lizenzen bezüglich der vorgenannten Marken und deren Nutzung eingeräumt.\nBei Verstößen gegen die oben aufgeführten Richtlinien behält sich ALCATEL ONETOUCH das Recht vor, Sie dazu aufzufordern, die widerrechtliche Nutzung sofort zu unterbinden oder dagegen vorzugehen. Sollte dies nicht geschehen, behält sich ALCATEL ONETOUCH vor, rechtliche Schritte gegen Sie einzuleiten.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_two"><b>Datenschutz und Privatsphäre</b>\n\nJegliche Informationen, die Sie ALCATEL ONETOUCH bereitstellen und über die Rückschlüsse auf Ihre Identität möglich sind, werden gemäß unserer Datenschutzerklärung gespeichert und verarbeitet.\nMöglicherweise müssen Sie Ihre E-Mail-Adresse angeben, um unseren Dienst zu nutzen und mit ALCATEL ONETOUCH zu kommunizieren. Bitte lesen Sie sich unsere Datenschutzerklärung sorgfältig durch, bevor Sie Ihre E-Mail-Adresse an uns weitergeben, damit Sie darüber informiert sind, wie wir Daten erfassen und verwenden, wenn Sie auf unsere Webseite zugreifen oder diese besuchen oder nutzen.\nIhre personenbezogenen Daten werden gemäß unserer Datenschutzerklärung und den geltenden Gesetzen erfasst, gespeichert und verarbeitet. \n\n<b>Gewährleistungsausschluss und Haftungsbeschränkung</b>\n\nDer Dienst wird von ALCATEL ONETOUCH „wie verfügbar“ bereitgestellt. \nIm gesetzlich zulässigen Umfang geben weder ALCATEL ONETOUCH noch unsere Partner, Lieferanten oder Tochtergesellschaften Zusicherungen oder Garantien jedweder Art, weder ausdrücklich noch stillschweigend, zur Funktionsweise des Dienstes, den Inhalten oder zu sonstigen Informationen ab, die im oder mithilfe des Dienstes bereitgestellt werden. Ferner lehnen ALCATEL ONETOUCH und unsere Partner sämtliche ausdrücklichen und stillschweigenden Garantien in Bezug auf den Dienst ab, darunter unter anderem die stillschweigenden Garantien bezüglich Marktgängigkeit, Eigentum, Eignung für einen bestimmten Zweck und Nichtverletzung der Rechte Dritter. Zudem garantiert ALCATEL ONETOUCH nicht, dass der Dienst unterbrechungsfrei funktioniert, jederzeit und standortunabhängig zur Verfügung steht, sicher und fehlerfrei ist, dass Fehler behoben werden oder dass der Dienst frei von Viren oder sonstigen möglicherweise schädlichen Komponenten ist. Sie sind für das Sichern Ihres eigenen Systems verantwortlich.\nALCATEL ONETOUCH gewährt keine Zusicherungen oder Gewährleistungen hinsichtlich des Dienstes und haftet nicht für etwaige Schäden, die durch Entscheidungen von ALCATEL ONETOUCH entstehen. Dies beinhaltet Entscheidungen, bestimmte Informationen oder Inhalte zu entfernen und die Nutzer diesbezüglich nicht zu warnen oder zu informieren, ihnen den Zugang zum Dienst nicht zu ermöglichen sowie sonstige Maßnahmen zur Behebung einer vermuteten Verletzung oder als Ergebnis der Schlussfolgerung von ALCATEL ONETOUCH, dass ein Verstoß gegen diese Nutzungsbedingungen vorliegt. Außerdem beinhaltet dies entgangene Umsätze, Geschäfte oder Gewinne oder den Verlust oder die Beschädigung von Daten, die im Zusammenhang mit der Nutzung der Anwendung oder des Dienstes stehen.\nALCATEL ONETOUCH haftet nicht für durch die Nutzung oder den Ausfall des Dienstes verursachte Schäden oder sonstige Verluste (einschließlich, aber ohne Beschränkung auf Geschäftsausfälle, Umsatz- und Einnahmeverluste sowie Folgeschäden) oder für Forderungen, welche aus fahrlässigem Verhalten von ALCATEL ONETOUCH (außer bei Personenschäden oder Tod einer Person) hervorgehen.\nBei Verstoß gegen die Nutzungsbedingungen haften Sie für daraus hervorgehende Ansprüche, welche durch ALCATEL ONETOUCH, seine Geschäftsführer, Amtsträger, Angestellten, verbundenen Unternehmen, Agenten, Auftragnehmer und Lizenznehmer geltend gemacht werden. Dies gilt auch für Ansprüche aus durch ALCATEL ONETOUCH ergriffene Maßnahmen, die der Untersuchung eines mutmaßlichen Verstoßes gegen die Nutzungsbedingungen dienen oder aus Erkenntnissen bzw. Entscheidungen hervorgehen, dass ein Verstoß gegen die Nutzungsbedingungen erfolgt ist.\n\n</string>
    <string name="terms_and_conditions_of_use_content_three"><b>Links zu Webseiten von Drittanbietern</b>\n\nEs besteht die Möglichkeit, dass die Webseite Links zu Webseiten von Drittanbietern enthält, die nicht durch ALCATEL ONETOUCH kontrolliert oder bereitgestellt werden. ALCATEL ONETOUCH trägt keine Verantwortung für den Inhalt dieser Webseiten. ALCATEL ONETOUCH stellt diese Links für Sie zur Verfügung, billigt aber das Material auf diesen Webseiten nicht notwendigerweise.\nDurch Ihre Nutzung dieser Drittanbieter-Webseiten entsteht eine direkte Beziehung zwischen Ihnen und diesen Drittanbietern. Aus diesem Grund stehen Sie in der Pflicht, sich über die Datenschutzerklärung und die Nutzungsbedingungen dieser Drittanbieter zu informieren, die für deren Webseiten gelten. Jegliche Forderungen, die sich auf Webseiten von Dritten oder deren Inhalte beziehen, sind direkt an diese Drittanbieter zu richten. \n\n<b>Änderungen</b>\n\nALCATEL ONETOUCH behält sich das Recht vor, diese Nutzungsbedingungen jederzeit zu ändern. Sie werden über derartige Änderungen und Zusätze zu den Nutzungsbedingungen informiert. Sofern Sie den Änderungen zustimmen, gelten dieser mit sofortiger Wirkung und werden in diese Nutzungsbedingungen aufgenommen. Falls Sie diesen Änderungen nicht zustimmen, sind Sie dazu angehalten, den Zugriff auf den Dienst und die Anwendung sofort einzustellen. Wenn Sie den Dienst weiterhin nutzen, obwohl Sie mit den Nutzungsbedingungen oder den daran vorgenommenen Änderungen nicht einverstanden sind, haftet ALCATEL ONETOUCH nicht für etwaige daraus hervorgehende Schäden.\n\n<b>Anwendbares Recht. Gerichtsbarkeit</b>\n\nDieser Dienst wird durch die Büros von ALCATEL ONETOUCH betrieben und kontrolliert, deren Sitz in der Volksrepublik China ist. Mit Ihrem Zugriff auf diesen Dienst erklären Sie Ihr Einverständnis damit, dass die Gesetze der Volksrepublik China auf alle Vorkommen Anwendung finden, die mit der Nutzung dieses Dienstes in Verbindung stehen, ohne Berücksichtigung der Regeln des Kollisionsrechts.\nIm Falle von Streitigkeiten oder Meinungsverschiedenheiten zwischen ALCATEL ONETOUCH und Ihnen, die mit der Nutzung des Dienstes in Zusammenhang stehen, haben die Parteien zunächst zu versuchen, derartigen Streitigkeiten umgehend und im Guten beizulegen. Sollten wir nicht in der Lage sein, derartige Streitigkeiten innerhalb eines angemessenen Zeitraums (d. h. innerhalb von dreißig (30) Tagen) beizulegen, steht es beiden Parteien frei, die Angelegenheit durch die zuständigen Gerichte in der Volksrepublik China regeln zu lassen.\n\n<b>Sonstiges</b>\n\nSollten einzelne Bestimmungen der Nutzungsbedingungen von einem Gericht oder sonstigen zuständigen Stellen als rechtlich unwirksam oder undurchführbar erachtet werden, werden diese Bestimmungen im kleinst möglichen und nötigen Umfang eingeschränkt oder entfernt und sind durch gültige Bestimmungen zu ersetzen, die den Zweck dieser Nutzungsbedingungen am besten zum Ausdruck bringen, sodass diese Nutzungsbedingungen weiterhin in vollem Umfang in Kraft bleiben.\nDiese Nutzungsbedingungen stellen die gesamte Vereinbarung zwischen Ihnen und ALCATEL ONETOUCH hinsichtlich Ihrer Nutzung des Dienstes dar. Alle anderen schriftlichen oder mündlichen Vereinbarungen oder Absprachen, die bisher zwischen Ihnen und ALCATEL ONETOUCH in Bezug auf Ihre Nutzung des Dienstes getroffen wurden, sind hiermit aufgehoben und aufgelöst.</string>

    <string name="share_location">Standort freigeben</string>
    <string name="informed_content">Indem Diagnose- und Nutzungsdaten mit Alcatel geteilt werden, wird Ihre Nutzererfahrung optimiert und Ihr Telefon verbessert. Diese Daten werden nicht verwendet, um Ihre Identität festzustellen, sondern helfen unseren engagierten Teams dabei, Apps, Leistung und Funktionen für künftige Updates zu verbessern und Fehler zu vermeiden. \n\n Weitere Informationen finden Sie in unseren  </string>
    <string name="terms_and_condition">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="and"> und </string>
    <string name="more_info">Weitere Informationen erhalten Sie in  </string>
</resources>